<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20260103051000 +0000" stop="20260103060000 +0000">
    <title>Divoké Slovensko s Nigelom Marvenom</title><desc>Nigel Marven je britský tvorca filmov o divokej prírode, scenárista, prezentátor a dobrodruh, známy po celom svete pre osobitý štýl, inovatívne programy a entuziazmus. 12 rokov pracoval po boku Sir Davida Attenborougha. Natočil viac ako 150 dokumentárnych filmov, navštívil všetky kontinenty a sprostredkoval divákom príbehy úžasných divokých zvierat. Tento krát zavítal na Slovensko, aby v spolupráci s našimi prírodopisnými filmármi predstavil prírodné krásy Slovenska celému svetu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103073000 +0000" stop="20260103082000 +0000">
    <title>Divoká Poľana</title><desc>Iba málo obyvateľov Slovenska vie, že tu máme jednu z najväčších sopiek v Európe, ktorá v čase svojho vzniku atakovala výšku až 3000 m.n.m. Mnohí si však spomenú na verše: „Stojí vysoká, divá Poľana, mať stará ohromných stínov, pod ňou dedina Detvou volaná, mať bujná vysokých synov“, ktorými začína jedna z najznámejších slovenských básní od Andreja Sládkoviča – Detvan. Poľana je presne taká. Vysoká, majestátna, neprehliadnuteľná ale hlavne stále DIVOKÁ.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103082000 +0000" stop="20260103091500 +0000">
    <title>Tajomné Karpaty</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103091500 +0000" stop="20260103101500 +0000">
    <title>Prado: Vášeň k umeniu</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103101500 +0000" stop="20260103114500 +0000">
    <title>Pumy - legendy Ľadových hôr</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103133000 +0000" stop="20260103152500 +0000">
    <title>Janžurka</title><desc>V dokumentárnom portréte je Iva Janžurová – ikona českého filmu, televízie a divadla – snímaná citlivým pohľadom svojej dcéry, dokumentaristky Theodory Remundovej. Tento vzťah umožňuje režisérke pohybovať sa v jej bezprostrednej blízkosti. Odkrýva nielen obdivuhodnú profesijnú aktivitu Ivy Janžurovej v súčasnosti, ale aj jej minulú kariéru a osobný život v dobových súvislostiach.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103173000 +0000" stop="20260103174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103174500 +0000" stop="20260103175500 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103181500 +0000" stop="20260103183000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103191000 +0000" stop="20260103200500 +0000">
    <title>Očami Johnnyho Deppa</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103200500 +0000" stop="20260103210000 +0000">
    <title>Javier Bardem a jeho premeny</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103210000 +0000" stop="20260103223500 +0000">
    <title>Saint-Exupéry</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103223500 +0000" stop="20260103232900 +0000">
    <title>Zrod fenoménu Návrat do budúcnosti</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103044500 +0000" stop="20260103051000 +0000">
    <title>Divoká príroda Slovenska s Nigelom Marvenom- film o filme</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103152500 +0000" stop="20260103162500 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103162500 +0000" stop="20260103173000 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103174000 +0000" stop="20260103174500 +0000">
    <title>Bluey III</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103175500 +0000" stop="20260103180500 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103180500 +0000" stop="20260103181500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103183000 +0000" stop="20260103184000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103184000 +0000" stop="20260103185000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103232900 +0000" stop="20260103233000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103063000 +0000" stop="20260103070000 +0000">
    <title>Grónsko - Krajina večného ľadu?</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103070000 +0000" stop="20260103073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103190000 +0000" stop="20260103191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103233000 +0000" stop="20260104004000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103060000 +0000" stop="20260103063000 +0000">
    <title>Aljaška</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103114500 +0000" stop="20260103133000 +0000">
    <title>Bedári (1/4)</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260103185000 +0000" stop="20260103190000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20260103040500 +0000" stop="20260103043000 +0000">
    <title>Zázračný ateliér</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103043000 +0000" stop="20260103055500 +0000">
    <title>Sladká kaša</title><desc>V krajine vládne veľký hlad, no ľudia sa predtým, akoby zomreli od hladu, zázračne premieňajú na vtáky. Keď sa premení aj Jolina malá sestrička, vydá sa Jola hľadať jedlo. Musí prekonať mnohé prekážky, aby postupne získala rôzne časti zázračného hrnca, ktorý dokáže sám uvariť sladkú kašu, zachrániť tak krajinu pred hladom a možno aj vrátiť všetkých tých, ktorí mu doteraz podľahli.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103062000 +0000" stop="20260103063500 +0000">
    <title>Lilin ostrov pokladov špeciál</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103063500 +0000" stop="20260103073500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Smelý krajčír</title><desc>Smelý krajčír zabil sedem múch jednou ranou. To nemohla byť ale náhoda! Rozhodne sa ísť hľadať šťastie do sveta. Dokáže zachrániť kráľovstvo pred dvoma obrami?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103073500 +0000" stop="20260103090500 +0000">
    <title>Kováč z Podlesia</title><desc>Rozprávková fantázia s množstvom trikov, v ktorej skvelí herci spolu s bábkovými postavami rozohrávajú napínavý príbeh plný prekvapení a dobrodružstva. Odohráva sa v malom mestečku Podlesie, ktoré kedysi napadli Turci. Dobré víly boli požiadané o pomoc, ale tá spočívala v ublížení iným. Mestečku to neprinieslo šťastie a je treba to napraviť. Možno sa to podarí mladučkému kováčovmu synovcovi Tonkovi.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103090500 +0000" stop="20260103104500 +0000">
    <title>Zakliata jaskyňa</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103104500 +0000" stop="20260103121500 +0000">
    <title>Snehová kráľovná</title><desc>Kai a Gerda boli od nepamäti dobrými priateľmi, ale Snehová kráľovná sa rozhodla, že ich zväzok zničí. Kai sa jedného dňa z ničoho nič úplne zmenil a potom celkom zmizol. Gerda sa ho vydala hľadať a jej strastiplná cesta, počas ktorej musela odolávať rôznym nástrahám, ju zaviedla až do Ľadového paláca Snehovej kráľovnej.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103121500 +0000" stop="20260103132000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Najdlhšie vlasy na svete</title><desc>Rapunzel je už roky väznená vo vysokej veži. Zlá čarodejnica je jediná ktorá sa k nej môže dostať. Jedného dňa ale princ odhalí jej tajomstvo a vyšplhá sa za ňou po jej dlhých vlasoch a v momente sa do krásnej dlhovlásky zamiluje.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103132000 +0000" stop="20260103151000 +0000">
    <title>Kúzelnik Žito</title><desc>Bylinkárka Apolena nájde v žitnom poli opustené novorodeniatko. Dá mu meno Žito a vychová z neho statočného mládenca. Žita naverbujú do kráľovského vojska a zlý radca kráľa, knieža Neklan, mu prikáže vyberať dane od poddaných. Žito tak na vlastné oči pozná, aká dokáže byť moc zlá a nespravodlivá a začne sa proti nej búriť. Jeho zmysel pre spravodlivosť, radosť zo života a šikovnosť, očaria aj princeznú Adelku.No padne do oka aj čertici Filištíne, ktorá by si ho rada priviedla do pekla. Preto sa prevtelí za krásnu markízu a pokúša sa ho nalákať na výhody zla: bude bohatý a slávny. No Žito sa nalákať nedá. A tak okrem Neklana, ktorý sa tiež usiluje získať Adelku, musí bojovať aj proti moci samého pekla.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103151000 +0000" stop="20260103161500 +0000">
    <title>Sváko Ragan (2/3)</title><desc>Brezovskí garbiari boli známi nielen kvalitou svojich výrobkov, ale i schopnosťou svoje výrobky na jarmokoch úspešne popredať. Veľa sa po jarmokoch a trhoch v blízkom i vzdialenejšom okolí Brezovej nachodil aj sváko Ragan a nečudo, že na svojich obchodných potulkách zažil aj kadečo veselého a spravil nejeden vydarený, ale i menej vydarený &quot;kšeft&quot;.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103161500 +0000" stop="20260103180000 +0000">
    <title>Traja mušketieri: Kráľovnine prívesky</title><desc>Mladý šľachtic d&#39;Artagnan opustil rodné Gaskoňsko, aby sa v Paríži pokúsil vstúpiť do zboru kráľovských mušketierov, slúžiacich kráľovi Ľudovítovi XIII. Už cestou sa však stretne v súboji s neznámym šľachticom, ktorý by ho porazil, keby nezasiahol prefíkaný Planchet, ktorého potom vďačný d&#39;Artagnan prijme do svojich služieb. Keď potom v Paríži opäť prenasleduje neznámeho šľachtica, dostane sa postupne do sporu s tromi mušketiermi Athosom, Porthosom a Aramisom, ktorí ho postupne vyzývajú na súboj...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103193000 +0000" stop="20260103203500 +0000">
    <title>A máme, čo sme chceli (2/2)</title><desc>Rodinná komediálna dráma rozpráva príbeh jednej prelomovej silvestrovskej noci, kedy sa z Československej republiky stali dva samostatné štáty. Skôr ako sa rodina Varhalových ocitne v novom roku a v novom štáte, musí sa vysporiadať so starými tajomstvami, ktoré počas noci vyplávajú na povrch. Otec rodiny, Daniel Varhal spolupracoval s ŠtB, jeho syn Peter, má priamy dôkaz. Tak sa na slávnostnom stole vedľa kapustnice ocitá odtajnený spis ŠtB...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103203500 +0000" stop="20260103223000 +0000">
    <title>Slúžka</title><desc>Snímka rozpráva príbeh dvoch dievčat zmietaných citovou neistotou. V období prvej svetovej vojny prichádza 15-ročná Anka pracovať ako slúžka do pražskej vily vysokopostaveného rakúsko-uhorského úradníka a jeho manželky. Ankinou novou rodinou sa stáva zvyšné služobníctvo - kuchárka Kristína, slúžka Líza, či záhradník Štefan. Okrem nich však získava aj úhlavného nepriateľa, rovnako starú dcéru z panskej rodiny, Resi . Nevraživosť sa však postupne premení na sympatie a medzi mladými ženami sa rozvinie romantický vzťah. To všetko v čase, keď ženy nemali ani volebné právo, nieto ešte právo na lásku podľa vlastného výberu. Podarí sa ich vzťahu prežiť, alebo doplatí na vtedajšie normy a pravidlá?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103223000 +0000" stop="20260104000500 +0000">
    <title>Učiteľka</title><desc>Príbeh sa odohráva v roku 1983. V jednej predmestskej základnej škole sa stretáva riaditeľka s rodičmi detí jednej z tried. Spolu s nimi hľadá spôsob , ako sa zbaviť učiteľky, bezdetnej vdovy po vysokom armádnom dôstojníkovi. Z priebehu rodičovskej schôdze postupne vyplynie, akým spôsobom si učiteľka podrobuje rodiny svojich žiakov a manipuluje celým okolím.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260104000500 +0000" stop="20260104001000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260104012000 +0000" stop="20260104030000 +0000">
    <title>Traja mušketieri: Kráľovnine prívesky</title><desc>Mladý šľachtic d&#39;Artagnan opustil rodné Gaskoňsko, aby sa v Paríži pokúsil vstúpiť do zboru kráľovských mušketierov, slúžiacich kráľovi Ľudovítovi XIII. Už cestou sa však stretne v súboji s neznámym šľachticom, ktorý by ho porazil, keby nezasiahol prefíkaný Planchet, ktorého potom vďačný d&#39;Artagnan prijme do svojich služieb. Keď potom v Paríži opäť prenasleduje neznámeho šľachtica, dostane sa postupne do sporu s tromi mušketiermi Athosom, Porthosom a Aramisom, ktorí ho postupne vyzývajú na súboj...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103055500 +0000" stop="20260103062000 +0000">
    <title>Dimitri v Ubuyu</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103180000 +0000" stop="20260103185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103185500 +0000" stop="20260103191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103191500 +0000" stop="20260103191700 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Keno 10, Keno Joker, Euromilióny, Euromilióny Joker</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103191700 +0000" stop="20260103192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103192000 +0000" stop="20260103193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260104001000 +0000" stop="20260104010000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260104010000 +0000" stop="20260104012000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260104030000 +0000" stop="20260104035000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260104035000 +0000" stop="20260104040000 +0000">
    <title>Bol raz jeden zámoček, bol raz jeden hrad</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20260103044500 +0000" stop="20260103062500 +0000">
    <title>Baby boom</title><desc>Pre Jessie je kariéra všetkým. &quot;Vydala&quot;sa za svoju prácu a žije s bankárom,ktorý sa &quot;oženil&quot;so svojou prácou. Situácia sa zmení, keď Jessie zveria do opatery dieťa, bratanec s manželkou totiž zahynuli pri autonehode. Romantická komédia o nečakanom dedičstve a neplánovanom rodičovstve... Krásna, úspešná a nezávislá, to je J. C. Wiattová (Diane Keaton). Je zástupkyňou manhattanskej konzultačnej firmy a stojí krôčik pred ponukou stať sa spoločníčkou firmy. Priebeh jej nádejnej kariéry však naruší nečakaná udalosť. Bez deväťmesačného čakania sa stane matkou, presnejšie povedané nevlastnou matkou ročného dievčatka, ktorého rodičia zahynuli pri autonehode a v závete ju zverili do jej starostlivosti. J.C sa hnevá, zmätkuje a čo najrýchlejšie sa chce dieťaťa zbaviť. Ale vyriešenie formalít na adopciu chvíľu trvá. Kým bude dievčatko zverené novej matke, musí J.C. s malou Elizabeth vydržať. Lenže ako? Čo také dieťa je? A ako sa vlastne používajú plienky? A ako to všetko skĺbiť s náročnou prácou? Najskôr ju opustí priateľ, Steven Buchner (Harold Ramis), pretože do jeho predstáv o živote sa žiadne dieťa nevojde. Príde aj o prácu, keď situáciu zneužije jej podriadený Ken Arrenberg (James Spader) a preberie jej miesto a priazeň šéfa firmy. Adopcia je konečne doriešená, ale keď J.C. uvidí podivný pár, ktorý má dostať Elizabeth do pestúnskej starostlivosti, prebudí sa v nej doposiaľ podriemavajúci materský inštinkt. Odstúpi od adopcie, kúpi zanedbaný dom na vidieku a odsťahuje sa tam, aby sa postarala o Elizabeth a usporiadala si vlastný život. A v tom by jej možno mohol pomôcť miestny zverolekár, Jeff Cooper (Sam Shepard).</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103062500 +0000" stop="20260103065000 +0000">
    <title>Priatelia III (25)</title><desc>Partia priateľov odchádza na pár dní na pláž. Bláznivá Phoebe sa tu pri svojom pátraní po svojich rodičoch dočká nového sklamania. Zato chudák Ross nečakane zistí, že Rachel ho tajne stále miluje ...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103065000 +0000" stop="20260103081500 +0000">
    <title>Priatelia IV (1)</title><desc>Skupina priateľov je na výlete pri mori. Bláznivá Phoebe po rokoch objavila konečne svoju skutočnú matku. Ross sa rozchádza s dievčaťom Bonnie a pokúša sa znovu obnoviť milostný vzťah s Rachel. Monicu pri kúpaní v mori popáli medúza. Joey pritom prejavuje nečakanú ochotu, ako jej rýchlo ponúknuť pomoc. Rachel napísala Rossovi dlhý list a v ňom mu dala jasné ultimátum ...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103081500 +0000" stop="20260103100000 +0000">
    <title>Kráľovské Vianoce</title><desc>Keď Allie príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Keď Allie Evansová (Danica McKellar) príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Allie po svojom príchode zistí, že sa dievča volá princezná Theodora (Ellie Botterill) a jej otec Maximillian (Rupert Penry-Jones) je kráľom Winshire. Kráľ Allie upozorní na princezninu neúctu k autoritám a sklony „terorizovať“ svoje okolie, čo sa po smrti jej matky výrazne zhoršuje. Kým medzi Allie a Maxom preskočí iskra, z guvernantky a princeznej sa napriek všetkým očakávaniam rýchlo stanú priateľky. Grófka Celia (Alexandra Evans) však trvá na tom, aby sa kráľ znovu oženil. Dokáže sa Max postaviť za svoje city k Allie a zaistiť tak všetkým (alebo aspoň väčšine) šťastné Vianoce?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103100000 +0000" stop="20260103121500 +0000">
    <title>Šťastný Nový rok</title><desc>Najlepším riešením všetkých problémov a silvestrovským predsavzatím je jedna a tá istá vec... Láska! Show pred koncoročným odpočítavaním rozhodne patrí romantike. Mnohé páry sa tešia na mimoriadnu polnočnú pusu, iní sa práve v týchto magických chvíľach robia celoživotné rozhodnutia a ďalší sa možno rozhodnú dať šancu niekomu, kto by mohol byť &quot;ten pravý&quot;. Emočný dosah tohto sviatku má však väčší presah. Silvester neslúži láske len v miliarde nádherných a niekedy šialených stavov, ale pozerá sa aj na jej ostatné formy: odpustenie, súcit, a každodenné zázraky, kedy ľudia otvárajú svoje srdcia inému uhlu pohľadu. Film tieto myšlienky ukazuje prostredníctvom zdanlivo náhodne vybraných samostatných príbehov z obrovského množstva, ktoré sa dennodenne odohrávajú. Každý je samostatný, niektoré spolu súvisia, iné sa prelínajú. Silvester v legendárnom Veľkom jablku... To je niečo! Nepredstaviteľná koncentrácia ľudí na centimeter štvorcový – a toľko rôznych zaujímavých osudov! Je tu napríklad Kim (Sarah Jessica Parker), slobodná hyperstarostlivá mama, ktorej akosi uniklo, že jej dcéra Hailey (Abigail Breslin) už nie je bezbranné batoľa, ale tínedžerka, ktorá nedokáže myslieť na nič iné, iba na chlapca, do ktorého je po uši zaľúbená a ktorého chce pobozkať, keď udrie polnoc... Alebo Claire (Hilary Swank), ktorá má na starosti tohtoročné veľkolepé oslavy príchodu nového roka na Times Square a ktorej krk i kariéru môže zachrániť jediný človek – elektrikár Kominsky (Hector Elizondo), ktorého práve vyhodili z práce. Je tu i Laura (Katherine Heigl), šéfkuchárka pripravujúca nezabudnuteľné menu na silvestrovskej párty známej nahrávacej spoločnosti, ktorej zrejme sám osud práve dnes do cesty jej expriateľa Jensena (Jon Bon Jovi), slávneho speváka, ktorého vystúpenie má byť zlatým klincom dnešnej oslavy. A aj Ingrid (Michelle Pfeiffer), zamestnankyňa už spomínanej nahrávacej spoločnosti, ktorá sa po tom, čo temer prišla o život, spontánne rozhodla dať výpoveď a vyskúšať všetko, na čo dosiaľ nemala čas alebo čo sa skúsiť jednoducho neodvážila, v čom jej prekvapivo ochotne pomáha mladý kuriér Paul (Zac Efron). V nemocnici sa na svoj posledný Silvester teší Stan (Robert De Niro), umierajúci na rakovinu, ktorého jediným želaním je ešte raz, naposledy, vidieť každoročné veľké finále – spustenie obrovskej žiarivej gule na námestie! Dnešnú noc trávia v nemocnici aj manželia Griffin (Jessica Biel) a Tess (Jessica Biel), no z úplne iného dôvodu – zúfalo túžia, aby práve ich bábätko bolo tým prvým, ktoré sa narodí v novom roku, pretože len rodina úplne prvého novorodenca sa bude tešiť z nezanedbateľnej finančnej odmeny. Majú však dosť vážnych súperov... Z dôvodov, ktoré pozná zrejme len, Randy (Ashton Kutcher) Silvester a všetko s ním spojené bytostne neznáša – ako na potvoru však práve dnes uviazne v zaseknutom výťahu so speváčkou Elise (Lea Michele), ktorá je jednou z Jensenových vokalistiek a ponáhľa sa na vystúpenie na Times Square! Nuž a napokon je tu i Sam (Josh Duhamel), syn majiteľa onej nahrávacej spoločnosti, ktorý sa zúfalo snaží dostať sa do mesta z akéhosi zapadákova, v ktorom sa mu pokazilo auto, takže je ochotný hoc aj stopovať, aby do centra osláv dorazil včas – a to nielen preto, lebo má predniesť slávnostný prípitok na firemnej párty. Zjavne je tu ešte jeden, oveľa dôležitejší dôvod, prečo sa stoj, čo stoj dostať domov ešte pre polnocou...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103121500 +0000" stop="20260103130500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103130500 +0000" stop="20260103152000 +0000">
    <title>Štyri svadby a jeden pohreb</title><desc>Päť dobrých dôvodov, prečo ostať slobodný... Pohľadný tridsaťročný Charles (Hugh Grant) je ešte stále slobodný. Napriek pozitívnemu vzťahu k ženskému pokoleniu a jeho početným milostným pletkám, nehodlá predstúpiť pred oltár. Na svadbe priateľa sa zoznámi s atraktívnou Američankou Carrie (Andie MacDowellová). Po spoločne prežitej búrlivej noci sa Carrie vráti do Ameriky. Jej prekvapivú poznámku o svadbe vezme Charles ako vtip, ale časom si uvedomí, že práve ona mohla byť tou pravou... O tri mesiace neskôr, tentokrát na svadbe Bernarda a Lydie, sa Charles opäť stretáva s touto nádhernou ženou. Carrie však sklame jeho očakávania, keď ho zoznámi so svojím snúbencom, postarším škótskym šľachticom Hamishom Napriek tejto skutočnosti obaja neodolajú a strávia spolu noc plnú vášne... O mesiac neskôr dostanú priatelia pozvánku na svadbu Carrie a Hamisha. Charles čírou náhodou stretne nevestu pri výbere svadobného daru a potom s rozpakmi v kaviarni počúva jej rozprávanie o tridsiatich troch milencoch. Kým sa rozídu, Charles jej nesmelo vyzná lásku... Cariina svadba naruší nečakaná smrť Garetha a tak sa pre zmenu všetci zídu na pohrebe. Charles sa v zúfalstve rozhodne, že sa ožení so svojou súčasnou priateľkou Henrietou. Pol hodiny pred obradom sa objaví jeho milovaná Carrie s tým, že už je zasa voľná. Charles vie, že jeho sobáš s Henrietou je nezmyselný, ale napriek tomu pristúpi k oltáru...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103152000 +0000" stop="20260103174000 +0000">
    <title>Zápisník jednej lásky</title><desc>V pozadí každej veľkej lásky nájdeme veľký príbeh – inak to nie je ani u zaľúbencov Allie a Noaha... Allie Hamiltonová (Rachel McAdams) a Noah Calhoun (Ryan Gosling) sa zblížili už počas dospievania. Spočiatku búrlivá romanca sa postupne zmenila na hlboký vzťah - do rozvíjajúcej sa lásky však neúprosne zasiahli Allieini dobre situovaní rodičia, ktorým sa Noah nezdal byť dosť dobrý pre ich dcéru... Keď sa tí dvaja po rokoch opäť stretávajú, ich vášeň opäť vzplanie - a Allie sa musí rozhodnúť, či poslúchne svoje srdce alebo rozum...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103174000 +0000" stop="20260103193000 +0000">
    <title>Navždy mladý</title><desc>Odvážny skúšobný pilot Daniel McCormick (Mel Gibson) miluje pôvabnú Helen (Isabel Glasser), ale nemá odvahu požiadať ju o ruku. Keď po jednom z jeho nesmelých a nevydarených pokusov dievča cestou zo schôdzky zrazí nákladiak a pol roka sa nepreberá z kómy, zúfalý pilot sa obráti na priateľa, vedca Harryho Finleyho (George Wendt), pracujúceho na tajnom vládnom experimente. Daniel sa nechce pozerať, ako jeho milovaná pomaly umiera. V okamihu, keď si líha do hibernátora, píše sa rok 1939 - ale namiesto plánovaného jedného roka strávi mimo sveta viac ako päťdesiat rokov a prebudí sa len náhodou v roku 1992. Vtedy totiž dvaja chlapci, Nat Cooper (Elijah Wood) a jeho kamarát Felix (Robert Hy Gorman), hrajúci sa v polozabudnutom vojenskom sklade, nevedomky otvoria mraziaci box, čím zahája proces prebúdzania... Zmätený Daniel rýchlo pochopí, že namiesto jedného roka prespal pol storočia. Svet sa zmenil, Harry zmizol a jeho historke nikto z velenia základne neverí. Preto vyhľadá Nata, ktorý ho v knižnici zoznámi so všetkým, čo zameškal a zoznámi sa aj s jeho matkou, sympatickou zdravotnou sestrou Claire (Jamie Lee Curtis). Zachráni ju pred útokom jej bývalého milenca a prijme jej ponuku, aby zatiaľ býval u nej v dome. Pokračuje v pátraní a nájde Harryho dcéru Susan (Millie Slavin), ktorá mu povie, že otec už nežije a odovzdá mu jeho denníky. Z nich sa Daniel dozvie nielen to, že sa Helen predsa len z kómy prebrala a dodnes žije, ale aj to, že vedľajším účinkom hibernácie je rýchle starnutie, ktorým telo doháňa „stratené roky“. Prvé účinky sa už na Danielovi začínajú prejavovať. Kým armáda zistí, čo sa stalo a začne po „mužovi z minulosti“ pátrať, Daniel sa rozhodne nájsť svoju Helen...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103193000 +0000" stop="20260103213500 +0000">
    <title>Magic Mike: Posledný tanec</title><desc>Stretli sa na párty, kde on bol len nenápadným barmanom nevyčnievajúcim z radu a ona oslavovala odlúčenie od svojho snáď už čoskoro bývalého manžela. Vyslovil vtedy pár slov, ktoré mali pre ňu prekvapivo motivačné účinky. Akoby ju veľmi dobre poznal, napriek tomu, že sa javil byť len ďalším jednorazovým, anonymným zamestnancom. Mike Lane (Channing Tatum) pred nedávnom prišiel o svoju vysnívanú nábytkársku firmu. So svojimi niekdajšími kamarátmi a kolegami z brandže „mužských zabávačov“, ako si sami hovoria, už nebol celé roky. Napriek tomu sa medzi hosťami Maxandry Mendozovej (Salma Hayek) nájde niekto, kto Mikeov nespochybniteľný talent mal tú česť spoznať. A možno s letmým odporúčaním aj motivovať aktuálne zdrvenú, pred životom unikajúcu, za iných okolností však veľmi temperamentnú Hispánku k tomu, aby Mikea požiadala o jeho posledný tanec... Má však postranné úmysly. Po tom čo zistí, čo má v skutočnosti v pláne, bude to Mike – a jeho zostava nových sexy tanečníkov, ktorých bude musieť vyburcovať – schopný dotiahnuť do úspešného konca?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103213500 +0000" stop="20260103234000 +0000">
    <title>Michael</title><desc>Frank Quinlan (William Hurt) a Huey Driscoll (Robert Pastorelli), dvaja reportéri z Chicaga, spolu s Dorothy Wintersovou (Andy MacDowellová), expertkou na anjelov, sú pozvaní do štátu Iowa, aby preverili tvrdenie jednej staršej dámy o tom, že obýva svoj dom spolu so žijúcim archanjelom Michaelom (John Travolta). Po príchode síce zistia, že dáma mala pravdu, no zostanú prekvapení zo samotného archanjela Michaela, ktorý fajčí, pije pivo a má „špecifickú“ slovnú zásobu. V skutočnosti by mu ani neverili, že je anjelom, nebyť dvoch ľahučkých páperových krídiel, ktoré mu vyrastajú z chrbta. Michael prijme ich pozvanie cestovať spolu s nimi do Chicaga, oni však ešte nevedia, že im to všetkým úplne zmení život...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103234000 +0000" stop="20260104014500 +0000">
    <title>Zápisník jednej lásky</title><desc>V pozadí každej veľkej lásky nájdeme veľký príbeh – inak to nie je ani u zaľúbencov Allie a Noaha... Allie Hamiltonová (Rachel McAdams) a Noah Calhoun (Ryan Gosling) sa zblížili už počas dospievania. Spočiatku búrlivá romanca sa postupne zmenila na hlboký vzťah - do rozvíjajúcej sa lásky však neúprosne zasiahli Allieini dobre situovaní rodičia, ktorým sa Noah nezdal byť dosť dobrý pre ich dcéru... Keď sa tí dvaja po rokoch opäť stretávajú, ich vášeň opäť vzplanie - a Allie sa musí rozhodnúť, či poslúchne svoje srdce alebo rozum...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260104014500 +0000" stop="20260104033000 +0000">
    <title>Magic Mike: Posledný tanec</title><desc>„Magic“ Mike Lane (Channing Tatum) sa po dlhšej prestávke opäť dostáva na scénu po tom, čo mu nevyšiel obchod a bral malé kšefty ako barman. Mike teraz mieri do Londýna spolu s prominentnou spoločníčkou Maxandrou (Salma Hayek), ktorá ho zlákala ponukou, aká sa neodmieta. Stretli sa na párty, kde on bol len nenápadným barmanom nevyčnievajúcim z radu a ona oslavovala odlúčenie od svojho snáď už čoskoro bývalého manžela. Vyslovil vtedy pár slov, ktoré mali pre ňu prekvapivo motivačné účinky. Akoby ju veľmi dobre poznal, napriek tomu, že sa javil byť len ďalším jednorazovým, anonymným zamestnancom. Mike Lane (Channing Tatum) pred nedávnom prišiel o svoju vysnívanú nábytkársku firmu. So svojimi niekdajšími kamarátmi a kolegami z brandže „mužských zabávačov“, ako si sami hovoria, už nebol celé roky. Napriek tomu sa medzi hosťami Maxandry Mendozovej (Salma Hayek) nájde niekto, kto Mikeov nespochybniteľný talent mal tú česť spoznať. A možno s letmým odporúčaním aj motivovať aktuálne zdrvenú, pred životom unikajúcu, za iných okolností však veľmi temperamentnú Hispánku k tomu, aby Mikea požiadala o jeho posledný tanec... Má však postranné úmysly. Po tom čo zistí, čo má v skutočnosti v pláne, bude to Mike – a jeho zostava nových sexy tanečníkov, ktorých bude musieť vyburcovať – schopný dotiahnuť do úspešného konca?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260104033000 +0000" stop="20260104050000 +0000">
    <title>Melódia Vianoc</title><desc>Roky po osobnom aj pracovnom rozchode sa spevácke duo Georgia a Joe Winterovci (Reba McEntire a John Schneider) rozhodne znovu spojiť sily po tom, čo ich dcéra Belle (Candice King) požiada, aby spolu vystúpili na vianočnom charitatívnom koncerte. Spočiatku ide len o jednorazové vystúpenie, no čoskoro zisťujú, že ich spoločná „chémia“ na pódiu aj mimo neho nikdy celkom nezmizla. Belle Winterová (Candice King), cieľavedomá marketingová manažérka, dostane jedinečnú kariérnu príležitosť – má zorganizovať veľký vianočný benefičný koncert pre vojnových veteránov. Aby bol úspešný, potrebuje hlavné hviezdy, ktoré pritiahnu pozornosť publika. Jej ideálnou voľbou je kedysi slávne spevácke duo Georgia a Joe Winterovci (Reba McEntire a John Schneider). Má to však háčik – sú to jej rodičia, ktorí spolu neprehovorili celé roky. Belle sa napriek tomu rozhodne skúsiť ich znovu spojiť. Georgia a Joe, ktorí sa kedysi rozišli ako partneri aj ako hudobníci, váhajú, no napokon súhlasia. Spoločná práca na vianočnom koncerte v nich prebudí dávne spomienky, staré rany aj iskru, ktorá ich kedysi spájala. Postupne zisťujú, že napriek minulosti si stále rozumejú – nielen v hudbe, ale aj v živote. Popri tom Belle sama nachádza nový pohľad na lásku a šťastie, keď sa zblíži so sympatickým vojakom, ktorý má na starosti organizáciu koncertu. A tak ako sa jej rodičia znova naladia „do spoločného tónu“, aj Belle objaví svoj vlastný vianočný duet.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20260103050000 +0000" stop="20260103055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103055500 +0000" stop="20260103064500 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103064500 +0000" stop="20260103070500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103070500 +0000" stop="20260103085000 +0000">
    <title>Dračia krajina</title><desc>Dobrodružstvo na krídlach draka. Doba, kedy ľudia a draci žili spoločne v mieri, sú dávno minulosťou. Draci sa skrývajú vo vyhnanstve a majú zakázané lietať. Avšak jeden malý strieborný drak Lung už má takéhoto života dosť. Chce spoznať svet a zažiť dobrodružstvo. Doba, kedy ľudia a draci žili spoločne v mieri, sú dávno minulosťou. Draci sa skrývajú vo vyhnanstve a majú zakázané lietať. Avšak jeden malý strieborný drak Lung už má takéhoto života dosť. Chce spoznať svet a zažiť dobrodružstvo. Keď sa Lung dozvie, že ľudia chcú zničiť aj posledný dračí domov, tajne sa vydá na nebezpečnú cestu, aby svoj rod zachránil. So svojou nerozlučnou kamarátkou Sírankou chcú nájsť pradávny domov drakov, bájne miesto s názvom Lom nebies. Pri svojom putovaní sa stretnú s malým zlodejom Benom, ktorý sa vydáva za dračieho jazdca, aby ušiel pred políciou. Spoločne sa všetci traja vydajú na nebezpečnú cestu k zasneženým vrcholom sveta a Ben zisťuje, že byť dračím jazdcom je skvelé. Netušia, že najväčšie nebezpečenstvo majú v pätách. Prenasleduje ich nenásytné dračie monštrum, ktorého cieľom je zničiť všetky draky na Zemi.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103085000 +0000" stop="20260103110500 +0000">
    <title>Jumanji: Vitajte v džungli</title><desc>Po tom, čo štvorica študentov objaví starú hernú konzolu, sú vtiahnutí do fantastického sveta Jumanji. V ňom sa z nich stanú avatary, ktorých si na začiatku hry vybrali - z nevýrazného Spencera je razom mocný dobrodruh (Dwayne Johnson), svalovec Fridge sa zmení na drobného génia (Kevin Hart), z krásnej blondínky Bethany je zavalitý profesor (Jack Black) a nemotorná Martha sa premení na odvážnu bojovníčku (Karen Gillan). Jumanji však nestačí len hrať, Jumanji sa hrá s vami. Aby hrdinovia v hre nezostali uväznení naveky, musia zmeniť svoj pohľad na svet, no najmä samých seba... Keď štvorica školákov objaví starú videohernú konzolu s hrou, o ktorej nikdy predtým nepočuli - zvanú Jumanji - ocitajú sa všetci vzápätí v džungli, v ktorej sa hra odohráva, a úplne doslova sa stávajú postavami, ktoré si pre hru zvolili: z počítačového hráča Spencera sa stáva odvážny dobrodruh (Dwayne Johnson), náruživý športovec Fridge príde (podľa svojich slov) &quot;o horného pol metra tela&quot; a stane sa z neho drobný génius (Kevin Hart), zo všetkými obľúbenej Bethany sa stáva profesor v strednom veku (Jack Black) a mlčanlivá samotárka Martha je premenená na drsnú bojovníčku (Karen Gillan). Spoločne zisťujú, že Jumanji nie je hra, ktorú si môžete len tak zahrať - musíte ju prežiť. Aby hru pokorili a mohli sa vrátiť do skutočného sveta, musia sa vydať na najnebezpečnejšie dobrodružstvo svojho života, objaviť, čo pred 20 rokmi opustil Alan Parrish a tiež sa naučiť sami seba vnímať úplne odlišne - inak v hre uviaznu naveky...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103110500 +0000" stop="20260103131000 +0000">
    <title>Možné je všetko! - SILVESTER 2025</title><desc>Aj na Silvestra bude možné všetko! Užite si večer plný improvizácie, smiechu a perfektnej nálady, s ktorou sa s rokom 2025 rozlúčite vo veľkom štýle. O zábavu sa postarajú vaše obľúbené tváre – herci a zabávači Michal Kubovčík, Jakub Jablonský, Juraj &quot;Šoko&quot; Tabaček, Juraj Kemka, Jana Kovalčiková, Zuzana Porubjaková, Tomáš Maštalír a moderátor Dano Dangl. Silvestrovský večer, ktorý si jednoducho nemôžete nechať ujsť!</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103131000 +0000" stop="20260103145500 +0000">
    <title>Pravý rytíř</title><desc>Príbeh o tom, ako mladý rytier a jeho starostlivý otec nájdu nielen cestu jeden k druhému, ale aj lásku a šťastie. Vincent (Jan Komínek), rozvážny a mierumilovný mladík, ktorý rád číta a maľuje, je pravým opakom svojho otca (Lukáš Vaculík). Ten má ako vyslúžilý a ambiciózny rytier silnú potrebu svojho syna neustále opatrovať a zahŕňať ho dôležitými radami. Dokonca ho sprevádza aj na skusy do sveta. Na ceste sa stretnú s černokňažníkom, vystavia nebezpečenstvu ríšu víl a musia svoju chybu napraviť. A samozrejme oslobodiť aj krásnu princeznú (Lucie Černá). Nakoniec rytier pochopí, že nie všetko sa dá vyriešiť mečom, a Vincent si uvedomí, že so zlom je nutné bojovať. Láska krásnej princeznej a pol kráľovstva k tomu je potom zákonitou odmenou...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103145500 +0000" stop="20260103180000 +0000">
    <title>Harry Potter a Kameň mudrcov</title><desc>Neradostný život malého Harryho sa radikálne zmení, keď sa dozvie, že je čarodejník – a nie hocijaký! Harry Potter (Daniel Radcliffe) je sirota a žije u svojich jediných príbuzných, Dursleyovcov. Tí sa o neho starajú naozaj len z povinnosti a najradšej by boli, keby mohol ísť Harry preč. Ich želanie sa naplní, keď malý Harry dovŕši 11 rokov. To je vek, kedy sa začína povinná školská dochádzka na Rokfortskej strednej škole čarodejníckej - Harrymu začnú chodiť listy, ktoré však jeho strýko s tetou ignorujú, navštívi ho sympatický obor Hagrid (Robbie Clotrane) a na jeho odporúčanie sa dostane do Rokfortu, kde spolu so svojimi dvoma novými kamarátmi Ronom Weasleym (Rupert Grint) a Hermionou Grangerovou (Emma Watson) zažíva najväčšie dobrodružstvá svojho života.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103180000 +0000" stop="20260103190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103190000 +0000" stop="20260103191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103191000 +0000" stop="20260103191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103191500 +0000" stop="20260103193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103193000 +0000" stop="20260103220000 +0000">
    <title>Muž menom Otto</title><desc>Otto Anderson (Tom Hanks) je starší mrzutý vdovec, ktorý stratil chuť do života a trávi dni opravovaním chýb druhých a sťažovaním sa na svet okolo seba. Keď sa do susedstva prisťahuje energická a temperamentná Marisol (Mariana Treviňo) s rodinou, ich nečakané priateľstvo postupne mení Ottov pohľad na život. Vtipné i dojemné momenty ukazujú, že aj v tých najtvrdších srdciach sa môže zrodiť nádej a nové začiatky. Otto Anderson (Tom Hanks) je samotársky, mrzutý a poriadkumilovný vdovec, ktorý po smrti svojej milovanej manželky Sonye stratil radosť zo života. Neznáša hluk, neporiadok a ľudskú nedbanlivosť, pričom jeho každodenná rutina spočíva v kontrolovaní susedov a udržiavaní poriadku v okolí. Napriek tomu, že sa rozhodol so životom skoncovať, jeho plány naruší príchod novej susedskej rodiny – temperamentnej Marisol (Mariana Treviňo), jej manžela a ich dvoch detí. Marisol je veselá, energická a nedá sa len tak odbiť Ottovou chladnou povahou. Postupne sa mu dostáva pod kožu a vďaka jej vytrvalosti a nečakanému priateľstvu sa Otto začína opäť otvárať svetu. Popri tom sa odhaľuje jeho minulosť, plná lásky, strát a spomienok, ktoré formovali jeho osobnosť. Táto dojímavá dráma s prvkami humoru je adaptáciou úspešného románu Muž menom Ove od Fredrika Backmana. Príbeh ponúka silné posolstvo o hodnote medziľudských vzťahov, druhých šanciach a o tom, že aj ten najmrzutejší človek môže mať obrovské srdce.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103220000 +0000" stop="20260103235500 +0000">
    <title>Ženy v běhu</title><desc>Věra (Zlata Adamovská) prežila s Jindřichom (Bolek Polívka) skvelý život a je pevne rozhodnutá splniť jeho posledné prianie – zabehnúť maratón! Emancipovaná a rázna matka troch dcér (Tereza Kostková, Veronika Khek Kubařová, Jenovéfa Boková) v tom nevidí žiadny problém. Jednoducho si trasu rozdelia na štyri časti a zdolajú tých viac ako 42 kilometrov ako rodinná štafeta. Žiadna z nich síce zatiaľ neodbehla ani meter a pasujú sa s množstvom vlastných problémov, ale do štartu ostávajú ešte tri mesiace a tréner Vojta (Vladimír Polívka) pripravil skvelý kondičný plán. Stačí len začať... Věra (Zlata Adamovská) a Jindřich (Bolek Polívka) sú manželia v strednom veku, ktorí spoločne vychovali tri dcéry a svoju lásku prežívajú skoro rovnako ako v začiatkoch ich vzťahu. Jindřich má zoznam želaní, ktoré by si ešte rád splnil a postupne si ich plní. Ako zoskok padákom alebo napríklad upletenie ponožiek pre svoju ženu Věru. Jedného dňa si nechá od Věry na zoznam napísať svoje posledné želanie. Rád by zabehol maratón. To je tiež to posledné, čo povie svojej žene, pretože ho vzápätí zastihne okamžitá smrť. Věra je však odhodlaná Jindřichovi jeho prianie splniť, aj keď posmrtne. Jej plánom je spoločne s dcérami a Jindřichovou urnou na chrbte zabehnúť maratón ako štafetu. Keď sa dcéram nadšene zverí so svojím plánom, ich prvá reakcia je odmietnutie. Najstaršia Marcela (Tereza Kostková) žije s partnerom Karlom (Ondřej Vetchý) a ich troma synmi pomerne hektickým životom. Synovia jej denne pripravujú nejaké nepríjemné prekvapenie a Karel, ktorý Marcelu doteraz ani nepožiadal o ruku, jej veľmi nepomáha. Prostredná Bára (Veronika Khek Kubařová) sa práve rozišla s priateľom, ktorého pristihla pri nevere. Veľmi túži po dieťati, a pretože ju muži sklamali, hodlá podstúpiť umelé oplodnenie. Na maratón nemá ani pomyslenie. Najmladšia Kateřina (Jenovéfa Boková) trávi svoj život čakaním na ženatého milenca, ktorý sa stále nemá k tomu, aby niečo riešil. Věra je však rozhodnutá dcéry presvedčiť, aby otcovi splnili jeho posledné želanie. Prvým krokom je, že najme trénera Vojtu (Vladimír Polívka). Marcela súhlasí s tréningom, pretože Karel i synovia pochybujú, že by niečo také dokázala. Nakoniec súhlasí aj Bára a veľmi neochotne aj Kateřina. Kým všetky ženy usilovne trénujú a zlepšujú si svoju kondíciu, ani ich osobné životy nie sú potlačené a stále sa niečo deje. Karel stále Marcelu zhadzuje. Je si istý, že by ju predbehol aj bez tréningu, a tak ho Marcela vyzve k stávke. Ak Marcela ubehne svoju časť maratónu rýchlejšie ako on, konečne ju bude musieť požiadať o ruku. Karel súhlasí. Kateřina sa vďaka Vojtovi rozchádza so svojím ženatým milencom a pomaly, ale iste jej vzťah k Vojtovi prechádza z kamarátskeho prístupu k zamilovanosti, ktorú si však zatiaľ neuvedomuje. Bára, ktorá sa po rozchode vrátila na čas k matke, sa zoznamuje s malým dievčatkom Rozárkou (Michaela Sodomková), ktorá žije po smrti matky iba s otcom Josefom (Martin Hofmann). Josef je policajt a nemá na dcéru veľa času. Rozárka trávi veľa času pri okne, a tak sa sa zoznamuje s Bárou. Postupne sa zbližujú nielen Bára a Rozárka, ale aj Bára a Josef. Medzitým usilovne pokračujú v tréningu...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103235500 +0000" stop="20260104015000 +0000">
    <title>Skús ma rozosmiať</title><desc>Danny Macabee (Adam Sandler) nosí falošný snubný prsteň preto, aby mohol získavať ženy a pritom nikdy nenadviazať ozajstný vzťah. Keď však stretne ženu svojich snov (Brooklyn Decker), nastanú problémy a Danny musí rýchlo zinscenovať falošný rozvod. Zaplatí svojej dlhoročnej asistentke Katherine (Jennifer Aniston) a jej deťom, aby vystupovali ako jeho budúca exrodina. Po jednom klamstve nasleduje ďalšie, až sa všetci ocitnú na rodinnom výlete na Havaji, kde sa každý z nich snaží hrať svoj vymyslený príbeh, pokiaľ sa sen nepremení v nočnú moru. Plastický chirurg Danny Maccabee (Adam Sandler) nosí na prste obrúčku, hoci nie je ženatý a ani nikdy nebol. Nerobí to len tak z pasie, ale z jedného konkrétneho dôvodu – chce si totiž poriadne užiť s množstvom žien, ale bez toho, aby v niektorej z nich vzbudil akékoľvek očakávania alebo čo i len zdanie pocitu, že by azda mohol hľadať nejaký (nový) pevný vzťah. Nečudo, že keď sa jedného dňa zoznámi s prekrásnou Palmer (Brooklyn Decker), stelesnenou ženou jeho snov, má zrazu vážny problém – musí totiž predstierať, že sa so svojou vymyslenou manželkou v rekordne krátkom čase rozvedie! A tak sa rozhodne najať svoju dlhoročnú asistentku Kathrine (Jennifer Aniston) a jej deti, aby sa vydávali za jeho budúcu ex-rodinu. Lenže... Jedno klamstvo vedie k druhému, a tak sa ani nenazdajú a ocitnú sa všetci spolu na rodinnom výlete na Havaji, kde sa každý svojím vlastným spôsobom snaží udržať pri živote svoju verziu príbehu, aby sa zo sna nestala nočná mora!</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260104015000 +0000" stop="20260104034500 +0000">
    <title>Muž menom Otto</title><desc>Otto Anderson (Tom Hanks) je starší mrzutý vdovec, ktorý stratil chuť do života a trávi dni opravovaním chýb druhých a sťažovaním sa na svet okolo seba. Keď sa do susedstva prisťahuje energická a temperamentná Marisol (Mariana Treviňo) s rodinou, ich nečakané priateľstvo postupne mení Ottov pohľad na život. Vtipné i dojemné momenty ukazujú, že aj v tých najtvrdších srdciach sa môže zrodiť nádej a nové začiatky. Otto Anderson (Tom Hanks) je samotársky, mrzutý a poriadkumilovný vdovec, ktorý po smrti svojej milovanej manželky Sonye stratil radosť zo života. Neznáša hluk, neporiadok a ľudskú nedbanlivosť, pričom jeho každodenná rutina spočíva v kontrolovaní susedov a udržiavaní poriadku v okolí. Napriek tomu, že sa rozhodol so životom skoncovať, jeho plány naruší príchod novej susedskej rodiny – temperamentnej Marisol (Mariana Treviňo), jej manžela a ich dvoch detí. Marisol je veselá, energická a nedá sa len tak odbiť Ottovou chladnou povahou. Postupne sa mu dostáva pod kožu a vďaka jej vytrvalosti a nečakanému priateľstvu sa Otto začína opäť otvárať svetu. Popri tom sa odhaľuje jeho minulosť, plná lásky, strát a spomienok, ktoré formovali jeho osobnosť. Táto dojímavá dráma s prvkami humoru je adaptáciou úspešného románu Muž menom Ove od Fredrika Backmana. Príbeh ponúka silné posolstvo o hodnote medziľudských vzťahov, druhých šanciach a o tom, že aj ten najmrzutejší človek môže mať obrovské srdce.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260104034500 +0000" stop="20260104050000 +0000">
    <title>Vaši Susedia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20260103041000 +0000" stop="20260103043500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103043500 +0000" stop="20260103044500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103044500 +0000" stop="20260103045000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103045000 +0000" stop="20260103050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103050000 +0000" stop="20260103054500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103054500 +0000" stop="20260103061500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Zuzana opäť raz nemá radosť, že sa k nim chystá na návštevu Františkova matka. Tentoraz vo výnimočnej situácii – Františkovi rodičia sa po rokoch manželstva chcú rozviesť. László sa trápi otázkou výberu partnerky pre syna Gergelyho.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103061500 +0000" stop="20260103065000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František vymýšľa plán ako dať rodičov opäť dokopy. Jeho pokus sa nešťastne skríži s Lászlovou aktivitou zblížiť Gergelyho a Milku a na schôdzke naslepo sa stretnú Gergely a Lászlova mama. Je to len začiatok splete nedorozumení.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103065000 +0000" stop="20260103083000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103083000 +0000" stop="20260103092000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103092000 +0000" stop="20260103102500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (9)</title><desc>Krvecuc Horná Dolná sa má zúčastniť dobročinnej akcie darcovstva krvi. Všetci túžia získať čestnú cenu Zlatú plaketu, na ktorú si však brúsi zuby aj Dolná Dolná...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103102500 +0000" stop="20260103105000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (8/24)</title><desc>Alan sa zoznámi v supermarkete so ženou a privedie si ju domov. Charliemu sa to veľmi nepáči, pretože sa musí starať o Jakea. Alan by sa s novou známosťou najradšej hneď oženil – až kým nezistí, že už je vydatá.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103105000 +0000" stop="20260103111000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (9/24)</title><desc>Charlie stretáva svoju bývalú priateľku Lisu. Hneď ako zistí, že sa rozviedla, chce využiť svoju šancu. Nepočítal ale s tým, že Lisa má malé dieťa. Charlie sa snaží a premáha, aby na Lisu zapôsobil, dokonca i dieťa prebalí. Bohužiaľ niektoré veci sú aj na neho príliš a s Lisou mu to nevyjde...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103111000 +0000" stop="20260103113000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (10/24)</title><desc>Charlie dostane za úlohu napísať znelku pre nový seriál, Alan ide s Rose na rande a Jake má písať referát. Aby Charlie napísal, čo najlepšie znelku požiada Jakea o pomoc. Za to mu on pomôže s referátom.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103113000 +0000" stop="20260103121000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (11/24)</title><desc>Charlie zistí, že niekto o ňom vytvoril webové stránky, na ktorých sa píšu všetky ľsti a finty, ktoré používa. Domyslí si, že to musela byť niektorá jeho bývalá priateľka. Alan s Jakeom sa rozhodnú zaobstarať webkamery, aby spolu mohli hovoriť aj v týždni. Alan si potom nedopatrením vypočuje rozhovor Judith a jej matky o tom, že ho stále miluje ...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103121000 +0000" stop="20260103124000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (12/24)</title><desc>Amy dosiahne veľký úspech. Jej štúdia je publikovaná v odbornom časopise. Sheldon ale vôbec neprejavuje nadšenie, pretože ide predsa o oblasť obyčajnej biológie. Amy sa naňho naštve. Howard je medzitým zhrozený, keď zistí, aký veľký odpor má Bernadette k deťom.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103124000 +0000" stop="20260103130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (13/24)</title><desc>Leonard sa rozhodne obnoviť svoj vzťah s Penny, a tak ju pozve na rande. Všetko prebieha na výbornú až do chvíle, keď Leonard začne až príliš riešiť zmysel vety, ktorú Penny vyslovila.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103130500 +0000" stop="20260103133000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (14/24)</title><desc>Sheldon a Amy začnú nakrúcať nové webepizódy na tému vlajky. Raj si kúpil nový mobil a vytvorí si k mobilnej aplikácii čudný vzťah. Leonard a Penny pokračujú v randení a snažia sa testovať svoj vzťah. Ak jeden z nich nájde na tom druhom nejakú chybu, povie mu to a ten sa ju potom snaží opraviť.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103133000 +0000" stop="20260103135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (15/24)</title><desc>Howard sa začína pripravovať na svoju vesmírnu misiu a chce, aby mu kolegovia dali nejakú skvelú prezývku. Leonard a Sheldon sa pohádajú a zhodnú sa na tom, že môžu rozviazať dohodu spolubývajúcich.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103135500 +0000" stop="20260103142500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (16/24)</title><desc>Rektor univerzity donúti Sheldona, aby si vzal voľno. Otec tlačí na Bernadette, aby podpísala predmanželskú zmluvu a ona nevie, ako to povedať Howardovi...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103142500 +0000" stop="20260103145000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (17/24)</title><desc>Amy dá Penny darček na znak priateľstva. Penny však z daru prichádza o zrak! Kripke a Sheldon chcú získať kanceláriu po vedcovi, ktorý išiel do dôchodku. Spor chcú vyriešiť pomocou basketballu, ktorý ani jeden z nich nevie hrať.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103145000 +0000" stop="20260103152000 +0000">
    <title>Joey (1)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) sa sťahuje z New Yorku do Los Angeles po tom, ako mu jeho zástupca oznámi skvelú novinu. Má pre neho nie jednu, ale hneď dve zaujímavé úlohy v televíznej šou a on si môže vybrať. Nanešťastie program, ktorý si vyberie nemá úspech, a ten, ktorý zavrhne sa stane hitom roka. Stretne sa so svojou sestrou Ginou (Drea De Matteová) , ktorá mu zoženie byt. Ginin syn Michael (Paulo Costanzo) prehovára Joeyho, aby s ním mohol bývať. Ale on s tým nesúhlasí, pretože by tým sestre ublížil. Po dlhom prehováraní Joey prikývne, ale odpoveďou je mu Ginin hnev... Joey sa zoznámi s mladou susedkou Alex (Andrea Andersová) a netají sa so svojimi sympatiami k nej. Zistí však, že je už zadaná... Seriál „Joey“ je voľným pokračovaním úspešného sitkomu Priatelia. Jeho hlavnou postavou je Joey (Matt LeBlanc), ktorý je jediným synom v rodine Tribbianovcov. Má sedem sestier a talianskych predkov, ale po taliansky sa nikdy nenaučil. Joey sa pokúša stať slávnym hercom. Jeho najväčším úspechom je úloha doktora Draeka Remoreya v seriáli Tak ide čas. Táto práca mu dáva určitú istotu, ale nenapĺňa ho. Najväčšou jeho oporou je babička, ktorá ho vždy podporuje. Joey je šarmantný spoločník a netrpí núdzou o ženy, ale napriek tomu nemal so žiadnou z nich dlhodobý vzťah postavený na láske, okrem Rachel. Po tom, ako sa jeho priatelia rozpŕchnu, sa Joey presťahuje do Los Angeles, aby zmenil svoj život a konečne prerazil v hereckej kariére. Priateľov „vymení“ za svoju staršiu sestru Ginu a jej synovca Michaela. V seriáli sa objavuje aj Joeyho susedka Alex, ktorá je síce vydatá, ale medzi Joeym a ňou to iskrí...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103152000 +0000" stop="20260103155000 +0000">
    <title>Joey (2)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) je nahnevaný na dotieravého domovníka, pretože mu stále posiela odkazy s nezmyselnými príkazmi - čo môže robiť, a čo nie. Nevie, kto to je, ale nakoniec sa ukáže, že domovník je jeho susedka Alex (Andrea Andersová), respektíve jej manžel. Michael (Paulo Costanzo) sa chce naučiť baliť dievčatá. Joey sa mu v tom snaží pomôcť. Plánujú sa odviazať v bare, ale práve vtedy príde Gina (Drea De Matteová) a chce si vyraziť z kopýtka tiež. Presvedčia ju, aby s nimi išla inokedy. Jej sa to nepozdáva, a tak zavolá anonymne do baru, že Michael ešte nedovŕšil dvadsaťjeden rokov. Na druhý deň radia Gina i Joey Michaelovi, ale každý po svojom. Nakoľko má v ich radách priveľký zmätok, dievčatá sa rozhodne baliť po svojom...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103155000 +0000" stop="20260103162000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (12)</title><desc>Charlieho a Alanova bývalá spolužiačka príde do mesta. Alan s ňou má schôdzku a Charlie sa mu posmieva, pretože bývala na škole škaredá. Na prekvapenie oboch sa z nej stala veľmi príťažlivá žena. Alan ihneď využije šancu a začne ju baliť, ale ona má záujem o Charlieho.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103162000 +0000" stop="20260103164500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (13)</title><desc>Malibu zasiahne zemetrasenie, u Judith praskne potrubie a ona tam nemôže zatiaľ bývať. Alan navrhne, aby bývala u Charlieho. Tomu sa to samozrejme nepáči a prekvapivo sa to nepáči ani Jakeovi. Situácia sa zamotá natoľko, že Judith dokonca vyženie Alana z Charlieho domu ...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103164500 +0000" stop="20260103170500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (21)</title><desc>Cooperovci pomáhajú pastorovi Jeffovi s krízou v jeho manželstve. Mary vezme so sebou Sheldona do práce, ktorý prinúti členov ich cirkvi k darcovstvu. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103170500 +0000" stop="20260103173000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (22)</title><desc>Sheldon pozve celú svoju školu na večierok spojený s počúvaním vyhlasovania Nobelových cien. Babka sa dozvie viac o minulosti profesora Sturgisa a Georgieho vášeň k sledovaniu káblovej televízie zapríčiní medzi ním a jeho otcom patovú situáciu. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103173000 +0000" stop="20260103184000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (10)</title><desc>V Hornej Dolnej sa objaví neznámy človek, ktorý si robí nároky na obecné pozemky. Od farára, ktorý má akurát pôst, sa očakáva, že s prišelcom zatočí...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103184000 +0000" stop="20260103193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ildikó musí odísť na služobnú cestu a ťažko sa jej lúči s Lászlom. František dostane za úlohu postrážiť mamu Ildikó, ktorá je popletená a hovorí jedine po maďarsky. Zuzana čelí komplimentom svojho šéfa, ktorý jej pod rúškom kariérneho postupu dáva neslušné návrhy.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103193000 +0000" stop="20260103220000 +0000">
    <title>Sherlock Holmes: Hra tieňov</title><desc>Sherlock Holmes býval najmúdrejším mužom salóna ... až doteraz. Na scéne je nový kriminalistický mozog - profesor Moriarty! Sherlock Holmes býval najmúdrejším mužom salóna ... až doteraz. Na scéne je nový kriminalistický mozog - profesor Moriarty (Jared Harris), ktorý sa intelektuálne Holmesovi nielen vyrovná, ale jeho cit pre zlo spolu s absolútne chýbajúcim pocitom svedomia mu vlastne môže pomôcť slávneho detektíva predstihnúť. Keď nájdu rakúskeho korunného princa mŕtveho, podľa dôkazov, ako ich interpretuje inšpektor Lestrade (Eddie Marsan), to vyzerá na samovraždu. Ale Sherlock Holmes usudzuje, že princ sa stal obeťou vraždy, ktorá je naviac iba kúskom väčšej a ďaleko a zlovestnejšej záhady, ktorú skonštruoval profesor Moriarty. Pri výkone služby spojenej so zábavou Holmes nájde stopu v podzemnom pánskom klube, kde Holmes spolu so svojim bratom Mycroft Holmesom (Stephen Fry) zapíjajú poslednú noc slobody Dr. Watsona. Práve tu sa Holmes zoznámi so Sim (Noomi Rapace), cigánskou kartárkou, ktorá vidí viac, ako prezrádza. Vyšetrovanie sa stáva ešte nebezpečnejším, keď sa Holmes, Watson a Sim dostávajú na starý kontinent. Prefíkaný Moriarty je stále o krok napred a spriada siete smrti a skazy. Všetko je súčasťou väčšieho plánu, ktorý, ak vyjde, zmení celé dejiny.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103220000 +0000" stop="20260103235500 +0000">
    <title>Rukojemník</title><desc>Bruce Willis ako elitný vyjednávač má iba jednu noc na záchranu rukojemníkov... Jeff Talley (Bruce Willis) je špičkovým vyjednávačom losangeleskej polície. Po tragickej nehode, pri ktorej zahynula mladá matka s dieťaťom, však podľahne hlbokým depresiám a rozhodne sa zmeniť svoj život. Prijme menej prestížne a horšie platené miesto na polícii v mestečku Bristo Camino vo Ventura Counry a vzdiali sa aj od svojej manželky a dcéry. Muž prenasledovaný výčitkami svedomia predpokladá, že v mieste preslávenom nízkou kriminalitou bude mať iba minimum príležitostí riskantne rozhodovať o životoch ľudí. V tom sa však Jeff bohužiaľ mýli. Trojica mladistvých delikventov, ktorá sa ocitne v nesprávnom čase na nesprávnom mieste, dostane zálusk na rodinný voz Smithovcov, Cadillac Escalade. Tí nakoniec nemajú inú možnosť, ako si vziať vdovca, jeho štrnásťročnú dcéru Jennifer (Michelle Horn) a osemročného syna Tommyho, ako rukojemníkov. Walter Smith (Kevin Pollak) je však zapletený do niekoľkomiliónového nelegálneho obchodu, a tak sa rukojemníci, ktorých si vzali traja výrastkovia, ukážu byť priveľmi horúcim tovarom... Bývalý vyjednávač sa ocitne v situácii, ktorú už nikdy nechce zažiť. Najskôr sa rozhodne prácu prenechať povolaným. Keď sa však prípad skomplikuje, a do ohrozenia sa dostane aj jeho rodina, pochopí, že jeho povinnosťou je zasiahnuť a doviesť prípad do zdarného konca. Začína vyjednávať a zdá sa, že táto noc bude pekne dlhá...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103235500 +0000" stop="20260104000500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260104000500 +0000" stop="20260104004000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ildikó musí odísť na služobnú cestu a ťažko sa jej lúči s Lászlom. František dostane za úlohu postrážiť mamu Ildikó, ktorá je popletená a hovorí jedine po maďarsky. Zuzana čelí komplimentom svojho šéfa, ktorý jej pod rúškom kariérneho postupu dáva neslušné návrhy.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260104004000 +0000" stop="20260104013000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (9)</title><desc>Krvecuc Horná Dolná sa má zúčastniť dobročinnej akcie darcovstva krvi. Všetci túžia získať čestnú cenu Zlatú plaketu, na ktorú si však brúsi zuby aj Dolná Dolná...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260104013000 +0000" stop="20260104032000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260104032000 +0000" stop="20260104041000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20260103074000 +0000" stop="20260103080000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103081500 +0000" stop="20260103084000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103130000 +0000" stop="20260103140000 +0000">
    <title>Vesmír - kolíska života (2/3)</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103163000 +0000" stop="20260103170000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103192000 +0000" stop="20260103201500 +0000">
    <title>Vesmír - kolíska života (2/3)</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103211000 +0000" stop="20260103214000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103231000 +0000" stop="20260103231200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104003000 +0000" stop="20260104010000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103040500 +0000" stop="20260103044000 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103044000 +0000" stop="20260103050500 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103050500 +0000" stop="20260103060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103060000 +0000" stop="20260103062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103062500 +0000" stop="20260103070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103070000 +0000" stop="20260103071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103071500 +0000" stop="20260103074000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103080000 +0000" stop="20260103081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103084000 +0000" stop="20260103090000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103090000 +0000" stop="20260103093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103093000 +0000" stop="20260103100000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103100000 +0000" stop="20260103103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103103000 +0000" stop="20260103110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103110000 +0000" stop="20260103113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103113000 +0000" stop="20260103120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103120000 +0000" stop="20260103123000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103123000 +0000" stop="20260103130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103140000 +0000" stop="20260103143000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103143000 +0000" stop="20260103150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103150000 +0000" stop="20260103153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103153000 +0000" stop="20260103160000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103160000 +0000" stop="20260103163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103170000 +0000" stop="20260103180000 +0000">
    <title>Slovensko v roku 2025</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103180000 +0000" stop="20260103185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103185500 +0000" stop="20260103191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103191000 +0000" stop="20260103192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103201500 +0000" stop="20260103204000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103204000 +0000" stop="20260103211000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103214000 +0000" stop="20260103220500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103220500 +0000" stop="20260103221500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103221500 +0000" stop="20260103224000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103224000 +0000" stop="20260103231000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103231200 +0000" stop="20260104000500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104000500 +0000" stop="20260104003000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104010000 +0000" stop="20260104010500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104010500 +0000" stop="20260104020000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104020000 +0000" stop="20260104022000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104022000 +0000" stop="20260104022500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104022500 +0000" stop="20260104025500 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104025500 +0000" stop="20260104032000 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104032000 +0000" stop="20260104034500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260104034500 +0000" stop="20260104041000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20260103043500 +0000" stop="20260103052000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Svokra: Alena (31) sa nevie dostať do vlastného domu. Všetky zámky sú vymenené. Polícii otvorí dvere Alenina svokra Zita (66). Tá si nepraje, aby nevesta ďalej žila s jej synom, ktorý má vraj na viac. Kradnuté zemiaky: Roman (42) čaká na políciu aj so zadržaným rómskym chlapcom (13), ktorý mu kradol zemiaky. Chlapec sa bráni, že ho na to nahovoril istý Svetozár (48), za ktorým hliadku zavedie. Muž z kufra: Polícia vyslobodí muža z kufra auta. Muž vypovedá, že ide o prácu manžela jeho milenky. Upozorní, že aj ona môže byť v nebezpečí. Klaun: Na nemocničnom oddelení zmiznú cennosti. Hliadka odhalí páchateľa v mužovi v maske Mikuláša, ktorý roznášal pacientom pomaranče.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103052000 +0000" stop="20260103060000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nechcená opatrovateľka: Zuzana (28) pri rannom behu stretne v lese dve malé deti. Polícia skontaktuje ich otca Ruda (43). Ten upozorní hliadku na to, že by deti mali byť s opatrovateľkou. Rodinná záležitosť: Polícia zabráni bitke chlapcov Milana (7) a Jakuba (8). K tej doviedlo deti obvinenie Milana, že Jakub je adoptovaný. Hliadka vezme chlapca domov a vysvetlí, čo sa stalo. Niečo z lásky: Vystrašená žena upozorní políciu na cudzieho muža v byte. Falošní policajti: Ivan (49) nahlási, že dostal pokutu od pofidérnej hliadky. Polícia pri prešetrovaní situácie narazí na mužov v lacných uniformách Andreja (38) a Mateja (46) v momente, keď sa snažia pokutovať pouličnú predavačku.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103060000 +0000" stop="20260103064000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Otčim: Hugo (25) upozorní políciu na krik u susedov. Jaro (47) zavádza hliadku, že sa dostal do potýčky s drogovo závislým chlapcom, o čom majú svedčiť aj zranenia na tvári. Vendeta: Hliadka zasiahne v konflikte dvoch mužov v podzemnom parkovisku. Henrich (41) tvrdí, že ho Viktor (45) bezdôvodne napadol. Viktor oponuje, že mu Henrich poškrabal auto, pretože dostal výpoveď. Kamerový záznam odhalí skutočného vinníka. Navlas rovnakí: Predavačka (28) obviní Pavla (16) z krádeže. Zastane sa ho zákazníčka Katarína (52), ktorá chlapca videla v opisovanom čase na inom mieste. Nesprávna fľaštička: Políciu privolá zdravotná služba. Veronike (17) prišlo zle po tom, čo užila neznámu drogu. Podozrenie smeruje k párty, ktorej sa Veronika zúčastnila. Tá to však odmieta s tým, že pila len čaj s tabletkami vitamínu C od brata.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103064000 +0000" stop="20260103072500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Odhalené fotky: Juraj (21) fyzicky zautočil v parku na študenta Adama (18). Po zásahu polície vysvetľuje, že to spravil v amoku, lebo Adam pridal na Facebook nahé fotky jeho sestry Kláry (17) – Adamovej ex-priateľky. Adam tvrdí, že nič také neurobil. Fotky však na Facebooku visia a polícia musí vypatrať, kto ich tam dal? Stratený chlapec: Polícia v neskorej hodine odchytí chlapca Olivera (5), ktorý zablúdil na ceste ku starej mame Emílii (59). U Emílie sa polícia dozvie, že jej dcéra Milka (33) jej celý deň nedvíha telefón. Polícia ide situáciu preveriť a v Milkinom byte je svedkom krvavej hádky Milky a jej muža Ota (38). Sexuálne obťažovanie na party: Podarí sa polícii rozlúsknuť prípad na bytovej party? Opitá Simona (18) tvrdí, že sa stala obeťou sexuálneho obťažovanie mladíka Kamila (24). Jej priateľ Róbert (21) na Kamila zaútočí, aj keď nie je jasné, či si Simona iba nevymýšľa, aby zakryla svoju neveru? Situáciu zhoršujú aj drogy, ktoré všetci užili, a ktorých zvyšok polícia na byte objaví. Biologický otec: Jonáš (38) privolá políciu na pedofila Vasila (39), ktorý na ich dvore obťažoval jeho dcérku Barborku (9). Situácia sa skomplikuje, keď na miesto dorazí Jonášova manželka Ľubica (36) a prizná, že Vasila pozná – je to jej bývalý priateľ, s ktorým sa rozišla tesne pred svadbou s Jonášom. Je Vasil skutočne pedofil, alebo je s Barborkou v nejakom príbuzenskom vzťahu?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103072500 +0000" stop="20260103082000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103082000 +0000" stop="20260103093000 +0000">
    <title>Rex (12)</title><desc>Na prvý pohľad to malo vyzerať ako vlakové nešťastie. Doktor Garaj však rýchlo odhalí, že mŕtvy nezomrel pod kolesami vlaku. Niekto ho na koľajnice len položil. Kým detektív Majer pátra po totožnosti zavraždeného, v malom autoservise si mechanik všimne krvavé škvrny na blatníku luxusného BMW. Vydiera majiteľa auta a za svoje mlčanie chce nehoráznu sumu. Miesto toho sa dočká smrti. Nebol však jediným svedkom otrasného prípadu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103093000 +0000" stop="20260103104000 +0000">
    <title>Rex (13)</title><desc>Pred rokom niekto zavraždil v lužných lesoch v okolí Bratislavy mladú mileneckú dvojicu. Páchateľ polícii unikol, ale teraz udrel znova – a opäť umreli dvaja mladí ľudia. Majer sa vydáva do divočiny lužných lesov, aby dolapil sériového vraha. Spoločnost mu bude robiť krásna policajtka a na oboch dozrie pozorný Rex.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103104000 +0000" stop="20260103114000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (19/24)</title><desc>V zamrznutom jazere je nájdené telo zastreleného mariňáka. NCIS pátra po dôkazoch v ľade a nájdu ďalšie tri telá. Mallard príde na to, že tri obete mali tetovanie, ktoré by ich mohli spájať s gangom. Akú spojitosť mal mŕtvy mariňák s gangom a kto je za smrť zodpovedný?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103114000 +0000" stop="20260103122000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (20/24)</title><desc>Vo svojom byte je zastrelená kryptologička. Armádne velenie má informácie, že práve z tohto oddelenia unikali informácie a žena mohla byť špiónom. Pátranie po vrahovi zavedie tím agentov až k zamestnancovi venezuelskej ambasády.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103122000 +0000" stop="20260103132500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (21/24)</title><desc>Krvavý kúpeľ: V moteli blízko námornej základne je objavená izba plná krvi a kusov ľudskej kože. K prípadu je povolaná NCIS. Následne dôjde v laboratóriu u Abby k útoku kyanidom. NCIS predpokladá, že oba útoky spolu súvisia a spojovacím článkom by mohol byť Abbyin bývalý duševne narušený priateľ. NCIS síce mladíka dostane, na poslednú chvíľu ale zistia , že útočníkom je niekto iný!</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103132500 +0000" stop="20260103142000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (22/24)</title><desc>Ohrozenie: Agentom NCIS sa podarí zadržať veľkú dodávku plnú heroínu i s mladším bratom šéfa dílerskej organizácie. Bohužiaľ mladík pre prevoze záhadne zomrie. Je podozrenie, že za jeho smrť môže agentka Ziva. Medzitým však drogový mafián unesie riaditeľku NCIS a žiada výmenu. Gibbsa preto čaká neľahká úloha...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103142000 +0000" stop="20260103151000 +0000">
    <title>NCIS: Los Angeles XIV (1)</title><desc>Na agentov NCIS čaká ďalšia úloha. Ktosi zaútočil bombou na firmu, ktorá vyrába drony pre námorníctvo. Zdá sa, že páchateľmi sú zahraniční teroristi... NCIS: Los Angeles je kriminálny seriál zachytávajúci riskantné akcie špeciálnej divízie NCIS, ktorá má za úlohu chytať nebezpečných a ťažko polapiteľných zločincov. Trénovaní agenti využívajú falošné identity a najnovšie technológie, aby splnili svoju úlohu. Špeciálny agent „G“ Callen je ako chameleón, ktorý sa dokáže premeniť na kohokoľvek, keď treba preniknúť do zločineckého podsvetia. Jeho parťákom je špeciálny agent Sam Hanna, ktorý slúžil pri námorníctve a zažil bojové akcie v Afganistane aj Iraku. V štrnástej sérii seriálu NCIS: Los Angeles, počas radostnej správy o zasnúbení Callena a Anny, sa Hetty Langeová stále nachádza na nebezpečnej misii a bude potrebovať pomoc celého tímu NCIS, aby sa zachránila. Tím NCIS sa bude musieť v novej sérii sústrediť aj na hroziace nebezpečenstvo doma i v zahraničí.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103151000 +0000" stop="20260103160000 +0000">
    <title>NCIS: Los Angeles XIV (2)</title><desc>Agenti NCIS pátrajú po dvojici unesených architektov, ktorí sa špecializujú na navrhovanie zabezpečených budov...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103160000 +0000" stop="20260103164500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (7)</title><desc>Zosilnie vlna únosov detí a stopy vedú k bývalým vojakom so špeciálnym výcvikom. Halstead využije svoje skúsenosti rangera a infiltruje sa do skupiny, aby získal informácie zvnútra a zastavil ju skôr, než bude neskoro.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103164500 +0000" stop="20260103173500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (8)</title><desc>Voightov priateľ, kongresman Graynor, je nájdený v hotelovej izbe v bezvedomí s mŕtvou mladou ženou z Ukrajiny. Vyšetrovanie odhalí, že prípad súvisí s federálnou operáciou, na ktorej pracuje aj Burgessovej priateľ. Keď sa obe vyšetrovania začnú navzájom ovplyvňovať, Burgessová sa dostane do konfliktu lojality – musí si vybrať medzi svojím prípadom a kariérou človeka, ktorého miluje.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103173500 +0000" stop="20260103183000 +0000">
    <title>Blanca II (5)</title><desc>Blanca vyšetruje vraždu v štúdiu Ferrariovcov, zároveň do Janova pricestuje jej priateľka Stella, aby jej predstavila svojho nového partnera. Na poli citov to opäť poriadne iskrí – Liguori začína randiť s Veronicou, zatiaľ čo Blanca sa viac zbližuje so Sebastianom. Lucia stále potrebuje Blancu ako oporu. A Polibomber sa vracia, aby opäť ohrozil policajnú stanicu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103183000 +0000" stop="20260103195500 +0000">
    <title>Blanca II (6)</title><desc>Blanca vyšetruje vraždu v štúdiu Ferrariovcov, zároveň do Janova pricestuje jej priateľka Stella, aby jej predstavila svojho nového partnera. Na poli citov to opäť poriadne iskrí – Liguori začína randiť s Veronicou, zatiaľ čo Blanca sa viac zbližuje so Sebastianom. Lucia stále potrebuje Blancu ako oporu. A Polibomber sa vracia, aby opäť ohrozil policajnú stanicu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103195500 +0000" stop="20260103204500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (21)</title><desc>Luxusné kaderníctvo je prepadnuté únoscami a jedným z rukojemníkov je aj patologička doktorka Malinková. Tá sa ešte stihne spojiť so Špecialistami. Začína vyjednávanie o životy rukojemníkov.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103204500 +0000" stop="20260103214000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (22)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú vraždu farára, ktorý je zavraždený po smútočnom obrade. Niekto ho zhodil do hrobovej jamy.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103214000 +0000" stop="20260103223500 +0000">
    <title>Milujem ťa, zabijem ťa (1)</title><desc>Panovačný taxikár Ben Lacomba si nevedel predstaviť život bez Sarah Wellgreenovej a ich spoločných detí. Keď sa však v októbri 2018 zdalo, že ho Sarah plánuje opustiť, Benovo správanie nadobudlo tragické rozmery – s desivými následkami pre Sarah. Láska môže byť poriadne nebezpečná. Nový seriál inšpirovaný skutočnými udalosťami prináša príbehy ľudí, ktorí zaplatili najvyššiu cenu za to, že odmietli posadnutého milenca. Prípady vraždy sú vyrozprávané prostredníctvom kľúčových rozhovorov s tými, ktorí stáli prípadu najbližšie – rodinou, priateľmi obetí a vyšetrovateľmi, ktorí pátrali po páchateľoch. Tieto zamotané príbehy zakázanej lásky, túžby, žiarlivosti a klamstiev majú všetky ingrediencie klasickej vražednej drámy.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103223500 +0000" stop="20260103231500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (8)</title><desc>Voightov priateľ, kongresman Graynor, je nájdený v hotelovej izbe v bezvedomí s mŕtvou mladou ženou z Ukrajiny. Vyšetrovanie odhalí, že prípad súvisí s federálnou operáciou, na ktorej pracuje aj Burgessovej priateľ. Keď sa obe vyšetrovania začnú navzájom ovplyvňovať, Burgessová sa dostane do konfliktu lojality – musí si vybrať medzi svojím prípadom a kariérou človeka, ktorého miluje.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103231500 +0000" stop="20260104000000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (21)</title><desc>Luxusné kaderníctvo je prepadnuté únoscami a jedným z rukojemníkov je aj patologička doktorka Malinková. Tá sa ešte stihne spojiť so Špecialistami. Začína vyjednávanie o životy rukojemníkov.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260104000000 +0000" stop="20260104005000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (22)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú vraždu farára, ktorý je zavraždený po smútočnom obrade. Niekto ho zhodil do hrobovej jamy.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260104005000 +0000" stop="20260104013500 +0000">
    <title>Milujem ťa, zabijem ťa (1)</title><desc>Panovačný taxikár Ben Lacomba si nevedel predstaviť život bez Sarah Wellgreenovej a ich spoločných detí. Keď sa však v októbri 2018 zdalo, že ho Sarah plánuje opustiť, Benovo správanie nadobudlo tragické rozmery – s desivými následkami pre Sarah. Láska môže byť poriadne nebezpečná. Nový seriál inšpirovaný skutočnými udalosťami prináša príbehy ľudí, ktorí zaplatili najvyššiu cenu za to, že odmietli posadnutého milenca. Prípady vraždy sú vyrozprávané prostredníctvom kľúčových rozhovorov s tými, ktorí stáli prípadu najbližšie – rodinou, priateľmi obetí a vyšetrovateľmi, ktorí pátrali po páchateľoch. Tieto zamotané príbehy zakázanej lásky, túžby, žiarlivosti a klamstiev majú všetky ingrediencie klasickej vražednej drámy.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260104013500 +0000" stop="20260104035000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260104035000 +0000" stop="20260104043500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Útek: Podnikateľ Martin (38) ťažko znáša seuxuálny pôst a neodolá navštíviť svoju podriadenú Natašu (26) žijúcu v susednom byte. Ona však jeho návrhy odmietne a Martin v amoku rozmláti jej byt. Všetko sa skomplikuje, keď na scénu prichádza aj jeho žena Andrea (35) po návrate z pracovnej cesty. Auto zrelé do šrotu: Polícia objaví vo vraku auta mladučkú Vanesu (16), ktorá sa tu skrýva, pretože sa bojí rodičom oznámiť, že je tehotná. Vanesa otehotnela v čase, keď si jej otec Vincent (45) priviedol domov novú ženu Hedvigu (40) a jej syna Olivera (15). Kto je otcom dieťaťa a prečo má Vanesa panický strach vrátiť sa domov? Katastrofa v kaderníctve: Valérii Janegovej (44) sa v deň svadby jej syna prihodí nemilý incident – v renomovanom kaderníctve jej zohavia vlasy fialovou farbou. V prevádzke sa strhne vyhrotená hádka medzi zamestnankyňami Gabikou (21) a Anitou (37), a pani Janegová začne tušiť, že fialová farba na jej vlasoch zrejme nebude náhoda, ale výsledok intríg v kaderníctve. Bordelmama: Starnúca prostitúka Dominika (52) vodí každý deň do nevestinca žiaka Dávida (11). Polícia musí preveriť, čo tam Dávid každý deň robí, či o tejto situácii vie jeho matka Michaela (34) a prečo dopustí, aby bolo jej dieťa denne vystavené návšteve tohto zariadenia?</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20260103043500 +0000" stop="20260103060500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103060500 +0000" stop="20260103070500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Best of</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103070500 +0000" stop="20260103072500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (18)</title><desc>JT konečne príde na to, prečo bol vždy taký zlý študent. Carol a Frank žiadajú o miesto v prestížnych jasliach pre svoje zatiaľ nenarodené dieťa.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103072500 +0000" stop="20260103090500 +0000">
    <title>Herkules v podsvetí</title><desc>Tentokrát Herkules (Kevin Sorbo) putuje do ríše mŕtvych, musí zachrániť dedinu, kde praská zem a otvára sa podsvetie. Vydáva sa na cestu, netušiac, že bohyňa Héra sleduje každý jeho krok a ohrozuje všetko, čo je mu drahé. Hrdina však odhalí každú lesť... Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, zahrávali sa krutí bohovia s ľudstvom. Po stáročia ľudia túžili po svojom hrdinovi - nepremožiteľnom Herkulovi (Kevin Sorbo), obdarenom božskou silou. Tentokrát sa Herkules vydáva za svojím dobrodružstvom do podsvetia. Krásne dievča prosí Herkula, aby zachránil jej dedinu, v ktorej praská pôda pod nohami a zlí bohovia tak ukazujú vstup do podsvetia. Herkules sa vydáva na cestu a netuší, že jeho matka Héra sleduje každý jeho krok a vystavuje nebezpečenstvu všetko, čo je mu drahé. Herkules sa ocitá tvárou v tvár zrade svojho priateľa, jeho milovaná žena Deianeira (Tawny Kitaen) je v smrteľnom nebezpečí. Ale Herkules odhalí každú lesť. Nakoniec, aby pomohol ľudstvu, musí dať do stávky svoju vlastnú nesmrteľnosť.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103090500 +0000" stop="20260103105000 +0000">
    <title>Waynov svet</title><desc>Wayne a Garth sú svojrázni mladíci, majú svoju šou v lokálnej TV, chcú sa prepracovať vyššie. Ich bláznivé nápadov, gagy a songy sa zapáčia. Majú šancu stať sa slávnymi... A ide sa! Wayne (Mike Myers) a Garth (Dana Carvey) si v suteréne Wayneových rodičov zariadia amatérske televízne štúdio a vysielajú reláciu s názvom Waynov svet, ktorá beží na miestnej televízii. Ich show zaujme ambiciózneho producenta (Rob Lowe), ktorý z nej chce urobiť veľkorozpočtový hit – a tiež má zálusk na Wayneovu priateľku, rockovú speváčku Cassandru (Tia Carrere). Wayne a Garth musia bojovať nielen za záchranu svojho programu, ale aj Cassandry.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103105000 +0000" stop="20260103113000 +0000">
    <title>Stratený svet (17)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103113000 +0000" stop="20260103122500 +0000">
    <title>Stratený svet (18)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103122500 +0000" stop="20260103141000 +0000">
    <title>Kung Fu: Legenda pokračuje</title><desc>David Carradine sa vracia ako Kwai Chang Caine, vnuk postavy, ktorú vytvoril v klasickom televíznom seriáli Kung Fu. Seriál Kung Fu: Legenda pokračuje sa odohráva v súčasnom veľkomeste a predstavuje Carradina ako moderného majstra kung-fu, ktorý sa opäť stretáva so synom, o ktorom si myslel, že zomrel ako malý chlapec. Ten však vyrástol ako sirota a stal sa nekompromisným policajným detektívom. Rovnako ako jeho starý otec a menovec z pôvodného seriálu, aj Kwai Chang Caine (David Carradine) je šaolinský mních. V roku 1978 bol Caine predstaveným chrámu v severnej Kalifornii, kde žil a študoval aj jeho syn Peter (Chris Potter), až kým chrám nezničil požiar, ktorý spôsobil odpadlícky mních presadzujúci názor, že mnísi by mali slúžiť ako žoldnieri. Obaja sa domnievali, že ten druhý zahynul v požiari, a tak sa vydali každý svojou cestou. Caine putoval a cestoval, podobne ako jeho starý otec, zatiaľ čo Peter sa stal pestúnskym dieťaťom a neskôr policajtom. Seriál začína 15 rokov po zničení chrámu, keď sa Caine znovu stretáva s Peterom po príchode do čínskej štvrte mesta, kde Peter pracuje.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103141000 +0000" stop="20260103150500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie II (21)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103150500 +0000" stop="20260103160500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie II (22)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103160500 +0000" stop="20260103165500 +0000">
    <title>Čarodejnice III (9)</title><desc>Alchymista Kierkan vytvorí Terru, esenciu zo svojej vlastnej krvi, schopnú ovládať ľudí. Terra sa však vymkne kontrole a prejde do iného tela. Tu plánuje zotrvať, pokiaľ nebude mať príležitosť ovládnuť jednu z čarodejníc. Pomocou nej hodlá svojho tvorcu zničiť. Jej obeťou sa stane Piper, ktorej zostáva žalostne málo času na to, aby sa zachránila...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103165500 +0000" stop="20260103174500 +0000">
    <title>Čarodejnice III (10)</title><desc>Prue znie v hlave stále jedna a tá istá melódia a nemôže sa rozpamätať, kde ju počula. Zistí, že zdrojom je zmrzlinárske auto a ako sa zdá, práve v ňom miznú deti. Spoločne s Phoebe sa snaží zabrániť únosu malého dievčatka. Obe sú však vtiahnuté do neobývaného ľadového sveta, kde nájdu unesené deti. Pomôžu im teda na slobodu, ale to nemali robiť...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103174500 +0000" stop="20260103184000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 (10)</title><desc>Dylan opravuje s Brandonom auto. Brenda ho zastihne nahého v sprche a prijme jeho pozvanie do kina na staré filmy. Do kina ide aj Brandon a potom idú všetci k Dylanovi a púšťajú si hudbu. Brenda tvrdí Kelly, že sú s Dylanom len kamaráti. Kelly tvrdí, že u Dylana nikdy nejde len o kamarátstvo. V škole sa chystá seminár sexuálnej výchovy. Scott sa bojí, že ho tam rodičia nepustia. Brandon je chorý, a tak ide Brenda s Dylanom do kina sama. Jimovi sa to nepáči, pretože Dylanov otec je vo finančných kruhoch známy podvodník. Brenda ide k Dylanovi domov a tam je jeho otec. Dylan sa s ním poháda a potom kričí aj na Brendu. Brenda má z neho strach, Dylan sa jej ospravedlňuje a začnú sa bozkávať...</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103184000 +0000" stop="20260103193000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 (11)</title><desc>Jim a Cindy idú na víkend do Palm Springs. Tam sa nemôžu zbaviť dotieravého manželského páru, ktorý im aj ponúkne výmenu partnerov. Brandon s Brendou sú sami doma a organizujú večierok. Večierok sa trochu zvrtne a zdemolujú pri tom dom. Brandon sa opije, má autonehodu a je zatknutý.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103193000 +0000" stop="20260103200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (19)</title><desc>Carol si myslí, že sa Frank zaplietol s jej bývalou kamarátkou.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103200000 +0000" stop="20260103202500 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (47/64)</title><desc>Gomez hostí dona Xaviera Molinasa, rodinného priateľa z čias jeho detstva v Španielsku, a jeho dcéru Consuellu. Morticiina pohostinnosť sa zmení na zdesenie a šok, keď Consuella v domnení, že Morticia je Gomezova sestra, prezradí, že je od detstva svadobnou zmluvou sľúbená Gomezovi a prišla sa zaňho vydať.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103202500 +0000" stop="20260103205500 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (48/64)</title><desc>Gomez má problémy s námesačnosťou, ktoré mu spôsobuje slávny jačí guláš starej mamy. Dom sa dostane do chaosu, keď sa zistí súvislosť medzi nedávnou sériou krádeží mačiek a Gomezovými nočnými dobrodružstvami. Morticia sa pustí do hľadania lieku skôr, ako Gomeza chytia a označia za zločinca.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103205500 +0000" stop="20260103212500 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (49/64)</title><desc>Pán Thompson odvedľa povie Wednesday a Pugsleymu, že žiadny Santa Claus nie je, strýko Fester je preto vybraný ako náhradník pre prípad, že by skutočný Santa Claus nemohol prísť. Keď však uviazne v komíne a neukáže sa, celá rodina sa pustí do práce, aby deťom dokázala, že Santa Claus naozaj existuje.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103212500 +0000" stop="20260103215500 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (50/64)</title><desc>Rodina Addamsovcov je zmätená, keď im zavolá fotograf z časopisu Škandály, ale nenechá im žiadny odkaz. Majú podozrenie, že chce Gomeza odfotografovať pre článok „Muž roka“, ale Gomez sa obáva, že len jeden muž na svete zachytil na fotografii jeho pravé ja. Gomez venuje všetky svoje prostriedky tomu, aby tohto muža našiel a ten znovu pretavil na fotku jeho dokonalú podobu.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103215500 +0000" stop="20260103222000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (19)</title><desc>Carol si myslí, že sa Frank zaplietol s jej bývalou kamarátkou.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103222000 +0000" stop="20260103234500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Silvester 2007</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103234500 +0000" stop="20260104012500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Silvester 2008</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260104012500 +0000" stop="20260104031000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Silvester 2009</title><desc>Hostia programu: H. Pawlovská, B. Štěpánová, B. Farkaš, J. Kuric. Špeciálne silvestrovské vydanie sondy do hlbín nevedomostí slovenského národa.</desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260104031000 +0000" stop="20260104043000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Best of</title><desc></desc><date>03.01.2026</date>
  </programme>
    </tv>