<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250829040500 +0000" stop="20250829041000 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829041000 +0000" stop="20250829042000 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829042000 +0000" stop="20250829042500 +0000">
    <title>Rusty II</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829044000 +0000" stop="20250829045000 +0000">
    <title>Xavier Riddle a Tajné múzeum</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829045000 +0000" stop="20250829050500 +0000">
    <title>Xavier Riddle a Tajné múzeum</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829061000 +0000" stop="20250829063500 +0000">
    <title>Hruda pamäti</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829063500 +0000" stop="20250829070000 +0000">
    <title>Východoslovenská armáda</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829070000 +0000" stop="20250829073000 +0000">
    <title>Zápisky z povstania</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829073000 +0000" stop="20250829082500 +0000">
    <title>Rozhodnutie</title><desc>Film podľa knihy spomienok partizánskeho veliteľa Petra Kružliaka. Nadporučík Peter Kubiš sa premiestni podľa rozkazu so svojou jednotkou po páde Banskej Bystrice do hôr, kde ho má čakať ďalší rozkaz. Nikto nečaká, naopak, pod jeho ochranu sa zveria aj civilní utečenci z Banskej Bystrice. Navyše mu z hlavného štábu pošlú do &quot;opatery&quot; zajatých nemeckých vojakov. Vznikne vážny spor o to, či zajatcov zlikvidovať, alebo nie. Konečné rozhodnutie musí povedať a presadiť nadporučík Kubiš - odmieta bez rozhodnutia poľného súdu vykonať rozsudok. Zajatých Nemcov - rukojemníkov posiela Kubiš do Banskej Bystrice, aby zaručil bezpečný návrat civilného obyvateľstva do mesta.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829082500 +0000" stop="20250829093500 +0000">
    <title>Cena života</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829122500 +0000" stop="20250829132500 +0000">
    <title>Martin Pollack: Pohľad do priepasti</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829132500 +0000" stop="20250829142000 +0000">
    <title>Ako som sa stala partizánkou</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829142000 +0000" stop="20250829151500 +0000">
    <title>Stopy - boje v Banskej Štiavnici</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829151500 +0000" stop="20250829164000 +0000">
    <title>Generál Viest – vytrhnutý z histórie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829164500 +0000" stop="20250829165000 +0000">
    <title>Zberateľ zvukov</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829165000 +0000" stop="20250829165500 +0000">
    <title>Rusty II</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829171000 +0000" stop="20250829172500 +0000">
    <title>Xavier Riddle a Tajné múzeum</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829172500 +0000" stop="20250829173500 +0000">
    <title>Xavier Riddle a Tajné múzeum</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829181000 +0000" stop="20250829190500 +0000">
    <title>Blýskanie pod Tatrami</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829190500 +0000" stop="20250829193000 +0000">
    <title>Anjeli strážni Vladimíra Strmeňa</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829193000 +0000" stop="20250829200500 +0000">
    <title>Anjeli strážni Otta Šimka</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829213500 +0000" stop="20250829220200 +0000">
    <title>Zápisky z povstania</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829220200 +0000" stop="20250829220400 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829042500 +0000" stop="20250829044000 +0000">
    <title>Poštár Pat II</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829050500 +0000" stop="20250829053500 +0000">
    <title>Psia zima</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829053500 +0000" stop="20250829061000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829093500 +0000" stop="20250829105500 +0000">
    <title>Ostrov</title><desc>Autor sa pokúsil o analýzu rozkladu Slovenskej armády pred vypuknutím SNP a ukázal, ako narastali predpoklady pre to, aby sa armáda mohla zapojiť do Povstania. Cez postavy vojakov a dôstojníkov malej jednotky Slovenskej armády, dislokovanej bokom od vojnových udalostí, zachytáva hra dusivú atmosféru očakávania, aká nastala tesne pred vypuknutím SNP.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829165500 +0000" stop="20250829171000 +0000">
    <title>Poštár Pat II</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829173500 +0000" stop="20250829174000 +0000">
    <title>Počúvaj moju hudbu</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829174000 +0000" stop="20250829180000 +0000">
    <title>Počúvaj moju hudbu</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829180000 +0000" stop="20250829180500 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829200500 +0000" stop="20250829213500 +0000">
    <title>Smrť chodí po horách</title><desc>Televízny film, adaptácia prvotiny Vladimíra Mináča. Dramatický príbeh dvoch bratov počas SNP podáva umelecké svedectvo o autentických udalostiach zo slovenských hôr r.1944.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829220400 +0000" stop="20250829231000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829180500 +0000" stop="20250829181000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich:KENO 10, Keno Joker, Loto, Loto 5 z 35, Joker (B, piatok)</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829105500 +0000" stop="20250829122500 +0000">
    <title>Financoval som Slovenské národné povstanie</title><desc>Životopisný dokument o prof. JUDr. Imrichovi Karvašovi, guvernérovi Slovenskej národnej banky v časoch Slovenského štátu. Bol jedným z tých, ktorí zabezpečovali SNP po stránke materiálnej, za čo sa mu dostalo pramálo spoločenského uznania. Tým, že odmietol kolaborovať s nehumánnymi režimami, tak s fašizmom ako aj s komunizmom mohol aj po vojne žiť iba v trpenom ústraní.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250829164000 +0000" stop="20250829164500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250829111000 +0000" stop="20250829115000 +0000">
    <title>Nezabudni na mňa</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829115000 +0000" stop="20250829131000 +0000">
    <title>Ako sa Vinco zaťal</title><desc>Netradične videný príbeh z obdobia Slovenského národného povstania zaujme najmä postavou dedinského frajera a bitkára Vinca Kuceka. Hodiny a hodiny strávené v krčme, výtržnosti s kamarátmi, žiarlivé scény voči dávnemu sokovi Petrovi Chuťkovi, teraz partizánskemu veliteľovi, nevraživé spomienky na prísneho učiteľa Machoňa - to všetko vypĺňa zdanlivo bezstarostné dni sebavedomého gazdu, otca dvoch malých detí, manžela vernej, oddanej Evy. Situácia v dedine sa však vyhrocuje. Časť chlapov odchádza bojovať do hôr, ale tvrdohlavý Vinco odmieta ísť s nimi. Popudzuje ho aj skupinka miestnych gardistov a tak zostáva sám s nepokojnými myšlienkami a vlastnými pochybnosťami. Keď však dedinu obsadia Nemci a vyzvú ho, aby vyzradil úkryt partizánov, Vinco sa zatne. Bez váhania odmietne lákavú šancu na osobnú pomstu, neprijíma ani prosby a naliehanie miestneho kolaboranta, slabocha. Keď ide do tuhého, jeho tvrdá nátura si spoľahlivo zvolí jediné poctivé riešenie.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829131000 +0000" stop="20250829151500 +0000">
    <title>Vlčie diery</title><desc>Dramatický príbeh z obdobia SNP sa odohráva v malej slovenskej dedine a zachytáva tragický osud vdovy Svrčinovej a jej štyroch synov, ktorí bojujú na strane partizánov proti nemeckým okupantom. Vo filme sú použité autentické zábery z bojov SNP a postupu Sovietskej armády. Pri nakrúcaní pomáhala Československá armáda a Zväz partizánov. Film je zároveň prvým rýdzo slovenským filmom a debutom zakladateľskej režisérskej osobnosti Paľa Bielika. Pretože bol pripravovaný pred februárom 1948, podáva ešte neskreslený výklad udalostí SNP.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829175500 +0000" stop="20250829181500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829183000 +0000" stop="20250829201500 +0000">
    <title>Kapitán Dabač</title><desc>Dráma SR (1959). Dráma mladého dôstojníka slovenskej armády z obdobia druhej svetovej vojny.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829222500 +0000" stop="20250829222800 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829222800 +0000" stop="20250829234500 +0000">
    <title>Ako sa Vinco zaťal</title><desc>Netradične videný príbeh z obdobia Slovenského národného povstania zaujme najmä postavou dedinského frajera a bitkára Vinca Kuceka. Hodiny a hodiny strávené v krčme, výtržnosti s kamarátmi, žiarlivé scény voči dávnemu sokovi Petrovi Chuťkovi, teraz partizánskemu veliteľovi, nevraživé spomienky na prísneho učiteľa Machoňa - to všetko vypĺňa zdanlivo bezstarostné dni sebavedomého gazdu, otca dvoch malých detí, manžela vernej, oddanej Evy. Situácia v dedine sa však vyhrocuje. Časť chlapov odchádza bojovať do hôr, ale tvrdohlavý Vinco odmieta ísť s nimi. Popudzuje ho aj skupinka miestnych gardistov a tak zostáva sám s nepokojnými myšlienkami a vlastnými pochybnosťami. Keď však dedinu obsadia Nemci a vyzvú ho, aby vyzradil úkryt partizánov, Vinco sa zatne. Bez váhania odmietne lákavú šancu na osobnú pomstu, neprijíma ani prosby a naliehanie miestneho kolaboranta, slabocha. Keď ide do tuhého, jeho tvrdá nátura si spoľahlivo zvolí jediné poctivé riešenie.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250830003500 +0000" stop="20250830021500 +0000">
    <title>Kapitán Dabač</title><desc>Dráma SR (1959). Dráma mladého dôstojníka slovenskej armády z obdobia druhej svetovej vojny.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829042500 +0000" stop="20250829051000 +0000">
    <title>Chlapská dovolenka</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829051000 +0000" stop="20250829063000 +0000">
    <title>Krásna múdrosť</title><desc>Rozprávková inscenácia, ktorá hovorí o sile čistej lásky, čo dokáže vykúpiť hlúposť. Bezmocné sú kúzla a rozličné čary, keď sa s nimi láska chytí za pasy. Tá je taká mocná, že prenáša hory...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829063000 +0000" stop="20250829073000 +0000">
    <title>Sivá húska</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829073000 +0000" stop="20250829111000 +0000">
    <title>Oslavy SNP</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829151500 +0000" stop="20250829170000 +0000">
    <title>Prerušená pieseň</title><desc>Československo-sovietsky film z obdobia druhej svetovej vojny rozpráva príbeh mladého slovenského učiteľa Michala Zvaru, ktorý musel narukovať a ísť do vojny proti Sovietskemu zväzu. Sledujeme jeho dramatické osudy na fronte, prebehnutie na sovietsku stranu, organizovanie prechodu slovenských vojakov, formovanie sa Československého armádneho zboru, účasť v Slovenskom národnom povstaní a opätovný návrat do Suchumi. Tu niekde sa začína aj motivácia príbehu lásky ústrednej dvojice Michala a gruzínskej lekárky Eliko.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829170000 +0000" stop="20250829175500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829181500 +0000" stop="20250829183000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829201500 +0000" stop="20250829222500 +0000">
    <title>Nedodržaný sľub</title><desc>Film vás vtiahne do deja plného napätia a zvratov, v ktorom sa z mladého chlapca, vďaka dobovým okolnostiam, stáva mladý muž trochu predčasne. Udalosti rokov 1939 až 1945 ho prinútia opustiť svoje mladícke naivné futbalové ideály, poprieť svoju identitu, stretnúť sa zoči-voči so smrťou, žiť a bojovať bok po boku s drsnými ruskými partizánmi a zistiť, že aj najlepší priateľ môže byť zradcom. Nielen jeho odvaha a šikovnosť, ale aj zhoda náhod a životné šťastie mu umožnili toto peklo prežiť so snahou dodržať sľub, ktorý si kedysi ako rodina dali - doma sa opäť stretnúť.Skutočný príbeh židovského chlapca Martina Friedmanna - Petráška, na pozadí ktorého sa odvíjajú politicko-spoločenské zmeny vo vojnovom Slovensku a povojnovom Československu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250829234500 +0000" stop="20250830003500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250830021500 +0000" stop="20250830030500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250829031000 +0000" stop="20250829040000 +0000">
    <title>Oteckovia II (166)</title><desc>Simča s Alexom sú z Roxy zúfalí… Dodo sa rozhodne, že už dá Alici pokoj. Vlado a Marek majú plán, ako poriadne zarobia! Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829040000 +0000" stop="20250829045500 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (1)</title><desc>Igorovi s Dorotou sa narodili dvojičky. Rodinka sa presťahovala do Rakúska, no Igor neprestal pracovať vo vinárstve. Malá Sabínka sa uzdravila a Eva s Petrom sa rozhodli vrátiť späť na Slovensko. Do Vínneho prichádza záhadný boháč Zachar. Jeho prvé kroky vedú na cintorín. Neskôr vyhľadá vo vinárstve Ivana. Čo ho priviedlo do Vínneho? Nina a Martin majú pred svadbou. Prípravy vrcholia, no Nina sa necíti vo svojej koži. Erik si to všimne. Má pocit, že Nina nie je šťastná. Nina sa vyhovorí na predsvadobný stres, v skutočnosti však žiarli na Ritu, s ktorou Martin pracuje na lekárskej knihe. Rita ťažko znáša, že sa Martin žení. Prepína sa v práci, len aby sa necítila osamelá. Martin s Ninou sa pred svadbou vážne pohádajú.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829045500 +0000" stop="20250829053500 +0000">
    <title>Divoký anjel (169)</title><desc>Ivo prosí Mili, aby na večeru so Sergiom nešla, ona aj napriek tomu ide. Florencia začne šalieť, keď počuje, že Federico dal niekomu obálku, aby sa zbavil Risa. Federico to však neurobil. Ramon sa vracia do domu Di Carlovcov ako záhradník. Bernardo sa konečne stretáva s Rosi, jeho sestrou. Rosi ponúkne Milagros spoluprácu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829053500 +0000" stop="20250829063500 +0000">
    <title>Divoký anjel (170)</title><desc>Florencia má schôdzku so svojim exmanželom v Ivovom byte. Pablo sa to dozvie a zavolá Ivovi, aby si to overil. Angelika uvidí v dome Di Carlovcov Rosi a je vo veľkom šoku. Mili má nejaké podozrenie a spýta sa Bernarda, čo je to za ženu, ktorá spôsobila nevoľnosť madam Angeliky.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829063500 +0000" stop="20250829072000 +0000">
    <title>Frasier VI (19)</title><desc>Marty, Frasier, Niles a Roz idú na charitatívnu dražbu. Obaja bratia prejavia záujem o jednu z dražených veci – obed s nositeľmi Nobelovej ceny. Keďže je Frasier rovnako ako Niles posadnutý súťaživosťou, minú pre svoju neústupčivosť na aukcii veľké množstvo peňazí. Tým to ale nekončí. Frasier celú noc tajne študuje v knižnici, len aby pôsobil inteligentnejšie než jeho mladší brat. Netuší, že Niles urobil to isté ako on. Na stretnutie s géniami sa pripravovali až natoľko, že sa nakoniec žiadny obed nekonal.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829072000 +0000" stop="20250829075000 +0000">
    <title>Frasier VI (20)</title><desc>Rozhlasová stanica hľadá ďalšieho psychiatra. Vedenie stanice ponechá výber na Dr. Frasiera Crana. Na pohovor príde aj milo pôsobiaca Dr. Nora Fairchildová. Ukáže sa ale, že má veľmi svojrázny prístup k poslucháčom. Frasier a Roz sú z jej správania zhrození. Kenny Dale, majiteľ stanice, sa rozhodne aj napriek tomu Dr. Fairchildovú zamestnať. Roz vypátra, že Dr. Nora má problematický vzťah so svojou matkou a už dlhší čas sa nevideli. Frasier ako psychiater usúdi, že to musí napraviť a pozve Norinu matku do rádia. Stretnutie dcéry s matkou dopadne úplne inak, než Dr. Crane očakával.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829075000 +0000" stop="20250829085000 +0000">
    <title>Chicago Fire VII (19)</title><desc>Chicago postihne strašná búrka, čo má vplyv na stanicu 51, pretože vypadáva elektrina. Na stanici sa záhadne objaví malý chlapec a všetci spolupracujú, aby zistili, ku komu patrí a ako sa k nim dostal. Fosterová a Kiddová sa pohádajú kvôli Severideovi.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829085000 +0000" stop="20250829094500 +0000">
    <title>Zradená (4)</title><desc>Derin nalieha na Volkana, aby priznal svojej manželke ich pomer – inak to urobí ona. Nil sa ocitne v zlej situácii, keď ju navštívi bývalý priateľ a vezme jej všetky peniaze. Problémy doktora Altana s alkoholom si už začínajú všímať aj pacienti, preto sestričky okamžite upozornia vedenie, že s doktorom sú problémy. Asya sa dozvie, že je Derin tehotná.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829094500 +0000" stop="20250829105000 +0000">
    <title>Zradená (5)</title><desc>Nil sa úspešne vymaní z nefungujúceho vzťahu vďaka pomoci Asye. Derin je šokovaná, keď zistí, že je tehotná, a čím skôr o tom chce hovoriť s Volkanom. Navyše sa jej matka čoraz viac vypytuje na jej záhadný vzťah. Bahar sa zúfalo snaží priblížiť k svojmu manželovi, no ten sa od nej odcudzil.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829105000 +0000" stop="20250829121500 +0000">
    <title>Oteckovia II (167)</title><desc>Tomáš obviní Alicu, že je doňho zaľúbená. Jaro vymyslí spôsob, ako si môže Sisa dobre privyrobiť… Podarí sa Marekovi opäť Tamaru oklamať? Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829121500 +0000" stop="20250829132500 +0000">
    <title>V hre je láska (171)</title><desc>Ömer príde na to, že Neriman začala novú hru, a Pamira len najala, aby pomútil hlavu Defne. Defne naďalej nevie, čo má robiť s Isom a Ömerom.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829132500 +0000" stop="20250829141000 +0000">
    <title>V hre je láska (172)</title><desc>Ömer a Pamir spravia všetko preto, aby našli Defne a mohli sa s ňou porozprávať. Ten prvý jej chce povedať, že Pamira najala pani Neriman a ten druhý zas mu v tom chce zabrániť.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829141000 +0000" stop="20250829150500 +0000">
    <title>Divoký anjel (171)</title><desc>Bernardo sa rozčúli a kričí na Milagros, že Rosi nemá nič s rozrušením Angeliky, nech už to vypytovanie nechá tak. Rosi ide za otcom Manuelom a povie mu, že pred rokmi otehotnela, ale otec jej snúbenca ju poslal do Európy a matka predstavená jej povedala, že dieťa zomrelo. A že otec jej dcéry je Di Carlo. Bernardo Angelike povie Rosariin príbeh a dohodnú sa, že budú ešte mlčať a Mili nič nepovedia. Florencia žiada Mili, aby povedala Ivovi, že ho miluje. Chce vedieť, či jej to povie aj Ivo, a bude mať vo všetkom jasno. Mili ale odmietne.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829150500 +0000" stop="20250829160000 +0000">
    <title>Divoký anjel (172)</title><desc>Ivo povie Milagros, že ju miluje a že sa rozvedie. Mili mu ale odpovie, že už je neskoro, a že je medzi nimi koniec. Ivo povie Florencii, že sa k sebe nehodia, nech sa vráti k Marcelovi, svojmu bývalému manželovi. Florencia teda odchádza z domu Di Carlovcov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829160000 +0000" stop="20250829170000 +0000">
    <title>Chicago Fire VII (20)</title><desc>Severide a Boden sa pokúšajú prísť na to, či bol požiar v kaderníctve prípadom podpaľačstva alebo nie. Mouch, Herrmann, Otis a Kiddová urobia prekvapivý objav, keď pátrajú po chýbajúcej striekačke z cisterny 27.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829170000 +0000" stop="20250829180500 +0000">
    <title>Zradená (6)</title><desc>Derin sa rozhodla, čo urobí s dieťaťom, a zdá sa, že kvôli tomu si Volkan predsa len vybral svoju manželku – no samozrejme, nie je to pravda. Asya navštívi rozvodového právnika, ktorý jej poradí, aby buď získala dôkaz o nevere, alebo prijala svoj osud. Nil chce Asyi pomôcť, ale tá stále nevie, čo má urobiť so svojím manželom.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829180500 +0000" stop="20250829185500 +0000">
    <title>Zradená (7)</title><desc>Volkan pokračuje vo svojom romániku s Derin, pričom má podozrenie, že s jeho manželkou niečo nie je v poriadku. Keďže Mert si je takmer istý, že Asya vie všetko, požiada Bahar, aby sa nezasahovala do Volkanových záležitostí. Derin trápia ranné nevoľnosti a rodičia dievčaťa si to všimnú a znepokojujú sa.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829185500 +0000" stop="20250829192500 +0000">
    <title>Frasier VI (21)</title><desc>Frasier strávi noc s Cassandrou, riaditeľkou reklamy a zoznámi ju s otcom, Daphne a Nilesom. V kaviarni sa Frasier stretne s Faye, ktorá sa mu kedysi veľmi páčila. Ďalšiu noc teda strávi s ňou. V to ráno nečakane príde do Frasierovho bytu aj Cassandra, a tak má Frasier čo robiť, aby sa tie dve nestretli. Nevie sa rozhodnúť, s ktorou z nich má chodiť. Má sa rozhodnúť pre praktickú a spontánnu Cassandru alebo pre romantickú a pokojnú intelektuálku Faye?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829192500 +0000" stop="20250829195500 +0000">
    <title>Frasier VI (22)</title><desc>Marty videl Donnyho, priateľa Daphne, ako kupuje v klenotníctve snubný prsteň. Niles je z tej správy smutný a deprimovaný. Daphne sa Nilesovi zdôverí o svojej vízii, v ktorej videla svoju životnú lásku. Preto sa rozhodla Donnyho odmietnuť. Niles, keďže Daphne stále tajne miluje, ju v jej rozhodnutí podporí. Frasier sa o tom dozvie a vynadá Nilesovi, že nekoná ako profesionálny psychiater. Je už len na samotnej Daphne, ako sa rozhodne.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829195500 +0000" stop="20250829202500 +0000">
    <title>Priatelia VI (18)</title><desc>Rossa pri čítaní hodnotení svojich učiteľských schopností od študentov zaujme text študentky, ktorá píše, že ako profesor je skvelý. Dievča sa volá Elizabeth Stevensonová a pozve Rossa na rande. Ten sa do nej zamiluje, ale svoj vzťah musí skrývať, pretože práve toto školský poriadok zakazuje. Joey objaví, že Chandlerova kamarátka nakrúca film s Al Pacinom. Preto chce s Chandlerovou pomocou získať jednu z rolí. Byt Phoebe a Rachel zhorel po požiari. Preto sa Phoebe rozhodne, že bude na istý čas bývať v niektorom byte svojich priateľov. Než sa ujasní, kto bude tým &quot;šťastlivcom&quot; - spôsobí poriadny rozruch.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829202500 +0000" stop="20250829205500 +0000">
    <title>Priatelia VI (19)</title><desc>Joeymu sa nečakane pokazila chladnička. Pokúša sa získať na opravu nejaké peniaze od Rachel a neskôr rovnako neúspešne od Chandlera. Ross predstaví všetkým priateľom svoju novú priateľku Elizabeth. Priatelia mu príliš neveria, pretože sa im zdá pre neho príliš mladá a neskúsená. Keď Elizabeth odíde na prázdniny na Floridu, žiarlivý Ross sa radšej vyberie za ňou. Rachel márne hľadá vhodného partnera, s ktorým by mohla ísť na dobročinný ples.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829205500 +0000" stop="20250829215000 +0000">
    <title>Chicago Med VIII (15)</title><desc>Upratovací personál štrajkuje a už teraz to má negatívny vplyv na nemocnicu. Daniel sa snaží pomôcť svojmu bývalému pacientovi, mladému mužovi so schizofréniou, ktorého stav sa zhoršil. Crockett sa snaží zachrániť nohu dievčaťa, ktoré sa zranilo na rodinnej farme, a poháda sa kvôli tomu s Maggie. Will sa stará o diabetika, ktorý prišiel na pohotovosť s horúčkou.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829215000 +0000" stop="20250829224000 +0000">
    <title>Chicago Fire VII (19)</title><desc>Chicago postihne strašná búrka, čo má vplyv na stanicu 51, pretože vypadáva elektrina. Na stanici sa záhadne objaví malý chlapec a všetci spolupracujú, aby zistili, ku komu patrí a ako sa k nim dostal. Fosterová a Kiddová sa pohádajú kvôli Severideovi.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829224000 +0000" stop="20250829233000 +0000">
    <title>Zradená (6)</title><desc>Derin sa rozhodla, čo urobí s dieťaťom, a zdá sa, že kvôli tomu si Volkan predsa len vybral svoju manželku – no samozrejme, nie je to pravda. Asya navštívi rozvodového právnika, ktorý jej poradí, aby buď získala dôkaz o nevere, alebo prijala svoj osud. Nil chce Asyi pomôcť, ale tá stále nevie, čo má urobiť so svojím manželom.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250829233000 +0000" stop="20250830001500 +0000">
    <title>Zradená (7)</title><desc>Volkan pokračuje vo svojom romániku s Derin, pričom má podozrenie, že s jeho manželkou niečo nie je v poriadku. Keďže Mert si je takmer istý, že Asya vie všetko, požiada Bahar, aby sa nezasahovala do Volkanových záležitostí. Derin trápia ranné nevoľnosti a rodičia dievčaťa si to všimnú a znepokojujú sa.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250830001500 +0000" stop="20250830011500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250830011500 +0000" stop="20250830031000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250829030000 +0000" stop="20250829040000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829040000 +0000" stop="20250829054500 +0000">
    <title>Medvedík Vivo a jeho veľké dobrodružstvo</title><desc>Do hudby zbláznený medvedík Vivo vyrazí na životnú cestu, aby splnil dôležitú úlohu a doručil milostnú pieseň od starého kamaráta. Medvedík Vivo trávi dni hudbou so svojím milovaným majiteľom Andrésom. Keď však dôjde k tragédii, je na Vivovi, aby doručil posolstvo, ktoré Andrés nikdy nedokázal: Vivo by mal v podobe piesne odovzdať milostný list Andrésovej priateľke z mladosti a jeho celoživotnej tajnej láske, slávnej speváckej dive Marte Sandovalovej. Aby sa však Vivo dostal k Marte, ktorá žije na druhom konci sveta, bude potrebovať pomoc energickej tínedžerky Gabi, aby splnil posledné želanie svojho majiteľa.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829054500 +0000" stop="20250829074500 +0000">
    <title>Tři bratři</title><desc>Traja bratia (Vojtěch Dyk, Tomáš Klus, Zdeněk Piškula) sa vydávajú do sveta na skusy, aby si našli nevesty a rodičia im mohli prenechať hospodárstvo. Súrodenci pri svojom putovaní vstupujú do známych rozprávok (O šípkovej Ruženke, O Červenej čiapočke, O dvanástich mesiačikoch), v ktorých ich čaká mnoho nástrah, nečakaných príhod a možno aj láska… Kde bolo, tam bolo, boli raz traja bratia - Jan (Tomáš Klus), Pepa (Vojtěch Dyk) a Matěj (Zdeněk Piškula). Najstarší Jan je zábudlivý a neporiadny, takže neustále niečo stráca. Prostredný Pepa zase nepredstaviteľne neurotický, nuž a benjamínok Matěj je taký nerozhodný, že ich rodičom (Oldřich Kaiser a Gabriela Míčová) nezostáva nič iné, než ich poslať do sveta na skusy - aby sa tam trochu „otrkali“, našli si nevesty a mohli po nich jedného dňa prevziať statok. A tak sa chlapci na koňoch vydávajú v ústrety boju s vlastnými zlozvykmi a pri svojom putovaní akoby šibnutím čarovného prútika vstupujú do slávnych rozprávok – o Šípkovej Ruženke (Kateřina Kosová), o Maruške (Sabina Rojková), ktorú zlá macocha (Ivana Chýlková) posiela k dvanástim Mesiačikom po jahody, ale i o Červenej Čiapočke (Lucie Maria Štouračová) -, v ktorých ich čaká mnoho nástrah, nečakaných príhod... A možno i láska!</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829074500 +0000" stop="20250829075500 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829075500 +0000" stop="20250829095500 +0000">
    <title>Šmolkovia</title><desc>V samom srdci New Yorku uviazla skupinka nedobrovoľných šmolstroskotancov! Život v idylickej šmolkovskej dedinke by mohol byť taký krásny pokojný, keby... Keby neexistoval prešibaný, podlý a zákerný čarodejník Gargamel (Hank Azaria), ktorý už celú večnosť prahne po zázračnej esencii malých modrých mužíčkov, ktorých z celej duše nenávidí! Preto asi veľmi neprekvapí, že jedného dňa na úteku pred týmto neodbytným a mimoriadne otravným nepriateľom dôjde k nečakanému zvratu, ktorý celý šmolkovský svet obráti hore nohami – tatko Šmolko, Šmolinka a celkom slušná skupinka ich ďalších šmolmodrých príbuzných sa totiž cez magickú časopriestorovú bránu zrazu ocitne... Uprostred legendárneho Central Parku v samom srdci súčasného New Yorku! No a v takejto šmolsituácii je samozrejme každá rada šmoldrahá – nedobrovoľní šmolstroskotanci sa totiž nielenže musia nejako naučiť v tomto vskutku šmolčudnom ľudskom svete žiť a prežiť, ale tiež sa zo všetkých šmolsíl pokúsiť čo možno najšmolrýchlejšie a najšmolbezpečnejšie opäť dostať domov! A to bude možné len a len šmolvtedy, keď všetci budú ťahať za rovnaký šmolpovraz.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829095500 +0000" stop="20250829113000 +0000">
    <title>Garfield</title><desc>Kocúra Garfielda má každý rád. Váľa sa v kresle, pozerá na telku a pochutnáva si na svojich obľúbených lasagniach. Sem tam sa pustí do svojho pána Jona, aj tak je ale kráľom vlastného vesmíru. Jedného dňa vezme Jon Garfielda k prekrásnej veterinárke Liz Wilsonovej, odkiaľ si prinesú domov malé vrčiace nič, čo behá za vlastným chvostíkom a ktoré Garfield na smrť nenávidí – fenku Odie. Odie si môže doma robiť, čo chce: neustále bezdôvodne šteká, hlúpo naráža do múrov, ale zdá sa, že Jon je z nej úplne vedľa a všetko na svete jej prejde. Garfieldova misia je jasná - dostať ju z domu! A tak keď sa Odie zmocní miestna celebrita Happy Chapman, jeden by si myslel, že sa Garfieldovi uľaví. Ten sa však na prekvapenie všetkých vydáva na záchranu svojho štekajúceho priateľa. Bacuľatý hrdzavý kocúr Garfield si žije ako v bavlnke u svojho pána, spisovateľa Jona (Breckin Meyer). V domčeku na pokojnom predmestí rozmaznanému a prieberčivému zvieraťu naozaj nič nechýba. Jeho prioritami sú jedlo a televízia, prípadne televízia a jedlo, takže spokojne tlstne pri obrazovke. Mačky v okolí má pod palcom. Keď so siamským kocúrom Nermalom každé ráno kradnú fľaše mlieka z okna susedného domu pomocou dômyselne prepracovaného systému kladiek a prevodov, nikdy to nie je Garfield, kto odvedie hrubú či špinavú prácu. Všetko sa však zmení, keď jeho pán Jon, zamilovaný do veterinárky Liz (Jennifer Love-Hewitt), privedie domov fenku Odie. Neurotický kocúr začne žiarliť a spriada úklady, ako sa votrelkyne zbaví. Vulgárne jej nadáva a vyzýva ju na odchod z domu. Až keď sa jedného dňa Odie nečakane stratí, Garfield zistí, že sa z jej zmiznutia vôbec neraduje. Pocíti, ako veľmi sa mýlil - Odie mu chýba. Keď si kocúr uvedomí, čo svojím správaním spôsobil, vojde si do svedomia. Rozlúči sa so sladkou záhaľkou a leňošením a vrhne sa do akcie. Musí zachrániť Odie! Najprv sa poriadne posilní, aby prekonal panickú hrôzu z neznámeho sveta za plotom svojho domu a potom vyrazí na neuveriteľnú misiu - hľadať svoju spolubývajúcu do labyrintu veľkomesta. Talentovaná Odie sa ocitla v diabolskej moci miestnej celebrity Happyho Chapmana (Stephen Tobolowsky). Zradný televízny moderátor psíka uniesol do svojej zvieracej show a vyslobodiť ho nebude ľahké... Garfieldovo dobrodružstvo spojí nielen Jona a Liz, ale aj Garfieldových mačacích kamarátov Normala a Arlene. Ale čo je najdôležitejšie, spojí Garfielda a Odie. Hoci by to prieberčivý kocúr nikdy nepriznal, Odie je naozaj jeho najlepšia kamarátka.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829113000 +0000" stop="20250829132000 +0000">
    <title>Honza málem králem</title><desc>Príbeh o chytrom a veselom dedinskom mládencovi, ktorý sa vydal do sveta na skusy, aby našiel obyčajné šťastie... Honza (Jiří Korn) si spokojne nažíva v malej chalúpke, ale len do chvíle, kým sa jeho matka (Marie Glázrová) rozhodne poslať ho do sveta na skusy. Aj keď sa Honzovi vôbec nechce, nakoniec predsa len zlezie z obľúbenej pece a vydá sa na cestu. Zamestná sa u sedliaka ako čeľadník a zaľúbi sa do jeho dcéry Marjánky (Naďa Konvalinková). V jeden krásny deň si vypočuje naliehavé hlásenie. Zúfalý kráľ (František Filipovský) dáva svojim poddaným na známosť, že jeho drahá dcéra (Jorga Kotrbová) už desať rokov zo seba nevydala ani hláska. Mládenec, ktorý ju k reči privedie, dostane princeznú za ženu a s ňou i polovicu kráľovstva. Či už je z rodu bohatého, alebo chudobného. Kráľ je prekvapený. Odvážlivcov je primálo, a preto stráži nariadi, aby i násilím priviedli rúčich mládencov na hrad. Tu sa ukáže, či budú vedieť jeho dcére pomôcť. Tak dopadne aj Honza. O pyšnú princeznú síce nestojí, ale prečo by sa nemal pokúsiť o šťastie?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829132000 +0000" stop="20250829151000 +0000">
    <title>Špunti na vodě</title><desc>Pôvodne to mala byť plavba v trojici, ako za starých dobrých čias. Keď však partnerkám Igora, Davida a Ondra dôjde trpezlivosť, vyrazia na dámsku jazdu a chlapom nechajú na starosť deti. A tak teraz už desaťčlenná expedícia vypláva v ústrety dobrodružstvám a množstvu bláznivých zážitkov... Rodičia bratov Igora (Jiří Langmajer) a Davida (Hynek Čermák) chystajú zlatú svadbu. Z Kanady prilieta ich bratranec Ondra (Pavel Liška), povahou tak trochu dobrodruh. Bratom napadne, že najlepšie by bolo vyraziť za rodičmi na kanoe po rieke len v trojici, tak, ako za starých čias. Lenže od čias spoločných spanilých jázd sa všeličo zmenilo. Trebárs to, že Igor a Dávid sú ženatí a majú deti. Uvítacia večera pre Ondra, ktorý prichádza so svojou mladou priateľkou Zlaticou, sa nezadržateľne mení na katastrofu. Zlatica, ktorá túži po dieťati, sa dozvedá, že Ondra má dcéru, o ktoré sa jej nezmienil. Igor svojej žene Nele (Tatiana Vilhelmová) a ich dcéram výmenou za pánsku jazdu sľúbil rodinnú dovolenku, na ktorú kvôli práci pôvodne nemohol odísť. Davidova manželka Alice (Anna Polívková) si síce nemôže vynachváliť manželovu starostlivosť o ich štyri deti, lenže inak je jej svojrázny muž v domácnosti úplne nepoužiteľný. A tak, keď slávnostná tabuľa mizne pod nánosom sadzí z komína, ktorý David opäť zabudol opraviť, všetkým ženám dôjde trpezlivosť. Nechajú pánom na starosť deti a vyrážajú na bicykloch na dámsku jazdu. Otcovia sa ale nevzdávajú a rozhodnú sa vydať na vodu v kanoe i so všetkými deťmi. A tak teraz už desaťčlenná expedícia vypláva na dvojdňovú plavbu v ústrety dobrodružstvám a množstvu bláznivých zážitkov...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829151000 +0000" stop="20250829170000 +0000">
    <title>Cesta na tajomný ostrov</title><desc>Ten, kto verí v nemožné možno objaví úžasný bájny svet. Tak ako Sean a Hank! V tomto pokračovaní celosvetovo úspešného filmu Cesta do stredu Zeme z roku 2008 nové rodinné dobrodružstvo začína tým, že mladý Sean Anderson (Josh Hutcherson) dostane zakódované tiesňové volanie zo záhadného ostrova, z miest, kde by sa žiadny ostrov nemal nachádzať. Je to miesto, kde sú zvláštne formy života, hory zo zlata, životu nebezpečné sopky a nejedno pozoruhodné tajomstvo. Nový nevlastný otec Hank (Dwayne Johnson) nie je schopný syna zadržať, a tak sa s ním radšej vydá na spoločnú výpravu. Spoločne s pilotom helikoptéry (Luis Guzmán) a jeho krásnou a rozhodnou dcérou (Vanessa Hudgens), sa vydajú hľadať ostrov, zachrániť opustených obyvateľov a tiež uniknúť seizmickým vlnám, ktoré tlačia ostrov pod vodu, kde by poklady ostrova boli navždy pochované v mori.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829170000 +0000" stop="20250829180000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829180000 +0000" stop="20250829181000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829181000 +0000" stop="20250829181500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829181500 +0000" stop="20250829183000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829183000 +0000" stop="20250829205000 +0000">
    <title>Poklad</title><desc>Film Poklad rozpráva príbeh nielen o hľadaní legendárneho a dávno strateného zlatého pokladu, ale aj o láske a spoločnej ceste, ktorú dvaja hlavní hrdinovia zdanlivo stratili. Temperamentná Julie (Veronika Khek Kubařová) sa vydáva na druhý koniec sveta, aby našla svojho otca Karla (Jiří Langmajer) a raz a navždy tak vyriešila ich minulosť. A tiež zistiť, prečo jej zrazu z ničoho nič zavolal, že si od nej potrebuje požičať veľkú sumu peňazí. Jej cesta ju zavedie na indonézsky ostrov Bali, kde sa nielen stretne s otcom, ale stane sa aj súčasťou expedície, ktorej cieľom je nájsť legendárny poklad, o ktorom sa hovorí, že je navždy stratený. Podľa zaznamenaných legiend a správ ide o truhlice plné zlata a drahých kameňov, ktoré v 16. storočí previezla do Európy portugalská loď a stroskotali v Malackom prielive. Julie má vďaka svojej bojovnosti a tvrdohlavosti jedinečnú príležitosť nájsť nielen stratený vzťah so svojím komplikovaným otcom, ale možno aj tento bájny poklad.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829205000 +0000" stop="20250829230500 +0000">
    <title>Debbina osmička</title><desc>Debbie (Sandra Bullock), sestra legendárneho zlodeja Dannyho Oceana, dá dohromady dokonalý tím špecialistiek, s ktorými pripravuje najväčšiu lúpež storočia. Ich cieľom je newyorská akcia roka Met Gala a náhrdelník v hodnote presahujúcej 150 miliónov dolárov. Takmer šesť rokov už Debbie Oceanová (Sandra Bullock) pripravuje najväčšiu lúpež svojej impozantnej kariéry. Bude potrebovať úplné špičky svojho odboru, vrátane bývalej parťáčky v zločine Lou Millerovej (Cate Blanchett) a tímu špecialistiek. Ich cieľ: 150 miliónov dolárov v diamantoch, ktoré ozdobia dekolt svetoznámej herečky Daphne Klugerovej (Anne Hathaway) na akcii roka v Metropolitnom múzeu. Plán je na prvý pohľad nepriestrelný, lenže nesmú urobiť žiadnu chybu, aby sa dostali nielen dovnútra, ale aj von, a to všetkým na očiach! 5 rokov, 8 mesiacov a 12 dní. Presne tak dlho plánovala Debbie Oceanová (Sandra Bullock) najväčšiu lúpež svojho života. A presne vie, čo musí spraviť – zostaviť tím z najlepších expertiek vo svojom odbore. Spolu s parťáčkou Lou Millerovou (Cate Blanchett) získali do svojej skupiny šperkárku Amitu (Mindy Kaling), pouličnú podvodníčku Constance (Awkwafina), najlepšiu priekupníčku s kradnutým tovarom Tammy (Sarah Paulson), hackerku Nine Ball (Rihanna) a módnu dizajnérku Rose Weilovú (Helena Bonham Carter). Cieľ je jasný - 150 miliónov dolárov v diamantoch – presne tých, ktoré budú na krku svetoznámej herečky Daphne Klugerovej (Anne Hathaway) a tá bude stredobodom pozornosti najväčšej udalosti roka, bálu Met Gala.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250829230500 +0000" stop="20250830005000 +0000">
    <title>Poklad</title><desc>Film Poklad rozpráva príbeh nielen o hľadaní legendárneho a dávno strateného zlatého pokladu, ale aj o láske a spoločnej ceste, ktorú dvaja hlavní hrdinovia zdanlivo stratili. Temperamentná Julie (Veronika Khek Kubařová) sa vydáva na druhý koniec sveta, aby našla svojho otca Karla (Jiří Langmajer) a raz a navždy tak vyriešila ich minulosť. A tiež zistiť, prečo jej zrazu z ničoho nič zavolal, že si od nej potrebuje požičať veľkú sumu peňazí. Jej cesta ju zavedie na indonézsky ostrov Bali, kde sa nielen stretne s otcom, ale stane sa aj súčasťou expedície, ktorej cieľom je nájsť legendárny poklad, o ktorom sa hovorí, že je navždy stratený. Podľa zaznamenaných legiend a správ ide o truhlice plné zlata a drahých kameňov, ktoré v 16. storočí previezla do Európy portugalská loď a stroskotali v Malackom prielive. Julie má vďaka svojej bojovnosti a tvrdohlavosti jedinečnú príležitosť nájsť nielen stratený vzťah so svojím komplikovaným otcom, ale možno aj tento bájny poklad.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250830005000 +0000" stop="20250830022000 +0000">
    <title>Špunti na vodě</title><desc>Pôvodne to mala byť plavba v trojici, ako za starých dobrých čias. Keď však partnerkám Igora, Davida a Ondra dôjde trpezlivosť, vyrazia na dámsku jazdu a chlapom nechajú na starosť deti. A tak teraz už desaťčlenná expedícia vypláva v ústrety dobrodružstvám a množstvu bláznivých zážitkov... Rodičia bratov Igora (Jiří Langmajer) a Davida (Hynek Čermák) chystajú zlatú svadbu. Z Kanady prilieta ich bratranec Ondra (Pavel Liška), povahou tak trochu dobrodruh. Bratom napadne, že najlepšie by bolo vyraziť za rodičmi na kanoe po rieke len v trojici, tak, ako za starých čias. Lenže od čias spoločných spanilých jázd sa všeličo zmenilo. Trebárs to, že Igor a Dávid sú ženatí a majú deti. Uvítacia večera pre Ondra, ktorý prichádza so svojou mladou priateľkou Zlaticou, sa nezadržateľne mení na katastrofu. Zlatica, ktorá túži po dieťati, sa dozvedá, že Ondra má dcéru, o ktoré sa jej nezmienil. Igor svojej žene Nele (Tatiana Vilhelmová) a ich dcéram výmenou za pánsku jazdu sľúbil rodinnú dovolenku, na ktorú kvôli práci pôvodne nemohol odísť. Davidova manželka Alice (Anna Polívková) si síce nemôže vynachváliť manželovu starostlivosť o ich štyri deti, lenže inak je jej svojrázny muž v domácnosti úplne nepoužiteľný. A tak, keď slávnostná tabuľa mizne pod nánosom sadzí z komína, ktorý David opäť zabudol opraviť, všetkým ženám dôjde trpezlivosť. Nechajú pánom na starosť deti a vyrážajú na bicykloch na dámsku jazdu. Otcovia sa ale nevzdávajú a rozhodnú sa vydať na vodu v kanoe i so všetkými deťmi. A tak teraz už desaťčlenná expedícia vypláva na dvojdňovú plavbu v ústrety dobrodružstvám a množstvu bláznivých zážitkov...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250830022000 +0000" stop="20250830030500 +0000">
    <title>Susedské prípady</title><desc>Kamaráti v službe: Igor a Laco boli starí kamaráti a zároveň susedia. Igor bol policajtom, Laco taxikárom. Nikdy nemali medzi sebou spory, vždy jeden druhého rešpektovali. Nastane však deň, ktorý preverí ich dlhoročné priateľstvo...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250829040000 +0000" stop="20250829045500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829045500 +0000" stop="20250829052500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Františkov deň: František má plné zuby starania sa o domácnosť, dokonca telefonoval mamičke. Tá hneď prichádza na pomoc. Zuzana sa rozhodne, že sa oňho dokonale postará. Dohodne sa s Lászlom, že jej dílerov a distribúciu vybaví on. Vydrží Františkovo manželstvo túto skúšku? Ildikó má problém s umytím okien v súťaži o najkrajšiu bytovku. Musí poprosiť mamičku svojho žiaka o pomoc, lebo Andrejka chce, aby vyhrali za každú cenu. Kto príde umyť okná v byte Ildikó? A ako príde Františkova mamička na to, že László je zvrhlík a otec nemanželského dieťaťa?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829052500 +0000" stop="20250829060000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Živé vysielanie: Ildikó vybavila Lászlovi prácu. František si ešte nevybavil návrat do roboty a stále zavadzia doma Zuzane. László sa poteší, keď zistí, že tiež bude pracovať na lesnej správe. Zuzana má na testovanie omladzovací krém. S Martou, Ildikó aj susedkou Andrejkou chce nakrútiť video o jeho úžasných účinkoch. František zistí, že jeho miesto referenta na lesnej správe obsadil niekto nový. Medzi susedmi opäť hrozí vážny rozkol, ktorý naruší aj nakrúcanie videa. Aké budú skutočné účinky krému? A kto ostane bez zamestnania?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829060000 +0000" stop="20250829071500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829071500 +0000" stop="20250829075000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829075000 +0000" stop="20250829090000 +0000">
    <title>Horná Dolná XII (5)</title><desc>Farár v snahe upevniť postavenie cirkvi v dedine napíše list do Vatikánu. List dá na starosť Sojkovi. A Sojka si to vysvetlí po svojom…</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829090000 +0000" stop="20250829093500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (11/24)</title><desc>Charlie zistí, že niekto o ňom vytvoril webové stránky, na ktorých sa píšu všetky ľsti a finty, ktoré používa. Domyslí si, že to musela byť niektorá jeho bývalá priateľka. Alan s Jakeom sa rozhodnú zaobstarať webkamery, aby spolu mohli hovoriť aj v týždni. Alan si potom nedopatrením vypočuje rozhovor Judith a jej matky o tom, že ho stále miluje ...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829093500 +0000" stop="20250829095500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (12)</title><desc>Charlieho a Alanova bývalá spolužiačka príde do mesta. Alan s ňou má schôdzku a Charlie sa mu posmieva, pretože bývala na škole škaredá. Na prekvapenie oboch sa z nej stala veľmi príťažlivá žena. Alan ihneď využije šancu a začne ju baliť, ale ona má záujem o Charlieho.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829095500 +0000" stop="20250829101500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (13)</title><desc>Malibu zasiahne zemetrasenie, u Judith praskne potrubie a ona tam nemôže zatiaľ bývať. Alan navrhne, aby bývala u Charlieho. Tomu sa to samozrejme nepáči a prekvapivo sa to nepáči ani Jakeovi. Situácia sa zamotá natoľko, že Judith dokonca vyženie Alana z Charlieho domu ...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829101500 +0000" stop="20250829105500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (14)</title><desc>Jake dostane v škole jednotku z dejepisu a všetci ho pochváli, až na Evelyn. To Charlieho a Alana naštve a dajú jej to aj patrične najavo. Evelyn pre nich prichystá divadielko s tým, že má nejaké zdravotné problémy a musí byť hospitalizovaná v nemocnici. Obaja na to ale prídu a začnú hru hrať s ňou ...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829105500 +0000" stop="20250829112500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (19)</title><desc>Howard a Bernadette organizujú večierok pre priateľov a nakoľko majú v miestnosti s oblečením neporiadok, zmienia sa o tom pred Sheldonom ktorý je posadnutý upratovaním. Ten sa s nadšením vrhne do upratovania, pri ktorom nájdu neotvorený list od Howardovho otca k jeho osemnástym narodeninám.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829112500 +0000" stop="20250829115000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (20)</title><desc>Na univerzite umrie profesor a razom je voľná doživotná pracovná pozícia. Kripke, Raj, Leonard a Sheldon sa o ňu začnú uchádzať.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829115000 +0000" stop="20250829122000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (21)</title><desc>Sheldonovi neskutočne prekáža otvorený koniec seriálu Alphas a Amy sa mu rozhodne pomôcť použitím poznatkov neurovedy. Rajovi sa nepáči, že o ňom Lucy na svoj blog napísala, že je zženštilý a Penny je fascinovaná Leonardovým zapálením sa pre vec...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829122000 +0000" stop="20250829124500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (22)</title><desc>Raj musel zostať dlhšie v práci, a tak poprosí Howarda a Bernadette, aby sa mu postarali o fenku. Sheldon k sebe pozve profesora Protóna, ktorý uvádzal jeho obľúbenú detskú reláciu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829124500 +0000" stop="20250829130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (23)</title><desc>Dámy idú do Las Vegas a páni plánujú hrať hry ako za starých čias. Lenže Rajovi zavolá Lucy, že má nakoniec voľno, a tak idú na rande. Navyše, nečakane sa vráti aj Amy, Penny a Bernadette.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829130500 +0000" stop="20250829133500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (24)</title><desc>Leonard dostane ohromnú pracovnú príležitosť zúčastniť sa prieskumu v Severnom mori. Znamená to ale, že by bol štyri mesiace preč. Sheldon to nechce pripustiť a dúfa, že Penny bude na jeho strane.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829133500 +0000" stop="20250829140500 +0000">
    <title>Priatelia VI (16)</title><desc>Monica, Rachel, Phoebe, Chandler, Ross a Joey sedia spolu doma a zamýšľajú sa nad tým, ako by asi vyzerali ich životy, keby sa všetko vyvíjalo úplne inak. A po zhliadnutí ich &quot;predstáv a snov&quot; je zrejmé, že sú vlastne všetci spokojní s tým, ako žijú dnes. Najmä preto, že by určite nemali tak skvelú partiu priateľov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829140500 +0000" stop="20250829143500 +0000">
    <title>Priatelia VI (17)</title><desc>Phoebe s Rachel sa prihlásili do kurzu sebeoobrany a sú presvedčené, že teraz môžu každému nepríjemnému mužovi &quot;nakopať zadok&quot;. Ross im vysvetľuje, že musia zvládnuť unagi - čo je stav úplného sústredenia. Ten podľa neho ale Rachel a Phoebe ešte neovládajú. Monica s Chandlerom oslavujú sv. Valentína, obaja si však neskoro uvedomia, že nemajú pripravené darčeky. Joey potrebuje peniaze. Tie, čo si zarobí v kaviarni Central Perk, mu nestačia. Preto sa s iným hercom pokúša zapojiť do výskumu jednovaječných dvojčiat...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829143500 +0000" stop="20250829150000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (15)</title><desc>Alana čaká kolonoskopia a je z toho dosť zničený. Charlie navrhne, aby si zašli na víkend do Las Vegas, kde Alan príde na iné myšlienky.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829150000 +0000" stop="20250829153000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (16)</title><desc>Judith ide na dovolenku na Havaj a Jake zostane celý týždeň u Alana a Charlieho. Keď Alan zabudne Jakea vyzdvihnúť zo školy a Charlie sa mu posmieva, že zabudol na vlastného syna, na jeho smolu sa mu to stane tiež a navyše potom obaja zabudnú vyzdvihnúť Judith na letisku.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829153000 +0000" stop="20250829160000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon VII (13)</title><desc>Sheldon sa vyrovnáva so smrťou svojho otca, ktorá hlboko zasiahla celú rodinu. Všetci sa pripravujú na pohreb, ale Mary nevie, čo na ňom má povedať.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829160000 +0000" stop="20250829162500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon VII (14)</title><desc>Zatiaľ čo starší Sheldon dokončuje svoje spomínanie, mladší Sheldon sa pripravuje na svoj odchod na univerzitu. Mary si medzitým praje, aby sa jej deti nechali pokrstiť.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829162500 +0000" stop="20250829173500 +0000">
    <title>Horná Dolná XII (6)</title><desc>Opäť je tu Veľká noc a ženy majú podozrenie, že ich zase čaká masaker. A hoci muži prisahajú, že nemajú žiadne zlé úmysly, ženy sa pripravujú na boj…</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829173500 +0000" stop="20250829183000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Grilovačka: Ildikó žiarli na Lászla, lebo v robote je obklopený krásnymi kŕmičkami. On si novú prácu užíva a chce osláviť ešte raz a poriadne svoju 50tku. František sa môže vrátiť na lesnú správu, keď postráži predsedovi počas dovolenky psa a papagája. K narodeninám chce dať Lászlovi darček, obľúbeného speváka, ktorý mu naživo zaspieva, lenže Ildikó si nevie spomenúť na jeho meno. Nie je grilovačka na balkóne nebezpečná? Akého speváka sa im podarí zohnať? Prídu gratulovať aj kŕmičky? A ako zapadne pes a vták do spoločnosti?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829183000 +0000" stop="20250829211500 +0000">
    <title>Nepriateľ pred bránami</title><desc>17. júla 1942 sa začala jedna z najväčších bitiek II. svetovej vojny. Bojovalo sa o priemyselné mesto na Volge, vtedajší Stalingrad, a velenia oboch armád – sovietskej i nemeckej – si boli vedomé, že práve tu sa rozhodne o konečnom víťazstve. Ak by totiž mesto, nazvané po sovietskom vodcovi padlo, nastala by katastrofa. A v meste, kde sa doslova bojovalo o každý meter a z ktorého nezostalo nič viac ako ruiny, sa rodili príbehy neuveriteľnej a slepej odvahy. Jedným z nich je aj skutočná udalosť vojaka Sovietskej armády, Vasilija Zajceva (Jude Law), vynikajúceho ostreľovača, ktorého súboj s nemeckým elitným strelcom, majorom Königom (Ed Harris), sa stal okamžitou legendou a pomáhal udržiavať morálku sovietskych vojakov vo chvíľach, keď tretia ríša ovládala takmer celú Európu... Politický komisár Danilov (Joseph Fiennes) z neho doslova „stvoril“ žiarivý prototyp skromného, prostého a neohrozeného hrdinu, schopného bez zaváhania položiť za vlasť život. Netuší, že v ňom nájde aj soka v láske ku krásnej Táni (Rachel Weisz). Jednoduchý pastier z Uralu, lovec vlkov, a nemecký šľachtic, lovec jeleňov. Ich niekoľkokrát opakujúce sa stretnutia, keď číhajú jeden na druhého, akoby boli vystrihnuté z klasického westernu. Prežiť môže iba jeden... Na jeseň roku 1942 sa zdalo, že nacistické Nemecko si podrobí celú Európu. Hitler baží po tom, aby už konečne dobyl vzdorujúci Stalingrad. Do stalingradského prístavu prichádzajú nováčikovia, ktorí musia ísť okamžite do boja. Keďže nie je dostatok pušiek, vyzbroja len každého druhého. Nemci ich masakrujú. Ak chce niektorý ujsť, zabije ho vlastný veliteľ. Nováčik Vasilij Zajcev (Jude Law) sa zoznámi s politickým komisárom Danilovom (Joseph Fiennes), na ktorého urobí dojem svojím chladnokrvným správaním a presnou muškou. Do Stalingradu prichádza Nikita Chruščov (Bob Hoskins), člen vojenskej rady. Danilov pri porade navrhne, aby zdecimovaných vojakov motivovali príkladom hrdinstva. Danilov navrhne svojho priateľa Zajceva, vynikajúceho ostreľovača, za národného hrdinu. Vasilij prenocuje v pivnici jedného domu, kde sa znovu stretne so študentkou Táňou (Rachel Weisz), s ktorou cestoval vlakom. Táňa tiež pôsobí v armáde ako prekladateľka z nemčiny. Danilov sa do nej zaľúbi. Do nemeckého hlavného štábu prichádza elitný nemecký dôstojník, major König (Ed Harris), ktorého úlohou je zlikvidovať legendárneho sovietskeho ostreľovača. Danilov prezradí Vasilijovi, že získali informácie o príchode Nemca. Ich vzájomný súboj chce propagandisticky využiť. Začína sa hra na mačku a myš, kde prežiť môže iba jeden. Dvaja mimoriadni strelci sa navzájom oťukávajú, ale Sovietom sa zdá, že Vasilijovi sa nedarí tak, ako si želali. Prostredníctvom malého chlapca Sašu (Gabriel Masrshall - Thomson) sa mu podarí zistiť, kde sa König pravdepodobne skrýva. Nemec však pripravenú pascu odhalí a dostane súpera do bezvýchodiskovej situácie. Na pomoc prichádza Táňa, ktorá pomocou skla oslepí majora, a Vasilij ho zasiahne do ruky. Večer sa dvaja mladí ľudia zblížia a pomilujú. Vasilij žiada Danilova, aby prestal o ňom písať. Chce byť celkom obyčajným vojakom, ktorý si plní iba svoje úlohy. Po ďalšom súboji sa zdá, že Königovi sa podarilo Vasilija zabiť. König však tomu neverí a vie, že jeho súkromná bitka sa ešte neskončila... Danilov pochopí, že Táňa miluje Zajceva a nadiktuje na priateľa udavačský list. König zistí, že Saša ho zrádzal Rusom. Chlapca obesia. Keď Táňa odprevádza Sašovu matku (Eva Mattes) na loď, aby odcestovala do bezpečia, ťažko ju poraní šrapnel. Vasilij čaká v úkryte na nepriateľa. Danilov mu povie, že Táňa je mŕtva. Chce odčiniť svoju zradu zo žiarlivosti a naschvál sa vystaví Königovmu výstrelu, aby jeho priateľ videl, odkiaľ Nemec strieľa. Major si myslí, že konečne zvíťazil a opustí skrýšu...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829211500 +0000" stop="20250829233000 +0000">
    <title>Hartova vojna</title><desc>Plukovník William McNamara (Willis) je zajatý v nemeckom pracovnom tábore, ale neprestáva bojovať - dokonca ani za nepriateľskými líniami. S pomocou mladého poručíka (Farrell) v geniálnom pláne proti svojim únoscom McNamara riskuje všetko v najnebezpečnejšej operácii celej svojej kariéry - misii, ktorej cieľom je oslobodiť svojich mužov... a zvrátiť výsledok vojny. V posledných mesiacoch druhej svetovej vojny sa americký poručík dostane do zajatia nemeckých síl. Dostane sa do zajateckého tábora. Poručík Hart, ktorý slúžil v administratíve, sa zrazu ocitne v situácii medzi zajatcami, kde každý myslí v prvom rade iba na seba. Do tábora prídu dvaja černošskí piloti. Jedného zabijú a druhého obvinia z vraždy bieleho seržanta. Poručík Hart musí obhajovať pilota pred zjavne rasisticky ladeným americkým tribunálom, no netuší, že samotný súdny proces sa koná iba na to, aby zakryl skutočné tajomstva tábora.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829233000 +0000" stop="20250829234000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829234000 +0000" stop="20250830001500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Grilovačka: Ildikó žiarli na Lászla, lebo v robote je obklopený krásnymi kŕmičkami. On si novú prácu užíva a chce osláviť ešte raz a poriadne svoju 50tku. František sa môže vrátiť na lesnú správu, keď postráži predsedovi počas dovolenky psa a papagája. K narodeninám chce dať Lászlovi darček, obľúbeného speváka, ktorý mu naživo zaspieva, lenže Ildikó si nevie spomenúť na jeho meno. Nie je grilovačka na balkóne nebezpečná? Akého speváka sa im podarí zohnať? Prídu gratulovať aj kŕmičky? A ako zapadne pes a vták do spoločnosti?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250830001500 +0000" stop="20250830011000 +0000">
    <title>Horná Dolná XII (5)</title><desc>Farár v snahe upevniť postavenie cirkvi v dedine napíše list do Vatikánu. List dá na starosť Sojkovi. A Sojka si to vysvetlí po svojom…</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250830011000 +0000" stop="20250830023000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250830023000 +0000" stop="20250830030500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829032500 +0000" stop="20250829033000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250829033000 +0000" stop="20250829040000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250829034000 +0000" stop="20250829040000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829061500 +0000" stop="20250829070000 +0000">
    <title>Nezabudni na mňa</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829152500 +0000" stop="20250829160000 +0000">
    <title>Bedeker - Poľsko</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829175500 +0000" stop="20250829181000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829215000 +0000" stop="20250829215200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829224000 +0000" stop="20250829230000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830015000 +0000" stop="20250830020500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829031000 +0000" stop="20250829034000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829040000 +0000" stop="20250829040500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829040500 +0000" stop="20250829050000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829050000 +0000" stop="20250829052500 +0000">
    <title>Z prvej ruky</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829052500 +0000" stop="20250829060000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829060000 +0000" stop="20250829061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829070000 +0000" stop="20250829071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829071500 +0000" stop="20250829073000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829073000 +0000" stop="20250829123000 +0000">
    <title>Oslavy SNP &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829123000 +0000" stop="20250829130000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829130000 +0000" stop="20250829133000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829133000 +0000" stop="20250829140000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829140000 +0000" stop="20250829143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829143000 +0000" stop="20250829150000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829150000 +0000" stop="20250829152500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829160000 +0000" stop="20250829163000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829163000 +0000" stop="20250829170000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829170000 +0000" stop="20250829175500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829181000 +0000" stop="20250829182000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829182000 +0000" stop="20250829184500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829184500 +0000" stop="20250829190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829190000 +0000" stop="20250829193000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829193000 +0000" stop="20250829200000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829200000 +0000" stop="20250829203000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829203000 +0000" stop="20250829210000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829210000 +0000" stop="20250829212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829212500 +0000" stop="20250829213000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829213000 +0000" stop="20250829215000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829215200 +0000" stop="20250829224000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829230000 +0000" stop="20250829230500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829230500 +0000" stop="20250829233000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250829233000 +0000" stop="20250830000000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830000000 +0000" stop="20250830002500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830002500 +0000" stop="20250830003500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830003500 +0000" stop="20250830010000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830010000 +0000" stop="20250830015000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830020500 +0000" stop="20250830021500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830021500 +0000" stop="20250830024000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250830024000 +0000" stop="20250830030000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250829032500 +0000" stop="20250829040500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829040500 +0000" stop="20250829045500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Únos dieťaťa: Polícia zastaví vodiča Siavasha(41) kvôli rýchlej jazde. Na zadnom sedadle je uložené dieťa (4), ktoré má podľa slov vodiča vysoké horúčky a vezie ho do nemocnice. Na mieste činu dobrzdí ďalšie auto. Lakomec: Roman (34) podozrieva domovníka Olega (56) z podvodov pri odpisovaní energii. Hliadka je privolaná kvôli ich hlasnej hádke. Facelift: Helena (52) chce podať na kozmetičku Tinu (37) trestné oznámenie za ublíženie na zdraví. Tá sa bráni, že ide o alergickú reakciu na peeling. Situáciu prichádza overiť Tinin manžel Pavol (43). Vozičkár: Bezdomovec Stano (43) sa stane obeťou útoku. Útočníci mu tiež prepichli gumy na invalidnom vozíku. Svedkyňa Patrícia (51) pomôže identifikovať hliadke vinníkov Lukáša (14) a Dávida (15).</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829045500 +0000" stop="20250829054500 +0000">
    <title>Vraždy v raji V (3)</title><desc>Nádejnú mladú modelku zabijú priamo uprostred prehliadky. Každý, kto mohol mať s vraždou niečo spoločné, má na čas vraždy nepriestrelné alibi. Tím detektíva Goodmana nebude mať ľahkú prácu.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829054500 +0000" stop="20250829063500 +0000">
    <title>Vraždy v raji V (4)</title><desc>Všetkými obľúbený miestny holič Cedrik zomiera. Mal rád život a tešil sa z neho, preto nie je prekvapením, že zomrel na infarkt. Len chvíľu po pohrebe však Dwayne, ktorý bol jeho chránencom, dostane z mobilu zosnulého textovú správu, že bol zavraždený. Zostáva už len zistiť, kto mohol ublížiť mužovi, ktorého všetci milovali.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829063500 +0000" stop="20250829071500 +0000">
    <title>Kosti VI (7)</title><desc>Keď sa v najväčšej tabuľke čokolády na svete nájdu ľudské pozostatky, „sladký&quot; pokrm razom naberie horkastú príchuť. Excentrický majiteľ továrne na čokoládu Jimmy Walpert sa s tragédiou vyrovnáva po svojom. Tím expertov čoskoro odhalí, že obeť viedla tajný život a jej minulosť je plná tajomstiev, klamstiev a ľúbostných pletiek.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829071500 +0000" stop="20250829080000 +0000">
    <title>Kosti VI (8)</title><desc>Agent Booth a doktorka Brennanová vyšetrujú vražednú smrtiacu príťažlivosť medzi študentom a jeho učiteľkou. V spálenom nákladiaku sa našli doslova roztavené ľudské kosti a ako pri vyšetrovaní vyjde najavo, v tele sa objavia stopy po streľbe. Neskôr však vysvitne, že ani streľba, ani požiar nie sú skutočnou príčinou smrti. Stopy vedú do miestnej strednej školy, kde učí manželka obete. Na povrch vyplávajú zaujímavé stopy o vzťahoch medzi učiteľmi a žiakmi. Ale aká je skutočná vražedná zbraň?</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829080000 +0000" stop="20250829085500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XIV (18)</title><desc>Gibbsa navštívi jeho starý priateľ generál Charles Ellison s prosbou, aby pomohol jeho dcére Laure, ktorá v nemocnici zomiera na rakovinu. Laura sa Gibbsovi zverí, že jej priateľ rotmajster Collins pred časom údajne vypadol pri misii z lode, ale ona je presvedčená, že nešlo o nešťastnú náhodu ...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829085500 +0000" stop="20250829095000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XIV (19)</title><desc>Pri príchode skupiny veteránov vietnamskej vojny do mesta dôjde k náhlemu úmrtiu jedného z pomocníkov, ktorí im robili sprievod. Spočiatku sa predpokladá, že dostal infarkt, ale neskôr sa ukáže, že bol zavraždený pomocou otrávenej šípky obsahujúcej botulotoxín ...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829095000 +0000" stop="20250829105000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Dobodaný muž: Policajná hliadka je privolaná ku kriku v susednom dome. Čo sa za ním skrýva? Ide naozaj niekomu o život? Zlodej samovrahom: Rozhorčený majiteľ elektrickej kolobežky privolal hliadku, keď videl zlodeja, ktorý sa na nej snažil utiecť. Zlodej však nie je žiadnym nováčikom a za žiadnych okolností sa nechce vrátiť do väzenia, radšej skoncuje so životom. Známa firma: Policajná hliadka sa rozhodne skontrolovať miesto, kde sa vyskytujú tzv. závadové osoby. Dvaja podozriví mladíci utečú pred mužmi zákona do bývalého tunela metra, ktorým sa ale nedá prebehnúť. Napriek tomu sa pokúsia policajtom utiecť. Prepadnutý opilec: Hliadka je privolaná k bitke dvoch mužov v blízkosti parkoviska. Na mieste nájdu zraneného muža v bezvedomí, ktorý, ako sa ukáže, bol okradnutý, zrejme kamarátom, s ktorým popíjal v blízkej krčme. Ten sa ale s policajtmi baviť nemieni.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829105000 +0000" stop="20250829120500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Neplnoletí: Barman privolá hliadku k prípadu, kde mu dvaja mladí ľudia zmizli bez platenia. Dievča si ale v zmätku zabudlo kabelku, takže jej nezostávalo nič iné, než sa po ňu vrátiť. Policajti tak onedlho nájdu aj jej priateľa, ktorý sa však dá na útek. Obaja sú totiž neplnoletí. Únos: Muž privolá políciu pre podozrenie z únosu. Videl, ako mladú dievčinu nejakí muži chytili a naložili do auta. Našťastie si zapamätal ŠPZ aj typ auta. Hliadka privolá zásahovú jednotku (PPU) a s ich pomocou muža dolapia tesne pred štátnou hranicou. Napadnutie od cyklistu: Policajná hliadka zbadá v noci dvoch ľudí na jednom bicykli. Bicykel je navyše neosvetlený. Ukáže sa, že muž na bicykli vezie svojho syna a nemieni sa o tom s policajtmi baviť, namiesto toho ich napadne. Pokus o samovraždu: Na dispečing volá zúfalý chlapec, že mu matka poslala SMS-ku, v ktorej sa s ním lúči, chce skončiť so životom. Hliadka na mieste zistí, že žena skutočne doma spísala list na rozlúčku, zjedla veľké množstvo liekov, ktoré zapila alkoholom. Spoločne s chlapcom okamžite vyrážajú ženu hľadať, ide doslova o minúty.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829120500 +0000" stop="20250829130000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829130000 +0000" stop="20250829140500 +0000">
    <title>Kosti VI (9)</title><desc>Nový prípad donúti doktorku Brennanovú, aby prehodnotila svoj vlastný život a zamyslela sa nad premárnenými šancami. Keď sa v pochybnej štvrti objaví dolámané telo úspešnej a ambicióznej chirurgičky, Brennanová má pocit, že sa pozerá na svoj vlastný život. Zvyšok tímu vyšetruje smrť objektívne, ale ona nachádza medzi sebou a obeťou čoraz viac paralel a nedokáže sa odosobniť. Na základe neobvyklého postupu sa jej podarí odhaliť posledné hodiny života obete...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829140500 +0000" stop="20250829150000 +0000">
    <title>Kosti VI (10)</title><desc>V kúpeľni bytu, ktorý patrí mladej žene z lepšej spoločnosti, leží ťažko identifikovateľné nahé telo. Rozložila ho horúca voda, ktorá naň tečie zo sprchy. Vďaka dôkazom, ktoré sa našli v odtoku, rekonštrukcii kostry a pomoci stážistu Clarka Edisona sa napokon podarí obeť identifikovať ako mladú Ázijčanku, zamestnanú u podvodníka, ktorý vyrába fejkové kabelky. Neskôr vysvitne, že mladá žena zásobovala nepravými kabelkami svojich známych z vyššej spoločnosti a na možnú stopu tím zavedie video nahraté skrytou kamerou...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829150000 +0000" stop="20250829160000 +0000">
    <title>Odložený prípad III (19/23)</title><desc>III. 19
Na oddelenie prichádza žena s tvrdením, že jej prababička Violet Polley bola v roku 1929 zavraždená...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829160000 +0000" stop="20250829170000 +0000">
    <title>Odložený prípad III (20/23)</title><desc>III. 20
Za vraždu a znásilnenie mladej ženy je odsúdený na trest smrti bývalý väzeň a neskôr pracovník sťahovacej služby. Odsúdenému ostávajú posledné tri dni do popravy, on však tvrdí, že je nevinný.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829170000 +0000" stop="20250829175500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XIV (20)</title><desc>Po tom, čo viceadmirál Chase otvoril e-mail od sestry, napadol jeho laptop vírus. Ten sa mu vyhráža, že ak nezaplatí, o všetky uložené dáta príde. Vzápätí NCIS vyhľadá pobočník viceadmirála, Downey a vysvetľuje, že viceadmirál musí zaplatiť, ale ten to z princípu odmieta. McGee tvrdí, že mu nedokáže pomôcť. Následne sú ale nabúrané počítače a telefóny vnútri celého tímu ...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829175500 +0000" stop="20250829185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XIV (21)</title><desc>Ďalšou obeťou je Kyle Campbell, nález tela nahlásil akýsi stopár. Jeho smrť zrejme súvisela s motorkárskym gangom a nedávnou bankovou lúpežou. Torres spozná motorku, na ktorej zlodej ušiel. Bola to totiž jeho motorka, keď sa v rámci utajenej akcie pod menom Nick Medina infiltroval do motorkárskeho gangu Rosewood Boyz.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829185500 +0000" stop="20250829200500 +0000">
    <title>Špecialisti IV (11)</title><desc>Na výberovej škole dôjde po maturitnom večierku k vražde učiteľa Šlechtu. Vychádza najavo, že motív na jeho odstránenie mohlo mať nečakane mnoho osôb, vrátane problémového žiaka, vzornej žiačky a prekvapivo aj jej otca.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829200500 +0000" stop="20250829211000 +0000">
    <title>Špecialisti IV (12)</title><desc>Alkoholik Skopeček sa zabije pádom z okna, ale stopy zápasu nasvedčujú, že išlo o vraždu. Stopy vedú medzi anonymných alkoholikov. Jarda Čermák sa pod falošnou identitou medzi nedôverčivých alkoholikov votrie a okrem pátrania po motíve vraždy musí čeliť aj zvodom jednej z podozrivých...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829211000 +0000" stop="20250829221000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová IV (12)</title><desc>Gregsonov kolega z protidrogového oddelenia požiada Sherlocka, aby zorganizoval lúpež vo vnútri ťažko ozbrojeného a prakticky nedobytného zariadenia drogového gangu. Watsonová pomáha Fione Helbronovej a zistí pri tom zaujímavé veci o Holmesovi...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829221000 +0000" stop="20250829225000 +0000">
    <title>Kosti VI (9)</title><desc>Nový prípad donúti doktorku Brennanovú, aby prehodnotila svoj vlastný život a zamyslela sa nad premárnenými šancami. Keď sa v pochybnej štvrti objaví dolámané telo úspešnej a ambicióznej chirurgičky, Brennanová má pocit, že sa pozerá na svoj vlastný život. Zvyšok tímu vyšetruje smrť objektívne, ale ona nachádza medzi sebou a obeťou čoraz viac paralel a nedokáže sa odosobniť. Na základe neobvyklého postupu sa jej podarí odhaliť posledné hodiny života obete...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829225000 +0000" stop="20250829233000 +0000">
    <title>Kosti VI (10)</title><desc>V kúpeľni bytu, ktorý patrí mladej žene z lepšej spoločnosti, leží ťažko identifikovateľné nahé telo. Rozložila ho horúca voda, ktorá naň tečie zo sprchy. Vďaka dôkazom, ktoré sa našli v odtoku, rekonštrukcii kostry a pomoci stážistu Clarka Edisona sa napokon podarí obeť identifikovať ako mladú Ázijčanku, zamestnanú u podvodníka, ktorý vyrába fejkové kabelky. Neskôr vysvitne, že mladá žena zásobovala nepravými kabelkami svojich známych z vyššej spoločnosti a na možnú stopu tím zavedie video nahraté skrytou kamerou...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250829233000 +0000" stop="20250830002500 +0000">
    <title>Špecialisti IV (11)</title><desc>Na výberovej škole dôjde po maturitnom večierku k vražde učiteľa Šlechtu. Vychádza najavo, že motív na jeho odstránenie mohlo mať nečakane mnoho osôb, vrátane problémového žiaka, vzornej žiačky a prekvapivo aj jej otca.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250830002500 +0000" stop="20250830011500 +0000">
    <title>Špecialisti IV (12)</title><desc>Alkoholik Skopeček sa zabije pádom z okna, ale stopy zápasu nasvedčujú, že išlo o vraždu. Stopy vedú medzi anonymných alkoholikov. Jarda Čermák sa pod falošnou identitou medzi nedôverčivých alkoholikov votrie a okrem pátrania po motíve vraždy musí čeliť aj zvodom jednej z podozrivých...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250830011500 +0000" stop="20250830025500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250830025500 +0000" stop="20250830034000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Útek od rodičov: Monika (34) nahlási, že exmanžel Radoslav (33) porušil dohodu o vrátení syna Lukáša (6) naspäť k matke. Ten sa bráni, že chlapca vysadil pred domom. Počas pátrania si polícia všimne, že z okna jedného bytu ich niekto natáča na mobil. Láska nebeská: Polícia rieši konflikt na ulici medzi Zdenom (28) a Václavom (43). Predmetom sporu je Václavova manželka Eva (43), do ktorej je Zdeno zaľúbený. Eva popiera, že by Zdena niekedy predtým videla. Pohľadnice: Katarína (45) má podozrenie, že jej mama Edita (69) naletela šmejdom. Za obyčajne pohľadnice zaplatila sto eur. Situáciu pomáha vyriešiť výpoveď suseda Cyrila (74), ktorý videl Editu vychádzať z herne. Karneval: Hlásenie o nadmernom hluku u susedov privedie hliadku na karnevalovú party. Účastníci považujú policajtov za civilov v kostýme, vďaka čomu otvorene priznajú, že sa v byte nachádzajú drogy. Keď Marcel (18) pochopí, že ide o skutočných policajtov, je už neskoro.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250829031000 +0000" stop="20250829040000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829040000 +0000" stop="20250829051000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829051000 +0000" stop="20250829053500 +0000">
    <title>M*A*S*H X (4)</title><desc>Dôležitý generál odkázal do MASHu, že tábor navštívi. Kolujú divoké špekulácie, ktoré vyvrcholia tvrdením, že tábor bude zrušený. Plukovník Potter musí zasiahnuť...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829053500 +0000" stop="20250829061500 +0000">
    <title>Odpadlík V (9/22)</title><desc>Reno je kontaktovaný nepravdepodobným spojencom - manželkou Dutcha Dixona Melissou. Súhlasí, že pomôže Renovi očistiť jeho meno a dostať Dutcha. Bobby jej však na rozdiel od Rena nedôveruje. Nasledujúce udalosti však nie sú dobré pre nikoho zo zúčastnených.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829061500 +0000" stop="20250829070000 +0000">
    <title>Odpadlík V (10/22)</title><desc>Reno narazí na utečenca, ktorý je považovaný za mŕtveho. Reno a Bobby sa dozvedia o organizácii, ktorá poskytuje zločincom nové identity.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829070000 +0000" stop="20250829074500 +0000">
    <title>MacGyver VII (2)</title><desc>Angus MacGyver sa sťahuje do novej časti mesta, pretože jeho obytný čln skončil v plameňoch. Lenže ani v novom obydlí sa Macove dobrodružstvá nekončia. Problémy sa začnú vo chvíli, keď jeho susedka začuje rozhovorov dvoch nájomných vrahov. Mac musí žene pomôcť a ochrániť ju pred nebezpečnými zločincami...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829074500 +0000" stop="20250829084500 +0000">
    <title>MacGyver VII (3)</title><desc>MacGyver prežíva desivé sny - každú noc sa mu sníva o jeho úhlavnom nepriateľovi - Murdocovi. Napriek všetkým obavám, ktoré prežíva sa musí postarať o ďalšiu Phoenixom pridelenú úlohu. Jeho cieľom je dohliadať na bezpečnosť zosadeného diktátora smerujúceho k trestnému súdu...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829084500 +0000" stop="20250829105000 +0000">
    <title>Moje meno je Nikto</title><desc>Skúseného pištoľníka Jacka Beauregarda (Henry Fonda) už nebaví byť ustavične v strehu a dokazovať svoju rýchlosť. Chce pomstiť smrť svojho brata a odcestovať do vysnívanej Európy. Do cesty sa mu však postaví vynikajúci pištoľník, ktorý si hovorí Nikto (Terence Hill). Nikto síce Jacka obdivuje, pretože svojho času mu dokonca Jack zachránil život, ale aj tak vyzve Jacka na otvorený súboj. Jack sa mladíkovi však vysmeje, nepovažuje ho za rovnocenného súpera. Nikto sa rozhodne, že sa Jackovi rýchlo vyrovná... Starý skúsený pištoľník Jack Beauregard (Henry Fonda) by rád odišiel na odpočinok. Chce sa dostať do New Orleansu a odtiaľ odcestovať loďou do vysnívanej Európy, aby tam v pokoji dožil. Len dve veci bránia jeho ceste – záhadná vražda jeho brata a mladý ľahtikársky pištoľník Nikto (Terence Hill), ktorého si najali, aby Jacka zabil. Nikto síce Jacka obdivuje, pretože svojho času mu dokonca Jack zachránil život, ale aj tak vyzve Jacka na otvorený súboj. Jack sa s ním však odmieta baviť, má vraj prísť až bude Niekto. Nikto preto absolvuje celý rad rôznych skúšok – v pití, v rýchlosti tasenia koltov, hazardných hrách. Napokon sa Jack rozhodne, že pomstiť brata, ktorý bol zločincom, nemá cenu a chce odísť na plánovanú cestu do Európy. Nikto však pochopí, že sa Niekým stane až vo chvíli, keď Jack zomrie, zostane legendou Divokého západu, a on sa stane jeho nástupcom. Preto ho pred zrakmi ostatných v súboji zastrelí... To však len naoko – z neho je Niekto a Jack v pokoji odcestuje.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829105000 +0000" stop="20250829113500 +0000">
    <title>Hviezdna brána (17)</title><desc>Na novej misii tím SG-1 zachráni desať obyvateľov z umierajúcej planéty Tollan a vezme ich so sebou na Zem. Omoc, veliteľ skupiny, však nie je z pozemšťanov nadšený, pretože ich považuje za príliš primitívnych, a chce sa vrátiť späť na Tollan. To však nie je možné, pretože Tollan bol zničený vulkanickou činnosťou. Omoc však so svojimi ľuďmi nechce na Zemi zostať a už vôbec nie podeliť sa s nimi o svoje vedomosti a vyspelé technológie. Ukazuje sa, že o Tollanov, a predovšetkým o ich znalosti, má záujem vojenská rozviedka na čele s plukovníkom Maybourneom. Omoc odmietne azyl v Zemi svetla, ktorú im ponúka najvyššia rada Tuplo. Tím SG-1 musí pre Tollanov urýchlene nájsť nový domov, skôr než ich vydajú do rúk Maybournovi a jeho ľudom. Voľba padne na Noxov. Ale plukovník Maybourne sa nehodlá len tak vzdať...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829113500 +0000" stop="20250829122500 +0000">
    <title>Hviezdna brána (18)</title><desc>Tím SG-1 musí ukončiť svoju misiu na planétu P4A-771 skôr než vôbec začala, pretože ho napadnú miestni nepriateľskí obyvatelia ihneď po prechode bránou na planétu. Pri návrate na Zem je však systém preťažený, a kým sa Teal&#39;&#39;covi a Danielovi podarí zranených dostať späť na Zem do SGC, Sam a vážne zranený Jack sa ocitnú v ľadovej jaskyni na nejakej neznámej planéte. Aspoň si to teda myslia. Jackov zdravotný stav sa rýchlo zhoršuje a brána nereaguje na zadanie pozemské adresy. Carterová zisťuje, že sú uväznení na ľadovej planéte. Vyzerá to pre nich beznádejne. V SGC medzitým nastáva boj s časom o záchranu O&#39;&#39;Neilla a Carterovej. Daniel zisťuje neuveriteľnú skutočnosť - na Zemi je ukrytá ešte jedna hviezdna brána...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829122500 +0000" stop="20250829132000 +0000">
    <title>Odpadlík V (11/22)</title><desc>Bobby je nútený použiť časť svojich vlastných peňazí ako výkupné, keď neschopného lovca ľudí zadrží bankový lupič.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829132000 +0000" stop="20250829142000 +0000">
    <title>Odpadlík V (12/22)</title><desc>Rena navštívi jeho niekdajšia priateľka a požiada ho o pomoc, keď ju obťažuje jej psychotický ex-priateľ. Kým ženu ochraňuje, dozvie sa Reno o jej dieťati, ktoré by mohlo byť Renovo.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829142000 +0000" stop="20250829162500 +0000">
    <title>Kobra 11 XVII (9/15)</title><desc>XVII. - 9 – Anjel smrti: Partnerstvo Bena a Semira sa skončilo. Semir sa podvolil naliehaniu svojej ženy Andrey, odišiel od diaľničnej polície a nastúpil na ústredie LKA, aby sa naďalej venoval úradníckej práci. Je ale zrejmé, že pečiatkovanie spisov je pre neho málo akčné. Ben dostáva novú parťáčku. Obaja bývalí kolegovia sa musia zžívať s novými spolupracovníkmi a ani jednému z nich to neprospieva. Až vražda Olivera Sturmiho - konšpiračného teoretika, opäť spojí Bena a Semira v jeden tím...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829162500 +0000" stop="20250829172500 +0000">
    <title>MacGyver VII (4)</title><desc>Angus MacGyver sa usiluje dopadnúť nebezpečného psychopatického podpaľača, ktorý zabil jedného z jeho priateľov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829172500 +0000" stop="20250829182500 +0000">
    <title>MacGyver VII (5)</title><desc>MacGyverovi starí známi, bratia Coltonovci sa pokúsia vypátrať dievča, ktoré sa stalo svedkom vraždy v Čínskej štvrti.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829182500 +0000" stop="20250829190000 +0000">
    <title>M*A*S*H X (5)</title><desc>MASH potrebuje nutne bojler. Ale zodpovedný dôstojník chce niečo za niečo – dodá prístroj len vtedy, ak bude tábor čerstvo vymaľovaný. Hawkeye preto píše list prezidentovi Harrymu Trumanovi.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829190000 +0000" stop="20250829195500 +0000">
    <title>Stratený svet II (3)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829195500 +0000" stop="20250829205500 +0000">
    <title>Stratený svet II (4)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829205500 +0000" stop="20250829215000 +0000">
    <title>Stratený svet II (5)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829215000 +0000" stop="20250829221500 +0000">
    <title>M*A*S*H X (4)</title><desc>Dôležitý generál odkázal do MASHu, že tábor navštívi. Kolujú divoké špekulácie, ktoré vyvrcholia tvrdením, že tábor bude zrušený. Plukovník Potter musí zasiahnuť...</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829221500 +0000" stop="20250829230000 +0000">
    <title>MacGyver VII (4)</title><desc>Angus MacGyver sa usiluje dopadnúť nebezpečného psychopatického podpaľača, ktorý zabil jedného z jeho priateľov.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829230000 +0000" stop="20250829234500 +0000">
    <title>MacGyver VII (5)</title><desc>MacGyverovi starí známi, bratia Coltonovci sa pokúsia vypátrať dievča, ktoré sa stalo svedkom vraždy v Čínskej štvrti.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250829234500 +0000" stop="20250830001000 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250830001000 +0000" stop="20250830022000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250830022000 +0000" stop="20250830031000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>29.08.2025</date>
  </programme>
    </tv>