<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20260106054000 +0000" stop="20260106064000 +0000">
    <title>Návod na prežitie - Rusíni</title><desc>Dokumentárny film Pala Pekarčíka o rusínskej národnostnej menšine žijúcej na východnom Slovensku. Ponúka nekonvečný pohľad plný láskavého humoru a poézie, v ktorom spája krásu regiónu s krásou týchto ľudí.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106073500 +0000" stop="20260106083000 +0000">
    <title>Traja králi</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106104000 +0000" stop="20260106121000 +0000">
    <title>Život s vlkmi</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106144000 +0000" stop="20260106163000 +0000">
    <title>Andy Warhol - Americký sen</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106163000 +0000" stop="20260106173000 +0000">
    <title>Faberge, vznik legendy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106173000 +0000" stop="20260106173500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106173500 +0000" stop="20260106174500 +0000">
    <title>Traja králi prichádzajú</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106174500 +0000" stop="20260106175500 +0000">
    <title>Bluey III</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106175500 +0000" stop="20260106180000 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106180000 +0000" stop="20260106181000 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106181000 +0000" stop="20260106182500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106182500 +0000" stop="20260106183500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106183500 +0000" stop="20260106185000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106185000 +0000" stop="20260106190000 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106191000 +0000" stop="20260106202500 +0000">
    <title>Maľované Šte(t)com</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106202500 +0000" stop="20260106215500 +0000">
    <title>Lasica píše Čekovskému</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106215500 +0000" stop="20260106234400 +0000">
    <title>Andy Warhol - Americký sen</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106234400 +0000" stop="20260106234500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106234500 +0000" stop="20260107004500 +0000">
    <title>Chlapec, ktorý chcel byť prezidentom</title><desc>Dokumentárny film režiséra Dušana Hudeca rozpráva príbeh tohoto mladého muža, ktorý svoje schopnosti a energiu zasvätil boju za slobodu a nezávislosť a obetovaním života pre záchranu druhých naplnil svoj ľudský údel.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106044000 +0000" stop="20260106051000 +0000">
    <title>Šťastia, zdravia vinšujeme Vám</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106051000 +0000" stop="20260106054000 +0000">
    <title>Horehronské impresie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106064000 +0000" stop="20260106071000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106071000 +0000" stop="20260106073500 +0000">
    <title>Pravoslávne Vianoce</title><desc>Dokumentárny film, ktorý približuje atmosféru pravoslávnych Vianoc. Poetický obrázok z východoslovenských obcí, kde veriaci narodenie spasiteľa oslavujú podľa východného obradu, teda podľa juliánskeho kalendára. Dokumentárny film divákom približuje obyčaje a zvyky súvisiace s Viliou a ďalšími dňami pravoslávnych Vianoc, ktoré sú o dva týždne neskôr ako Vianoce v ostatnom kresťanskom svete.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106134000 +0000" stop="20260106144000 +0000">
    <title>Od Silvestra do Troch kráľov</title><desc>Televízna inscenácia spracovaná podľa rovnomennej klasickej predlohy J.M.Hurbana. Dej sa odohráva v malom meste Bruchoslavice. Predmetom satirických výpadov autora je mamonárstvo, klebetníctvo a malý záujem alebo vôbec nezáujem o národné otázky.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106190000 +0000" stop="20260106190500 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260107004500 +0000" stop="20260107015000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106083000 +0000" stop="20260106104000 +0000">
    <title>Bohoslužby</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106121000 +0000" stop="20260106134000 +0000">
    <title>Ženský zákon</title><desc>Televízna inscenácia klasickej veselohry J.G.Tajovského je ľúbostný príbeh Miška a Aničky, ktorí musia vo svojej láske prekonávať prekážky v podobe mamonárstva a malomeštiactva rodičov.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260106190500 +0000" stop="20260106191000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich:KENO 10, Keno Joker, Euromilióny, Euromilióny Joker, Všetko alebo nič</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20260106042500 +0000" stop="20260106060000 +0000">
    <title>Kľúč svätého Petra</title><desc>Výpravnú koprodukčnú rozprávku podľa scenára Petra Hudského nakrútil Karol Janák v krásnom prostredí Zvíkova, na zámku Sychrov v Slavoniciach.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106060000 +0000" stop="20260106062000 +0000">
    <title>Paddington a jeho dobrodružstvá: Stratený list</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106062000 +0000" stop="20260106065000 +0000">
    <title>Pán Konár</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106065000 +0000" stop="20260106075000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Jorinda a Joringel</title><desc>Jorinda a Joringel sú do seba zamilovaní a chcú sa zosobášiť. Jedného dňa sa ale na prechádzke v lese stratia a zlá čarodejnica premení Jorindu na slávika a odnesie ju do začarovaného zámku. Joringel musí nájsť čarovný kvietok ktorým bude môcť svoju milú zachrániť a zbaviť ju kliatby...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106104000 +0000" stop="20260106120500 +0000">
    <title>Kina a Juk: Príbeh líštičiek</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106120500 +0000" stop="20260106130500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Hviezdne toliare</title><desc>Rozprávka o malom dievčatku – sirote, ktorá smrťou rodičov všetko stratila. Mala iba chatrné šatôčky na tele a kúsok chleba v ruke. Dievčatko sa vydalo na cestu do neznáma. Čoskoro stretla hladného muža a darovala mu kúsok chleba. Na ďalšej ceste rozdala aj ostatné veci, a tak mu zostala iba košieľka, ktorú raz v noci dala premrznutému chlapcovi. Vtom však začali z neba padať hviezdy, ktoré sa premenili na strieborné mince a dievčatko malo na sebe aj novučičkú košieľku. Mince pozbierala a mala z čoho žiť.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106145000 +0000" stop="20260106161500 +0000">
    <title>Chladné srdce</title><desc>Mladý uhliar Peter Munk sa narodil v nedeľu a tak mohol vysloviť tri želania, ktoré sa mu splnia. Nevyužil ich však rozumne a napokon prehral všetko, i svoje srdce, ktoré vymenil s lesným duchom za prísľub večného bohatstva. Ale s kamenným srdcom mu je bohatstvo na nič, keďže už nepozná ani lásku ani radosť. Musí preto získať svoje srdce späť.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106161500 +0000" stop="20260106180000 +0000">
    <title>Muž so železnou maskou</title><desc>D’Artagnan a jeho priatelia sa opäť musia stretnúť, aby zachránili česť kráľovskej koruny svojho Francúzska v poslednom osudovom boji. Pýcha a samoľúbosť kráľa Ľudovíta XIV. sa stali témou asi v už aj najposlednejšom hostinci. Zatiaľ čo ľudia sa sťažujú na nedostatok potravy, kráľ sa znova a znova oddáva svojim radovánkam. Jeho neobmedzenú a absolútnu tyraniu môže obmedziť iba jeden človek. Muž so železnou maskou. Problém je však v tom, že tento tajomný muž je uväznený v kráľovskom žalári. Keď sa však kráľovský dvor ponorí do tmy, mušketieri môžu opäť zasiahnuť do dejín.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106193000 +0000" stop="20260106210500 +0000">
    <title>Anjel Pána 2</title><desc>Anjel Petronel stále pracuje pri Nebeskej bráne, ale je presvedčený, že by si zaslúžil lepšiu službu. Jeho večný pokušiteľ čert Uriáš začne Petronela nabádať, aby sa trochu usiloval. Stačí odtrhnúť jabĺčko zo stromu Poznania a bude vedieť to, čo vie len Boh! A cesta k zaslúženému uznaniu bude voľná. Hádka Petronela s Uriášom o jablko Poznania sa ale skončí neslávne. V potýčke sa vzácne ovocie skotúľa na Zem. Popletený anjel a jeho kamarát čert-pokušiteľ musia ísť rýchlo jablko Poznania hľadať a priniesť ho späť. V predvečer sviatku svätého Mikuláša sa zamotajú do podivuhodných udalostí. Stretávajú sa s malou Anežkou a jej krásnou mamičkou Magdalénou, partiou nepoctivých koledníkov, vydriduchom Košťálom aj sympatickým Párkarom. Skôr ako sa im podarí jablko nájsť a vrátiť tam, kam patrí, musia podstúpiť veľké dobrodružstvo a zažiť niekoľko nebezpečných situácií. Nakoniec po niekoľkých tvrdých skúškach naši hrdinovia zisťujú, že cesta k poznaniu vedie predovšetkým cez seba samého, cez objavenie sily priateľstva, lásky a schopnosti odpustenia.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106224500 +0000" stop="20260106224800 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106224800 +0000" stop="20260107003500 +0000">
    <title>Nedotknuteľní</title><desc>Ochrnutý bohatý aristokrat Philippe si za svojho nového opatrovateľa vyberie Drissa - černošského mladíka zo sídliska, ktorého práve prepustili z väzenia. Napriek obrovským rozdielom medzi nimi ich spojí nedotknuteľné a bláznivé priateľstvo, vďaka ktorému obaja dokážu veľké veci. Nedotknuteľní sa stali najúspešnejším európskym filmom posledných dvoch desaťročí.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260107014000 +0000" stop="20260107032000 +0000">
    <title>Muž so železnou maskou</title><desc>D’Artagnan a jeho priatelia sa opäť musia stretnúť, aby zachránili česť kráľovskej koruny svojho Francúzska v poslednom osudovom boji. Pýcha a samoľúbosť kráľa Ľudovíta XIV. sa stali témou asi v už aj najposlednejšom hostinci. Zatiaľ čo ľudia sa sťažujú na nedostatok potravy, kráľ sa znova a znova oddáva svojim radovánkam. Jeho neobmedzenú a absolútnu tyraniu môže obmedziť iba jeden človek. Muž so železnou maskou. Problém je však v tom, že tento tajomný muž je uväznený v kráľovskom žalári. Keď sa však kráľovský dvor ponorí do tmy, mušketieri môžu opäť zasiahnuť do dejín.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106075000 +0000" stop="20260106091000 +0000">
    <title>O ľuďoch a čarodejníkoch</title><desc>Rozprávkový príbeh, v ktorom láska a ľudskosť nie sú iba slovom, ale stávajú sa silou, ktorú slovami nemožno opísať. Nenájdete na nebi tri rovnaké hviezdy, na zemi tri rovnaké kamene, ani medzi čarodejníkmi tri rovnaké bytosti - stará a múdra Habra, sugestívny Hobrix a prekrásna Harex bdeli nad nedokonalým, emóciami zmietaným ľudským pokolením až do chvíle, kým aj do ich života nevstúpila zloba a láska.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106091000 +0000" stop="20260106104000 +0000">
    <title>Záhada strašidelného zámku</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106130500 +0000" stop="20260106145000 +0000">
    <title>Štvrtý kráľ</title><desc>Príbeh o putovaní Troch kráľov a ich sprievodcu včelára za jasnou hviezdou, ktorá ich má priviesť k Mesiášovi. Včelár Alazar stretne Melichara, kráľa mágov a astronómov, ktorý čaká na znamenie, aby sa vydal na ďalekú cestu. Proroctvo sa začne napĺňať - Alazarovi uletia všetky včely a jasná hviezda na oblohe dostane krásny trblietavý závoj...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106180000 +0000" stop="20260106185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106185500 +0000" stop="20260106191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106191500 +0000" stop="20260106193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260106210500 +0000" stop="20260106224500 +0000">
    <title>Toľko modrej na nebi</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260107003500 +0000" stop="20260107013000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260107013000 +0000" stop="20260107014000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260107032000 +0000" stop="20260107041500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20260106041000 +0000" stop="20260106050000 +0000">
    <title>Oteckovia III (68)</title><desc>Marekovi ukradnú všetok tovar! Max má obavy o Sisine zdravie…Lucia vyšibe Vlada! Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106050000 +0000" stop="20260106055500 +0000">
    <title>Búrlivé víno IV (7)</title><desc>Nina sa stretne s Erikom vo Francúzsku. Stále mu neverí, ale pani Dupont ju vyvedie z omylu. Bývalá sekretárka Gérarda Simonetta odovzdá Nine dekrét, ktorý môže všetko zachrániť. Nina pochopí, že Erik hovoril pravdu. Erikovi je Nina čoraz bližšia, pozve ju na prechádzku vo dvojici v jej nových viniciach. Uvoľnená atmosféra medzi nimi pokračuje na spoločnej večeri... Dáša a Slávo majú za sebou prvé spoločné raňajky, ktoré nezostanú bez nežností. Dáša takmer zabudla na Ivanov rozvod, Slávo ju vezie za otcom. Dáša a Slávo Ivanovi svoje malé spoločné tajomstvo neprezradia. Sabínku hospitalizovali, Peter má výčitky svedomia voči Eve. Sabínka je v ohrození života, urgentne potrebuje transfúziu. Nemocnica ani krvná banka nemá jej krvnú skupinu. Ani u Dolinských nie je vhodný darca. Eva tuší, kto by mohol Sabínke pomôcť, ale Roba ako darcu odmieta. Peter ju podporí. Situácia sa však z hodiny na hodinu zhoršuje, Eva stojí pred vážnym rozhodnutím.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106055500 +0000" stop="20260106064000 +0000">
    <title>Rany z lásky (3)</title><desc>Quique ide do väzenia, no Nieves ho oslobodí. Martin požiada Monitu, aby sa postarala o tri deti, ale porucha na elektrine spôsobí požiar v dome. Martin si tri deti adoptuje, z čoho jeho priateľka nie je veľmi nadšená.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106064000 +0000" stop="20260106073500 +0000">
    <title>Rany z lásky (4)</title><desc>Na prekvapenie všetkých, Monita odíde zo spoločnosti, pretože ju obťažoval mexický zákazník. Quique zoznámi Monitu s trénerom boxu, pretože chcú ísť do Las Vegas a súťažiť tam a potom zarobiť.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106073500 +0000" stop="20260106082000 +0000">
    <title>Pán a jeho plán (1)</title><desc>Adam je presvedčený, že je pripravený prevziať viac rodičovských povinností vo chvíli, keď sa jeho sebavedomá manželka Andi po trinástich rokoch vráti do práce. Netuší však, aké náročné bude zvládnuť tri neporiadne deti, ktoré nevedia žiť bez Wi-Fi. Ich predpubertálna dcéra Kate je majsterka manipulácie a zo začiatku nadšená, že „tatko zábava“ preberá velenie. Prostredný syn Teddy si zasa nevie udržať ruky mimo nohavíc, hoci mu to Adam pripomína každú chvíľu. A najmladšia Emme s obavami nastupuje do škôlky pod prísnym dohľadom pani Rodriguezovej. Do toho všetkého Adamov starší brat a obchodný partner Don s radosťou rozdáva katastrofálne „rady“, ako riadiť rodinu. No s Andinou podporou a pomocou ďalších dvoch preťažených rodičov, Marie a Lowella, sa Adam postaví situácii čelom, zavedie poriadok – a zistí, že túto úlohu nakoniec „zvládne na jednotku“. Hlavným hrdinom nového sitkomu je Adam Burns (Matt LeBlanc), stavebný podnikateľ, milujúci manžel a otec troch detí. Keď sa jeho manželka Andi (Liza Snyder) po rokoch strávených doma s deťmi rozhodne vrátiť do práce, Adam prevezme hlavnú zodpovednosť za domácnosť a výchovu potomkov. Rýchlo však zisťuje, že manažovať pracovné projekty je často jednoduchšie než zvládať vlastné deti, nákupy, úlohy do školy, dohady so susedmi či rodinné krízy. Deti sú všetko, len nie „anjelské“ – sú vtipné, hlučné, tvrdohlavé a nevyspytateľné. Každá epizóda tak prináša nový kolotoč komických situácií, rodičovských katastrof, ale aj láskavých a dojímavých momentov, ktoré sú tak dobre známe každej rodine.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106082000 +0000" stop="20260106090000 +0000">
    <title>Pán a jeho plán (2)</title><desc>Keď Adam dostane od klienta dve veľmi žiadané vstupenky na zápas Pittsburgh Steelers, ocitne sa v dileme – má so sebou vziať manželku Andi, alebo brata Dona?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106090000 +0000" stop="20260106100500 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista II (20)</title><desc>Bullov priateľ z minulosti požiada o jeho služby, aby pomohol presvedčiť porotu, že žena, ktorá prežila domáce násilie a zastrelila svojho manžela v spánku, nie je vinná z vraždy, pretože sa bála o svoj život a život svojho nenarodeného dieťaťa.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106100500 +0000" stop="20260106105500 +0000">
    <title>Leyla (1)</title><desc>Sedemročnú Leylu vychováva v Burse jej otec Hilmi a jeho nová manželka Nur. Dievčatko si s macochou vôbec nerozumie – a keď Nur presvedčí Hilmiho, aby predal ich dom, muž ani len netuší, aké skryté úmysly sa za tým skrývajú. Leyla náhodou začuje telefonický rozhovor. Hilmi si vezme Nur na mušku, no počas hádky vybehne na cestu – a zrazí ho auto. Leyla márne čaká, kedy sa otec vráti domov. Namiesto neho sa v dverách objaví Nurin milenec Mali... a o chvíľu na to zazvoní polícia. Život Leyly, ktorej mama zomrela, keď bola ešte malá, sa zmení na katastrofu v deň, keď sa jej otec ožení s mladou a krásnou Nur – ženou, ktorá kedysi opatrovala jej matku. Zatiaľ čo otec Hilmi si zaslepený láskou užíva šťastné manželstvo a verí každej Nurinej lži, Leyla doma prežíva čisté peklo. A nedokáže otca presvedčiť, že po ich dome chodí diabol v ľudskej koži. Až do chvíle, keď Nur uskutoční svoj diabolský plán. Hilmi pochopí, že spravil obrovskú chybu, keď neveril vlastnej dcére – a zaplatí za to vlastným životom. Leyla tak prichádza o otca, o domov aj o celý svoj svet. Nur ju odhodí na smetisko, kde spolu prežívajú opustené deti. V ten deň Leyla prisahá, že sa tejto žene raz pomstí. Roky plynú. Po manželovej smrti Nur skríži cestu slávnemu futbalistovi Tufovi, omotá si ho okolo prsta svojimi klamstvami a vybuduje si nový, šťastný život. Hoci má všetko, o čom kedy snívala, minulosť sa ju nechystá nechať na pokoji. Leyla, ktorá celé roky čakala na svoju chvíľu, sa vracia – a vpadne do jej domu ako plameň. Talentovaná kuchárka Ela, ktorú si Nur najala, je totiž v skutočnosti Leyla! No Leylu čaká oveľa ťažšia cesta, než si myslela. Po rokoch sa vynorí aj jej detská láska Cino – chlapec, ktorý jej kedysi pomohol uniknúť zo smetiska, kde ju nechali napospas. Dnes je však Cino miláčikom Nur, jej adoptívnym synom Civanom. A zatiaľ čo Leylu spaľuje túžba po pomste, život ju skúša láskou a svedomím.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106105500 +0000" stop="20260106120000 +0000">
    <title>Leyla (2)</title><desc>Tufana trápia výčitky svedomia kvôli nehode a jeho čudné správanie si všimne aj jeho rodina. Pred hotelom sa to len tak hemží novinármi. Nur a Mali vezmú smútiacu Leylu na smetisko v Istanbule, kde si dievčatko – napriek mrzutému šéfovi smetiska – čoskoro nájde nového priateľa v chlapcovi menom Cino. V Burse medzitým pochovávajú Hilmiho. Po obrade Tufan osloví Nur s tým, že bol priateľom jej muža a ponúka jej pomoc. Nur však začne byť podozrievavá – a začína kuť nové plány...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106120000 +0000" stop="20260106130500 +0000">
    <title>Oteckovia III (69)</title><desc>Tamara je v šoku z toho, že Marek je v televízii! Julka s Maxom potrebujú asistenta na fotenie zajačieho kalendára. Podarí sa Aďovi dočítať knihu do konca? Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106130500 +0000" stop="20260106141000 +0000">
    <title>Rosalinda (63)</title><desc>Beto je svedkom Valeriiných činov. Futbalista Durillo pozve Rosalindu, aby sa zabavila. Veronica sa objaví v dome Altamiranovcov a berie Valeriu na zodpovednosť. Veronica obviňuje Valeriu a chce vidieť svojho syna. Fedra povie Aníbalovi, že je tehotná a dieťa je jeho. Valeria spôsobí škandál pri otvorení baru a poníži Rosalindu a jej spoločnosť. Beto teraz vydiera Valeriu pre dve tajomstvá.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106141000 +0000" stop="20260106150000 +0000">
    <title>Rosalinda (64)</title><desc>Veronica a Fernando José sa náhodou stretnú na ulici. Valeria informuje Abril o Miseriasovej smrti. Alex povie Fedre, čo sa stalo v bare. Veronica chce boj o syna vzdať, no Florentino jej to nedovolí. Fedra zadá do novín inzerát, že hľadá slúžku. Veronica sa uchádza o prácu, ale Fedra si najme niekoho iného. Berta nahrá ľúbostnú scénu Beta a Valerie. Veronica hovorí Berte o svojom stretnutí s Fedrou. Fernando José navštívi Rosalindu a opäť jej ponúkne svoju lásku.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106150000 +0000" stop="20260106160500 +0000">
    <title>Neskrotné srdce (129)</title><desc>Cagla sa chce nasťahovať k Serhanovi, no Neslihan je proti a pokúsi sa jej v tom zabrániť. Yaman spozná Derininho strýka. Adem sa za každú cenu snaží držať Alaza ďalej od Asi.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106160500 +0000" stop="20260106170000 +0000">
    <title>Neskrotné srdce (130)</title><desc>Yaman je nútený spojiť sily so svojím nepriateľom, aby zistil, čo sa stalo Rüyi. Alaz uvidí Asiu s malým dievčatkom. Hande ide po Derin, aby ju odviedla domov.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106170000 +0000" stop="20260106180000 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista II (21)</title><desc>Bullov tím sa ujíma zdanlivo nevyhrateľného prípadu Elliotta Milesa, nemého muža, ktorému hrozí trest smrti, ak ho uznajú vinným z vraždy a podpaľačstva. Bull je tiež šokovaný, keď sa dozvie, že jeho bývalá manželka sa znovu vydala.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106180000 +0000" stop="20260106190000 +0000">
    <title>Leyla (3)</title><desc>Život Leyly, ktorej mama zomrela, keď bola ešte malá, sa zmení na katastrofu v deň, keď sa jej otec ožení s mladou a krásnou Nur – ženou, ktorá kedysi opatrovala jej matku. Zatiaľ čo otec Hilmi si zaslepený láskou užíva šťastné manželstvo a verí každej Nurinej lži, Leyla doma prežíva čisté peklo. A nedokáže otca presvedčiť, že po ich dome chodí diabol v ľudskej koži. Až do chvíle, keď Nur uskutoční svoj diabolský plán. Hilmi pochopí, že spravil obrovskú chybu, keď neveril vlastnej dcére – a zaplatí za to vlastným životom. Leyla tak prichádza o otca, o domov aj o celý svoj svet. Nur ju odhodí na smetisko, kde spolu prežívajú opustené deti. V ten deň Leyla prisahá, že sa tejto žene raz pomstí.
Roky plynú. Po manželovej smrti Nur skríži cestu slávnemu futbalistovi Tufovi, omotá si ho okolo prsta svojimi klamstvami a vybuduje si nový, šťastný život. Hoci má všetko, o čom kedy snívala, minulosť sa ju nechystá nechať na pokoji. Leyla, ktorá celé roky čakala na svoju chvíľu, sa vracia – a vpadne do jej domu ako plameň. Talentovaná kuchárka Ela, ktorú si Nur najala, je totiž v skutočnosti Leyla! No Leylu čaká oveľa ťažšia cesta, než si myslela. Po rokoch sa vynorí aj jej detská láska Cino – chlapec, ktorý jej kedysi pomohol uniknúť zo smetiska, kde ju nechali napospas. Dnes je však Cino miláčikom Nur, jej adoptívnym synom Civanom. A zatiaľ čo Leylu spaľuje túžba po pomste, život ju skúša láskou a svedomím.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106190000 +0000" stop="20260106195000 +0000">
    <title>Leyla (4)</title><desc>Leyla zistí, že Civan je v skutočnosti Cino. Nur jej ponúkne prácu šéfkuchárky vo vile a začne ju dôkladne vypočúvať. Leyla odíde, no opäť sa stretne s Civanom a zhovárajú sa. Spomína si, ako Neco potrestal Cina a ako ju Güzide vzala k sebe. V minulosti Nur klame polícii, že Leylu uniesli, potom sa s Tufanovou pomocou presťahuje do Istanbulu – a čoraz viac si omotáva okolo prsta slávneho futbalistu...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106195000 +0000" stop="20260106202000 +0000">
    <title>Pán a jeho plán (3)</title><desc>Keď má Adam po krk nekonečných požiadaviek učiteľky svojej dcéry z materskej školy, pani Rodriguezovej, spraví unáhlené rozhodnutie, ktoré ho dostane do poriadnych problémov s manželkou Andi.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106202000 +0000" stop="20260106204500 +0000">
    <title>Pán a jeho plán (4)</title><desc>Andi má veľký problém neprebrať velenie vo chvíli, keď sa Adam spolu s Donom a Lowellom pustí do organizovania veľkej školskej oslavy pri príležitosti Dňa vďakyvzdania.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106204500 +0000" stop="20260106211500 +0000">
    <title>Priatelia IV (13)</title><desc>Chandler ide s Rossom na divadelné predstavenie, v ktorom vystupuje Kathy. Monica nevie, ako presvedčiť ostatných priateľov, aby ju navštevovali v byte, ktorý si vymenila s Joeym a Chandlerom. Rachel pracuje ako asistentka v novom oddelení odevnej firmy, kde sa zoznámila so zákazníkom Joshuom. Zatiaľ nevie, ako mu dať najavo, že s ním chce mať milostný vzťah. Chandler neskutočne žiarli na Kathy a jej divadelného partnera ...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106211500 +0000" stop="20260106214500 +0000">
    <title>Priatelia IV (14)</title><desc>Rachel má večer odprevadiť Emily, neter svojho šéfa, do divadla a pritom súčasne chce ísť na večierok, ktorý organizuje Joshua vo svojom podniku. Chandler prežíva obdobie depresie po svojom definitívnom rozchode s Kathy. Joey sa vrátil z rýb a natáča film s Charltonom Hestonom. Ross prežíva náhly, silný milostný vzťah s Emily. Rachel sa zatiaľ nesplnili jej predstavy, ako nadviazať známosť s Joshuom.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106214500 +0000" stop="20260106224000 +0000">
    <title>Zachránené životy (3)</title><desc>Nefes chce utieť aj od Tahira, ale kam? Čo sa stane, ak Vedat zistí, že Tahir uniesol jeho manželku? Bude riskovať rodina Kaleliovcov Tahirov život pre vydatú ženu? Čo urobí Tahir a ako ďaleko zájde, aby ženu a jej syna, ktorí boli roky vystavení násiliu, nevydal jej manželovi?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106224000 +0000" stop="20260106233500 +0000">
    <title>Zachránené životy (4)</title><desc>Nefes utečie so synom a Tahirom pred Vedatom do lesa, no ocitnú sa v slepej uličke. Namiesto toho, aby sa Nefes Vedatovi vzdala, chytí Tahira za ruku a skočí aj so svojim synčekom zo strmých skál do zúrivých vĺn Čierneho mora. Tento skok však spôsobí, že sa Nefes napije vody a jej srdce sa zastaví. Zatiaľ čo Tahir bojuje o život Nefes a jej syna, jeho rodina sa dostane do veľkého boja s Vedatom a jeho mužmi. Nakoniec sa vďaka šikovnej hre Yangaza, jedného z Tahirových bratov, podarí zachrániť Tahira, Nefes a Yigita. Ich dočasný útek však spôsobí, že Vedat obráti svoj psychopatický hnev na dedinčanov.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260106233500 +0000" stop="20260107002500 +0000">
    <title>Neskrotné srdce (129)</title><desc>Cagla sa chce nasťahovať k Serhanovi, no Neslihan je proti a pokúsi sa jej v tom zabrániť. Yaman spozná Derininho strýka. Adem sa za každú cenu snaží držať Alaza ďalej od Asi.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260107002500 +0000" stop="20260107011000 +0000">
    <title>Neskrotné srdce (130)</title><desc>Yaman je nútený spojiť sily so svojím nepriateľom, aby zistil, čo sa stalo Rüyi. Alaz uvidí Asiu s malým dievčatkom. Hande ide po Derin, aby ju odviedla domov.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260107011000 +0000" stop="20260107021000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260107021000 +0000" stop="20260107041000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20260106040000 +0000" stop="20260106050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106050000 +0000" stop="20260106054000 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106054000 +0000" stop="20260106060000 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106060000 +0000" stop="20260106062500 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Prvé Dračie preteky</title><desc>Ako sa z lovu na zatúlané ovce stala súťaž. Animovaný špeciál rozpráva príbeh o vzniku Dračích pretekov. Hrdinovia populárnej série Ako si vycvičiť draka sa pripravujú na ďalší ročník Dračích pretekov. Keď sa Soplinos začne vychvaľovať, že pravidlá pretekov vymyslel práve on, je načase pripomenúť mu okolnosti vzniku tejto dračej disciplíny. Vtedy Štikút na Berku dočasne zastupoval svojho otca Chladnobrva a dostal na starosť organizáciu každoročnej veľkej regaty. Niekoľko zatúlaných oviec však spustilo lavínu udalostí, ktoré viedli k vôbec prvým Dračím pretekom. Kto bol teda ich skutočným strojcom?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106062500 +0000" stop="20260106065000 +0000">
    <title>Kung Fu Panda: Tajomstvo zvitku</title><desc>Zistite, ako sa Tigrica, Zmija, Opica, Žeriav a Modlivka stali legendárnymi bojovníkmi, známymi ako Zúrivá päťka. Ako vlastne vznikla Zúrivá päťka? Pred desiatimi rokmi, keď mestečko čelilo veľkej hrozbe, napísal majster Shifu na zvitok mená štyroch bojovníkov Kung Fu, ktorí jej mali čeliť. Došlo však k zámene zvitkov a nebezpečenstvu nakoniec čelili tí najmenej pravdepodobní bojovníci...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106065000 +0000" stop="20260106071000 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Návrat</title><desc>Blíži sa najkrajšie obdobie roka - vikingský Snogltog a Štikút a Bezzubý majú jedno veľké sviatočné želanie. Animovaný vianočný špeciál. Ubehlo desať rokov od doby, čo draci a ľudia žijú oddelene. Bývalí nerozluční kamaráti, Štikút a Bezzubý, si medzitým zaobstarali vlastné ratolesti, ktorých povedomie o vzťahu medzi drakmi a ľuďmi je veľmi hmlisté. Štikút sa preto rozhodne nadviazať na tradíciu hrania divadla počas sviatku Snogltogu a pripomenúť svojim deťom minulosť divadelnou hrou o priateľstve medzi Vikingmi a drakmi. Štikút má Bezzubého stále hlboko v srdci a často si ho pripomína, aj keď sú ďaleko od seba. Nastáva ale to najčarovnejšie obdobie roka, ktoré prináša magické chvíle a splnené priania.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106071000 +0000" stop="20260106083000 +0000">
    <title>Strážca kníh</title><desc>Malý Rich Tyler (Macaulay Culkin) je trošku ustrašené dieťa, ktoré si svoj život často znepríjemňuje hrôzostrašnými štatistikami o možných úrazoch a nebezpečenstvách, bežne číhajúcich na chlapca ako je on. Jedného dňa sa počas prudkej búrky schová v obrovskej mestskej knižnici, kde stretne podivného pána Downeyho (Christopher Lloyd), ktorý mu zaraz vypíše čitateľský preukaz a ukáže bojazlivému Richovi cestu do tajomného sveta fantázie kníh... Film sleduje príbeh chlapca Richarda Tylera (Macaulay Culkin) – bojazlivého, úzkostlivého knihomoľa. Richard sa ocitne v starobylej knižnici, kde ho záhadný pán (Christopher Lloyd) zavedie do magického, ilustrovaného sveta príbehov. Z obyčajného chlapca sa zrazu stáva hrdina putujúci naprieč legendami, mýtmi aj klasikami literatúry – od strašidelných hororových kulís cez dobrodružstvá na otvorenom mori až po fantastické kráľovstvá. Aby sa dostal späť domov, musí Richard nájsť odvahu, o akej si nikdy nemyslel, že ju má. Na svojej ceste pochopí, že hrdinstvo niekedy začína práve tam, kde skončí strach – a že knižný svet má silu meniť životy.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106083000 +0000" stop="20260106100000 +0000">
    <title>Pyšná princezná</title><desc>Legendárna rozprávka v novej animovanej podobe. Animovaný film Pyšná princezná rozpráva príbeh kráľa Miroslava, ktorý sa zamiluje do obrazu krásnej, ale pyšnej princeznej Krasomily. Aby si získal jej srdce, vydá sa do Polnočného kráľovstva v prestrojení za obyčajného záhradníka. Následne objaví neobyčajný spievajúci kvet, ktorý očarí aj samotnú princeznú. Krasomila vďaka nej a Miroslavovi pochopí, že ju celý čas manipulovali podlí radcovia, a spoločne utečú z hradu pred nebezpečenstvom. Tak sa začína dobrodružná cesta plná nástrah, napínavých naháňačiek a súbojov. Zlý radca Maximus je totiž odhodlaný zničiť ich lásku…</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106100000 +0000" stop="20260106114000 +0000">
    <title>Šmolkovia: Zabudnutá dedinka</title><desc>Šmolinka so svojimi najlepšími kamarátmi Mudrošom, Babrošom a Silákom sa vydáva hľadať stratenú dedinku Šmolkov. Musí sa im to podariť skôr, než do nej dorazí zlý čarodejník Gargamel. Šmolkovia pod vedením Tatka Šmolka spokojne žijú vo svojej dedine. Každý z nich má meno podľa nejakej svojej zvláštnej schopnosti alebo vlastnosti – až na Šmolinku, ktorej pôvod je iný. Vytvoril ju z kusu ílu čarodejník Gargamel. Tatko Šmolko ju ale prevychoval a ona už so Šmolkami zostala. Šmolinka sa vydá so svojimi najlepšími kamarátmi Mudrošom, Babrošom a Silákom na šmolboarding do Zakázaného lesa za múrom, plného tajuplných rastlín a tvorov, ako sú napríklad vážky, ktoré chrlia oheň ako draci, alebo fosforeskujúce králiky. Šmolinka tam zazrie neznámeho Šmolka, ktorý na úteku stratí čiapočku. S nájdenou čiapočkou ju zajme Gargamel, ktorý pomocou kúziel zistí, že čiapočka, a teda aj neznámy Šmolko, pochádzajú zo zabudnutej dedinky Šmolkov. Gargamel sprevádzaný kocúrom Azraelom a supom Montym sa vyberú dedinku hľadať. Mudroš, Babroš a Silák to využijú, oslobodia Šmolinku a vracajú sa domov. Rozhodnú sa ale neznámych Šmolkov pred Gargamelom varovať. Cestou sa predbiehajú s Gargamelom. Zachránia ho pred utopením v rieke, on sa im však odvďačí tým, že ich zhodí do vody. Prúd ich ale odnesie až k Zabudnutej dedinke, ktorú, ako sa ukáže, obývajú iba šmolkovské ženy...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106114000 +0000" stop="20260106134500 +0000">
    <title>Nejkrásnější hádanka</title><desc>Kým si statočný Matej bude môcť vziať za ženu krásnu Majdalenku, pretečie ešte veľa času... Matej (Jan Dolanský) pracuje u sedliaka a miluje jeho dcéru Majdalenku (Taťana Krchovová). Lakomý boháč ich láske nepraje, predstavuje si pre dcéru bohatšieho ženícha. Raz zachráni Matej bielu holubičku a tá jemu aj Majdalenke za odmenu daruje čarovnú jahodu, vďaka ktorej rozumejú reči vtákov. A dobre počujú, ako kohút predpovie, že raz bude sedliak vítať Mateja ako Majdalenkinho ženícha. Teraz je ale mladík v nemilosti, sedliak ho vyženie a Matej sa dostane až na kráľovský hrad, kde prebieha veľká súťaž o ruku princeznej Rozmarínky. Kto uhádne tri hádanky, stane sa jej ženíchom. Matej je šikovná hlava, hádanky má rád a princeznine úlohy sú preňho hračka. O svadbu s princeznou však nestojí, jeho srdce patrí Majdalenke. Kráľ si šikovného mladíka obľúbi, ale generálovi, dvornej dáme a hofmajstrovi je Matej tŕňom v oku, najmä keď sa skamaráti so statočným a poctivým vojakom Ondrom, tajne zamilovaným do princeznej Rozmarínky. Pri svojej ďalšej ceste padne Matej do rúk lúpežníckeho kapitána Madlafouse, ktorý ho núti pomáhať mu v lúpežníckom remesle. Matej však ukradnuté zlato rozdá chudobným a Madlafous ho nechá zatknúť kráľovskými vojakmi. Generál, hofmajster a dvorná dáma sa konečne dočkali svojej pomsty. S pomocou Madlafouse vymyslia klamstvo, aby sa šikovného chlapca zbavili navždy. A lúpežník k tomu okrem toho získa aj princezninu ruku. Matej však nemá strach a s pomocou kamaráta Ondra odhalí všetky nástrahy. Princezná nakoniec pochopí, kto ju má skutočne rád a vďaka tomu rozlúšti aj tú ,,najkrajšiu hádanku“. Ale Mateja ešte čaká cesta za milovanou Majdalenkou...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106134500 +0000" stop="20260106162000 +0000">
    <title>Jumanji 2: Ďalší level</title><desc>Martha, Bethany a Fridge sa vracajú do hry nájsť Spencera po tom, čo záhadne zmizol. Zisťujú však, že hra sa zmenila a prežiť vo svete Jumanji bude omnoho náročnejšie ako predtým. Pretože Jumanji viac nie je len džungľa, ale aj horúce púšte či zasnežené pohoria s novými, nebezpečnými nástrahami... Jeden pokojný rok po odhalení starej videohernej konzoly vo filme Jumanji: Vitajte v džungli (2017) sa Spencer (Alex Wolff ) a jeho priatelia – Martha (Morgan Turner), Fridge (Ser&#39;Darius Blain) a Bethany (Madison Iseman) – vydali každý svojou cestou. Sila tajomnej stolovej hry je však neobmedzená a kým sa spamätajú, kvarteto nedobrovoľných hráčov sa spolu s dvojicou nečakaných účastníkov opäť ocitnú vtiahnutí do nebezpečnej mystickej ríše. Tentoraz sa hra vyvinula a na digitálne alter egá používateľov čakajú náročné nové úrovne, pretože Jumanji ohrozuje mocný protivník usilujúci sa o jeho zničenie. Prídu uprostred neľútostných púští, zradných džungľových oáz a strmých zasnežených hôr Dr. Xander „Smolder“ Bravestone (Dwayne Johnson) a ostatné postavy na to, ako spolupracovať a dostať sa odtiaľ živí?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106162000 +0000" stop="20260106180000 +0000">
    <title>Hotel Transylvánia 4: Transformánia</title><desc>Keď sa Van Helsingov záhadný vynález zblázni, Drak a jeho kamoši sa premenia na ľudí a z Johnnyho sa stane monštrum! Vo svojich nových, odlišných telách musia Drak a Johnny spojiť sily, aby našli liek. S pomocou Mavis a Drakovej partičky hľadajú spôsob, ako sa vrátiť do pôvodnej podoby skôr, než sa ich transformácia stane trvalou. Drakula a jeho partička sú späť, ako ste ich ešte nezažili. V novom dobrodružstve vašich najobľúbenejších príšer má Drakula pred sebou doteraz najdesivejšiu úlohu jeho strašidelného života. Keď sa Van Helsingov záhadný vynález „Lúčový demonštrifikátor“ zblázni, z Draka a jeho monštruóznych priateľov sú odrazu obyčajní ľudia a z Johnnyho je monštrum! Drakula je nečakane bez svojich schopností a pochabý Johnny si svoj nový monštruózny život veselo užíva. Musia však spojiť sily, preletieť svet krížom krážom a nájsť liek, kým nebude príliš neskoro, alebo kým sa navzájom neprivedú do šialenstva. S pomocou Mavis a Drakovej partičky poľudštených strašidiel začína boj s časom. Stihnú sa všetci premeniť do svojej pôvodnej podoby, kým sa ich transformácia nestane trvalou?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106180000 +0000" stop="20260106190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106190000 +0000" stop="20260106191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106191000 +0000" stop="20260106191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106191500 +0000" stop="20260106193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106193000 +0000" stop="20260106223000 +0000">
    <title>Mastičkár</title><desc>Kedysi uznávaný chirurg, profesor Rafał Wilczur (Leszek Lichota), príde po lúpežnom útoku o rodinu aj pamäť. Roky neskôr, ako chudobný potulný liečiteľ, náhodou stretne svoju dávno stratenú dcéru – netušiac, kto v skutočnosti je. Moderné spracovanie kultového poľského príbehu o sile osudu, nádeji a láske, ktorá dokáže prekonať aj tie najväčšie prekážky. Profesor chirurgie Rafał Wilczur (Leszek Lichota) bol kedysi váženým a rešpektovaným odborníkom. Keď ho však po odchode manželky v noci prepadnú a ťažko zrania, stratí pamäť aj svoju dovtedajšiu identitu. Roky potom blúdi po krajine ako jednoduchý liečiteľ Antoni Kosiba a svojimi výnimočnými schopnosťami pomáha ľuďom v odľahlých dedinách. Osud ho nakoniec privedie do malej dediny, kde žije aj Marysia (Maria Kowalska) – jeho dcéra, ktorá rovnako netuší, kto stojí pred ňou. Ich nečakané stretnutie spustí sériu udalostí, ktoré postupne odhaľujú pravdu o jeho minulosti. Moderná filmová adaptácia kultového románu Tadeusza Dołęgu-Mostowicza prináša dojímavý melodramatický príbeh o láske vo všetkých podobách – medzi rodičom a dieťaťom, ale aj o romantickom cite, ktorý prekonáva čas aj prekážky. S pôsobivou výpravou 30. rokov, nádhernými letnými vizuálmi a silným hereckým obsadením vznikla nadčasová a emotívna dráma o nádeji, obeti a sile ľudského ducha.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260106223000 +0000" stop="20260107005000 +0000">
    <title>Boj za vieru: Príbeh otca Stua</title><desc>Skutočný príbeh bývalého boxera Stuarta Longa (Mark Wahlberg), ktorý po ťažkej motocyklovej nehode nájde novú životnú cestu – rozhodne sa stať kňazom. Napriek závažnému ochoreniu, odporu cirkevných autorít aj napätému vzťahu s rodičmi vytrvá a svojou odvahou, humorom a súcitom dokáže inšpirovať ľudí okolo seba. Film inšpirovaný skutočnými udalosťami rozpráva príbeh Stuarta Longa (Mark Wahlberg) – bývalého amatérskeho boxera, ktorý márne hľadá svoje miesto v živote. Po vážnej motocyklovej nehode sa rozhodne svoju „druhú šancu“ využiť na pomoc druhým a postupne si uvedomí, že je povolaný stať sa kňazom. Napriek ťažkej diagnóze, pochybnostiam cirkevných predstaviteľov a napätým vzťahom s rodičmi – otcom Billom (Mel Gibson) a matkou Kathleen (Jacki Weaver) – pokračuje Stu na svojej novej ceste s obdivuhodnou vytrvalosťou, humorom a ľudskosťou. Jeho odhodlanie mení nielen životy najbližších, ale aj množstva ľudí, ktorých počas svojej služby stretne. Snímka režisérky Rosalind Ross prináša otvorený, miestami vtipný a napokon povzbudzujúci portrét muža, ktorý našiel svoje poslanie vďaka viere, nádeji a nečakaným životným skúškam.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260107005000 +0000" stop="20260107030500 +0000">
    <title>Mastičkár</title><desc>Kedysi uznávaný chirurg, profesor Rafał Wilczur (Leszek Lichota), príde po lúpežnom útoku o rodinu aj pamäť. Roky neskôr, ako chudobný potulný liečiteľ, náhodou stretne svoju dávno stratenú dcéru – netušiac, kto v skutočnosti je. Moderné spracovanie kultového poľského príbehu o sile osudu, nádeji a láske, ktorá dokáže prekonať aj tie najväčšie prekážky. Profesor chirurgie Rafał Wilczur (Leszek Lichota) bol kedysi váženým a rešpektovaným odborníkom. Keď ho však po odchode manželky v noci prepadnú a ťažko zrania, stratí pamäť aj svoju dovtedajšiu identitu. Roky potom blúdi po krajine ako jednoduchý liečiteľ Antoni Kosiba a svojimi výnimočnými schopnosťami pomáha ľuďom v odľahlých dedinách. Osud ho nakoniec privedie do malej dediny, kde žije aj Marysia (Maria Kowalska) – jeho dcéra, ktorá rovnako netuší, kto stojí pred ňou. Ich nečakané stretnutie spustí sériu udalostí, ktoré postupne odhaľujú pravdu o jeho minulosti. Moderná filmová adaptácia kultového románu Tadeusza Dołęgu-Mostowicza prináša dojímavý melodramatický príbeh o láske vo všetkých podobách – medzi rodičom a dieťaťom, ale aj o romantickom cite, ktorý prekonáva čas aj prekážky. S pôsobivou výpravou 30. rokov, nádhernými letnými vizuálmi a silným hereckým obsadením vznikla nadčasová a emotívna dráma o nádeji, obeti a sile ľudského ducha.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260107030500 +0000" stop="20260107040000 +0000">
    <title>Rodinné prípady</title><desc>Otcovo tajomstvo: V rodine Vranovských sa prednedávnom stala tragická udalosť - otec zahynul pri dopravnej nehode. Jeho žena Eva veľmi ťažko nesie stratu milovaného manžela a otca dvoch detí. Do bytu sa však prisťahuje nemanželská Petrova dcéra, ktorá má podľa závetu právo na časť bytu. Eva zisťuje, že niekoľko dní pred smrťou manžela zmizli z účtu všetky peniaze...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20260106043000 +0000" stop="20260106043500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106043500 +0000" stop="20260106050000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106050000 +0000" stop="20260106054500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106054500 +0000" stop="20260106061500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>László je celý nesvoj, že Ildikó so Zuzanou sa chystajú na dámsku jazdu., chcú si na víkend vyraziť. František sa teší na chvíle slobody a pripravuje typický chlapský program - veľa piva, filmy na dvd a pukance pri televízore. Ich plány skríži suseda Marta, ktorá ma na starosti kamarátkino dieťa.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106061500 +0000" stop="20260106064500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako si poradia Susedia s nečakanými návštevníkmi v ich byte uvidíte v najnovšej časti seriálu. László a Ildikó majú v pláne romantickú nedeľu. Ako to už býva, plán im skrížia susedia František a Zuzana, ktorí vo svojej kuchyni objavili šváby. László berie na seba úlohu veliteľa likvidačnej jednotky. Podarí sa im zbaviť odporného hmyzu a nepokaziť si pritom zvyšok víkendu?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106064500 +0000" stop="20260106080500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106080500 +0000" stop="20260106085000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106085000 +0000" stop="20260106100000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (12)</title><desc>Hornú Dolnú sa rozhodnú vziať pod svoju ochranu mafiáni. Stretnutie s domorodcami sa však pre nich neskončí práve najlepšie...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106100000 +0000" stop="20260106103500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (14)</title><desc>Jake dostane v škole jednotku z dejepisu a všetci ho pochváli, až na Evelyn. To Charlieho a Alana naštve a dajú jej to aj patrične najavo. Evelyn pre nich prichystá divadielko s tým, že má nejaké zdravotné problémy a musí byť hospitalizovaná v nemocnici. Obaja na to ale prídu a začnú hru hrať s ňou ...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106103500 +0000" stop="20260106105500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (15)</title><desc>Alana čaká kolonoskopia a je z toho dosť zničený. Charlie navrhne, aby si zašli na víkend do Las Vegas, kde Alan príde na iné myšlienky.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106105500 +0000" stop="20260106111500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (16)</title><desc>Judith ide na dovolenku na Havaj a Jake zostane celý týždeň u Alana a Charlieho. Keď Alan zabudne Jakea vyzdvihnúť zo školy a Charlie sa mu posmieva, že zabudol na vlastného syna, na jeho smolu sa mu to stane tiež a navyše potom obaja zabudnú vyzdvihnúť Judith na letisku.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106111500 +0000" stop="20260106114000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (17)</title><desc>Charliemu sa stala nehoda, keď v spálni vyvádzal so svojou priateľkou. Alan ho ihneď naloží do auta a odváža k doktorovi, ale nastane problém, pretože Charlie nevie, ako sa jeho doktor volá a kde má ordináciu. Nakoniec ju nájdu a zistí, že jeho doktor už pred rokmi zomrel. Má ale šťastie, že tam je iná doktorka, ale bohužiaľ pre neho je to žena, ktorú kedysi odkopol ...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106114000 +0000" stop="20260106121000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (18/24)</title><desc>Sheldona rozhodí, že jeho kaderník bol hospitalizovaný a preto ho nemôže ostrihať. Howard ide na výcvik kvôli letu do vesmíru.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106121000 +0000" stop="20260106125000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (19/24)</title><desc>Chalani sa dohodnú, že víkend strávia hraním videohier. Plán je ohrozený ich priateľkami. Presadia si svoje alebo sa ukáže, ako veľmi sú pod papučou?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106125000 +0000" stop="20260106132000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (20/24)</title><desc>Penny kúpi chalanom startrekovský transportér z roku 1975 v originálnom balení ako poďakovanie za to, že sa na nich priživuje. Raj požiada rodičov, aby mu niekoho dohodili, lebo nechce ísť na svadbu Howarda a Bernadette sám.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106132000 +0000" stop="20260106134500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (21/24)</title><desc>Howard dostane ponuku, aby sa staral o zariadenie na vozíčku pre samotného Stephena Hawkinga. Celá partia vie, že je to Sheldonov idol a Howard mu umožní stretnutie. Má to však jeden háčik.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106134500 +0000" stop="20260106140500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (22/24)</title><desc>Chalani sa zúčastnia Howardovej rozlúčky so slobodou a na prianie Bernadette je bez striptérok. Ako to už ale na týchto akciách býva, niekto sa opije a prezradí tajomstvá, ktoré by mali ostať zabudnuté...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106140500 +0000" stop="20260106143500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (23/24)</title><desc>Howardov odlet bol zrušený a všetci ho presviedčajú, ako im to je ľúto. On sám je však rád, že neumrie vo vesmíre. Penny sa rozhodne posunúť svoj vzťah s Leonardom na ďalšiu úroveň.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106143500 +0000" stop="20260106150500 +0000">
    <title>Priatelia IV (11)</title><desc>Phoebe sa dozvedela, že jej nevlastný brat Frank sa tajne oženil so staršou priateľkou Alice. Šťastie novomanželského páru však kazí skutočnosť, že nemôžu spolu mať dieťa. Chandler má vážny intímny problém s Kathy. Monica a Rachel mu poradia, ako to môže spoľahlivo vyriešiť. Phoebe sa rozhodla, že dá neobvyklý darček Frankovi a Alice: po dohode s lekárom sa stáva nositeľkou ich dieťaťa.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106150500 +0000" stop="20260106153500 +0000">
    <title>Priatelia IV (12)</title><desc>Phoebe pod dohľadom lekárky podstúpila umelé oplodnenie. Konečne tak začala realizovať svoj nevšedný dar pre nevlastného brata a jeho novomanželku Alice. Joey a Chandler súťaží s Monicou a Rachel o ich krásny byt. Výsledok ich hry ale dievčatá príliš nepoteší: musia sa sťahovať do menšieho bytu.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106153500 +0000" stop="20260106160500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (18)</title><desc>Charlieho pozve šéf na párty. Problém je, že jeho šéf je gay a myslí si, že Charlie je tiež gay. A tak Alan predstiera, že je Charlieho priateľ. Na párty spoznajú bývalú ženu Charlieho šéfa, a tomu hneď padne do oka. Bohužiaľ ona si myslí, že Charlie je gay...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106160500 +0000" stop="20260106163000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (19)</title><desc>Charlie zranil Alanovi oko hriankou. V kaviarni potom stretávajú Charlieho bývalú a Alanovi sa veľmi páči. Vďaka Charliemu si s ňou dohodne rande. Všetko prebehne skvelo, večera sa podarí, no keď sa presunú k nej do bytu, ktorý je plný darčekov od Charlieho, nastanú problémy...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106163000 +0000" stop="20260106170000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon III (3)</title><desc>Sheldon sa rozhodne vziať veci do vlastných rúk po tom, čo ho babka odmietne zaviezť na prednášku profesora Linklettera. Georgie sa pokúsi urobiť dojem na Veronicu svojím odvážnym podnikaním. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106170000 +0000" stop="20260106172500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon III (4)</title><desc>Sheldon je nútený dať si pauzu od vedy po tom, čo sa z jeho posadnutosti Pánom prsteňov stane škodlivý návyk. Missy medzitým požiada svojho otca, aby ju naučil správne chytať loptu. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106172500 +0000" stop="20260106183500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (13)</title><desc>Jedného dňa Ďuro uprostred dediny narazí na ťavu. Vlastne takmer narazí do nej...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106183500 +0000" stop="20260106193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>U Susedov sa bude maľovať a ako to bude vyzerať? Ildikó má narodeniny a László s Františkom chystajú prekvapenie - vymaľujú nanovo kuchyňu. Zuzana má za úlohu zabaviť Ildikó a dvaja experti sa pustia do práce. Je maľovanie veda, umenie, alebo len čistá remeselná práca? Ako to už u Susedov býva, kým sa dvaja muži dohodnú, profesionál by mal už dávno vymaľované. Ako dopadne tento projekt?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106193000 +0000" stop="20260106223000 +0000">
    <title>Aquaman</title><desc>Film odhaľuje pôvod Arthura Curryho (Jason Momoa), napoly človeka, napoly obyvateľa bájnej Atlantídy, ktorého jeho životná cesta prinúti čeliť pravde o tom, kým v skutočnosti je, a zároveň preverí, či je hoden stať sa tým, pre čo bol zrodený... kráľom. Arthur Curry (Jason Momoa) má od obyčajného človeka na míle ďaleko. Jeho otec je pozemšťan, ale jeho matka Atlanna (Nicole Kidman) na súš prišla z bájnej Atlantídy, nachádzajúcej sa hlboko pod hladinou oceánu. Práve tam sa už dospelý Arthur v sprievode krásnej bojovníčky Mery (Amber Heard) vracia a začne (hoci sprvu neochotne) presadzovať svoj nárok na trón. V ceste potom Arthurovi nestojí nikto iný, než jeho nevlastný brat, kráľ Orm (Patrick Wilson), ktorý neznáša pozemšťanov a je pevne rozhodnutý sa s nimi pustiť do vojny. Arthur tak môže byť jediný, kto dokáže svojho brata zastaviť a zachrániť celý svet pred krviprelievaním. Píše sa rok 1985. Strážca majáku Thomas Curry (Temuera Morrison) zachráni z rozbúreného mora zranenú Atlannu (Nicole Kidman), princeznú podmorskej ríše Atlantídy. Dvojica sa do seba zamiluje a z ich lásky sa narodí syn Arthur (Jason Momoa). Atlanna je však onedlho donútená sa vrátiť do Atlantídy. Arthura naďalej vychováva jeho otec Thomas na súši. Arthur sa narodil s darom komunikovať s podmorskými živočíchmi a ďalšími schopnosťami, ktoré mu v mladosti pomohol rozvinúť Nuidis Vulko (Willem Dafoe), poradca kráľovskej rodiny z Atlantídy. V súčasnosti, jeden rok od invázie Steppenwolfa, Arthur prekazí moderným pirátom krádež ruskej ponorky. Počas súboja zomrie vodca pirátov Jesse Kane (Michael Beach), jeho syn David (Yahya Abdul-Mateen II) prežije so sľubom, že otcovu smrť pomstí. David sa spolčí s Ormom (Patrick Wilson), mladším nevlastným bratom Arthura, ktorý vládne nad Atlantídou a má ambíciu sa stať Ocean Masterom, vojnovým vládcom všetkých morí. David ukradne inú ponorku a tá zaútočí na Atlantídu, aby bol vyvolaný konflikt medzi podmorskými ríšami a pevninou...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260106223000 +0000" stop="20260107000000 +0000">
    <title>Poslanie</title><desc>Keď chce pašerák Rudy zachrániť (a taktiež spasiť celý svet), musia jeho kroky viesť do Jeruzalema... Niekdajší pašerák umeleckých predmetov Rudy Cafmeyer (Jean-Claude Van Damme) sa vydáva do vriaceho kotla - mieri do Jeruzalema, odkiaľ jeho otca Oscara (Vernon Dobtcheff), kurátora tamojšieho múzea, uniesla skupina fanatikov. V hre je posvätný zvitok, ktorý by mohol ukrývať nebezpečné tajomstvo, týkajúce sa podzemnej sekty. Po tom, ako intrigánsky policajný šéf Ben Ner (Ben Cross) Rudyho krivo obviní z vraždy, muž nájde pomoc u krásnej policajtky Dalie Barrovej (Sofia Milos), ktorá pred svetom starostlivo ukrýva veľké tajomstvo... Musí očistiť svoje meno a získať cenný rukopis skôr, ako vypukne svätá vojna a všetko bude stratené...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260107000000 +0000" stop="20260107001000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260107001000 +0000" stop="20260107004500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>U Susedov sa bude maľovať a ako to bude vyzerať? Ildikó má narodeniny a László s Františkom chystajú prekvapenie - vymaľujú nanovo kuchyňu. Zuzana má za úlohu zabaviť Ildikó a dvaja experti sa pustia do práce. Je maľovanie veda, umenie, alebo len čistá remeselná práca? Ako to už u Susedov býva, kým sa dvaja muži dohodnú, profesionál by mal už dávno vymaľované. Ako dopadne tento projekt?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260107004500 +0000" stop="20260107014000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (12)</title><desc>Hornú Dolnú sa rozhodnú vziať pod svoju ochranu mafiáni. Stretnutie s domorodcami sa však pre nich neskončí práve najlepšie...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260107014000 +0000" stop="20260107031000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260107031000 +0000" stop="20260107035500 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260107035500 +0000" stop="20260107040500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20260106073000 +0000" stop="20260106080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106082500 +0000" stop="20260106084500 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106084500 +0000" stop="20260106090000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106093000 +0000" stop="20260106100000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106222500 +0000" stop="20260106223000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106040500 +0000" stop="20260106043000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106043000 +0000" stop="20260106045500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106045500 +0000" stop="20260106055000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106055000 +0000" stop="20260106060000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106060000 +0000" stop="20260106062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106062500 +0000" stop="20260106070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106070000 +0000" stop="20260106073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106080000 +0000" stop="20260106082500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106090000 +0000" stop="20260106093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106100000 +0000" stop="20260106103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106103000 +0000" stop="20260106110000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106110000 +0000" stop="20260106113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106113000 +0000" stop="20260106120000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106120000 +0000" stop="20260106123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106123000 +0000" stop="20260106130000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106130000 +0000" stop="20260106140000 +0000">
    <title>Svet v roku 2025</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106140000 +0000" stop="20260106143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106143000 +0000" stop="20260106150000 +0000">
    <title>Téma :24 - Špeciál</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106150000 +0000" stop="20260106153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106153000 +0000" stop="20260106160000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106160000 +0000" stop="20260106163000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106163000 +0000" stop="20260106170000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106170000 +0000" stop="20260106172500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106172500 +0000" stop="20260106175000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106175000 +0000" stop="20260106180000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106180000 +0000" stop="20260106185000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106185000 +0000" stop="20260106191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106191000 +0000" stop="20260106192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106192000 +0000" stop="20260106194500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106194500 +0000" stop="20260106201000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106201000 +0000" stop="20260106203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106203500 +0000" stop="20260106210500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106210500 +0000" stop="20260106213000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106213000 +0000" stop="20260106220000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106220000 +0000" stop="20260106222500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106223000 +0000" stop="20260106232000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106232000 +0000" stop="20260106234000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106234000 +0000" stop="20260106234500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260106234500 +0000" stop="20260107001500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107001500 +0000" stop="20260107004500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107004500 +0000" stop="20260107011000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107011000 +0000" stop="20260107014000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107014000 +0000" stop="20260107020500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107020500 +0000" stop="20260107030000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107030000 +0000" stop="20260107031500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107031500 +0000" stop="20260107032500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107032500 +0000" stop="20260107035000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260107035000 +0000" stop="20260107042000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20260106040500 +0000" stop="20260106045000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Taxík: Študenti Anna (20) a Adam (22) sa stanú obeťou násilníka, ktorý vnikne po zastavení do ich taxíku. Fyzicky napadne Adama a pokúsi sa ich okradnúť. Okoloidúca polícia okamžite zasiahne a násilnika zaistí. Po zistení, že taxík je kradnutý, sa naskytne otázka, či náhodou nedošlo k organizovanému zločinu. Falošný realiťák: Otec rodiny Hugo (34) uzavrel zmluvu s agentom pánom Tiborom Tancošom (26), ale keď prišiel do prenajatého bytu, bol už obsadený inou rodinou. Hugovi sa podarí dostať do sídla realitky, kde stretáva jej majiteľku – Tiborovu sestru Silviu (36). Silvia je bratovým činom šokovaná a nechápe prečo sa k falošnému obchodu uchýlil. Prípravok na chudnutie: Dôchodkyňa Milka (61) upodozrieva svojho partnera a zároveň fitness trénera Zola (27), že jej predal falošné prípravky na chudnutie za vysokú sumu. Zolo sa úspešne pred políciou bráni, až kým sa neobjaví účtovníčka Božena (58), ktorá tiež tvrdí, že je Zolová partnerka. Stali sa ženy obeťou podvoníka? Detský domov: Riaditeľ detského domova Matúš Valovič (54) nahlásil, že k ním prišiel dobrovoľne žiak Patrik (8) a domáha sa pobytu v ich domove. Polícii sa podarí zistiť, že Patrik ušiel z domu, pretože jeho matka Veronika (38) si našla nového priateľa Matúša (42). Čo zažil Patrik s novým otčímom, že sa rozhodol z domu utiecť?</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106045000 +0000" stop="20260106053500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Rutinná kontrola: Pri rutinnej prehliadke záhradkárskej kolónie sa policajti rozhodli skontrolovať chatku, ktorá vyzerala, akoby ju niekto práve vykrádal. Na mieste našli bezdomovca, ktorý stále dookola tvrdí, že je majiteľom nehnuteľnosti. Mladík, ktorý nechcel upratovať: Susedom napadnutá žena požiadala o pomoc políciu. Chvíľu po tom, čo policajti dorazili na miesto, sa problémový mladík snažil napadnúť s nožom v ruke ďalšiu susedku. Opilec s nožom: Policajnú hliadku si privolá dobodaný muž, ktorého chcel okradnúť jeho spolubývajúci z ubytovne. Medzitým na páchateľa narazí druhá hliadka a všetci policajti spoločnými silami útočníka z cudziny zneškodnia. Opitá matka: V materskej škole opitá matka napádala učiteľky. Preto na miesto vyrazí polícia, ktorá zistí, že nešlo o prvý takýto incident. Úmrtie matky a zaneprázdnenosť manžela totiž žena rieši alkoholom pravidelne.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106053500 +0000" stop="20260106070000 +0000">
    <title>Komisárka Florence (1)</title><desc>Atraktívna žena je nájdená mŕtva, zabalená v padákovom klzáku. Spočiatku to vyzerá ako športová nehoda, ktorá sa však rýchlo preukáže ako vražda. Vyšetrovanie vedie komisárka Florence Cassandra, ktorá sa čoskoro ocitá v konflikte so štátnou zástupkyňou Evelyne Roche, ktorá je zároveň matkou jej podriadeného – policajného kapitána Pascala Roche. Komisárka policajného zboru na prestížnej parížskej adrese Nábrežie Zlatníkov 36 požiada o preloženie do Annecy, aby mohla byť so svojim synom. Veľká parížska policajtka – odhodlaná mestská žena telom aj dušou – Florence Cassandrová, je prinútená obetovať svoju kariéru kvôli svojmu synovi, ktorý sa podieľal na lúpeži a bol poslaný na prevýchovu do špeciálneho lýcea v Hornom Savojsku. Prijme nové miesto na provinčnej stanici neďaleko neho v meste Annecy, kde nič nefunguje tak rýchlo ani tak účinne ako na slávnej adrese Nábrežie Zlatníkov 36 v Paríži. Ako rodená Parížanka sa musí zžiť s tímom, ktorý ju vôbec nečakal, a s prostredím, kde sa susedia poznajú celé generácie a noci na vidieku sú až nepríjemne tiché. Napriek tomu všetkému krvavé zločiny, ktoré sa odohrávajú v mestečku Annecy, jeho okolitom regióne až pri hranici so Švajčiarskom, nie sú o nič menej zaujímavé a zložité ako vo veľkom Paríži…</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106070000 +0000" stop="20260106074500 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (10)</title><desc>V rodinnej firme Elektro Reithaimmer dôjde k nešťastiu - jeden z učňov, Jonas, je nájdený mŕtvy. Pri pitve Steffi a Tobias zistia, že príčinou smrti bol zásah elektrickým prúdom – a nešlo o nešťastnú náhodu, Jonasa niekto spútal a na hruď mu priložil elektródu. Steffi pri tejto smutnej príležitosti zistí, že jej milenec Gerhard Reitheimmer, majiteľ firmy, je ženatý. Jeho manželka Nora je spolumajiteľkou firmy a majú dvadsaťjedenročného, ťažko postihnutého syna. To je samozrejme pre Steffi dôvodom na rozchod. Firma mala celkom 3 učňov, ešte Charlotte a Ferdiho. Ukáže sa, že Charlotte a Ferdi spolu chceli súťažiť, kto vydrží &quot;pod prúdom&quot; dlhšie - hlúpa stávka, videli to niekde vo filme. Lenže niekto upravil regulátor výkonu.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106074500 +0000" stop="20260106084000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (11)</title><desc>Excentrického šéfa vydavateľstva s horskou tematikou nájdu zastreleného v posteli – očividne v radostnom očakávaní nevery. Jeho lesbická asistentka však akékoľvek podozrenie odmieta a podvedená manželka má alibi. Podozrenie preto padá na súkromného detektíva, ktorého si manželka najala – milovníka alkoholu a zároveň starého známeho z Nininej minulosti. No pre Ninu to nebude jediné prekvapenie…</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106084000 +0000" stop="20260106094000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (3/24)</title><desc>Tím špeciálnych agentov pátra po počítačovej programátorke, ktorej auto bolo nájdené prázdne a celé od krvi...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106094000 +0000" stop="20260106103500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (4/24)</title><desc>4
Krátko po tom, čo policajná hliadka zastaví vodiča a chystá sa ho zatknúť za neoprávnené držanie zbrane, vrazí do policajného auta ďalšie auto s mŕtvym vodičom za volantom...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106103500 +0000" stop="20260106113500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Rutinná kontrola: Pri rutinnej prehliadke záhradkárskej kolónie sa policajti rozhodli skontrolovať chatku, ktorá vyzerala, akoby ju niekto práve vykrádal. Na mieste našli bezdomovca, ktorý stále dookola tvrdí, že je majiteľom nehnuteľnosti. Mladík, ktorý nechcel upratovať: Susedom napadnutá žena požiadala o pomoc políciu. Chvíľu po tom, čo policajti dorazili na miesto, sa problémový mladík snažil napadnúť s nožom v ruke ďalšiu susedku. Opilec s nožom: Policajnú hliadku si privolá dobodaný muž, ktorého chcel okradnúť jeho spolubývajúci z ubytovne. Medzitým na páchateľa narazí druhá hliadka a všetci policajti spoločnými silami útočníka z cudziny zneškodnia. Opitá matka: V materskej škole opitá matka napádala učiteľky. Preto na miesto vyrazí polícia, ktorá zistí, že nešlo o prvý takýto incident. Úmrtie matky a zaneprázdnenosť manžela totiž žena rieši alkoholom pravidelne.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106113500 +0000" stop="20260106125000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Jazda načierno a falošná bankovka: Revízorom privolaná polícia musí riešiť čierneho pasažiera, ktorý platil falošnou bankovkou. Nakoniec sa z neho ale vykľuje obeť predavača z miestneho obchodu, ktorý zákazníkom vracia falošné bankovky pravidelne. Po príchode policajtov sa dal predavač na útek. Neodbytný hosť: Ozbrojený lupič sa snažil donútiť barmana, aby mu vydal peniaze z pokladne. Tá sa však zasekla a svedkom privolaná polícia tak má čas na miesto činu prísť a lúpežné prepadnutie prekaziť. Podnikavé dievča: Starší pán privolal políciu, pretože sa stal obeťou krádeže. Po jej príchode sa priznal, že mu peňaženku ukradla prostitútka, s ktorou si chcel na toalete užiť. Policajti od ostatných ľudí v blízkosti miesta činu zistia, že ide o „známu firmu“. Zakrátko po tom na ňu narazia, ako si po ulici vykračuje s ďalšou potenciálnou obeťou. Domáci tyran: Zo strachu o svoju matku zavolá oznamovateľka na políciu. Na mieste policajtom oznámi, že manžel jej matky sa často správa ako psychopat a raz na ňu dokonca mieril zbraňou. Policajná hliadka privolá na pomoc zásahovú jednotku, ktorá ozbrojeného tyrana zatkne. V dome nakoniec nájde aj značne dobitú matku oznamovateľky.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106125000 +0000" stop="20260106140000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106140000 +0000" stop="20260106150000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (7)</title><desc>IV. 7
Policajti pátrajú po mužovi, ktorý sa stratil po tom, čo ťažko niesol smrť svojej dcéry. Keď prehľadávajú jeho veci, narazia na priečinok s detskou pornografiou...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106150000 +0000" stop="20260106160000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (8)</title><desc>Policajti hľadajú pätnásťročného mladíka, ktorý sa nevrátil v noci domov. Rodičia sa idú od strachu zblázniť a FBI veľmi neveria, že skutočne robí všetko pre to, aby ich syna našla. Potom sa dozvedajú, že sa mohol zapliesť s dílermi drog... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106160000 +0000" stop="20260106170000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (12)</title><desc>Start-up podujatie „Kitz4Future“ sa pre ambiciózneho podnikateľa Tima Treba končí trpkým sklamaním – a o niekoľko hodín neskôr je mŕtvy. Nepriateľov mal viac než dosť, keďže pre svoj úspech bol ochotný ísť doslova cez mŕtvoly – aj cez tie svojich najlepších priateľov. Medzitým sa Nina snaží zblížiť so svojou odcudzenou matkou Barbarou, no nečakaná správa ich opäť rozdelí…</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106170000 +0000" stop="20260106180000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (13)</title><desc>Reinhard Endacher, šéf kliniky plastickej chirurgie v Kitzbühele, zomrel pri autonehode, ukáže sa ale, že mal v krvi valium. Na samovraždu to nevyzerá, niekto ho chcel odprevadiť zo sveta. Podozrenie padne najskôr na lekárku Trelliovú, s ktorou mal ten istý večer hádku, chcel ju totiž prepustiť. Ale Trelliová pri vypočúvaní dá Lukasovi vypočuť správu zo svojho mobilu, Endacher potom ešte stačil vziať výpoveď späť. Na druhý deň večer sa v Endacherovej pracovni objaví muž s pištoľou, chce po Trelliovej, aby mu okamžite urobila plastiku tváre a zmenila tak jeho vzhľad. Upratovačka, ktorá je toho svedkom, zavolá políciu, muž ujde, ale tak sa príde na to, že Endacher v noci na klinike tajne operoval zločincov a pomáhal im tým získať novú identitu. V jeho bezpečnostnej schránke sa dokonca nájde tablet s podrobnou dokumentáciou.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106180000 +0000" stop="20260106185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (5/24)</title><desc>Po tom, čo agenda realitnej kancelárie privedie nových záujemcov o dom, s hrôzou však v dome zisťujú, že v kresle v obývačke sedí mŕtvy muž...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106185500 +0000" stop="20260106195500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (6/24)</title><desc>Počas Halloweenu tím NCIS zamestnáva prípad únosu dcéry Erika Nilesa, ktorého únosca napadol u neho doma. Napadnutý prežil streľbu len vďaka prítomnosti a pomoci doktorky z pediatrie...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106195500 +0000" stop="20260106215000 +0000">
    <title>Komisárka Florence (2)</title><desc>Na lýceu pre problémovú mládež je zavraždená vychovávateľka. Prípad vyvolá obrovský rozruch – a mimoriadne sa hodí miestnym obyvateľom, ktorí už roky zo strachu o bezpečnosť bojujú za zatvorenie tohto lýcea. Medzi podozrivými sa ocitne aj Jules, syn komisárky Cassandrovej. No motív vraždy siaha ďaleko za múry školy.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106215000 +0000" stop="20260106225500 +0000">
    <title>Bez stopy IV (7)</title><desc>IV. 7
Policajti pátrajú po mužovi, ktorý sa stratil po tom, čo ťažko niesol smrť svojej dcéry. Keď prehľadávajú jeho veci, narazia na priečinok s detskou pornografiou...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106225500 +0000" stop="20260106234000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (8)</title><desc>Policajti hľadajú pätnásťročného mladíka, ktorý sa nevrátil v noci domov. Rodičia sa idú od strachu zblázniť a FBI veľmi neveria, že skutočne robí všetko pre to, aby ich syna našla. Potom sa dozvedajú, že sa mohol zapliesť s dílermi drog... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260106234000 +0000" stop="20260107002000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (5/24)</title><desc>Po tom, čo agenda realitnej kancelárie privedie nových záujemcov o dom, s hrôzou však v dome zisťujú, že v kresle v obývačke sedí mŕtvy muž...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260107002000 +0000" stop="20260107010000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (6/24)</title><desc>Počas Halloweenu tím NCIS zamestnáva prípad únosu dcéry Erika Nilesa, ktorého únosca napadol u neho doma. Napadnutý prežil streľbu len vďaka prítomnosti a pomoci doktorky z pediatrie...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260107010000 +0000" stop="20260107023500 +0000">
    <title>Komisárka Florence (2)</title><desc>Na lýceu pre problémovú mládež je zavraždená vychovávateľka. Prípad vyvolá obrovský rozruch – a mimoriadne sa hodí miestnym obyvateľom, ktorí už roky zo strachu o bezpečnosť bojujú za zatvorenie tohto lýcea. Medzi podozrivými sa ocitne aj Jules, syn komisárky Cassandrovej. No motív vraždy siaha ďaleko za múry školy.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260107023500 +0000" stop="20260107035500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260107035500 +0000" stop="20260107044500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Skutočné divadlo: Polícia sa ponáhľa zasiahnuť do parku, kde ohlásili skupinu ozbrojených študentov. Na mieste hliadka nachádza reálnu nabitú zbraň. Čo viedlo gymnazistov Lenku (16), Petra (17) a Jána (17) do situácie, pri ktorej mohol niekto prísť o život? Pervitín v záhradníctve: Majiteľ záhradníctva Pavol Fedor (55) zavrie v prevádzke podozrivo sa správajúceho mladíka Daniela (22) a privolá políciu. Polícia Daniela zadrží a pri preverovaní situácie nájde pod kvetináčmi nachystané drogy a tiež bankovky. Pán Fedor je šokovaný, keď zistí, že do predávania drôg v jeho obchode, by mal byť zapletený aj jeho syn Tomáš (24). Opustené batoľa: Polícia je čašníčkou Laurou (36) privolaná do detského kútika, kde plače už dlhšiu dobu nestrážené batoľa. Zanechal niekto dieťa v kútiku úmyslne, alebo len nedopatrením? Záchvat žiarlivého manžela: Záhradkár Marián (68) preveruje s políciou lúpež v jeho chatke, odkiaľ zmizla motorová píla. Páchateľ je hneď na vedľajšom pozemku. Zmocnil sa jej sused Igor Jasenák (45), ktorý v amoku po zistení, že ho žena podvádza, píli všetky veci na polovicu. K tragédii sa schyľuje, keď na pozemok príde jeho žena Eva (42) s milencom Branislavom (31).</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20260106041000 +0000" stop="20260106050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106050000 +0000" stop="20260106054500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106054500 +0000" stop="20260106060500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (20)</title><desc>JT cíti svoju životnú príležitosť, keď sa vnadná profesorka začína zaujímať o viac než len o jeho vedomosti. Cody je námesačný a chová sa ako päťročné dieťa.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106060500 +0000" stop="20260106062500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (21)</title><desc>Brendan zisťuje, že jeho baseballový hrdina nie je taký borec, ako si myslel. Frank a JT objavujú, čo všetko prináša tehotenstvo.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106062500 +0000" stop="20260106071000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (10)</title><desc>Cody poruší predpisy a odíde zo svojho pracoviska o päť minút skôr, aby sa stretol s Lani a išli spolu do kina. Po jeho odchode mladá žena vojde do oceánu a jej malá sestra vidí, ako ju unášajú vlny - a už sa nikdy neobjaví. Tím Pobrežnej hliadky sa prepne do plného pátracieho a záchranného režimu v zúfalej snahe nájsť stratenú plavkyňu, zatiaľ čo Codyho trápia hrozné následky jeho nedbalosti.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106071000 +0000" stop="20260106080500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (11)</title><desc>Po návrate do Pobrežnej hliadky, aby si medzi hereckými úlohami odpracovala pár týždňov, Caroline unesie mladý zlodej, ktorý ju prinúti, aby ho v divokej naháňačke s políciou odviezla - a pomohla mu tak utiecť. Medzitým Neely odhalí šokujúce tajomstvo o svojom pobyte mimo Pobrežnej hliadky.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106080500 +0000" stop="20260106094500 +0000">
    <title>Komisár Rex: Konečná stanica Viedeň</title><desc>Prvý z príbehov známeho viedenského policajného psa Rexa.
Na terase kaviarne uprostred Viedne vybuchne bomba. Jednou z obetí sa stal aj ruský obchodník Žukov, s ktorým si tak vybavil účty za nečisté obchody jeho rakúsky komplic. Atentátnik je zadržaný za pomoci policajného psa Rexa, ale Rexov pán pri tom príde o život. Prípadu sa ujíma sympatický komisár Richard Moser, ktorý bude bojovať nielen proti ilegálnym obchodníkom, ale aj o priazeň teraz apatického, opusteného nemeckého ovčiaka.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106094500 +0000" stop="20260106115500 +0000">
    <title>Sexmisia</title><desc>Dvaja dobrovoľníci vedeckého experimentu sa prebudia z plánovanej trojročnej hibernácie až o päťdesiat rokov neskôr – vo svete, kde muži úplne vyhynuli a spoločnosť tvorí výlučne totalitný ženský režim. Ako poslední žijúci muži sa stávajú objektom výskumu, podozrenia aj zabudnutej túžby, a postupne odhaľujú temné tajomstvo novej civilizácie. Kultová poľská sci-fi satira, ktorá s humorom a nadhľadom paroduje totalitné systémy. Píš sa rok 1991. Max (Jerzy Stuhr) a Albert (Olgierd Łukaszewicz) sa nechajú dobrovoľne uviesť do hibernácie v rámci prelomového vedeckého experimentu s tým, že sa preberú o tri roky. Namiesto toho sa zobudia až v roku 2044 – do podzemného sveta, ktorý po ničivej vojne obývajú výhradne ženy a mužský rod bol oficiálne vyhlásený za vyhynutý. Ako posledné žijúce „relikvie“ minulosti sú obklopení prísnym dohľadom, propagandou a ešte prísnejšími pravidlami, podľa ktorých sú muži považovaní za nepotrebnú hrozbu. Max v novej realite vidí príležitosť, Albert ju prijíma s vedeckou opatrnosťou, no obaja tušia, že v podzemnom svete niečo nie je v poriadku. Postupne odhaľujú, že totalitná spoločnosť žien stojí na lžiach, prepisovaní dejín a prísne utajenom pláne, ktorý by mohol definitívne rozhodnúť aj o ich osude. Kultová poľská sci-fi komédia Sexmisia je brilantnou satirou na totalitarizmus aj spoločenské stereotypy a patrí medzi najobľúbenejšie filmy v histórii poľskej kinematografie.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106115500 +0000" stop="20260106124000 +0000">
    <title>Hviezdna brána X (7)</title><desc>SG-1 je prítomná na planéte, ktorá sa rozhodla pripojiť k Oriom. Tu stretávajú už dospelú Adriu, Valinu dcéru. Odysea však zaznamená nárast energie a zvýšenú radiáciu, ktorá sa šíri od Hviezdnej brány. Veliteľ Odysey nechá pre istotu transportovať SG-1 späť na palubu. Hneď potom už senzory nezaznamenávajú žiadne známky života. SG-1 sa vracia späť a zisťuje, že na planéte sa nachádza opustená Orijská loď a že všetci na planéte boli zabití zbraňou na Dakare.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106124000 +0000" stop="20260106133000 +0000">
    <title>Hviezdna brána X (8)</title><desc>Vala je unesená Aténou, goa’uldom, ktorého Vala ako Quetesh kedysi podviedla. Chce v jej pamäti pomocou pamäťového zariadenia nájsť informácie, vedúce k antickému pokladu. SGC sa podarí určiť miesto, kde ju drží, a pri prestrelke dôjde k poškodeniu zariadenia a Vala stráca pamäť. Zmätená z miesta uteká a túla sa po meste, zatiaľ čo ju zvyšok SG-1 márne hľadá.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106133000 +0000" stop="20260106142500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (12)</title><desc>Po stretnutí so žralokmi sa Craig a April ukryjú v prívodnom potrubí elektrárne, odkiaľ ich silné nasávanie vtiahne do miestnosti s turbínou. S pokazeným zariadením a cyklom turbíny, ktorý sa opakuje každých niekoľko minút, je ich jediným východiskom vyhnúť sa vtiahnutiu do smrtiacej turbíny, kým nepríde pomoc.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106142500 +0000" stop="20260106152000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (13)</title><desc>Keď sa na pláži objavia v detských rukách ručné granáty, Mitch zistí, že skrýša zbraní americkej námornej pechoty bola vykradnutá a pravdepodobne je ukrytá na mori. Mitch a Cody nakoniec nájdu potopenú loď so zbraňami na palube, ale keď odchádzajú po pomoc, objavia sa zlodeji a zajmú ich.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106152000 +0000" stop="20260106162500 +0000">
    <title>Kobra 11 X (3/16)</title><desc>X. 3 - Pod paľbou:
Tom a Semir sa stanú náhodne svedkami vraždy na diaľničnom odpočívadle. Výsluch vraha Hardinga však nič neprinesie, o motívoch svojho činu mlčí. Ukáže sa, že prišiel rovnako ako jeho obeť do Nemecka, aby sa uchádzal o prácu vo firme Braukmann, zaoberajúcej sa importom a exportom. Tom sa vo firme zoznámi s krásnou Tirou a dohodne si s ňou rande. Na miesto však nedorazí a neznámy muž telefonicky oznámi Semirovi, že musí docieliť prepustenie Hardinga, inak bude Tom zavraždený...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106162500 +0000" stop="20260106172500 +0000">
    <title>Kobra 11 X (4/16)</title><desc>X. 4 - Frankie:
Nehoda na diaľnici zvedie Toma Kranicha dokopy s jeho vlastným otcom, s ktorým má evidentne dosť neurovnaný vzťah. Je jasné, že Frank Kranich alias Frankie nebol obeťou nehody náhodou, ale zásadne odmieta s Tomom na túto tému hovoriť. Zato sa veľmi zbližuje s Tomovou nadriadenou, komisárkou Engelhardtovou. Od Frankieho, ktorý prevádzkuje bar, vymáha výpalné mafián Pal Dardai. V noci pošle svojho syna Imreho do Frankieho baru, aby ho podpálil. Tam ho však prekvapí Frankieho obchodná partnerka Natascha a chladnokrvne ho zastrelí. Vinu však hodí na Frankieho, pretože chce bar pre seba a počíta s tým, že sa Dardai sa za smrť svojho syna pomstí...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106172500 +0000" stop="20260106182500 +0000">
    <title>Komisár Rex (1/13)</title><desc>Majiteľ jednej viedenskej reštaurácie náhle zomrel v kuchyni pri práci. Podľahol infarktu, hoci ho mal chrániť voperovaný kardiostimulátor. Pitva preukázala, že prístroj zlyhal. S najväčšou pravdepodobnosťou to zavinila mikrovlnná rúra, s ktorou niekto v zlom úmysle manipuloval. Prípadu sa ujíma komisár Richard Moser. Prvou podozrivou je čerstvá vdova...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106182500 +0000" stop="20260106193000 +0000">
    <title>Komisár Rex (2/13)</title><desc>Šoféri mraziaceho kamiónu ilegálne prevážajú z Maďarska do Rakúska ruských utečencov. Pre emigrantov to však nie je cesta za lepším životom, ale k istej smrti, pretože sa ocitajú v rukách zločineckej organizácie, ktorá obchoduje s ľudskými orgánmi. Otrasného prípadu sa ujíma policajný komisár Richard Moser z viedenskej kriminálky. Samozrejme mu bude pomáhať štvornohý detektív Rex...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106193000 +0000" stop="20260106200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (22)</title><desc>Al a JT zakladajú agentúru ponúkajúcu stráženie detí. Keď sa musia postarať o viac ako tridsať detí, uznajú, že si vzali príliš veľké sústo.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106200000 +0000" stop="20260106215500 +0000">
    <title>Šťastie príde v nedeľu</title><desc>Veselohra o športke a vášnivých športkároch. Trojicu mladých mužov privádza spoločné &quot;športkárenie&quot; do rôznych nepríjemných a často až komických situácií. Ich predstavy o rýchlom zbohatnutí sa však čoskoro rozplynú. Emil, Vrabec a Mišo sú traja priatelia, ktorých najväčšou vášňou je podávať športku. Každú nedeľu, ako mnoho iných nadšencov, očakávajú výsledky a dúfajú, že raz sa im podarí vyhrať slušný obnos peňazí. Každý z nich má svoj sen - Emil túži po „Jave 250“, Vrabcovi by stačil aj „Pionier“ a Mišo dúfa, že sa raz vyberie na svoju veľkú cestu okolo sveta. Ani jeden z nich však doteraz nemal šťastie v hre. Tento stav sa rozhodnú radikálne vyriešiť. Každý z nich vynaloží maximálne úsilie na to, aby získal čo najviac peňazí na podanie športky - pravdepodobnosť výhry sa tým automaticky zvýši. Ale to nie je tak jednoduché, ako by sa na prvý pohľad zdalo. Situácia medzi priateľmi sa ešte viac vyhrotí po tom, ako sa v televíznej estráde zoznámia s atraktívnou Evou Dvorčíkovou. Tá je už dlhší čas platonickou láskou Michala, ale ten dosiaľ nenabral odvahu, aby sa jej prihovoril. A keďže v láske je povolené všetko, chlapci sa rozhodnú losovať. Ten, ktorý vyhrá, získa právo bojovať o Evinu lásku...</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106215500 +0000" stop="20260106222500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (22)</title><desc>Al a JT zakladajú agentúru ponúkajúcu stráženie detí. Keď sa musia postarať o viac ako tridsať detí, uznajú, že si vzali príliš veľké sústo.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106222500 +0000" stop="20260106232000 +0000">
    <title>Na veky vekov (3)</title><desc>Pád starého dreveného mosta v Kingsbridge si vyžiadal mnoho obetí. Jednou z nich bol aj starý predstavený kláštora, čo znamená, že mnísi si budú musieť voliť nového. Toto je ideálna príležitosť pre zvráteného Godwina, za ktorým stojí jeho intrigánska a všetkého schopná matka Petranilla. Caris po katastrofe mosta chce na cirkevných pozemkoch postaviť nemocnicu. Gwenda, slobodomyseľná dcéra žoldniera, sa sebavedome dvorí roľníkovi Wulfricovi, ktorému pomáha s jeho živnosťou.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260106232000 +0000" stop="20260107001000 +0000">
    <title>Na veky vekov (4)</title><desc>Píše sa rok 1334 a Anglicko je vo vojne s Francúzskom. Merthin aj navzdory ťažkým časom konečne stavia dlho plánovaný most v Kingsbridge, aby mestu, na ktoré kráľovná uvalila vysoké dane, zabezpečil dostatočný príliv obchodníkov a pútnikov. Jeho brat Ralph bol menovaný lénnym pánom a nadobudnutú moc nad vazalmi uplatňuje neľútostne a kruto. Zákerná Petranilla pobáda svojho syna Godwyna, aby nespal na vavrínoch po tom, čo ho zvolili za predstaveného kláštora, ale ašpiroval oveľa vyššie. Godwyn na ceste za naplnením svojich fanatických vízií uplatňuje rovnako krvavé prostriedky ako jeho matka, ktorá za každých okolností túži pre syna získať to najlepšie postavenie.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260107001000 +0000" stop="20260107003000 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260107003000 +0000" stop="20260107023500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260107023500 +0000" stop="20260107032000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260107032000 +0000" stop="20260107050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>06.01.2026</date>
  </programme>
    </tv>