<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250106060000 +0000" stop="20250106070000 +0000">
    <title>Návod na prežitie - Rusíni</title><desc>Dokumentárny film Pala Pekarčíka o rusínskej národnostnej menšine žijúcej na východnom Slovensku. Ponúka nekonvečný pohľad plný láskavého humoru a poézie, v ktorom spája krásu regiónu s krásou týchto ľudí.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106075500 +0000" stop="20250106084500 +0000">
    <title>Traja králi</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106084500 +0000" stop="20250106090000 +0000">
    <title>Trochu inak - hudobný špeciál</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106113000 +0000" stop="20250106130000 +0000">
    <title>Putovanie s vlkmi</title><desc>Jen-Michel Bertrand je dokumentarista, ktorý zasvätil celý život fascinujúcim a ohrozeným zvieratám - vlkom. Pri zbere materiálu pre každý zo svojich dokumentov s týmito zvieratami žije dlhé mesiace úplne sám v ich prirodzenom prostredí, aby ich mohol pozorovať zblízka a zaznamenávať ich život prostredníctvom skrytých kamier. Jeho putovanie s vlkmi však nie je len záznamom života týchto šeliem, ale aj osobnej cesty režiséra, ktorý sa zamýšľa nad vzťahom človeka a divožijúcich zvierat, ktorých životný priestor ničíme, aj keď nemusíme...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106130000 +0000" stop="20250106145000 +0000">
    <title>Andy Warhol - Americký sen</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106174500 +0000" stop="20250106175500 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106175500 +0000" stop="20250106181000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106191000 +0000" stop="20250106203000 +0000">
    <title>JAMES - Storočie nad oblakmi</title><desc>Pracovala s najväčšími svetovými hercami a režisérmi, medzi ktorých patrili Luis Buňuel, Claude Lelouche, François Truffaut, Roman Polanski, Marcello Mastroianni či Gerard Depardieu... Catherine Deneuve je príkladom za každých okolností elegantnej Francúzky, ktorá dokázala, že blondínky na filmovom plátne nemusia byť len prvoplánovo naivné alebo chladné. Dokázala provokovať aj žartovať a zároveň si získať rešpekt a obdiv. Hoci sa pôvodne chcela stať módnou návrhárkou, nakoniec si zvolila rovnakú hereckú cestu ako obaja jej rodičia. Prvé menšie roly dostávala už počas štúdia na strednej škole a neskôr zažiarila vo filmoch Dáždničky zo Cherbourgu, Kráska dňa, Hnus, Siréna od Mississippi, Oslia koža, Afričan a Indočína.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106203000 +0000" stop="20250106212500 +0000">
    <title>Catherine Deneuve: Okom kamery</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106163500 +0000" stop="20250106173000 +0000">
    <title>Faberge, vznik legendy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106173000 +0000" stop="20250106173500 +0000">
    <title>Tresky plesky</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106181000 +0000" stop="20250106183000 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106185500 +0000" stop="20250106190000 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106212500 +0000" stop="20250106221500 +0000">
    <title>Nenapraviteľný Belmondo (1/2)</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106221500 +0000" stop="20250106230400 +0000">
    <title>Nenapraviteľný Belmondo (2/2)</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106073000 +0000" stop="20250106075500 +0000">
    <title>Pravoslávne Vianoce</title><desc>Dokumentárny film, ktorý približuje atmosféru pravoslávnych Vianoc. Poetický obrázok z východoslovenských obcí, kde veriaci narodenie spasiteľa oslavujú podľa východného obradu, teda podľa juliánskeho kalendára. Dokumentárny film divákom približuje obyčaje a zvyky súvisiace s Viliou a ďalšími dňami pravoslávnych Vianoc, ktoré sú o dva týždne neskôr ako Vianoce v ostatnom kresťanskom svete.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106145000 +0000" stop="20250106163500 +0000">
    <title>Ženský zákon</title><desc>Televízna inscenácia klasickej veselohry J.G.Tajovského je ľúbostný príbeh Miška a Aničky, ktorí musia vo svojej láske prekonávať prekážky v podobe mamonárstva a malomeštiactva rodičov.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106173500 +0000" stop="20250106174500 +0000">
    <title>Chalúpka na vŕšku</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106183000 +0000" stop="20250106184500 +0000">
    <title>Andyho dobrodružstvá s dinosaurami</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106184500 +0000" stop="20250106185500 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106190000 +0000" stop="20250106190500 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106190500 +0000" stop="20250106191000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Extra výplata</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106050500 +0000" stop="20250106053000 +0000">
    <title>Koledníci, vinšovníci, poďte k nám...</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106053000 +0000" stop="20250106060000 +0000">
    <title>Horehronské impresie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106070000 +0000" stop="20250106073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106090000 +0000" stop="20250106113000 +0000">
    <title>Bohoslužba</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106230400 +0000" stop="20250106230600 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250106230600 +0000" stop="20250107002000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250106040000 +0000" stop="20250106053000 +0000">
    <title>Jazerná kráľovná</title><desc>Pre lásku niekedy musíte obetovať všetko a ísť kvôli nej hoci aj na dno zradného jazera. Zlá jazerná kráľovná premenila sedem princezien na labute a väzní ich. Princeznej Odette sa však podarí utiecť, ale jej radosť zo slobody netrvá dlho. Hneď, ako ju na zámku vidí Rudovous, poradca Jazernej kráľovnej, berie ju zo sebou späť do Jazernej ríše. Princ Viktor stojí pred ťažkou úlohou. Bez možnosti zabudnúť na krásnu Odettu ho otec chce oženiť s jazernou kráľovnou. Viktor je však odhodlaný ísť za hlasom svojho srdca a krásnu princeznú nájsť.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106053000 +0000" stop="20250106063500 +0000">
    <title>Ronja, dcéra lúpežníka 2</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106063500 +0000" stop="20250106073500 +0000">
    <title>Pravá nevesta</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106073500 +0000" stop="20250106090000 +0000">
    <title>Mikola a Mikolko</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106103500 +0000" stop="20250106122500 +0000">
    <title>Kúzelnik Žito</title><desc>Bylinkárka Apolena nájde v žitnom poli opustené novorodeniatko. Dá mu meno Žito a vychová z neho statočného mládenca. Žita naverbujú do kráľovského vojska a zlý radca kráľa, knieža Neklan, mu prikáže vyberať dane od poddaných. Žito tak na vlastné oči pozná, aká dokáže byť moc zlá a nespravodlivá a začne sa proti nej búriť. Jeho zmysel pre spravodlivosť, radosť zo života a šikovnosť, očaria aj princeznú Adelku.No padne do oka aj čertici Filištíne, ktorá by si ho rada priviedla do pekla. Preto sa prevtelí za krásnu markízu a pokúša sa ho nalákať na výhody zla: bude bohatý a slávny. No Žito sa nalákať nedá. A tak okrem Neklana, ktorý sa tiež usiluje získať Adelku, musí bojovať aj proti moci samého pekla.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106122500 +0000" stop="20250106132500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Najdlhšie vlasy na svete</title><desc>Rapunzel je už roky väznená vo vysokej veži. Zlá čarodejnica je jediná ktorá sa k nej môže dostať. Jedného dňa ale princ odhalí jej tajomstvo a vyšplhá sa za ňou po jej dlhých vlasoch a v momente sa do krásnej dlhovlásky zamiluje.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106132500 +0000" stop="20250106145000 +0000">
    <title>Chladné srdce</title><desc>Mladý uhliar Peter Munk sa narodil v nedeľu a tak mohol vysloviť tri želania, ktoré sa mu splnia. Nevyužil ich však rozumne a napokon prehral všetko, i svoje srdce, ktoré vymenil s lesným duchom za prísľub večného bohatstva. Ale s kamenným srdcom mu je bohatstvo na nič, keďže už nepozná ani lásku ani radosť. Musí preto získať svoje srdce späť.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106162500 +0000" stop="20250106180000 +0000">
    <title>Mahuliena, zlatá panna</title><desc>Zlý Zlatovlad núti kráľa, aby mu odvádzal každý rok všetko zlato, ktoré v jeho kráľovstve vyryžujú, alebo posielal ľudí do otroctva. Keď sa o tom dozvie mladý princ, postaví sa na odpor. Sprevádzaný verným pobočníkom sa rozhodne nájsť krásnu Mahulienu, ktorá skrýva tajomstvo Zlatovladovej sily.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106193000 +0000" stop="20250106203500 +0000">
    <title>Mastičkár (1/2)</title><desc>Poľská dvojdielna filmová dráma nakrútená podľa rovnomenného románu T. Dolega-Mostowicza. Je to Príbeh slávneho chirurga, ktorý po dvojnásobnom šoku stratí pamäť. Túla sa po Poľsku ako majster tisícich remesiel, spomenie si na lekárske vedomosti a začne zadarmo liečiť a operovať ako zázračný lekár. Vylieči po smrteľnej nehode chudobnú dievčinu, o ktorej vysvitne, že je to jeho dcéra a stane sa svedkom jej ľúbostného šťastia.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106203500 +0000" stop="20250106214500 +0000">
    <title>Mastičkár (2/2)</title><desc>Poľská dvojdielna filmová dráma nakrútená podľa rovnomenného románu T. Dolega-Mostowicza. Je to Príbeh slávneho chirurga, ktorý po dvojnásobnom šoku stratí pamäť. Túla sa po Poľsku ako majster tisícich remesiel, spomenie si na lekárske vedomosti a začne zadarmo liečiť a operovať ako zázračný lekár. Vylieči po smrteľnej nehode chudobnú dievčinu, o ktorej vysvitne, že je to jeho dcéra a stane sa svedkom jej ľúbostného šťastia.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106214500 +0000" stop="20250106232000 +0000">
    <title>Fany</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106232000 +0000" stop="20250106232500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106090000 +0000" stop="20250106103500 +0000">
    <title>Tri princezné</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106145000 +0000" stop="20250106162500 +0000">
    <title>Posledná bosorka</title><desc>Historický príbeh z Trnavy 18. storočia. Námet filmu zobrazuje skutočnú historickú udalosť, ktorú si tvorcovia patrične zdramatizovali a upravili. Stretnutie študentov s mešťanmi s cirkevnými pánmi, ktorí ovládajú školu, vyvrcholí príhodou s obrazom, ktorý namaľoval jeden zo študentov, maliar Peter, na požiadanie rektora univerzity. Peter však nezobrazí pani richtárku, ako mu prikážu, ale pekné mladé dievča, rybárovu dcéru.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106180000 +0000" stop="20250106185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106185500 +0000" stop="20250106191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106191500 +0000" stop="20250106193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106232500 +0000" stop="20250107002000 +0000">
    <title>Dotyk života (1/8)</title><desc>Pôrod je jedným z mála zážitkov, ktoré nás všetkých spájajú a jeho dejiskom je zvyčajne pôrodnica, ktorej zamestnanci počas rušných dní a nocí prežívajú konflikty, aj tie najkrajšie radosti. Navonok sú všetci súčasťou dobrosrdečného a súdržného kolektívu, niekedy ale podliehajú obrovskému psychickému a fyzickému vypätiu. Tak, ako hlavná pôrodná asistentka Eva, ktorá je každý deň obklopená novým životom a tajne túži po vlastných deťoch, ale ťažko nadväzuje blízke vzťahy. Ona, jej kolegyne, aj všetky prichádzajúce rodičky zdieľajú toto miesto, miesto strachu, neistoty i viny, ale aj miesto dôvery, smiechu, lásky a tej najväčšej blaženosti, ktorou je dotyk nového života.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250107002000 +0000" stop="20250107011000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250107011000 +0000" stop="20250107012500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250107012500 +0000" stop="20250107013000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250107013000 +0000" stop="20250107030500 +0000">
    <title>Posledná bosorka</title><desc>Historický príbeh z Trnavy 18. storočia. Námet filmu zobrazuje skutočnú historickú udalosť, ktorú si tvorcovia patrične zdramatizovali a upravili. Stretnutie študentov s mešťanmi s cirkevnými pánmi, ktorí ovládajú školu, vyvrcholí príhodou s obrazom, ktorý namaľoval jeden zo študentov, maliar Peter, na požiadanie rektora univerzity. Peter však nezobrazí pani richtárku, ako mu prikážu, ale pekné mladé dievča, rybárovu dcéru.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250107030500 +0000" stop="20250107035500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250107035500 +0000" stop="20250107040500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250106050000 +0000" stop="20250106054500 +0000">
    <title>Búrlivé víno (35)</title><desc>Martin sa dopočuje, že Nina odchádza do Francúzska a premkne ho strach, že by sa už nemusela vrátiť. Ivan sa chce sa spojiť so Simonetovou rodinou a vinárstvo si ponechať. Inge musí Tótha presvedčiť o rýchlej kúpe polovice podniku, inak by mohol celý ich plán stroskotať. Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106054500 +0000" stop="20250106080500 +0000">
    <title>Ženích na úteku</title><desc>James Shannon (Peter Ustinov), starý otec Jimmieho Shannona (Chris O'Donnell), bol čudák - a nestálosť jeho vnuka mu vždy liezla hore krkom. Keď zomrel, zanechal Jimmiemu ten najzvláštnejší závet, o akom ste kedy počuli... Jimmie totiž zdedí 100 miliónov dolárov – ale len ak sa ožení a zostane ženatý najmenej desať rokov, pričom počas prvých piatich rokov má splodiť potomka! Svadbu musí stihnúť do svojich 30. narodenín, čo je už... Zajtra! Zhodou okolností však Jimmieho po troch rokoch známosti opustila láska jeho života Anne Ardenová (Renée Zellweger), a teraz má len 24 hodín na to, aby sa s ňou buď udobril, alebo si za ňu našiel adekvátnu náhradu. Zatiaľ čo prvá možnosť neustále naráža na prekážku v podobe odmietavého mlčania adresátky, predo dvermi sa už začínajú hromadiť húfy nových kandidátok. Milionára na ženenie predsa nenájdete na ulici každý deň...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106080500 +0000" stop="20250106105500 +0000">
    <title>Druhá alebo prvá</title><desc>Luke (Ed Harris) a Jackie (Susan Sarandon) Harrisonovci sa rozviedli ako dvaja rozumní ľudia, bez asistencie právnikov a nedôstojných súdnych ťahaníc. Napriek tomu ich dve deti, roztomilý Ben (Liam Aiken) a dospievajúca Anna (Jena Malone), len ťažko znášajú otcovu novú sympatickú priateľku Isabel Kellyovú (Julia Roberts). Je mladá, atraktívna, má zaujímavé povolanie módnej fotografky, ale napriek všetkej svojej úprimne mienenej snahe zostáva v očiach detí predovšetkým zlou macochou, ktorá rozbila manželstvo ich rodičov. Len veľmi pomaly, po malých krôčikoch si Isabel získava dôveru a úctu detí. Luke ju konečne požiada o ruku, no Jackie celú situáciu zamotá odhalením svojho temného tajomstva - má nevyliečiteľnú rakovinu, zomiera... Od tejto chvíle dve celkom rozdielne ženy k sebe opatrne hľadajú cestu a zodpovedná Jackie pomáha bohémskej Isabel zaujať miesto milujúcej a milovanej matky jej dvoch detí...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106105500 +0000" stop="20250106130500 +0000">
    <title>Dobrý ročník</title><desc>Londýnsky expert v odbore investícií Max Skinner (Russell Crowe) sa po smrti svojho strýka Henryho (Albert Finney) vracia na vinicu do Francúzska, kde prežil najkrajšiu časť detstva. Hoci ambiciózny workoholik chce hodiť minulosť za hlavu a vinicu čo najskôr predať, v okamihu príchodu do čarokrásnej oblasti na juhu Francúzska sa začne odvíjať celkom nová a opojná kapitola jeho života, počas ktorej v sebe nájde to, čo mu už od detstva chýba. A tak sa Max postupne mení na iného človeka, objaví lásku v podobe pôvabnej majiteľky miestnej kaviarne Fanny Chenalovej (Marion Cotillard) a zistí, že z nádherného prostredia viníc sa mu už vôbec nechce vrátiť do uponáhľaného sveta biznisu...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106130500 +0000" stop="20250106140000 +0000">
    <title>Skrytá vášeň (149/188)</title><desc>Sara informuje Gabrielu o nevere svojho manžela. Gabriela jej nechce uveriť. Sara jej sľúbi, že nabudúce ju vezme so sebou, aby to videla na vlastné oči. Mladomanželia sa vracajú domov. Rosario chce vyspovedať Dinoru o jej vzťahu s Fernandom. Pohádajú sa. Gabriela spolu so Sarou sledujú Fernanda. Gabriela nemôže uveriť vlastným očiam a už vôbec nie, keď spozná Dinoru. Sara ide pozdraviť Normu, Juana a Juana Davida. Porozpráva im, čo sa stalo kým boli preč.Gabriela udá Dinoru polícii. Malcolm varuje Fernanda a ten zase Dinoru, aby ušla. Fernando informuje Armanda o Dinorinom úteku, ten znervóznie rovnako ako Rosario. Fernando je tiež nervózny, ale snaží sa to pred Gabrielou zatajiť. Gabriela sa rozhodla vybaviť si účty so svojím manželom. Polícia vypočúva Armanda, ten sa vykrúca a v strachu všetku vinu hodí na Mema.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106140000 +0000" stop="20250106150000 +0000">
    <title>Skrytá vášeň (150/188)</title><desc>Armando obviní Mema, že je zodpovedný za Dinorin úkryt, Memo teda vezme všetko na seba. Pepa obdivuje gesto Mema, zatiaľ čo Rosario skrýva pravdu o tom, čo sa stalo. Upozorní Pepu, aby bola ticho, pretože Armando jej pomohol v živote už dosť. Sara ukazuje bankové výpisy Gabriele, v ktorej hnev pomaly ale isto stúpa a začína si uvedomovať aký človek je jej manžel. Dinora sa ukryje na haciende Elizondovcov. Sara príjme Francovo pozvanie, ale len kvôli tomu že ju presvedčila Gabriela, že potrebuje byť sama s Fernandom. Žiada od neho vysvetlenie prečo sú všetky účty prázdne. Chce, aby okamžite opustil jej dom, pretože vie aj o jeho nevere s Dinorou. Je jej ľúto, že celú tú dobu išla proti svojim dcéram kvôli niekomu takémuto. Fernanda podporuje Malcolm a Carmela, nech sa rozhodne akokoľvek. Martin je hrdý na Saru. Dinora sa rozhodne pomstiť sa Gabriele za to, že ju udala polícii. Vkradne sa do jej izby a vyhráža sa jej smrťou dcéry, keď Saru nepošle preč z domu. Gabriela sa cíti byť v pasci a urobí všetko čo od nej Dinora a Fernando chcú.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106150000 +0000" stop="20250106161000 +0000">
    <title>Láska na prenájom (1)</title><desc>1
Eda Yildizová, krásna a mladá dievčina nemohla dokončiť posledný ročník vysokej školy s talianskym štipendiom, lebo firma známeho architekta Serkana Bolata zrušila jej štipendium. Preto dievča teraz pracuje v kvetinárstve svojej tety Ayfer, ale nevzdáva sa úplne svojich snov. Keď jej kamarátky odídu na vysokú školu, na odovzdanie diplomov, Eda napriek ich nesúhlasu ide s nimi, a stretne sa so Serkanom, ktorý na akciu prichádza ako čestný hosť.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106161000 +0000" stop="20250106170000 +0000">
    <title>Láska na prenájom (2)</title><desc>V reštaurácii sa Eda predstaví ako Serkanova priateľka a obchodná partnerka pánovi Evrenovi, s ktorým má Serkan dôležité rokovanie, avšak Ediným pričinením rokovanie naberie nečakaný zvrat. Serkan príde na to, že zahraničné štipendiá zrušil obchodný riaditeľ, a navrhne Ede, že môže nanovo získať štipendium, ak sa ospravedlní za udalosti, čo však dievča odmietne.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106170000 +0000" stop="20250106180000 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista VI (1)</title><desc>Bull a jeho tím musia využiť všetky svoje spoločné skúsenosti, aby našli Bullovu unesenú dcéru, a únosca ich varuje, aby nešli na políciu. Ako Bull pracuje na vytvorení najdôležitejšieho psychologického profilu svojho života, začína mať podozrenie, že únosca je niekto, kto je spojený s jeho minulosťou.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106180000 +0000" stop="20250106185500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny (1)</title><desc>1
Filiz žije iba pre svoje povinnosti, cíti, že v jej živote nie je miesto pre lásku, no jedného dňa sa zoznámi s pohľadným Barışom, ktorý urobí všetko, aby si získal jej srdce. Len je otázka, či bude Barış ochotný vydržať pri nej a znášať jej chaotickú, neporiadnu a nervy drásajúcu rodinu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106185500 +0000" stop="20250106195500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny (2)</title><desc>Keďže Barış márne skúša pozvať Filiz na rande, kúpi jej práčku a spolu s kyticou kvetov ju nechá doručiť do domu rodiny Elibolovcov. Filiz ju chce okamžite vrátiť, ale Tülay ju presviedča, aby aspoň vyskúšala ten dobrý stroj. Zatiaľ čo Rahmet doučuje Müjde matematiku, prichádza otec dievčaťa, takže Rahmet musí rýchlo utiecť. Asim, Hikmetov šéf, je veľmi hrubý na svoju manželku Esru, a tak sa Hikmet snaží ženu utešiť. Fikri dostane invalidný dôchodok a hneď beží do Tufanovej kaviarne, aby minul peniaze.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106195500 +0000" stop="20250106200500 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106200500 +0000" stop="20250106203500 +0000">
    <title>Frasier X (17)</title><desc>Frasier sa rozhodne podporiť charitatívny projekt na podporu výskumu AIDS. Daphne si myslí, že je to vynikajúci nápad a spolu s Nilesom sa pripoja. Nastane však problém. Frasier a Niles sa nikdy nenaučili bicyklovať a toto je cyklistická športová akcia. Nechcú vyzerať ako chudáci a preto sa rozhodnú investovať do nových bicyklov. Daphne sa stane ich osobnou trénerkou a prípravy môžu začať. Do pretekov majú však len dva dni...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106203500 +0000" stop="20250106210500 +0000">
    <title>Frasier X (18)</title><desc>Kenny má za sebou ťažký rozvod. Upadne do depresie a Frasier je z neho nešťastný. Poradí mu naozaj dobrého psychiatra, no Kenny sa odmieta o svojich osobných problémoch rozprávať s kýmkoľvek, len s ním. Frasier nakoniec súhlasí. Po niekoľkých stretnutiach príde Frasier na to, že Kennyho problémy v manželstve vyplývajú už z detstva a to z problémov s rodičmi. Martin sa na celú túto vec pozerá ináč a presvedčí Kennyho, aby viac chodil von medzi ľudí. Kenny ho poslúchne a po pár pivách príde na to, že Frasiera už nepotrebuje. Frasier obviňuje Martina, že všetkému je na vine on a takto Kennymu nepomôže.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106210500 +0000" stop="20250106213000 +0000">
    <title>Priatelia II (9)</title><desc>Phoebe príde na to, že jej babička Frances klamala o totožnosti jej otca. Vypátra teda jeho súčasnú adresu, aby sa s ním mohla osobne stretnúť. Pred domom, kde otec býva, ale dostane strach. Ross sa márne snaží, aby mu Rachel odpustila. Núti ju, aby mu povedala jeho zlé vlastnosti. Keď potom Rachel žiadosti vyhovie, Ross sa urazí ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106213000 +0000" stop="20250106220500 +0000">
    <title>Priatelia II (10)</title><desc>Rachel sa zoznámi s mladíkom, ktorý sa neuveriteľne podobá na Rossa a dokonca sa ako on aj chová. Rachel sa to zdá zvláštne a neuveriteľné, lenže než pochopí, že vôbec nejde o žiadneho dvojníka, ubehne dosť dlhá doba. Zato Ross si túto hru "sám na seba" vychutnáva ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106220500 +0000" stop="20250106230000 +0000">
    <title>Dobrý doktor VII (1)</title><desc>Shaun, ktorý svojím presným rozvrhom pre malého Steva privádza Leu k šialenstvu, sa vracia do práce a hneď sa pridáva k prípadu dojčaťa, ktoré potrebuje nové srdce. Veľké problémy má aj Eden. Morgan si o ňu robí starosti a vytrvalo od seba odháňa Alexa, ktorý im chce pomôcť. Aaron je so Shaunom stále rozhádaný. Audrey bojuje s nedostatkom personálu, nemocnica zúfalo potrebuje dočasného riaditeľa. Jordan sa cíti opustená.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106230000 +0000" stop="20250106235500 +0000">
    <title>Chicago Fire IV (1)</title><desc>Poručík Casey je uprostred operácie v utajení na zastavenie gangu, ktorý obchoduje s ľuďmi v Nesbittovom striptízovom klube, a ocitá sa v ohrození života. Časté striedanie hasičov v oddiele vrhá na Severidea zlé svetlo a preto je na stanicu prevelený kapitán Dallas Patterson. Dawsonová si potvrdzuje svoje podozrenie, že sa jej život navždy zmení a nový uchádzač Jimmy Borrelli neurobí veľmi dobrý prvý dojem. Občania jednej chicagskej štvrte sa spájajú, aby protestovali proti miestnemu drogovému brlohu, čo vedie k dôsledkom, ktoré bránia hasičom zo stanice 51 dostať sa k miestu požiaru.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106235500 +0000" stop="20250107004000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny (1)</title><desc>Filiz žije iba pre svoje povinnosti, cíti, že v jej živote nie je miesto pre lásku, no jedného dňa sa zoznámi s pohľadným Barışom, ktorý urobí všetko, aby si získal jej srdce. Len je otázka, či bude Barış ochotný vydržať pri nej a znášať jej chaotickú, neporiadnu a nervy drásajúcu rodinu. Filiz (Hazal Kaya), hlavná hrdinka seriálu Príbeh našej rodiny, sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250107004000 +0000" stop="20250107012000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny (2)</title><desc>Keďže Barış márne skúša pozvať Filiz na rande, kúpi jej práčku a spolu s kyticou kvetov ju nechá doručiť do domu rodiny Elibolovcov. Filiz ju chce okamžite vrátiť, ale Tülay ju presviedča, aby aspoň vyskúšala ten dobrý stroj. Zatiaľ čo Rahmet doučuje Müjde matematiku, prichádza otec dievčaťa, takže Rahmet musí rýchlo utiecť. Asim, Hikmetov šéf, je veľmi hrubý na svoju manželku Esru, a tak sa Hikmet snaží ženu utešiť. Fikri dostane invalidný dôchodok a hneď beží do Tufanovej kaviarne, aby minul peniaze.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250107012000 +0000" stop="20250107024500 +0000">
    <title>Zasnežená láska</title><desc>Ally (Italia Ricci), účastníčka zoznamovacej reality šou „Láska až za hrob“, strávi finálový týždeň nielen po boku televízneho fešáka, ale aj v nebezpečnej blízkosti svojej stredoškolskej lásky. A to všetko v snehovom objatí jej rodného mestečka Winterland. Ally Wilsonová (Italia Ricci) zasvätila svoj život kariérnemu rastu, ale keď zoznamovacia reality šou „Láska až za hrob“ ju a jej „televízneho priateľa“ Tannera (Jack Turner) privedie späť do jej rodného Winterlandu, uvedomí si - vďaka všetkým kamerám, ktoré ju sledujú, naplánovaným rande pre divákov a vymysleným príbehom - že to, čo jej v skutočnosti chýbalo, bolo po celý čas práve tu. V podobe mestečka, ktoré potrebuje späť svoj cestovný ruch, a jej stredoškolskej lásky Bretta (Chad Michael Murray), ktorý potrebuje späť Ally.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250107024500 +0000" stop="20250107034500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc"! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250107034500 +0000" stop="20250107050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250106040000 +0000" stop="20250106050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106050000 +0000" stop="20250106052000 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106052000 +0000" stop="20250106053500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106053500 +0000" stop="20250106064000 +0000">
    <title>Tom a Jerry: Rýchlo a chlpato</title><desc>Kocúr Tom a myšiak Jerry si zase robili naschvál zle. Tentokrát to však skončilo zničeným domom. Majiteľka ich oboch vyhodí a musia si hľadať nové útočisko. V tej chvíli uvidia v televízii upútavku na automobilové preteky, v ktorých je hlavná cena krásny veľký dom. Podarí sa im ho vyhrať?</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106064000 +0000" stop="20250106080500 +0000">
    <title>Lovecká sezóna 2</title><desc>Jeleň Elliot a medveď grizly Boog majú pred sebou boj na život a na smrť. Boj medzi domácimi a divokými zvieratami. Jediný, kto nevie, na ktorú stranu sa pridať je jazvečík Burtík, ktorý utiekol svojím pánom. Na jednej strane ho priťahuje pocit slobody, na tej druhej vitamínové kosti, ktoré naňho nastraží jeho panička v snahe nájsť ho. Pred nemateriálnou slobodou nakoniec zvíťazia pochúťky a na Burtíka padne klietka, respektíve sa zatvoria dvere obytného karavanu jeho pánov. V tej chvíli si uvedomí cenu slobody, no už je neskoro. Našťastie má divokých kamarátov, ktorí ho nenechajú v štichu a nasadzujú vlastné krky, aby ho uchránila pred životom domáceho maznáčika. Smolu majú len v tom, že karavan smeruje na zraz chovateľov domácich zvierat, kde kraľuje namyslený pudel, ktorý okrem nepodarenej trvalej najviac na svete neznáša divoké zvieratá. Stret, ktorý sa blíži, je celkom nevyhnutný a Elliot s Boogom budú musieť oprášiť všetky triky, aby z tejto krízy vyviazli so zdravou kožou a zachránili kamaráta Burtíka.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106080500 +0000" stop="20250106101500 +0000">
    <title>Z pekla štěstí 2</title><desc>Kráľovi a prefíkanej Eufrozíne sa podarí utiecť z pekla. Spolu s Brambasom v Dračích horách získajú vajce, z ktorého sa vyliahne nástupca draka Bucifala. S jeho pomocou chcú získať späť kráľovstvo... Z Markýtky (Michaela Kuklová) a Honzu (Miroslav Simunek) je milujúci sa a milovaný kráľovský pár. Prefíkaná Eufrozína (Sabina Laurinová) však svojim pôvabom celkom omámi Lucifera a sedemmíľovými čižmami aj s otcom uteká z pekla, aby sa opäť spojila s kráľom Brambasom (Daniel Hůlka) a zbavila Honzu kráľovského trónu. Ani zlá sestra Dora (Dana Morávková) sa neprizerá nečinne. Využije Honzovej neprítomnosti, ktorý vedie proti nepriateľom vojnové ťaženie a vkradne sa na zámok, kde skoro Markýtku pripraví o život. S čím však Eufrozína a Dora nepočítali, Markýtka a Honza majú okrem svojich tradične známych spojencov aj ďalších pomocníkov, ktorí im radi kedykoľvek pomôžu. A medzi nich patrí dokonca sám veľký Lucifer...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106101500 +0000" stop="20250106120500 +0000">
    <title>Rio 2</title><desc>Vzácne modré papagáje Blu a Perla žijú v brazílskom Riu pokojným mestským domáckym životom a vychovávajú tri deti. Cnie sa im za rodnou džungľou, a tak vyrazia na dobrodružnú cestu z čarovného veľkomesta do divočiny Amazonského pralesa na rodinný výlet. Papagáj Blu začína strácať nervy nielen z nástrah neznámej krajiny, ale aj zo svojho najobávanejšieho protivníka - vlastného svokra. Navyše musí neustále odrážať zákerné pokusy o osobnú pomstu, ktoré proti nemu zosnoval lotrovský kakadu Nigel. Vzácne modré papagáje Blu a Perla žijú v brazílskom Riu pokojným mestským domáckym životom a vychovávajú tri deti. Najmladší Tiago túži po dobrodružstve, najmä ak pri ňom môže aj niečo zničiť. Dcéra Bia je celá po otcovi, vďaka čomu všetkému rozumie a všetko pozná. A čo nevie, to rýchlo doštuduje. Najstaršia z detí je Carla, ktorá si myslí, že už dospela do veku, v ktorom sa môže vymaniť spod ochranným krídel rodičov a začať vyjadrovať svoju osobnosť – napríklad pomocou hudby. Keď dozrie čas, Perla si zmyslí, že by jej potomkovia mali okúsiť skutočný vtáčí život v rodnej divočine, a rozhodne sa vyraziť na rodinný výlet do Amazonského pralesa. Blua síce priatelia varujú, aby nikam neletel a vyratúvajú, aké nebezpečenstvá tam jeho rodinu čakajú, ale tukan Rafael ho nakoniec presvedčí, že má počúvnuť ženu, pretože šťastná manželka znamená šťastný život. A tak sa rodina papagájov ocitne v amazonskej džungli. Ihneď po príchode sa stretávajú s miestnymi obyvateľmi - zásadovým Eduardom, jeho ukecanou sestrou Mimi či s okúzľujúcim Robertom. Nečakané stretnutie so svojimi príbuznými však zničí ich predstavu, že sú poslednými modrými papagájmi na svete. Blu sa snaží v novom prostredí zapadnúť, čo mu sily stačia, bojí sa však, že Perla aj deti podľahnú silnému volaniu divočiny a on ich nadobro stratí. Navyše sa Blu necíti v pralese isto, pretože mu na každom kroku hrozí nejaké nebezpečenstvo. Jednak má v pätách svojho najobávanejšieho protivníka, vlastného svokra, a zároveň musí čeliť diabolským úkladom, ktoré na neho neustále vymýšľajú pomstychtivý a zákerný kakadu Nigel a jeho verná pomocníčka, ropucha Gabi.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106120500 +0000" stop="20250106141000 +0000">
    <title>Nejkrásnější hádanka</title><desc>Matej (Jan Dolanský) pracuje u sedliaka a miluje jeho dcéru Majdalenku (Taťana Krchovová). Lakomý boháč ich láske nepraje, predstavuje si pre dcéru bohatšieho ženícha. Raz zachráni Matej bielu holubičku a tá jemu aj Majdalenke za odmenu daruje čarovnú jahodu, vďaka ktorej rozumejú reči vtákov. A dobre počujú, ako kohút predpovie, že raz bude sedliak vítať Mateja ako Majdalenkinho ženícha. Teraz je ale mladík v nemilosti, sedliak ho vyženie a Matej sa dostane až na kráľovský hrad, kde prebieha veľká súťaž o ruku princeznej Rozmarínky. Kto uhádne tri hádanky, stane sa jej ženíchom. Matej je šikovná hlava, hádanky má rád a princeznine úlohy sú preňho hračka. O svadbu s princeznou však nestojí, jeho srdce patrí Majdalenke. Kráľ si šikovného mladíka obľúbi, ale generálovi, dvornej dáme a hofmajstrovi je Matej tŕňom v oku, najmä keď sa skamaráti so statočným a poctivým vojakom Ondrom, tajne zamilovaným do princeznej Rozmarínky. Pri svojej ďalšej ceste padne Matej do rúk lúpežníckeho kapitána Madlafouse, ktorý ho núti pomáhať mu v lúpežníckom remesle. Matej však ukradnuté zlato rozdá chudobným a Madlafous ho nechá zatknúť kráľovskými vojakmi. Generál, hofmajster a dvorná dáma sa konečne dočkali svojej pomsty. S pomocou Madlafouse vymyslia klamstvo, aby sa šikovného chlapca zbavili navždy. A lúpežník k tomu okrem toho získa aj princezninu ruku. Matej však nemá strach a s pomocou kamaráta Ondra odhalí všetky nástrahy. Princezná nakoniec pochopí, kto ju má skutočne rád a vďaka tomu rozlúšti aj tú ,,najkrajšiu hádanku“. Ale Mateja ešte čaká cesta za milovanou Majdalenkou...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106141000 +0000" stop="20250106160000 +0000">
    <title>Mrázik</title><desc>Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106160000 +0000" stop="20250106180000 +0000">
    <title>Soľ nad zlato</title><desc>Príbeh začína turnajom, kde rytieri bojujú o priazeň Vandy, Barbory a Marušky, dcér kráľa Pravoslava. Kým nápadníci Vandy a Barborky úspešne zdolali svojich sokov, Maruška (Libuše Šafránková) utečie do záhrady, kde sa stretne so svojím ctiteľom. Krásny a tajomný princ je v skutočnosti synom Kráľa podzemia (Ladislav Chudík). Kráľ Pravoslav chce svoju korunu zveriť tej dcére, ktorá mu čo najvrúcnejšie vyjadrí svoju lásku. Zatiaľ čo Vanda a Barbora hovoria o zlate a šperkoch, Maruška prehlási, že má otca rada ako soľ, ktorá je podľa nej hodnotnejšia ako zlato. Urazený kráľ pohrdne soľou, Marušku vyženie zo zámku a hrubo poníži Soľného princa (Gábor Nagy). V tej chvíli sa zjaví kráľ podzemia a Pravoslavovo kráľovstvo prekľaje. Všetka soľ sa premení na zlato, avšak počiatočná radosť netrvá dlho. Teraz je úlohou Marušky nielen zachrániť otcove kráľovstvo, ale aj Soľného princa, premeneného na sochu...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106180000 +0000" stop="20250106190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106190000 +0000" stop="20250106191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106191000 +0000" stop="20250106191500 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106191500 +0000" stop="20250106193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106193000 +0000" stop="20250106205500 +0000">
    <title>Dunaj, k vašim službám IX (1)</title><desc>IX. 1
Nová séria prináša hneď od začiatku zaujímavé zvraty v životoch obľúbených hrdinov! S akým šokujúcim riešením príde Urban, aby udržal Annu i Veroniku v bezpečí? Aký nečakaný dar dostane Eva? Aký nový podnájomník doplní osadenstvo penziónu? A na aký zúfalý čin sa odhodlá Klára?

Obľúbený dobový romantický seriál prichádza v roku 2025 s novými epizódami. Seriál, z ktorého sa stal fenomén televíznych obrazoviek, pokračuje v rozprávaní osudov postáv v neľahkých časoch. Diváci sa môžu tešiť na nové epizódy plné dramatických zvratov, ktoré zachytávajú atmosféru vojnového obdobia na Slovensku. Nová séria opäť prinesie napätie, nečakané výzvy, dojemné okamihy a momenty, v ktorých hrdinovia seriálu budú čeliť skúškam odvahy, lásky a odhodlania. Znovu sa ponoríme do každodenného života v obchodnom dome Dunaj, ktorý bude čeliť nielen vonkajším nebezpečenstvám, ale aj vnútorným bojom.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106205500 +0000" stop="20250106225000 +0000">
    <title>Striedavka</title><desc>Zuzana (Kristína Svarinská) sa ako študentka na univerzite zamilovala do svojho profesora telocviku Honzu (Martin Hofmann). Honza však bol vtedy ženatý s Adélou (Jitka Čvančarová), s ktorou má deti Adama a Viléma. Honza sa teda rozviedol s Adélou a tá si našla Roberta (Jiří Vyorálek), ktorý sa kvôli nej rozviedol s Katkou (Anna Polívková), s ktorou má dcéry Júliu a Báru. Zuzana nemá deti, až teraz jedno čaká s Honzom a okrem toho sa stará o svoju babku (Eva Holubová), ktorá začína trpieť demenciou. Všetci títo ľudia musia spolu vychádzať, chodiť do školy, do práce, k zubárovi, na krúžky, na ragbyové tréningy, mať čo jesť a nezblázniť sa z toho. A presne o tom je život. A Striedavka...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106225000 +0000" stop="20250107003500 +0000">
    <title>Po čem muži touží 2</title><desc>Po čem muži touží 2 je voľným pokračovaním úspešnej komédie Po čem muži touží, ktorá sa stala najúspešnejším českým filmom roku 2018. Tento film je opäť humorným pohľadom na stret mužského a ženského sveta a hľadanie vzájomného porozumenia, ktoré môže mužov aj ženy priviesť k šialenstvu. Psychologička Irena Kopáčová (Anna Polívková) sa špecializuje na partnerské vzťahy. Irena však momentálne nezažíva najlepšie obdobie, jej rady u klientov nezaberajú, dostáva výpoveď z nájmu v dome, kde má svoju ordináciu, a k tomu ešte pristihne svojho priateľa pri nevere. Jej kamarátka Marcela (Tereza Kostková) chce Irenu priviesť na iné myšlienky a vytiahne ju na víno. Irena sa opije a značne pod parou sa pripotáca do stanu vedmy Zoltany (Zuzana Kronerová). Tu vysloví osudové prianie: Chcem byť chlap! Ráno sa Irena prebudí v mužskom tele (Jiří Langmajer). Po tom, čo opadne prvotný šok, má možnosť zistiť, akí muži vlastne naozaj sú. Ale skôr než príde na to, ako sa dostať späť do svojho tela, bude sa musieť naučiť správať ako muž. S tým jej našťastie pomôže sused Radim (Marek Taclík), ktorý je odjakživa do Ireny zamilovaný. Uverí jej, že niekde tam vo vnútri toho postaršieho chlapíka je jeho milovaná a on ju len musí, ako správny princ, oslobodiť.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250107003500 +0000" stop="20250107024000 +0000">
    <title>Deň po tom</title><desc>Čo keď sa začína nová doba ľadová? Taká otázka straší klimatológa Jacka Halla (Dennis Quaid), ktorého výskumy naznačujú, že globálne otepľovanie by mohlo spustiť prudkú a katastrofálnu zmenu zemskej klímy. Jeho prieskum ľadovcového jadra v Antarktíde dokazuje, že k takej udalosti došlo už pred 10-tisíc rokmi. Preto teraz varuje štátnych úradníkov, že by rovnaká situácia mohla nastať opäť, ale jeho varovania prichádzajú neskoro. Všetko sa už začalo, keď sa Hall stal svedkom odlomenia ľadovej kryhy o veľkosti Rhode Islandu z Antarktického ľadového pólu. Na celej zemeguli nasledovali prudké zmeny počasia – v Tokiu padali krúpy o veľkosti grapefruitu, rekordný hurikán vyvádzal na Havaji, v Dillí napadol sneh a cez Los Angeles sa prehnala ničivá séria tornád. Telefonát zo Škótska, od kolegu profesora Terryho Rapsona (Ian Holm), potvrdil Jackove najhoršie obavy. Prudké zmeny počasia sú príznakom veľkej globálnej zmeny. Množstvo vody z polárnych ľadovcov narušilo morské prúdy stabilizujúce náš klimatický systém. Globálne otepľovanie posunulo planétu na pokraj novej doby ľadovej, ktorá nastane v priebehu jednej globálnej super búrky. Kým Jack varuje Biely dom pre blížiacou sa klimatickou zmenou, jeho sedemnásťročný syn Sam (Jake Gyllenhaal) uviazol v New Yorku, kde sa s niekoľkými priateľmi zúčastnil na akademickej súťaži stredných škôl. Teraz si musí poradiť s prudkou záplavou a rýchle klesajúcou teplotou na Manhattane. Zo svojho útočiska v mestskej knižnici volá otcovi, ktorý ho stihne len varovať, aby za každú cenu zostal vo vnútri. Kým obyvateľstvo evakuujú na juh, Jack mieri proti prúdu, hádam ako jediný sa ponáhľa na sever, aby zachráni syna. Ani Jack však nie je pripravený na to, čo sa stane – jemu, jeho synovi a jeho planéte...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250107024000 +0000" stop="20250107040000 +0000">
    <title>Rodinné prípady</title><desc>Pokánie: Marta a Rudo sa rozhodli, že budú spolu bývať, hoci sa to nepáči žiadnemu z ich rodičov. Podarí sa im zohnať pekný byt, no Rudo nečakane dostane zaujímavú prcovnú ponuku. Marte sľúbi, že zmluvu na byt podpíšu, len čo sa vráti. Niekoľko dní však nedvíha telefón...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250106041000 +0000" stop="20250106043000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106043000 +0000" stop="20250106050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106050000 +0000" stop="20250106055000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106055000 +0000" stop="20250106062000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako si poradia Susedia s nečakanými návštevníkmi v ich byte uvidíte v najnovšej časti seriálu. László a Ildikó majú v pláne romantickú nedeľu. Ako to už býva, plán im skrížia susedia František a Zuzana, ktorí vo svojej kuchyni objavili šváby. László berie na seba úlohu veliteľa likvidačnej jednotky. Podarí sa im zbaviť odporného hmyzu a nepokaziť si pritom zvyšok víkendu?</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106062000 +0000" stop="20250106065500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>U Susedov sa bude maľovať a ako to bude vyzerať? Ildikó má narodeniny a László s Františkom chystajú prekvapenie - vymaľujú nanovo kuchyňu. Zuzana má za úlohu zabaviť Ildikó a dvaja experti sa pustia do práce. Je maľovanie veda, umenie, alebo len čistá remeselná práca? Ako to už u Susedov býva, kým sa dvaja muži dohodnú, profesionál by mal už dávno vymaľované. Ako dopadne tento projekt?</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106065500 +0000" stop="20250106075500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106075500 +0000" stop="20250106090000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106090000 +0000" stop="20250106101000 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (12)</title><desc>Turek sa rozhodne otvoriť si taxislužbu. Ďurovi sa to nepáči. Vypukne tvrdý konkurenčný boj.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106101000 +0000" stop="20250106103000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106103000 +0000" stop="20250106110500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (12)</title><desc>Alan nadviaže vzťah s Bertinou dcérou Naomi, ale dlho to neutají. Na rodinnom zoznamovacom večierku sa však ukáže otec jej dieťaťa.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106110500 +0000" stop="20250106113500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (13)</title><desc>Jake sa zverí Alanovi a Charliemu, že počul svoju mamu, ako si užíva sex s jej novým manželom. Charliemu sa následne začnú vybavovať podobné scény z jeho detstva.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106113500 +0000" stop="20250106121000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (14)</title><desc>Charlie a Berta nie sú nadšení z prítomnosti Alana, preto sa Charlie rozhodne, že ho dá dokopy s novou susedkou Danielle.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106121000 +0000" stop="20250106123500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (11)</title><desc>Howard a Rajesh sú stále rozhádaní ohľadom toxicity ich priateľstva, a tak Howard nepozve Rajesha na oslavu narodenín Halley. Až keď Stuart poverený plánovaním oslavy sklame, Rajesh súhlasí. Nedopadne to však podľa očakávania. Halley spí, Bernadette má stále nariadený pokoj na lôžku a pozvané deti neprídu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106123500 +0000" stop="20250106130000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (12)</title><desc>Sheldon s Amy bojujú s tým, koho na svadbu vyberú ako svedka a družičku, aby nikoho nenahnevali. Rozhodnú sa, že tajne každého z kandidátov nenápadne otestujú, ohodnotia a víťazom bude ten s najvyšším skóre. Nepôjde to však podľa ich predstáv, pretože sa ich plán prevalí a všetci okrem Stuarta a Bernadette odmietnu účasť.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106130000 +0000" stop="20250106133000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (13)</title><desc>Sheldon si uvedomí, že na rozdiel od svojich priateľov nemá na práci žiadny významnejší projekt, ktorému by sa venoval. Aj keď mu Amy na nejakú dobu dokonca vyčistí pole a trávi čas u Leonarda s Penny, aby mal Sheldon voľný byt a mohol sa sústrediť, so žiadnou prevratnou myšlienkou nepríde.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106133000 +0000" stop="20250106135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (14)</title><desc>Rajesh si začne s Nell, s ktorou sa spozná v planetáriu a ktorá je po nedávnom rozchode s manželom hasičom Oliverom. Ten sa stále nemôže so situáciou zmieriť. Rajesh sa obáva konfrontácie, na ktorú tiež dôjde. Oliver za ním príde do planetária, kde sa citovo zrúti. Rajesh ho utešuje a potom presvedčí Nell, aby mu dala ešte šancu. Navyše v Oliverovi získa nového priateľa.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106135500 +0000" stop="20250106142000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (15)</title><desc>Leonardov detektívny román vyvolá otázku, kým sa pri písaní inšpiroval. Amy má možnosť zúčastniť sa natáčania relácie s novým profesorom Protonom ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106142000 +0000" stop="20250106144500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (16)</title><desc>Kým Sheldon všetkých otravuje so zložitou hrou, Bernadette a Howard sa dohadujú o meno potomka ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106144500 +0000" stop="20250106151500 +0000">
    <title>Priatelia II (7)</title><desc>Phoebe prežíva vzťah s mladíkom, ktorý s ňou však odmieta stráviť noc. Joey jej odovzdáva "zaručene fungujúce" rady. Chandlerovi sa zdá, že príliš pribral a Monica sa ponúkne, že mu bude robiť trénerku. Chandlera však intenzívne cvičenie čoskoro omrzí. Ross a Julie si chcú zaobstarať kocúra, čo sa nepáči Rachel. Trochu zúfalá sa vydáva na nepodarené rande. V opitosti potom volá domov Rossovi a na záznamníku mu nechá zmätený odkaz ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106151500 +0000" stop="20250106154500 +0000">
    <title>Priatelia II (8)</title><desc>Ross je dokonale zmätený. Nevie, či sa má rozísť s Juliou, alebo si začať milostný vzťah s Rachel. Chandler mu radí, aby si na svojom počítači urobil u oboch dievčat zoznam ich kladov a záporov a po porovnaní výsledkov sa môže rozhodnúť. Ross si zoznam pripraví s neobyčajnou dôkladnosťou, nakoniec sa ale zariadi podľa vlastných pocitov ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106154500 +0000" stop="20250106161500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (15)</title><desc>Alan sa cez internet zoznámi so ženou a zdá sa, že všetko je v poriadku. No až do momentu, keď u nej strávi noc. Rose oznámi Charliemu, že sa sťahuje do Londýna.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106161500 +0000" stop="20250106164500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (16)</title><desc>Charlie a jeho mladá priateľka vyrážajú do klubu a berú so sebou aj Alana. Obaja s hrôzou zisťujú, že sú považovaní na starcov. Alan však túto informáciu dokáže stráviť oveľa lepšie ako Charlie.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106164500 +0000" stop="20250106171000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (7)</title><desc>Deti premýšľajú o spôsoboch, ako vyriešiť rodinný spor, keď babka odmietne dať Georgeovi svoj recept na údenú hovädziu hruď.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106171000 +0000" stop="20250106173500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (8)</title><desc>George vezme Georgieho a Sheldona na výlet, pri ktorom uvidia štart rakety. Medzitým si Mary, Missy a babka užívajú voľno návštevou kaderníctva.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106173500 +0000" stop="20250106184500 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (1)</title><desc>Horno-dolniaci si vyplatili pätnásty plat a v obecnej pokladnici teraz chýbajú peniaze.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106184500 +0000" stop="20250106193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Blíži sa spoločná dovolenka. František má obavy zo zlodejov, požiada kutila Lászla aby mu do bytu namontoval bezpečnostný alarm. Ukáže sa, že namontovať ho správne nie je vôbec hračka. Ku Ildikó a Lászlovi nečakane zavíta Geregelyho kamarát z cudziny. V skutočnosti si prichádza po peniaze, ktoré mu je ich syn dlžný.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106193000 +0000" stop="20250106220000 +0000">
    <title>Mrazivá pomsta</title><desc>Smútiaci vodič snežného pluhu prisahá pomstu obchodníkom s drogami, ktorí zabili jeho syna. Vitajte v Kehoe,v luxusnom lyžiarskom stredisku, kde sa teplota drží na -10 °C. Polícia tu nemá toho veľa na práci – až kým vodičovi snežného pluhu Nelsovi Coxmanovi (Liam Neeson) nezavraždia syna. Stane sa tak na objednávku drogového bossa menom Viking (Tom Bateman). Smútok sa postupne mení na hnev a Nels nedokáže myslieť na nič iné, len na pomstu. Vyzbrojený ťažkou technikou a vedomosťami z detektívnych románov začne po jednom likvidovať členov kartelu. A sneh na svahoch okolo mesta postupne mení svoju farbu zo žiarivo bielej na krvavo červenú... Málovravný otec rodiny a ťažko pracujúci vodič snežného pluhu Nels Coxman (Liam Neeson) je mimoriadne dôležitou súčasťou luxusného lyžiarskeho strediska v Skalnatých horách v americkom Colorade, pretože práve on udržiava zimné cesty prejazdné. Spolu s manželkou Grace (Laura Dern) žije pokojným životom na chate ďaleko od turistov. Mesto mu za jeho tvrdú prácu práve udelilo prestížny titul "Občan roka". Nels však musí opustiť pokojný horský život, keď jeho syna Kylea (Micheál Richardson) zavraždia na príkaz mocného drogového bossa Trevora "Vikinga" Calcoteho (Tom Bateman). Ako zlomený muž, ktorý nemá čo stratiť, je Nels doslova posadnutý túžbou po pomste. Tento nepravdepodobný hrdina využíva svoje lovecké schopnosti a mení sa z obyčajného človeka na skúseného zabijaka, keď sa odhodlá rozložiť drogový kartel, ktorý stojí za smrťou jeho syna. Nelsova vražedná honba za pomstou rozpúta vojnu medzi šialene nepredvídateľným zločincom Vikingom a šéfom konkurenčného drogového gangu, ktorá vyústi do veľkej záverečnej konfrontácie...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106220000 +0000" stop="20250106235000 +0000">
    <title>Kráčajúca skala 3: Spravodlivosť</title><desc>Nick Prescott už síce nie je šerifom, no keďže v Dallase treba „upratať“ drogovú zberbu, rád sa toho ujme! Po tom, čo zbavil zločinu svoje rodné mesto, sa sympatický Nick Prescott (Kevin Sorbo) vzdá funkcie miestneho šerifa a zamieri do Dallasu, kde chce začať nový život s agentkou FBI Kate Jensenovou (Yvette Nipar) a jej dvanásťročnou dcérou Samanthou (Haley Ramm). Zvyknúť si na život v novom prostredí je preňho už i tak dosť ťažké, no keď sa krutý drogový barón Octavio Perez (Rodrigo De la Rosa) zameria na kľúčových svedkov v istom federálnom súdnom prípade, Nick sa zrazu ocitne uprostred vojny, v ktorej nemôže veriť nikomu! Tentoraz mu totiž nik nekryje chrbát tak, ako predtým doma, pretože tentoraz je on cudzincom na pôde svojho gangsterského súpera a má proti sebe celú jeho armádu nemilosrdne brutálnych zločincov! Vyzerá to skrátka tak, že Nickove skúsenosti z malého mesta nebudú v nebezpečných uliciach veľkomesta stačiť... On sa však - aby ochránil svojich najbližších – len tak ľahko nezľakne a nezastaví sa pred ničím!</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106235000 +0000" stop="20250107001000 +0000">
    <title>Dajto v pokri z Card Casina</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250107001000 +0000" stop="20250107002000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250107002000 +0000" stop="20250107005500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Blíži sa spoločná dovolenka. František má obavy zo zlodejov, požiada kutila Lászla aby mu do bytu namontoval bezpečnostný alarm. Ukáže sa, že namontovať ho správne nie je vôbec hračka. Ku Ildikó a Lászlovi nečakane zavíta Geregelyho kamarát z cudziny. V skutočnosti si prichádza po peniaze, ktoré mu je ich syn dlžný.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250107005500 +0000" stop="20250107015000 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (1)</title><desc>Horno-dolniaci si vyplatili pätnásty plat a v obecnej pokladnici teraz chýbajú peniaze.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250107015000 +0000" stop="20250107030500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250107030500 +0000" stop="20250107035000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250107035000 +0000" stop="20250107040500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250106041000 +0000" stop="20250106050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106060000 +0000" stop="20250106070000 +0000">
    <title>Biblia svätej Alžbety</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106101500 +0000" stop="20250106103000 +0000">
    <title>MOJA BUBLINA s Ivanom Jankom</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106103000 +0000" stop="20250106104500 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106104500 +0000" stop="20250106110000 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106113000 +0000" stop="20250106120000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106143000 +0000" stop="20250106150000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch - zostrihy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106163000 +0000" stop="20250106170000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106192000 +0000" stop="20250106200000 +0000">
    <title>Slovenský panteón</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106200000 +0000" stop="20250106210000 +0000">
    <title>Biblia svätej Alžbety</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106213000 +0000" stop="20250106220000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106230000 +0000" stop="20250106230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106050500 +0000" stop="20250106060000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106070000 +0000" stop="20250106071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106071500 +0000" stop="20250106080000 +0000">
    <title>Živé dedičstvo Nitry</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106080000 +0000" stop="20250106081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106081500 +0000" stop="20250106083000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106083000 +0000" stop="20250106090000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106090000 +0000" stop="20250106092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106092500 +0000" stop="20250106100000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106100000 +0000" stop="20250106101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106110000 +0000" stop="20250106113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106120000 +0000" stop="20250106130000 +0000">
    <title>Slovensko v roku 2024</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106130000 +0000" stop="20250106140000 +0000">
    <title>Svet v roku 2024</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106140000 +0000" stop="20250106143000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106150000 +0000" stop="20250106153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106153000 +0000" stop="20250106160000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106160000 +0000" stop="20250106163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106170000 +0000" stop="20250106173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106173000 +0000" stop="20250106180000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106180000 +0000" stop="20250106185500 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106185500 +0000" stop="20250106191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106191000 +0000" stop="20250106192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106210000 +0000" stop="20250106213000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106220000 +0000" stop="20250106222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106222500 +0000" stop="20250106223000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106223000 +0000" stop="20250106230000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106230200 +0000" stop="20250106235000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106235000 +0000" stop="20250107000000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250107000000 +0000" stop="20250107005500 +0000">
    <title>Slovensko v roku 2024</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250107005500 +0000" stop="20250107020000 +0000">
    <title>Svet v roku 2024</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250107020000 +0000" stop="20250107025000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250107025000 +0000" stop="20250107030000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250107030000 +0000" stop="20250107033000 +0000">
    <title>Vynálezca padáka</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250107033000 +0000" stop="20250107040000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250106043500 +0000" stop="20250106052000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (6/15)</title><desc>Novinár Arsteiner zomrel v nemocnici na zástavu srdca - alebo tak to aspoň stálo v úmrtnom liste. V poslednej dobe sa zameral na ilegálne obchody so zbraňami, a tým sa stal nepohodlným pre podsvetie. Komisár Brandter vyšetruje okolnosti jeho smrti, náhle však prichádza príkaz zhora: tím viedenskej kriminálky je z prípadu odvolaný. Kto má tak výrazný záujem, aby sa celá záležitosť ututlala?</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106052000 +0000" stop="20250106060500 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (7/15)</title><desc>Doktor Ambach sprostredkováva bezdetným párom adopcie, jeho činnosť však "neznesie denné svetlo", lebo ju rozhodne nevykonáva nezištne. Viedenskí kriminalisti sa prípadom začnú zaoberať, keď istý kňaz objaví vo svojom kostole mŕtvolku dojčaťa. Ani pitva im však neposkytne potrebnú stopu - telo trojmesačného dievčatka nenesie žiadne stopy násilia. Smrť zadusením spôsobilo pierko vzácneho papagája, ktoré zablokovalo dýchacie cesty. Komisár Brandtner sa púšťa po tejto stope...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106060500 +0000" stop="20250106064500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (6/16)</title><desc>Na protidrogové oddelenie prichádza nový šéf. Rizzoliová ho dobre pozná, pretože spolu kedysi pracovali. Teraz ich čaká prípad vraždy mladej študentky žurnalistiky, ktorá na vlastnú päsť zháňala materiály o drogových díleroch ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106064500 +0000" stop="20250106072500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (7/16)</title><desc>Na večierku na počesť darcov kostnej drene sa Maura zoznámi s mladým lekárom a strávi s ním časť noci. Muž je ale na druhý deň nájdený mŕtvy. Ukáže sa, že nebol lekár, ale drogový díler a vyhadzovač. Maura je podozrivá z vraždy ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106072500 +0000" stop="20250106080500 +0000">
    <title>Kosti VI (2)</title><desc>V jaskyni v horách národného parku sa nájdu kostrové pozostatky dvoch ľudí. Kým boli a ako zomreli? Spojila ich pravá láska, čo trvá až za hrob? Tím expertov z Jeffersonského ústavu musí určiť identitu muža aj ženy a vyšetriť, či smrť zamilovaného páriku nie je spojená so zločinom. Nebohou ženou je marketingová riaditeľka a jej partnerom vyliečený alkoholik... Pracovnú náladu vo vyšetrovacom tíme celkom zničí nečakaný príchod Boothovej veľkej lásky Hannah Burleyovej, bývalej vojenskej korešpondentky z Afganistanu. Keď doktorka Brennanová pocíti tú spontánnu erupciu skutočného a úprimného šťastia, aká exploduje medzi Boothom a Burleyovovu, rozhodne sa prehodnotiť svoj vlastný vzťah k Boothovi. Ten ju však poučí, že v láske predsa nikdy nemožno hľadať žiadnu logiku...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106080500 +0000" stop="20250106090000 +0000">
    <title>Kosti VI (3)</title><desc>Agenta Bootha a doktorku Brennanovú zavolajú k vyšetrovaniu nálezu rozloženého tela nájdeného na pobreží Jersey. Tím identifikuje obeť ako 23-ročného Richieho „V" Genara, ktorý sa noc pred smrťou zúčastnil na večierku v populárnom nočnom klube.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106090000 +0000" stop="20250106100000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (12)</title><desc>Mladá žena vydesene volá na tiesňovú linku, že ju niekto prenasleduje v parku. Policajná hliadka dorazí na miesto, ale ženu nenájde, je tam však jej mobil. Podarí sa Špecialistom nájsť dievča živé, alebo je už neskoro?</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106100000 +0000" stop="20250106110500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (13)</title><desc>Na brehu rieky je vyplavené telo muža. Špecialisti zisťujú, že ide o zememerača, ktorý dostal kontraverznú zákazku na vybudovanie novej protipovodňovej hrádze.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106110500 +0000" stop="20250106120000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106120000 +0000" stop="20250106131000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Kleptomanka v nákupnom centre: Predavač Noro (21) privolá políciu na pani Ivetu (38), ktorú upodozrieva z krádeže detských vecí. Polícia ju odvedie k svojmu autu, kde pri prehľadávaní nájde jej dvojitú sukňu plnú kradnutého tovaru. Do situácie zasiahne jej muž a vedúci obchodného centra Jakub (49). Iveta kradne detské veci, lebo s ňou Jakub nikdy nechcel mať deti, čo u nej viedlo k psychickým problémom – trpí kleptomániou. Bezprizorné dieťa: Polícia je privolaná do ZOO, kde sa učiteľke Agáte (31) stratilo dieťa Klaudia (7). Na ihrisku nájdu len zakrvavenú mikinu a všetko sa vyhrotí, keď na miesto dorazí jej matka Natália (34). Po zúfalom hľadaní Klaudia vyjde zo svojej skrýše a povie, že ju učiteľka neprávom zbila a preto sa skryla. Útek z miesta: Kaderníčka Tereza (37) privolá políciu na svojho suseda Ivana (47), ktorý jej mal nabúrať auto a utiecť. Pri pátraní polícia zistí, že auto šoféroval jeho syn Patrik (18). Viezol do nemocnice svoju starú mamu, ktorá odpadla.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106131000 +0000" stop="20250106140000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106140000 +0000" stop="20250106150000 +0000">
    <title>Kosti VI (4)</title><desc>Keď sa v kontajneri na odpadky nájdu rozložené ruky a lebka, celý tím musí okrem vyšetrovania prípadu pracovať aj na objavení zvyšných častí tela. Obeťou je Ray Raminsky, ktorý sa živil ako lovec zločincov za odmenu. Posledný, po ktorom pátral, bol muž odsúdený za vraždu svojho kolegu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106150000 +0000" stop="20250106155000 +0000">
    <title>Kosti VI (5)</title><desc>Lebka mladého a talentovaného tanečníka skončila zaliata v betóne na stavenisku a kriminalistický tím stojí pred úlohou odhaliť, čo sa stalo s jeho telom. Keď vysvitne, že obeť skončila s baletom, aby mohla tancovať hip-hop, vypláva na povrch zaujímavá stopa, ktorá tím dovedie až k osobe, ktorá udržiavala s obeťou utajovaný vzťah. Medzitým Hannah pracovne nasadia do pochybnej štvrte, v ktorej je ohrozená jej bezpečnosť a jej život je vystavený veľkému nebezpečenstvu...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106155000 +0000" stop="20250106165500 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (8/15)</title><desc>Reklamný fotograf Felix Riedr pripravuje výstavu svojich umeleckých fotografií. Pozve si do ateliéru dievča Iris Mankerovú a pri pózovaní ju zavraždí. Potom fotografuje to, čo ho skutočne zaujíma - detaily mŕtveho tela. Felix si vyhliadne ďalšiu "modelku", učiteľku Ninu Kolbovú. Medzitým matka Iris nahlási zmiznutie svojej dcéry a polícii oznámi, že sa jej dcéra nedávno zúčastnila televíznej talkshow. Na základe záznamu pátra polícia po totožnosti mužov prítomných na natáčaní. Felixova vernisáž sa vydarila, snímky vyzerajú ako by na nich neboli skutočné mŕtvoly, ale len umelecky naaranžované živé objekty. Polícia už je mu ale na stope a matka Iris podľa zdeformovaného malíčka na nohe spoznáva svoju dcéru na jednej z vystavených fotografií...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106165500 +0000" stop="20250106180000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (9/15)</title><desc>V centre Viedne dôjde k prepadnutiu banky Stoll. Maskovaný lupič sa zmocní veľkej finančnej čiastky, zastrelí zamestnankyňu Huberovú a utečie s rukojemníkom. Tým nie je nikto menší ako riaditeľ banky Paul Stollberg. Lupičovi aj s rukojemníkom sa podarí zmiznúť a na druhý deň sú nájdené stopy krvi Stollberga na brehu Dunaja. Komisár Brandtner pátra po lupičovi a vrahovi a do okruhu podozrivých sa dostane aj Stollbergova manželka. Zakrátko však dôjde ešte k takmer dokonalej vražde prokuristu banky, čo prípad ďalej zamotáva...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106180000 +0000" stop="20250106185500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (9)</title><desc>V priestore námornej základne je nájdená mŕtvola staršej ženy Sandry, bohatej podnikateľky, ktorá bola v minulosti spájaná s podvodom na klientov svojej firmy. Vyšetrovatelia sa domnievajú, že ju zabil niekto z oklamaných zákazníkov, aby sa pomstil. Ako sa ale ukáže, všetko je úplne inak, než sa na prvý pohľad zdalo...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106185500 +0000" stop="20250106195500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (10)</title><desc>Vojenská polícia pátra po nadrotmajstrovi námorníctva Rafim Nazarovi, ktorý zmizol aj s kópiou tajného softvéru určeného pre bojové drony. Jeho snúbenica však odmieta tvrdenia, že by Nazar softvér ukradol a zradil svoju krajinu. NCIS sa zapojí do pátrania a tím čoskoro nájde v dome, kde sa mal Nazar ukrývať, mŕtvolu muža, ktorý bol zastrelený pištoľou rovnakého kalibru, akú mala Nazarova zbraň...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106195500 +0000" stop="20250106205000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha III (6/20)</title><desc>Do Hotchnerovho tímu špecialistov na analýzu správania zločincov prichádza nový kolega, špeciálny agent David Rossi, ktorý má zaujať miesto po odchode Jasona Gideona. Najprv si však chce vybaviť istú osobnú záležitosť. Tím FBI vyráža do Texasu vyšetriť krutú vraždu osamelo žijúcej architektky Michelle Colucciovej. Niekoľko dní bola nezvestná, potom ju našli znásilnenú a zavraždenú. A bez tvárovej časti, ktorú si vrah odniesol...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106205000 +0000" stop="20250106215000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha III (7/20)</title><desc>V Texase prenasleduje polícia muža v rýchlo idúcim aute. Keď ho dva policajné vozy dostihnú a policajti vystúpia, muž ich nechá pristúpiť čo najbližšie a potom odpáli granát. Jeden z policajtov je ťažko zranený a neskôr v nemocnici umiera ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106215000 +0000" stop="20250106224000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (23/24)</title><desc>Inšpektor ministerstva poľnohospodárstva bol otrávený kyanidom, keď vykonával ošetrenie včelích úľov. V poslednej dobe došlo k mnohým úhynom včelstiev, za ktorými možno stojí organizácia AgriNext ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106224000 +0000" stop="20250106232000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (24/24)</title><desc>Oscar Renkin, ktorý je stále závislý na heroíne, unesie Sherlockovho priateľa Alfreda. Sherlock je tak donútený k pátraniu po Oscarovej drogovo závislej sestre Olivii ...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106232000 +0000" stop="20250107000000 +0000">
    <title>Kosti VI (4)</title><desc>Keď sa v kontajneri na odpadky nájdu rozložené ruky a lebka, celý tím musí okrem vyšetrovania prípadu pracovať aj na objavení zvyšných častí tela. Obeťou je Ray Raminsky, ktorý sa živil ako lovec zločincov za odmenu. Posledný, po ktorom pátral, bol muž odsúdený za vraždu svojho kolegu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250107000000 +0000" stop="20250107004500 +0000">
    <title>Kosti VI (5)</title><desc>Lebka mladého a talentovaného tanečníka skončila zaliata v betóne na stavenisku a kriminalistický tím stojí pred úlohou odhaliť, čo sa stalo s jeho telom. Keď vysvitne, že obeť skončila s baletom, aby mohla tancovať hip-hop, vypláva na povrch zaujímavá stopa, ktorá tím dovedie až k osobe, ktorá udržiavala s obeťou utajovaný vzťah. Medzitým Hannah pracovne nasadia do pochybnej štvrte, v ktorej je ohrozená jej bezpečnosť a jej život je vystavený veľkému nebezpečenstvu...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250107004500 +0000" stop="20250107013000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (8/15)</title><desc>Reklamný fotograf Felix Riedr pripravuje výstavu svojich umeleckých fotografií. Pozve si do ateliéru dievča Iris Mankerovú a pri pózovaní ju zavraždí. Potom fotografuje to, čo ho skutočne zaujíma - detaily mŕtveho tela. Felix si vyhliadne ďalšiu "modelku", učiteľku Ninu Kolbovú. Medzitým matka Iris nahlási zmiznutie svojej dcéry a polícii oznámi, že sa jej dcéra nedávno zúčastnila televíznej talkshow. Na základe záznamu pátra polícia po totožnosti mužov prítomných na natáčaní. Felixova vernisáž sa vydarila, snímky vyzerajú ako by na nich neboli skutočné mŕtvoly, ale len umelecky naaranžované živé objekty. Polícia už je mu ale na stope a matka Iris podľa zdeformovaného malíčka na nohe spoznáva svoju dcéru na jednej z vystavených fotografií...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250107013000 +0000" stop="20250107021500 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (9/15)</title><desc>V centre Viedne dôjde k prepadnutiu banky Stoll. Maskovaný lupič sa zmocní veľkej finančnej čiastky, zastrelí zamestnankyňu Huberovú a utečie s rukojemníkom. Tým nie je nikto menší ako riaditeľ banky Paul Stollberg. Lupičovi aj s rukojemníkom sa podarí zmiznúť a na druhý deň sú nájdené stopy krvi Stollberga na brehu Dunaja. Komisár Brandtner pátra po lupičovi a vrahovi a do okruhu podozrivých sa dostane aj Stollbergova manželka. Zakrátko však dôjde ešte k takmer dokonalej vražde prokuristu banky, čo prípad ďalej zamotáva...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250107021500 +0000" stop="20250107033500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250107033500 +0000" stop="20250107044000 +0000">
    <title>Mesto tieňov 2</title><desc>V pokračovaní príbehu sa dozvedáme, že traumatické zážitky z ohrozenia rodiny zanechali následky. Ivan uvažuje, či sa po dovolenke vráti do práce, či by si nemal nájsť pokojnejšie zamestnanie. Dočasným vedením tímu je poverený Tomáš Benkovský, ktorý je novou funkciou spočiatku poctený, no po čase zisťuje, že pre svojich kolegov nie je zďaleka takou autoritou ako Ivan. Navyše má na stole komplikovaný prípad: je možné, aby nedokonalý človek spáchal dokonalý zločin? Tomáš má pocit, že je v zložitom prípade zamotaný sám. Ivan je však policajtom telom aj dušou, nevydrží bez práce. Netrvá dlho a napriek svojmu predsavzatiu sa o prípad začne predsa len zaujímať.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250106050000 +0000" stop="20250106070000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106070000 +0000" stop="20250106085000 +0000">
    <title>Bohovia sa museli zblázniť II</title><desc>V púšti Kalahari sa opäť dejú čudné veci. Pokojný život a kolobeh prírody je narušený vpádom pašerákov slonoviny, stratenou a blúdiacou americkou advokátkou, jej sprievodcom a tiež dvoma vojakmi, ktorí si tu usporiadali súkromnú vojnu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106085000 +0000" stop="20250106103500 +0000">
    <title>Rabaka</title><desc>Jožo (Jozef Ráž), Jano (Ján Baláž), Martin (Martin Karvaš) a Gabo (Gabriel Szabo), bývalí členovia rockovej kapely Rabaka, ktorá sa na veľký žiaľ početných fanúšikov pred pár rokmi rozpadla, sa po zrelej úvahe rozhodnú znova vrhnúť do víru diania na československej hudobnej scéne, pokúsiť sa nadviazať na niekdajší úspech a vrátiť sa na koncertné pódiá. To ale, žiaľ, neznamená len nečakane komplikované zháňanie technického vybavenia, ale tiež neustále narážanie na neporozumenie, ignoranciu a podrazy iných. Najlepšie, ako vie, sa im pritom so všetkým snaží pomáhať mladý textár a scenárista Peter (Attila Berencsi), predovšetkým však, samozrejme, so zostavením nového koncertného programu Návrat malého princa...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106103500 +0000" stop="20250106121500 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró V (2/2)</title><desc>Pokračovanie rozprávky o princeznej Fantaghiró. Princeznú Fantaghiró na prechádzke s jej verným koníkom prepadnú a na príkaz zlej Čiernej strigy unesú. U nej sa stretne so záhadným neznámym, ktorý sníva o krajine, kde by neexistovalo zlo. Spolu s princeznou sa napokon naozaj aj ocitnú na istý čas v neznámej krajine, kde na nich čaká úplne iný svet, plný záhad a prekvapení... Ďalšie príbehy odvážnej princeznej.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106121500 +0000" stop="20250106125500 +0000">
    <title>Hviezdna brána (17)</title><desc>Na novej misii tím SG-1 zachráni desať obyvateľov z umierajúcej planéty Tollan a vezme ich so sebou na Zem. Omoc, veliteľ skupiny, však nie je z pozemšťanov nadšený, pretože ich považuje za príliš primitívnych, a chce sa vrátiť späť na Tollan. To však nie je možné, pretože Tollan bol zničený vulkanickou činnosťou. Omoc však so svojimi ľuďmi nechce na Zemi zostať a už vôbec nie podeliť sa s nimi o svoje vedomosti a vyspelé technológie. Ukazuje sa, že o Tollanov, a predovšetkým o ich znalosti, má záujem vojenská rozviedka na čele s plukovníkom Maybourneom. Omoc odmietne azyl v Zemi svetla, ktorú im ponúka najvyššia rada Tuplo. Tím SG-1 musí pre Tollanov urýchlene nájsť nový domov, skôr než ich vydajú do rúk Maybournovi a jeho ľudom. Voľba padne na Noxov. Ale plukovník Maybourne sa nehodlá len tak vzdať...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106125500 +0000" stop="20250106135000 +0000">
    <title>Hviezdna brána (18)</title><desc>Tím SG-1 musí ukončiť svoju misiu na planétu P4A-771 skôr než vôbec začala, pretože ho napadnú miestni nepriateľskí obyvatelia ihneď po prechode bránou na planétu. Pri návrate na Zem je však systém preťažený, a kým sa Teal''covi a Danielovi podarí zranených dostať späť na Zem do SGC, Sam a vážne zranený Jack sa ocitnú v ľadovej jaskyni na nejakej neznámej planéte. Aspoň si to teda myslia. Jackov zdravotný stav sa rýchlo zhoršuje a brána nereaguje na zadanie pozemské adresy. Carterová zisťuje, že sú uväznení na ľadovej planéte. Vyzerá to pre nich beznádejne. V SGC medzitým nastáva boj s časom o záchranu O''Neilla a Carterovej. Daniel zisťuje neuveriteľnú skutočnosť - na Zemi je ukrytá ešte jedna hviezdna brána...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106135000 +0000" stop="20250106145000 +0000">
    <title>Kung Fu (1)</title><desc>Dobrodružstvá šaolinského mnícha Kwai Chang Cainea (David Carradine), ktorý putuje po americkom západe, vyzbrojený iba svojím duchovným tréningom a zručnosťou v kung-fu. Po smrti svojich rodičov sa Kwai Chang Caine (David Carradine) rozhodne, že sa stane šaolinským mníchom a naučí sa umeniu kung-fu. Jedného dňa však Kwai Chang Caine zabije synovca čínskeho cisára, ktorý chladnokrvne zavraždil Cainovho učiteľa a vydáva sa na cestu do Ameriky, aby sa tu usadil. Caine navyše zisťuje, že práve tu sa nachádza jeho nevlastný brat, lenže v pätách sú mu nájomní vrahovia cisárskej rodiny. Pri tejto strastiplnej ceste a pátraní Caine využíva svoje čínske skúsenosti a práve umenie kung-fu. David Carradine stvárňuje budhistického mnícha a prenasledovaného muža, ktorý putuje americkým západom v 70. rokoch 19. storočia a bojuje proti netolerancii a nespravodlivosti svojím majstrovstvom starovekého bojového umenia známeho ako kung-fu. V Číne slepý šaolinský kňaz (Keye Luke) učí mladého Kwai Chang Cainea (Radames Pera), sirotu s napoly čínskym a napoly americkým pôvodom, mystickej filozofii a bojovým umeniam. Po tom, čo je nútený utiecť zo svojej rodnej krajiny, dospelý Caine (David Carradine) hľadá v Amerike svojho dávno strateného nevlastného brata. Ako muž mieru Caine odmieta materiálne veci. Putujúc drsnou divočinou Divokého západu, zastáva sa utláčaných a bojuje za spravodlivosť a rovnosť, vyzbrojený iba vlastnými rukami a nohami. Prejavujúc pokoru a rešpekt voči „jednote všetkých živých bytostí“, Caine svojím tichým, nenápadným spôsobom znovu definuje pojem „hrdina“ v seriáli Kung Fu, ktorý je ovenčený cenami Emmy.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106145000 +0000" stop="20250106155000 +0000">
    <title>Kung Fu (2)</title><desc>Dobrodružstvá šaolinského mnícha Kwai Chang Cainea (David Carradine), ktorý putuje po americkom západe, vyzbrojený iba svojím duchovným tréningom a zručnosťou v kung-fu. Po smrti svojich rodičov sa Kwai Chang Caine (David Carradine) rozhodne, že sa stane šaolinským mníchom a naučí sa umeniu kung-fu. Jedného dňa však Kwai Chang Caine zabije synovca čínskeho cisára, ktorý chladnokrvne zavraždil Cainovho učiteľa a vydáva sa na cestu do Ameriky, aby sa tu usadil. Caine navyše zisťuje, že práve tu sa nachádza jeho nevlastný brat, lenže v pätách sú mu nájomní vrahovia cisárskej rodiny. Pri tejto strastiplnej ceste a pátraní Caine využíva svoje čínske skúsenosti a práve umenie kung-fu. David Carradine stvárňuje budhistického mnícha a prenasledovaného muža, ktorý putuje americkým západom v 70. rokoch 19. storočia a bojuje proti netolerancii a nespravodlivosti svojím majstrovstvom starovekého bojového umenia známeho ako kung-fu. V Číne slepý šaolinský kňaz (Keye Luke) učí mladého Kwai Chang Cainea (Radames Pera), sirotu s napoly čínskym a napoly americkým pôvodom, mystickej filozofii a bojovým umeniam. Po tom, čo je nútený utiecť zo svojej rodnej krajiny, dospelý Caine (David Carradine) hľadá v Amerike svojho dávno strateného nevlastného brata. Ako muž mieru Caine odmieta materiálne veci. Putujúc drsnou divočinou Divokého západu, zastáva sa utláčaných a bojuje za spravodlivosť a rovnosť, vyzbrojený iba vlastnými rukami a nohami. Prejavujúc pokoru a rešpekt voči „jednote všetkých živých bytostí“, Caine svojím tichým, nenápadným spôsobom znovu definuje pojem „hrdina“ v seriáli Kung Fu, ktorý je ovenčený cenami Emmy.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106155000 +0000" stop="20250106165000 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (5/17)</title><desc>Bratia Horst a Werner Weihmannovci spoločne prepadli banku. Ukoristili vrece plné peňazí a záhadný čierny kufrík. Vo svojej skrýši učinia fantastický objav: v kufríku je niekoľkonásobne vyššia suma ako v samotnom vreci. Riaditeľ filiálky je totiž spolčený s obávaným mafiánom Zieglerom, ktorý si u svojho človeka schoval peniaze. Tom a Semir sa vďaka starému stávkovému kupónu z konských dostihov a ďalším indíciám z rovnakého prostredia čoskoro dostávajú na stopu zločincov. Napriek tomu bol profesionálny zabijak Baumann, pravá ruka Zieglera, rýchlejší. Zo zálohy zastrelí Wernera, keď ten práve uniká vo svojej bugine pred Tomom a Semirom. Jeho brat Horst prisahá pomstu a vymámi od šéfa filiálky zieglerovu identitu. Rozhodujúci boj sa odohrá na idylickom mieste v blízkosti vidieckej usadlosti oboch bratov - pri veľkom jazere sa športovým centrom...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106165000 +0000" stop="20250106175000 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (6/17)</title><desc>Tom a Semir vyšetrujú vraždu bohatého obchodníka s diamantmi, ktorý prišiel pri bombovom atentáte na diaľnici o život. Čoskoro narážajú na podozrivé dvojčatá Alexandra a Jennifer Vollberthovcov, ktorí majú s vraždou určite niečo spoločné...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106175000 +0000" stop="20250106184000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka II (10)</title><desc>Eddie je suspendovaný z Pobrežnej hliadky kvôli obvineniu zo znásilnenia maloletého dievčaťa. Cíti sa opustený, keď nikto neverí jeho tvrdeniam o nevine. Medzitým sa nebezpečný paraplegik Turner, ktorý chce získať Megan späť, pokúša zapôsobiť na ňu zoskokom s rogalom z útesu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106184000 +0000" stop="20250106193000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka II (11)</title><desc>Mitch sa zaľúbi do krásnej ženy, ktorú zachránil pred utopením po tom, čo svojím autom zišla z útesu, netušiac, že ide o chladnokrvnú vrahyňu a podvodníčku. Tá sa práve snažila zbaviť tela svojej najnovšej obete, keď ju Mitch zachránil.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106193000 +0000" stop="20250106200000 +0000">
    <title>M*A*S*H III (4)</title><desc>Generál 'Železný' Kelly príde na inšpekciu a nakoniec skončí v Margaretinom stane. Bohužiaľ, v náručí majorky Houlihanovej nečakane zomrie a jeho pobočník sa snaží zariadiť všetko tak, aby to vyzeralo, že generál zomrel vo veľkolepej bitke. Hawkeye a Trapper mu pomáhajú prepašovať generálovo telo z tábora.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106200000 +0000" stop="20250106220500 +0000">
    <title>Číslo 5 žije 2</title><desc>Ben Jahrvi (Fisher Stevens) sa najnovšie živí na ulici ako predavač malých robotov, akýchsi miniverzií Čísla 5 - ale keďže nemá obchodného ducha, takmer by prepásol jedinečnú príležitosť! Jeho malé roboty totiž okúzlia peknú Sandy Banatoniovú (Cynthia Gibb), nákupcu veľkej firmy. Našťastie je tu kolega z ulice, predavač hodiniek Fred Ritter (Michael McKean) - a kým sa Ben spamätá, je z neho veľkovýrobca hračiek! Smolou je, že si novopečení podnikatelia pre svoju výrobnú linku vybrali miesto, kde sa práve skupina lupičov chystá na krádež diamantov... V boji s gangstrami, ktorí sa neštítia ničoho, však obaja muži dostávajú nečakaného spojenca - skutočného robota Číslo 5! Vojna s lupičmi sa teda môže začať...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106220500 +0000" stop="20250106223500 +0000">
    <title>Alf II (24)</title><desc>Lynn sa dostane na prestížnu univerzitu, na ktorej študoval aj Willie. Je z toho nadšená, avšak je tu jeden háčik. Škola je súkromná a navyše v inom meste, dochádzanie nepripadá do úvahy a na študentský život Tannerovci nemajú dostatok financií, pretože ich návštevník z kozmu je pre rodinu veľkou záťažou. Lynn sa len ťažko zmieruje s tým, že nemôže ísť na vysnívanú univerzitu a bude musieť študovať iba na štátnej vysokej škole. Alfa začne čoskoro zožierať myšlienka, že najmä kvôli nemu nemôže ísť Lynn za svojím snom a že si kvôli nemu pokazí budúcnosť. Rozhodne sa teda urobiť všetko, aby sa rodinný rozpočet zlepšil. Táto úloha je však nesmierne náročná, pretože mimozemšťan nemôže opustiť dom.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106223500 +0000" stop="20250106230000 +0000">
    <title>Alf III (1)</title><desc>Lynn je zdrvená z rozchodu so svojim dlhoročným priateľom. Nie je s ňou reč, a tak si Alf zaobstará knihu o láske, aby z nej načerpal rady pre zamilovaných. Vďaka nemu, ale aj zhodou náhod, vyráža Lynn na rande s úplne iným mladíkom, než bolo pôvodne v pláne, avšak zdá sa, že by im to mohlo vyjsť...</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106230000 +0000" stop="20250106234000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka II (10)</title><desc>Eddie je suspendovaný z Pobrežnej hliadky kvôli obvineniu zo znásilnenia maloletého dievčaťa. Cíti sa opustený, keď nikto neverí jeho tvrdeniam o nevine. Medzitým sa nebezpečný paraplegik Turner, ktorý chce získať Megan späť, pokúša zapôsobiť na ňu zoskokom s rogalom z útesu.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106234000 +0000" stop="20250107002500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka II (11)</title><desc>Mitch sa zaľúbi do krásnej ženy, ktorú zachránil pred utopením po tom, čo svojím autom zišla z útesu, netušiac, že ide o chladnokrvnú vrahyňu a podvodníčku. Tá sa práve snažila zbaviť tela svojej najnovšej obete, keď ju Mitch zachránil.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250107002500 +0000" stop="20250107014000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250107014000 +0000" stop="20250107030000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250107030000 +0000" stop="20250107035000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250107035000 +0000" stop="20250107050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>06.01.2025</date>
  </programme>
    </tv>