<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20260102051000 +0000" stop="20260102051500 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102054000 +0000" stop="20260102055000 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102060500 +0000" stop="20260102062000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102062000 +0000" stop="20260102063000 +0000">
    <title>Komu sa nelení, tomu sa zelení</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102063000 +0000" stop="20260102064500 +0000">
    <title>Kto tu býval</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102074000 +0000" stop="20260102090500 +0000">
    <title>Nebo peklo Lucie</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102090500 +0000" stop="20260102103000 +0000">
    <title>Helena</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102113000 +0000" stop="20260102121500 +0000">
    <title>Pýcha a predsudok (5/6)</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102133500 +0000" stop="20260102142500 +0000">
    <title>Kamila</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102142500 +0000" stop="20260102153000 +0000">
    <title>Zdena Studenková - sila a krehkosť</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102153000 +0000" stop="20260102162000 +0000">
    <title>Textári</title><desc>Jozef Urban dokázal osloviť širokú klientelu mladých už ako básnik. Bolo úplne logické, že jeho obraznosť, jazyk, spevnosť i originalita si nájdu svojich priaznivcov v masovom kolotoči. Dokázal dať večnosť do dnešného, všedného. To bola jeho základná pridaná hodnota. Aký bol Urban textár? Sladký ako jahodový kompót či hĺbavý ako filozof, ktorý relaxuje pri Kantovi? Ani taký ani taký. Skôr ironický cynik, alebo provokatér, s otázkami, ktoré smerovali k podstate života a vecí okolo neho. Dokázal jednoducho hovoriť o hĺbke. Textár s podpovrchovou databankou nehy. Nie vždy ju pustil von. Ale ak áno, tak to vždy stálo za to.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102162000 +0000" stop="20260102173000 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102173000 +0000" stop="20260102173500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102173500 +0000" stop="20260102174500 +0000">
    <title>Bluey III</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102174500 +0000" stop="20260102175000 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102210000 +0000" stop="20260102223000 +0000">
    <title>Po neznámych cestách</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102223000 +0000" stop="20260102232400 +0000">
    <title>Zrod fenoménu Thelma &amp; Louise</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102051500 +0000" stop="20260102052500 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102052500 +0000" stop="20260102053000 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102053000 +0000" stop="20260102054000 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102055000 +0000" stop="20260102060500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102121500 +0000" stop="20260102133500 +0000">
    <title>Pýcha a predsudok (6/6)</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102175000 +0000" stop="20260102180000 +0000">
    <title>Fidlibumove pokusy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102180000 +0000" stop="20260102181000 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102181000 +0000" stop="20260102182500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102182500 +0000" stop="20260102183500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102183500 +0000" stop="20260102184500 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102184500 +0000" stop="20260102190000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102191000 +0000" stop="20260102194000 +0000">
    <title>Dotyky Slovenského raja</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102194000 +0000" stop="20260102203000 +0000">
    <title>Divoké Slovensko s Nigelom Marvenom</title><desc>Nigel Marven je britský tvorca filmov o divokej prírode, scenárista, prezentátor a dobrodruh, známy po celom svete pre osobitý štýl, inovatívne programy a entuziazmus. 12 rokov pracoval po boku Sir Davida Attenborougha. Natočil viac ako 150 dokumentárnych filmov, navštívil všetky kontinenty a sprostredkoval divákom príbehy úžasných divokých zvierat. Tento krát zavítal na Slovensko, aby v spolupráci s našimi prírodopisnými filmármi predstavil prírodné krásy Slovenska celému svetu.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102203000 +0000" stop="20260102210000 +0000">
    <title>Divoká príroda Slovenska s Nigelom Marvenom- film o filme</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102232400 +0000" stop="20260102232600 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102064500 +0000" stop="20260102071500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102071500 +0000" stop="20260102074000 +0000">
    <title>Anjeli strážni Hildy Múdrej</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102110000 +0000" stop="20260102113000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102103000 +0000" stop="20260102110000 +0000">
    <title>Astrid Lindgren</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102190000 +0000" stop="20260102190700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102190700 +0000" stop="20260102191000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Loto, Loto 5 z 35, Joker, Všetko alebo nič (B - piatok)</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260102232600 +0000" stop="20260103004000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20260102042500 +0000" stop="20260102055500 +0000">
    <title>Vianočná hviezda</title><desc>Hviezdu Svitušku , ktorá tvorí pár s obdivovaným Síriusom, jedného dňa zrazí žiarlivá hviezda Proxima na zem. Svituška spadne do dediny, kde žije učiteľ Václav, ktorý ju nájde a postará sa o ňu. Svituška má len pár dní na to, aby sa dostala späť na oblohu, inak vyhasne. Spolieha sa na Síriusa, že ju príde zachrániť, ale ten kvôli intrigám Proximy neprichádza. Václav sa chodí každý večer pozerať na princeznú, ktorá sa korčuľuje na zamrznutom jazere a do ktorej je tajne zamilovaný. Keď raz ide Svituška s ním a objaví sa princezná, Svituška, ktorá stráca na sile sa zase rozžiari. To spôsobila sila Václavovej čistej lásky k princeznej. Za jej pomoci bude Václav udržovať Svitušku pri živote, kým sa nevráti na oblohu.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102055500 +0000" stop="20260102062500 +0000">
    <title>Zázračný ateliér</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102065000 +0000" stop="20260102075000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: O živej vode</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102091000 +0000" stop="20260102105000 +0000">
    <title>Sokoliar Tomáš</title><desc>Tomáš vyrastá v horách, pozná každé ich tajomstvo a má schopnosť rozumieť reči zvierat a vtákov. Jeho život plynie pokojne až do chvíle, keď je jeho otec nešťastnou náhodou udupaný koňmi. Dedko Metodej ide spolu s Tomášom na hrad, aby získali prácu. Tomáš sa tak ocitá v celkom novom prostredí, vo svete bohatstva, kde platia iné pravidlá. Navyše sa zapletie do intrigy, ktorú zosnoval Iver proti svojmu rivalovi, starému panskému sokoliarovi Vaganovi. Tomáš, ktorý sa kvôli Iverovi stáva štvancom, na úteku stretáva práve Vagana. Zblížia sa a Vagan si uvedomí, že tento chlapec so zvláštnymi schopnosťami bude jeho dôstojným nástupcom.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102075000 +0000" stop="20260102091000 +0000">
    <title>Keď život chutí</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102105000 +0000" stop="20260102122000 +0000">
    <title>Sladká kaša</title><desc>V krajine vládne veľký hlad, no ľudia sa predtým, akoby zomreli od hladu, zázračne premieňajú na vtáky. Keď sa premení aj Jolina malá sestrička, vydá sa Jola hľadať jedlo. Musí prekonať mnohé prekážky, aby postupne získala rôzne časti zázračného hrnca, ktorý dokáže sám uvariť sladkú kašu, zachrániť tak krajinu pred hladom a možno aj vrátiť všetkých tých, ktorí mu doteraz podľahli.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102122000 +0000" stop="20260102132500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Smelý krajčír</title><desc>Smelý krajčír zabil sedem múch jednou ranou. To nemohla byť ale náhoda! Rozhodne sa ísť hľadať šťastie do sveta. Dokáže zachrániť kráľovstvo pred dvoma obrami?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102151000 +0000" stop="20260102161500 +0000">
    <title>Sváko Ragan (1/3)</title><desc>Kto by mohol zabudnúť na obľúbenú postavu sváka Ragana v hereckej kreácii neopakovateľného Jozefa Kronera? Trojdielny televízny film Sváko Ragan, ktorý vznikol podľa poviedok Ela Šándora, si už pri svojom prvom uvedení pred mnohými rokmi okamžite získal priazeň divákov. Priniesol nielen dobrú zábavu, ale aj príťažlivý pohľad na svet myjavskej lokality s mnohými rázovitými zvykmi a postavičkami a vtipne využívaný dialekt, najmä myjavský a brezovský. Nad tým všetkým však dominuje schopnosť sváka Ragana vynájsť sa aj v tých najnepríjemnejších situáciách.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102161500 +0000" stop="20260102180000 +0000">
    <title>Hrbáč</title><desc>Statočný šľachtic Lagardere sa stane svedkom zákernej vraždy Filipa de Nevers, spáchanej kráľovým obľúbencom Gonzagom, ktorý sa chce takto zmocniť majetku rodiny. Prisľúbi umierajúcemu, že pred Gonzagom zachráni jeho malú dcérku Auroru, ktorú so sebou tajne odvezie do Španielska a po pätnástich rokoch ju vráti matke, ktorá nikdy neprestala veriť, že sa s dcérou ešte niekedy stretne. Do Paríža sa vracia v prestrojení...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102185500 +0000" stop="20260102191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102193000 +0000" stop="20260102203500 +0000">
    <title>A máme, čo sme chceli (1/2)</title><desc>Rodinná komediálna dráma rozpráva príbeh jednej prelomovej silvestrovskej noci, kedy sa z Československej republiky stali dva samostatné štáty. Skôr ako sa rodina Varhalových ocitne v novom roku a v novom štáte, musí sa vysporiadať so starými tajomstvami, ktoré počas noci vyplávajú na povrch. Otec rodiny, Daniel Varhal spolupracoval s ŠtB, jeho syn Peter, má priamy dôkaz. Tak sa na slávnostnom stole vedľa kapustnice ocitá odtajnený spis ŠtB...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102221500 +0000" stop="20260103002000 +0000">
    <title>Vlny</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103002000 +0000" stop="20260103002300 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103011500 +0000" stop="20260103013000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103013000 +0000" stop="20260103031000 +0000">
    <title>Hrbáč</title><desc>Statočný šľachtic Lagardere sa stane svedkom zákernej vraždy Filipa de Nevers, spáchanej kráľovým obľúbencom Gonzagom, ktorý sa chce takto zmocniť majetku rodiny. Prisľúbi umierajúcemu, že pred Gonzagom zachráni jeho malú dcérku Auroru, ktorú so sebou tajne odvezie do Španielska a po pätnástich rokoch ju vráti matke, ktorá nikdy neprestala veriť, že sa s dcérou ešte niekedy stretne. Do Paríža sa vracia v prestrojení...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102062500 +0000" stop="20260102065000 +0000">
    <title>Všetci letia na metle</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102203500 +0000" stop="20260102221500 +0000">
    <title>Učiteľka</title><desc>Príbeh sa odohráva v roku 1983. V jednej predmestskej základnej škole sa stretáva riaditeľka s rodičmi detí jednej z tried. Spolu s nimi hľadá spôsob , ako sa zbaviť učiteľky, bezdetnej vdovy po vysokom armádnom dôstojníkovi. Z priebehu rodičovskej schôdze postupne vyplynie, akým spôsobom si učiteľka podrobuje rodiny svojich žiakov a manipuluje celým okolím.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102132500 +0000" stop="20260102151000 +0000">
    <title>Hodinárov učeň</title><desc>Z Urbana sa čoskoro stáva sirota, ujme sa ho lakomý majster hodinár, ktorý sa dozvie o jeho budúcom bohatstve a vychová z neho svojho učňa. Jeho zámerom je oženiť ho čo najskôr so svojou jedinou dcérou Laurou. Chystá sa svadba, mladí sú do seba zamilovaní, no hodinár sa dodatočne od zlej sudičky dozvedá krutú pravdu: v deň svadby on sám umrie. A tak okamžite posiela Urbana do sveta, aby našiel zázračné hodinky, ktoré dokážu varovať pred smrťou. Nikto nevie, či také hodinky vôbec existujú, ale kým ich Urban nedonesie, Lauru za ženu nedostane. Urban sa teda vydá na ďalekú cestu plnú prekážok a nástrah, ktoré dokáže prekonať len vďaka svojej statočnosti, hodinárskemu umu a dobrému srdcu. Láska k milovanej Laure ho ženie vpred a pri jeho putovaní ho sprevádzajú Rodomil a Rodoslav, ktorí mu pomáhajú, aj Zlotica, ktorá robí pravý opak.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102180000 +0000" stop="20260102185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102191500 +0000" stop="20260102193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103002300 +0000" stop="20260103011500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260103031000 +0000" stop="20260103040500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20260102050000 +0000" stop="20260102055500 +0000">
    <title>Búrlivé víno IV (5)</title><desc>Silvia si zlomila nohu. Svoje zranenie chce využiť na to, aby Braňa oddelila od Mirky. Mirka a Braňo sa chcú o Silviu starať doma, no Silvia odmieta Mirkinu pomoc. Rande Dáše a Sláva dopadlo rozpačito. Slávova romantika bola naozaj neobvyklá. Slávo má pocit, že všetko definitívne pokašľal. Dáša rieši Ivanov rozvod, Inge zámerne nezdvíha Ivanovi telefón. Dáša si myslí, že nezáujem Inge hrá v ich prospech. Ivan rečami o Slávovi vzbudí u Dáši novú nádej. Eva má obavy o Sabínkino zdravie. Peter je toho názoru, že Eva Sabínku len prehnane pozoruje. Obáva sa, že Eva má psychické problémy. Eva odmieta priznať, že problém môže byť aj v nej, trvá na tom, že Sabínka je chorá. Nina si myslí, že Martin prijal miesto u Rity, opäť žiarli. Eva Nine vyčíta jej prehnanú žiarlivosť, má s tým svoje skúsenosti... Erik sa snaží vzbudiť dôveru u Gérardovej sekretárky pani Dupont, s ktorou sa stretol vo Francúzsku. Ninu prekvapí Erikov telefonát. Chce, aby za ním Nina okamžite prišla.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102055500 +0000" stop="20260102072000 +0000">
    <title>Zimná láska na ranči</title><desc>Mladá ovdovelá matka prichádza s dcérami do Texasu na ranč svojho otca, s ktorým si už dlhú dobu nerozumie. Má strach z budúcnosti a nevie čo robiť. V mestečku sa zoznámi s majiteľom jednej mexickej reštaurácie, ktorý jej pomôže znovu získať vieru v seba a nový zmysel života. Mladá ovdovelá matka Erin (Stephanie Bennett) prichádza s dcérami do Texasu na ranč svojho otca, s ktorým si už dlhú dobu nerozumie. Má strach z budúcnosti a nevie, ako ďalej. V mestečku sa zoznámi s majiteľom mexickej reštaurácie Mateom (Marco Grazzini), ktorý jej pomáha znovu získať nádej. Nájde si Stephanie cestu k otcovi a natrafí možno aj na lásku? Romantický film, ktorý vám zdvihne náladu a zaženie smútok v duši.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102072000 +0000" stop="20260102082500 +0000">
    <title>Priatelia IV (4)</title><desc>Joey chce kvôli kamarátke Rachel vynadať domovníkovi. Jeho rozhodnutie ale dopadne inak, než si predsavzal: trochu nesmelého chlapíka nakoniec učí tancovať. Bláznivá Phoebe má vďaka svojej veľkej fantázii ťažkosti v zamestnaní, zamilovala sa do zákazníka a musí si hľadať nové miesto. Chandler už nechce platiť peniaze za posilňovňu, do ktorej nechodí. Na pomoc pri riešení tohto zdanlivo jednoduchého problému si ale berie Rossa. Joey dokázal nemožné: dobráckeho domovníka naučil tancovať.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102082500 +0000" stop="20260102101500 +0000">
    <title>Vianočné spomienky</title><desc>Keď sa Sara (Shenae Grimes-Beech) vráti do rodného mesta, nečakane sa stretne so svojím bývalým priateľom Joshom (Niall Matter). Spolu sa rozhodnú zorganizovať vianočný koncert, ktorý ich privedie späť k hudbe – a k sebe navzájom. Sara Thompsonová (Shenae Grimes-Beech) sa po rokoch vracia do svojho rodného mesta, aby pomohla mame s presťahovaním. K svojmu prekvapeniu zistí, že aj jej bývalý priateľ Josh Hartman (Niall Matter) je opäť doma. Kedysi ich spájala spoločná vášeň pre hudbu a plánovali si spoločnú kariéru, no Sara napokon odišla študovať právo a ich cesty sa rozišli. Teraz sa staré city opäť prebúdzajú a Sara s Joshom sa pomaly zbližujú, zatiaľ čo sa snažia zaceliť rany z minulosti. Keď Sara urobí prekvapujúci objav, spoločne prídu s odvážnym plánom na vianočný koncert, ktorý privedie celé mesto späť k hudobným koreňom – a urobí z tohtoročných Vianoc sviatky, na ktoré sa nezabúda.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102101500 +0000" stop="20260102125000 +0000">
    <title>Melódia Vianoc</title><desc>Roky po osobnom aj pracovnom rozchode sa spevácke duo Georgia a Joe Winterovci (Reba McEntire a John Schneider) rozhodne znovu spojiť sily po tom, čo ich dcéra Belle (Candice King) požiada, aby spolu vystúpili na vianočnom charitatívnom koncerte. Spočiatku ide len o jednorazové vystúpenie, no čoskoro zisťujú, že ich spoločná „chémia“ na pódiu aj mimo neho nikdy celkom nezmizla. Belle Winterová (Candice King), cieľavedomá marketingová manažérka, dostane jedinečnú kariérnu príležitosť – má zorganizovať veľký vianočný benefičný koncert pre vojnových veteránov. Aby bol úspešný, potrebuje hlavné hviezdy, ktoré pritiahnu pozornosť publika. Jej ideálnou voľbou je kedysi slávne spevácke duo Georgia a Joe Winterovci (Reba McEntire a John Schneider). Má to však háčik – sú to jej rodičia, ktorí spolu neprehovorili celé roky. Belle sa napriek tomu rozhodne skúsiť ich znovu spojiť. Georgia a Joe, ktorí sa kedysi rozišli ako partneri aj ako hudobníci, váhajú, no napokon súhlasia. Spoločná práca na vianočnom koncerte v nich prebudí dávne spomienky, staré rany aj iskru, ktorá ich kedysi spájala. Postupne zisťujú, že napriek minulosti si stále rozumejú – nielen v hudbe, ale aj v živote. Popri tom Belle sama nachádza nový pohľad na lásku a šťastie, keď sa zblíži so sympatickým vojakom, ktorý má na starosti organizáciu koncertu. A tak ako sa jej rodičia znova naladia „do spoločného tónu“, aj Belle objaví svoj vlastný vianočný duet.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102125000 +0000" stop="20260102145500 +0000">
    <title>Baby boom</title><desc>Krásna, úspešná a nezávislá, to je J. C. Wiattová (Diane Keaton). Je zástupkyňou manhattanskej konzultačnej firmy a stojí krôčik pred ponukou stať sa spoločníčkou firmy. Priebeh jej nádejnej kariéry však naruší nečakaná udalosť. Bez deväťmesačného čakania sa stane matkou, presnejšie povedané nevlastnou matkou ročného dievčatka, ktorého rodičia zahynuli pri autonehode a v závete ju zverili do jej starostlivosti. J.C sa hnevá, zmätkuje a čo najrýchlejšie sa chce dieťaťa zbaviť. Ale vyriešenie formalít na adopciu chvíľu trvá. Kým bude dievčatko zverené novej matke, musí J.C. s malou Elizabeth vydržať. Lenže ako? Čo také dieťa je? A ako sa vlastne používajú plienky? A ako to všetko skĺbiť s náročnou prácou? Najskôr ju opustí priateľ, Steven Buchner (Harold Ramis), pretože do jeho predstáv o živote sa žiadne dieťa nevojde. Príde aj o prácu, keď situáciu zneužije jej podriadený Ken Arrenberg (James Spader) a preberie jej miesto a priazeň šéfa firmy. Adopcia je konečne doriešená, ale keď J.C. uvidí podivný pár, ktorý má dostať Elizabeth do pestúnskej starostlivosti, prebudí sa v nej doposiaľ podriemavajúci materský inštinkt. Odstúpi od adopcie, kúpi zanedbaný dom na vidieku a odsťahuje sa tam, aby sa postarala o Elizabeth a usporiadala si vlastný život. A v tom by jej možno mohol pomôcť miestny zverolekár, Jeff Cooper (Sam Shepard).</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102145500 +0000" stop="20260102171500 +0000">
    <title>Pošli to ďalej</title><desc>Oscarová trojica Helen Hunt, Kevin Spacey a Haley Joel Osment sa stretli v dojímavom príbehu o tom, že život bolí. Arlene Mckinneová (Helen Hunt) je slobodná matka, ktorá zvláda svoj život len tak-tak. Má dve zamestnania a stará sa o svojho syna Trevora (Haley Joel Osment). Ten chodí do siedmej triedy, kde ho učí aj intelektuál Eugene Simonet (Kevin Spacey). Ten im jedného dňa zadá zvláštnu úlohu: Pozrite sa na svet okolo seba a vymyslite spôsob, ako ho zmeniť k lepšiemu. Pokúste sa opraviť to, čo sa vám nepáči... Učiteľ chceť primäť žiakov k zamysleniu, ale Trevor je neobyčajný chlapec, ktorý sa pustil do úlohy s nevídanou iniciatívou. Vymyslel projekt „pošli to ďalej“. Jeho schéma je jednoduchá: pomôž trom ľuďom, ktorí na oplátku pomôžu ďalším trom ľuďom a tak ďalej. Trevor sám podnikol prvý krok, keď si domov nerozvážne priviedol zúfalého bezdomovca Jerryho (Jim Caviezel), dal mu večeru i peniaze a nechal ho prespať v garáži. To sa, samozrejme, nepáči jeho matke, ktorá uteká za učiteľom. Terčom Trevorovho druhého dobrého skutku bude Simonet, ktorého chce dať dokopy s mamou a tým ju zbaviť návyku od alkoholu i závislosti od bývalého manžela, ktorý sa občas vracia... Trevorov plán sa rýchlo ujme a rozšíri po svete. Celá záležitosť však naberie nečakané obrátky. Otázka totiž znie: je možné napraviť ľudí?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102171500 +0000" stop="20260102193000 +0000">
    <title>Štyri svadby a jeden pohreb</title><desc>Pohľadný tridsaťročný Charles (Hugh Grant) je ešte stále slobodný. Napriek pozitívnemu vzťahu k ženskému pokoleniu a jeho početným milostným pletkám, nehodlá predstúpiť pred oltár. Na svadbe priateľa sa zoznámi s atraktívnou Američankou Carrie (Andie MacDowellová). Po spoločne prežitej búrlivej noci sa Carrie vráti do Ameriky. Jej prekvapivú poznámku o svadbe vezme Charles ako vtip, ale časom si uvedomí, že práve ona mohla byť tou pravou... O tri mesiace neskôr, tentokrát na svadbe Bernarda a Lydie, sa Charles opäť stretáva s touto nádhernou ženou. Carrie však sklame jeho očakávania, keď ho zoznámi so svojím snúbencom, postarším škótskym šľachticom Hamishom Napriek tejto skutočnosti obaja neodolajú a strávia spolu noc plnú vášne... O mesiac neskôr dostanú priatelia pozvánku na svadbu Carrie a Hamisha. Charles čírou náhodou stretne nevestu pri výbere svadobného daru a potom s rozpakmi v kaviarni počúva jej rozprávanie o tridsiatich troch milencoch. Kým sa rozídu, Charles jej nesmelo vyzná lásku... Cariina svadba naruší nečakaná smrť Garetha a tak sa pre zmenu všetci zídu na pohrebe. Charles sa v zúfalstve rozhodne, že sa ožení so svojou súčasnou priateľkou Henrietou. Pol hodiny pred obradom sa objaví jeho milovaná Carrie s tým, že už je zasa voľná. Charles vie, že jeho sobáš s Henrietou je nezmyselný, ale napriek tomu pristúpi k oltáru...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102193000 +0000" stop="20260102211000 +0000">
    <title>S princom v raji</title><desc>Olivia (Rhiannon Fish) plánuje s priateľom spoločnú dovolenku, keď ten sa s ňou rozchádza, aby obaja mali dostatok priestoru. Navyše píše svoju ďalšiu knihu, na ktorú si však už trikrát predĺžila termín a na jej dopísanie má už len desať dní. V nádeji, že získa nejakú inšpiráciu, podnikne Olivia s kamarátkou tropickú dovolenku, kde stretne princa Alexandra (Mitchell Bourke), ktorý potrebuje trochu odstup od svojej povinnosti - oženiť sa v rámci svojho spoločenského stavu. Alexander je vášnivým čitateľom Olíviiných románov, tá však vôbec netuší, kým Alexander v skutočnosti je...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102211000 +0000" stop="20260102233000 +0000">
    <title>Zápisník jednej lásky</title><desc>Allie Hamiltonová (Rachel McAdams) a Noah Calhoun (Ryan Gosling) sa zblížili už počas dospievania. Spočiatku búrlivá romanca sa postupne zmenila na hlboký vzťah - do rozvíjajúcej sa lásky však neúprosne zasiahli Allieini dobre situovaní rodičia, ktorým sa Noah nezdal byť dosť dobrý pre ich dcéru... Keď sa tí dvaja po rokoch opäť stretávajú, ich vášeň opäť vzplanie - a Allie sa musí rozhodnúť, či poslúchne svoje srdce alebo rozum...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102233000 +0000" stop="20260103011000 +0000">
    <title>Vianoce s princom: Kráľovský potomok</title><desc>Situácia sa pre princa Alexandra a doktorku Tashu skomplikuje, keď je naplánovaná kráľovská štátna návšteva v zahraničí, ktorá prechádza jej rodným mestom. Tasha trvá na tom, že bude sprevádzať svojho manžela, princa Alexandra, na kráľovskom turné, aj keď je tehotná. Keď nastanú komplikácie, dvojica musí prísť na to, ako situáciu riešiť. Princezná Tasha (Kaitlyn Leeb) a princ Alexander (Nick Hounslow) sú šťastne zosobášení a očakávajú ich prvé bábätko. Aj napriek tomu, že je Tasha tehotná, chce svojho princa sprevádzať na štátnej návšteve v zahraničí. Hoci kráľ s týmto rozhodnutím nesúhlasí, na ich cestách ide všetko ako po masle až dokým nenastanú komplikácie, ktoré Tashu prinútia zostať v posteli až do skončenia tehotenstva. O čo horšie, dieťa sa musí narodiť na pôde San Saraze, čo dá celému tímu kopu práce so zariaďovaním kráľovského požehnania.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103011000 +0000" stop="20260103030000 +0000">
    <title>Šťastný Nový rok</title><desc>Najlepším riešením všetkých problémov a silvestrovským predsavzatím je jedna a tá istá vec... Láska! Show pred koncoročným odpočítavaním rozhodne patrí romantike. Mnohé páry sa tešia na mimoriadnu polnočnú pusu, iní sa práve v týchto magických chvíľach robia celoživotné rozhodnutia a ďalší sa možno rozhodnú dať šancu niekomu, kto by mohol byť &quot;ten pravý&quot;. Emočný dosah tohto sviatku má však väčší presah. Silvester neslúži láske len v miliarde nádherných a niekedy šialených stavov, ale pozerá sa aj na jej ostatné formy: odpustenie, súcit, a každodenné zázraky, kedy ľudia otvárajú svoje srdcia inému uhlu pohľadu. Film tieto myšlienky ukazuje prostredníctvom zdanlivo náhodne vybraných samostatných príbehov z obrovského množstva, ktoré sa dennodenne odohrávajú. Každý je samostatný, niektoré spolu súvisia, iné sa prelínajú. Silvester v legendárnom Veľkom jablku... To je niečo! Nepredstaviteľná koncentrácia ľudí na centimeter štvorcový – a toľko rôznych zaujímavých osudov! Je tu napríklad Kim (Sarah Jessica Parker), slobodná hyperstarostlivá mama, ktorej akosi uniklo, že jej dcéra Hailey (Abigail Breslin) už nie je bezbranné batoľa, ale tínedžerka, ktorá nedokáže myslieť na nič iné, iba na chlapca, do ktorého je po uši zaľúbená a ktorého chce pobozkať, keď udrie polnoc... Alebo Claire (Hilary Swank), ktorá má na starosti tohtoročné veľkolepé oslavy príchodu nového roka na Times Square a ktorej krk i kariéru môže zachrániť jediný človek – elektrikár Kominsky (Hector Elizondo), ktorého práve vyhodili z práce. Je tu i Laura (Katherine Heigl), šéfkuchárka pripravujúca nezabudnuteľné menu na silvestrovskej párty známej nahrávacej spoločnosti, ktorej zrejme sám osud práve dnes do cesty jej expriateľa Jensena (Jon Bon Jovi), slávneho speváka, ktorého vystúpenie má byť zlatým klincom dnešnej oslavy. A aj Ingrid (Michelle Pfeiffer), zamestnankyňa už spomínanej nahrávacej spoločnosti, ktorá sa po tom, čo temer prišla o život, spontánne rozhodla dať výpoveď a vyskúšať všetko, na čo dosiaľ nemala čas alebo čo sa skúsiť jednoducho neodvážila, v čom jej prekvapivo ochotne pomáha mladý kuriér Paul (Zac Efron). V nemocnici sa na svoj posledný Silvester teší Stan (Robert De Niro), umierajúci na rakovinu, ktorého jediným želaním je ešte raz, naposledy, vidieť každoročné veľké finále – spustenie obrovskej žiarivej gule na námestie! Dnešnú noc trávia v nemocnici aj manželia Griffin (Jessica Biel) a Tess (Jessica Biel), no z úplne iného dôvodu – zúfalo túžia, aby práve ich bábätko bolo tým prvým, ktoré sa narodí v novom roku, pretože len rodina úplne prvého novorodenca sa bude tešiť z nezanedbateľnej finančnej odmeny. Majú však dosť vážnych súperov... Z dôvodov, ktoré pozná zrejme len, Randy (Ashton Kutcher) Silvester a všetko s ním spojené bytostne neznáša – ako na potvoru však práve dnes uviazne v zaseknutom výťahu so speváčkou Elise (Lea Michele), ktorá je jednou z Jensenových vokalistiek a ponáhľa sa na vystúpenie na Times Square! Nuž a napokon je tu i Sam (Josh Duhamel), syn majiteľa onej nahrávacej spoločnosti, ktorý sa zúfalo snaží dostať sa do mesta z akéhosi zapadákova, v ktorom sa mu pokazilo auto, takže je ochotný hoc aj stopovať, aby do centra osláv dorazil včas – a to nielen preto, lebo má predniesť slávnostný prípitok na firemnej párty. Zjavne je tu ešte jeden, oveľa dôležitejší dôvod, prečo sa stoj, čo stoj dostať domov ešte pre polnocou...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103030000 +0000" stop="20260103033000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260103033000 +0000" stop="20260103044500 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20260102040000 +0000" stop="20260102050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102050000 +0000" stop="20260102062500 +0000">
    <title>Happy Feet 2</title><desc>Tučniačik s oboma nohami ľavými na vlastnej koži okúsi, že každý krok sa počíta. A nielen tanečný... Mumble, majster stepu, má problém, pretože jeho malý syn Erik je choreo-fóbny. Tanec ho nebaví. Erik utečie preč a stretne mocného Svena -tučniaka, ktorý vie lietať! Mumble nemá oproti tomuto charizmatickému modelu novej role žiadnu šancu. Ale celá situácia sa zhorší ešte tým, keď je svet otrasený mocnými silami. Erik sa od svojho otca naučí byť odvážny, keď dá Mumble dohromady národ tučniakov a všetky druhy nádherných stvorení, aby sa situácia na dobré obrátila.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102062500 +0000" stop="20260102081000 +0000">
    <title>My Little Pony vo filme</title><desc>Keď strašný Búrkový kráľ napadne Canterlot, vydajú sa naši kamaráti na cestu až na koniec bájnej Equestrie, pretože musia zachrániť svoj milovaný domov. Na ceste ich čaká veľké dobrodružstvo a množstvo nových priateľov. My Little Pony vo filme predstavuje šesticu obľúbených farebných koníkov, ktorých na veľkom plátne čaká najzaujímavejšie a najkrajšie dobrodružstvo všetkých čias! Keď strašný Búrkový kráľ napadne Canterlot s úmyslom ukradnúť poníkom ich čarovnú moc, budúcnosť Equestrie je ohrozená. Všetky poníky sa musia vydať na nebezpečnú hrdinskú cestu, ktorá ich po prvýkrát zavedie za hranice domoviny. Aby vyhľadali pomoc, budú musieť prejsť cez magické hory, tajomnú podmorskú krajinu a dokonca sa odviezť na lietajúcej pirátskej lodi!</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102081000 +0000" stop="20260102082000 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102082000 +0000" stop="20260102101000 +0000">
    <title>Polárny expres</title><desc>Vždy veril v Dedo Mráza, i keď sa mu za to cynickí kamaráti posmievali. Jedného večera cez Vianoce mu pred domom zastaví vlak a rušňovodič ho pozve na jazdu na Severný pól. Chlapec so sebou berie prekvapených kamarátov a vydáva sa s nimi na výlet splnených detských snov. Je Štedrý večer, vonku plno snehu. Malý chlapec leží vo svojej posteli, ale nespí. Načúva, či nezačuje zvuk, ktorý ešte nikdy predtým nepočul – rolničky na Santových saniach. Zostáva päť minút do polnoci. Chlapec je náhle vyľakaný búrlivým hlukom. Utrie zahmlené okno a naskytne sa mu úžasný pohľad. Trblietavý čierny vlak s burácaním zastavuje pred ich domom, para z jeho motora syčí na nočnej oblohe posiatej miliónmi snehových vločiek. Chlapec vybehne von a stretne sa so sprievodcom vlaku, ktorý akoby čakal iba na neho. Tak začína zázračný vianočný príbeh o výlete do Zeme Santa Clausa na Severnom póle. Nastúpite do polárneho expresu tiež?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102101000 +0000" stop="20260102115000 +0000">
    <title>Mysli ako pes</title><desc>Rodinná komédia o malom podnikavom chlapcovi, ktorý miluje vedu, a jeho šťastnom psíkovi, s ktorým si dokonale rozumie. Chlapec so psom si dokážu navzájom čítať myšlienky a vytvoria úspešný tím, ktorý hrdinsky čelí nielen malým každodenným problémom, ale aj veľkému a nebezpečnému kyberzločincovi. Dvanásťročný Oliver (Gabriel Bateman) je už vo svojom mladom veku technický génius a chodí do školy pre vedecké supermozgy. Celé mesiace trávi výskumom telepatie a výrobou prístroja, ktorý by ju umožňoval. Musí to stihnúť do školského veľtrhu. Po jednom z nevydarených experimentov, ktorý sa skončil sa katastrofou, chlapec a jeho pes zistia, že si navzájom dokážu čítať myšlienky. Vzniklo medzi nimi funkčné telepatické spojenie! Oliver a Henry vytvoria dobre zohratý tím a úspešne čelia každodenným problémom v škole aj v rodine. Ale už čoskoro vzbudia priveľa pozornosti vo svojom okolí a zrazu majú v pätách nielen oddelenie kybernetickej bezpečnosti FBI, ale aj technologického miliardára, pána Millsa (Kunal Nayyar). Výnimočné schopnosti im umožňujú konať výnimočné činy, a tak sa hrdinsky pustia do boja nielen s mocným kyberzločincom, ale aj s dvoma vládnymi agentmi.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102115000 +0000" stop="20260102140000 +0000">
    <title>Z pekla štěstí 2</title><desc>Kráľovi a prefíkanej Eufrozíne sa podarí utiecť z pekla. Spolu s Brambasom v Dračích horách získajú vajce, z ktorého sa vyliahne nástupca draka Bucifala. S jeho pomocou chcú získať späť kráľovstvo... Z Markýtky (Michaela Kuklová) a Honzu (Miroslav Simunek) je milujúci sa a milovaný kráľovský pár. Prefíkaná Eufrozína (Sabina Laurinová) však svojim pôvabom celkom omámi Lucifera a sedemmíľovými čižmami aj s otcom uteká z pekla, aby sa opäť spojila s kráľom Brambasom (Daniel Hůlka) a zbavila Honzu kráľovského trónu. Ani zlá sestra Dora (Dana Morávková) sa neprizerá nečinne. Využije Honzovej neprítomnosti, ktorý vedie proti nepriateľom vojnové ťaženie a vkradne sa na zámok, kde skoro Markýtku pripraví o život. S čím však Eufrozína a Dora nepočítali, Markýtka a Honza majú okrem svojich tradične známych spojencov aj ďalších pomocníkov, ktorí im radi kedykoľvek pomôžu. A medzi nich patrí dokonca sám veľký Lucifer...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102140000 +0000" stop="20260102155000 +0000">
    <title>Ďalších 10 dní bez mamy</title><desc>Antoina Merciera (Franck Dubosc) pred dvoma rokmi vyhodili z práce a odvtedy robí „ženu“ v domácnosti. Vezie deti do školy a na krúžky, perie, upratuje... Takže keď sa Isabelle (Aure Atika) rozhodne vziať si voľno a zaplatí celej rodine týždeň v Courchevele, teší sa nielen na lyže, ale hlavne na to, ako si konečne chvíľu oddýchne od starostlivosti o štyroch potomkov. Antoina Merciera (Franck Dubosc) pred dvoma rokmi vyhodili z práce a odvtedy – manželka sa po materskej vrátila do advokátskej kancelárie a zarába veľké prachy – robí „ženu“ v domácnosti. Vezie deti do školy a na krúžky, perie, upratuje... Takže keď sa Isabelle (Aure Atika) rozhodla vziať si voľno a zaplatila celej rodine týždeň v Courchevele, tešil sa nielen na lyže, ale hlavne na to, ako si konečne chvíľu oddýchne od starostlivosti o štyroch potomkov. Predstavoval si, že si ich miláčikov užije pre zmenu mama. Lenže advokátke tesne pred odchodom zazvonil telefón a po ukončení hovoru Isabelle oznámila, že tento prípad musí vziať! Na hory teda odchádzajú len piati a Antoine má opäť všetkých potomkov na krku sám. To, čo na samom začiatku dovolenky môže vyzerať ako nočná mora, však nakoniec bude mať prekvapivo dobrý koniec.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102155000 +0000" stop="20260102180000 +0000">
    <title>Čertoviny</title><desc>Dvaja nešikovní čerti Popelák (Jakub Prachař)a Uhelák (Dominick Benedikt) sú vládcom pekiel poslaní za trest do sveta, aby do mesiaca každý z nich priviedol jednu hriešnu dušu. Hlavnými hrdinami rozprávky Čertoviny sú dvaja nešikovní čerti Popelák (Jakub Prachař)a Uhelák (Dominick Benedikt), ktorí sú vládcom pekiel poslaní za trest do sveta, aby do mesiaca priviedli každý jednu hriešnu dušu. Úlohu sa im však od začiatku nedarí splniť, a namiesto toho, aby ľudí zvádzali k hriechom, im neúmyselne pomáhajú. V prestrojení za paholkov sa dostanú na statok a zdá sa, že konečne budú mať úspech. Vypočítavý sedliak totiž chce svoju dcéru Haničku (Sara Sandeva) vydať za nafúkaného statkára Kopyta (Jaromír Nosek). Hanička však miluje šuhaja Jána, a aby všetko dobre dopadlo, je potrebné vziať si na pomoc pekelné sily...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102180000 +0000" stop="20260102190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102190000 +0000" stop="20260102191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102191000 +0000" stop="20260102191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102191500 +0000" stop="20260102193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102193000 +0000" stop="20260102223000 +0000">
    <title>Harry Potter a Kameň mudrcov</title><desc>Neradostný život malého Harryho sa radikálne zmení, keď sa dozvie, že je čarodejník – a nie hocijaký! Harry Potter (Daniel Radcliffe) je sirota a žije u svojich jediných príbuzných, Dursleyovcov. Tí sa o neho starajú naozaj len z povinnosti a najradšej by boli, keby mohol ísť Harry preč. Ich želanie sa naplní, keď malý Harry dovŕši 11 rokov. To je vek, kedy sa začína povinná školská dochádzka na Rokfortskej strednej škole čarodejníckej - Harrymu začnú chodiť listy, ktoré však jeho strýko s tetou ignorujú, navštívi ho sympatický obor Hagrid (Robbie Clotrane) a na jeho odporúčanie sa dostane do Rokfortu, kde spolu so svojimi dvoma novými kamarátmi Ronom Weasleym (Rupert Grint) a Hermionou Grangerovou (Emma Watson) zažíva najväčšie dobrodružstvá svojho života.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102223000 +0000" stop="20260103002000 +0000">
    <title>Ocko je doma 2</title><desc>Viac ockov, viac problémov. Z Dustyho (Mark Wahlberg) a Brada (Will Ferrell) sú teraz kamoši. Dusty sa vykašľal na svoj imidž búrliváka a Brad prestal robiť psie kusy, aby sa mu vyrovnal. Dokonca sa rozhodnú, že tohtoročné Vianoce strávia všetci spolu ako jedna veľká šťastná rodina s oboma manželkami a všetkými vlastnými aj vyženenými potomkami. Plán však dostane zásadné trhliny vo chvíli, keď sa na sviatky pozvú ich otcovia. S vrúcne milujúcim Bradovým otcom (John Lithgow) by v tomto smere nebol žiadny problém. Horšie to však bude s Dustyho tatkom (Mel Gibson), tvrďasom, ktorý neuznáva fyzický kontakt a s malými deťmi je schopný vtipkovať aj o mŕtvych prostitútkach. Dusty sa mu vždy chcel vyrovnať a teraz sa bojí, že ho svojou mäkkosťou totálne sklame. A ešte viac sa obáva toho, že otcova prítomnosť premení idylické Vianoce na vojnové pole. Presne k tomu to však smeruje, keďže ani Brad, ani jeho ocko nechcú v tejto neľútostnej bitke ťahať za kratší koniec.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103002000 +0000" stop="20260103020000 +0000">
    <title>Likvidátor: Znovuzrodenie</title><desc>Likvidátor: Znovuzrodenie prináša moderný pohľad na ikonický príbeh, ktorý je nabitý akciou, napätím a nečakanými zvratmi. Americký šerif Mason Pollard musia spolupracovať a navzájom si dôverovať, aby sa zachránili a vyhli ešte väčšiemu problému. Prísne tajná misia, smrteľné nebezpečenstvo a nové zrodenie kultového hrdinu! Americký šerif Mason Pollard (Dominic Sherwood), expert na „vymazávanie“ identity svedkov v rámci prísne tajného programu na ochranu svedkov, čelí svojej najväčšej výzve. Keď je jeho najnovšou úlohou ochrániť Rinu Kimuru (Jacky Lai), manželku šéfa medzinárodného zločineckého syndikátu, musí čeliť nielen nemilosrdným nájomným vrahom, ale aj sprisahaniu, ktoré siaha až do radov jeho vlastných kolegov. V adrenalínom nabitom akčnom trileri sa Pollard ocitá na úteku cez celý svet, kde každý krok môže byť jeho posledným. Dokáže ochrániť svedka a zároveň odhaliť pravdu o tom, komu môže dôverovať?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103020000 +0000" stop="20260103033000 +0000">
    <title>Ocko je doma 2</title><desc>Viac ockov, viac problémov. Z Dustyho (Mark Wahlberg) a Brada (Will Ferrell) sú teraz kamoši. Dusty sa vykašľal na svoj imidž búrliváka a Brad prestal robiť psie kusy, aby sa mu vyrovnal. Dokonca sa rozhodnú, že tohtoročné Vianoce strávia všetci spolu ako jedna veľká šťastná rodina s oboma manželkami a všetkými vlastnými aj vyženenými potomkami. Plán však dostane zásadné trhliny vo chvíli, keď sa na sviatky pozvú ich otcovia. S vrúcne milujúcim Bradovým otcom (John Lithgow) by v tomto smere nebol žiadny problém. Horšie to však bude s Dustyho tatkom (Mel Gibson), tvrďasom, ktorý neuznáva fyzický kontakt a s malými deťmi je schopný vtipkovať aj o mŕtvych prostitútkach. Dusty sa mu vždy chcel vyrovnať a teraz sa bojí, že ho svojou mäkkosťou totálne sklame. A ešte viac sa obáva toho, že otcova prítomnosť premení idylické Vianoce na vojnové pole. Presne k tomu to však smeruje, keďže ani Brad, ani jeho ocko nechcú v tejto neľútostnej bitke ťahať za kratší koniec.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260103033000 +0000" stop="20260103050000 +0000">
    <title>Silvester so Susedmi</title><desc>Susedia opäť slávia Silvester spoločne. Po minuloročnom pokuse o spoločenskú zábavu sa rozhodli stráviť posledný deň roka doma. Pochopiteľne vypukne hádka, v ktorom byte sa bude oslavovať. Nie je to jedno najmä Lászlóvi, ktorý pripravuje prekvapenie - efektný domácky ohňostroj - a potrebuje vedieť, z ktorého balkóna sa naň budú pozerať. Všetci vkladajú veľké nádeje do Silvestrovskej lotérie. Výherný žreb im má priniesť splnenie snov. Podarí sa im vsadiť na správne čísla a ako dopadne experiment s ohňostrojom?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20260102040500 +0000" stop="20260102041500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102041500 +0000" stop="20260102050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102050000 +0000" stop="20260102054500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102054500 +0000" stop="20260102063500 +0000">
    <title>Silvester so Susedmi</title><desc>Susedia opäť slávia Silvester spoločne. Po minuloročnom pokuse o spoločenskú zábavu sa rozhodli stráviť posledný deň roka doma. Pochopiteľne vypukne hádka, v ktorom byte sa bude oslavovať. Nie je to jedno najmä Lászlóvi, ktorý pripravuje prekvapenie - efektný domácky ohňostroj - a potrebuje vedieť, z ktorého balkóna sa naň budú pozerať. Všetci vkladajú veľké nádeje do Silvestrovskej lotérie. Výherný žreb im má priniesť splnenie snov. Podarí sa im vsadiť na správne čísla a ako dopadne experiment s ohňostrojom?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102063500 +0000" stop="20260102070500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Zuzana opäť raz nemá radosť, že sa k nim chystá na návštevu Františkova matka. Tentoraz vo výnimočnej situácii – Františkovi rodičia sa po rokoch manželstva chcú rozviesť. László sa trápi otázkou výberu partnerky pre syna Gergelyho.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102070500 +0000" stop="20260102085000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102085000 +0000" stop="20260102094000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102094000 +0000" stop="20260102104500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (8)</title><desc>Erika sa zraní práve vo chvíli, keď sa Horná Dolná zúčastňuje súťaže o najkrajšiu dedinu. A Lacko v sebe objaví nový talent...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102104500 +0000" stop="20260102110500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (6/24)</title><desc>Charlie, Alan, Jake a ich matka Evelyn idú na večeru. Počas večere sa Jake od svojej babičky dozvie, že jeho otec ako malý ukradol v obchode hračku. Alan potom premýšľa nad tým, že možno je pod povrchom jeho zlé ja. Nakoniec sa ale ukáže, že hračku vtedy ukradol Charlie a dal ju Alanovi do vrecka ...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102110500 +0000" stop="20260102112500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (7/24)</title><desc>Evelyn má dostať cenu a požiada Charlieho, či sa oslava nemôže konať u neho. Ten síce nerád, ale súhlasí. Jedlo má zabezpečiť Bertina sestra Daisy. Bohužiaľ to medzi sestrami neklape a príprava matkinej oslavy sa zmení na katastrofu ...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102112500 +0000" stop="20260102115500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (8/24)</title><desc>Alan sa zoznámi v supermarkete so ženou a privedie si ju domov. Charliemu sa to veľmi nepáči, pretože sa musí starať o Jakea. Alan by sa s novou známosťou najradšej hneď oženil – až kým nezistí, že už je vydatá.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102115500 +0000" stop="20260102123500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (9/24)</title><desc>Charlie stretáva svoju bývalú priateľku Lisu. Hneď ako zistí, že sa rozviedla, chce využiť svoju šancu. Nepočítal ale s tým, že Lisa má malé dieťa. Charlie sa snaží a premáha, aby na Lisu zapôsobil, dokonca i dieťa prebalí. Bohužiaľ niektoré veci sú aj na neho príliš a s Lisou mu to nevyjde...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102123500 +0000" stop="20260102130000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (10/24)</title><desc>Stuartovi sa páči Amy, a tak ju pozve na rande. Amy najskôr váha kvôli Sheldonovi. Penny jej však vysvetlí, že vlastne žiadny skutočný vzťah nemá. Amy preto pozvanie prijíma a ako sa zdá, Sheldona to vôbec nezaujíma.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102130000 +0000" stop="20260102132500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (11/24)</title><desc>Leonardovi sa ozve Jimmy, ktorý ho kedysi v škole tyranizoval. Penny si vďaka dievčatám uvedomí, že ona sama na strednej škole ubližovala ostatným a teraz to chce odčiniť.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102132500 +0000" stop="20260102135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (12/24)</title><desc>Amy dosiahne veľký úspech. Jej štúdia je publikovaná v odbornom časopise. Sheldon ale vôbec neprejavuje nadšenie, pretože ide predsa o oblasť obyčajnej biológie. Amy sa naňho naštve. Howard je medzitým zhrozený, keď zistí, aký veľký odpor má Bernadette k deťom.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102135500 +0000" stop="20260102142000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (13/24)</title><desc>Leonard sa rozhodne obnoviť svoj vzťah s Penny, a tak ju pozve na rande. Všetko prebieha na výbornú až do chvíle, keď Leonard začne až príliš riešiť zmysel vety, ktorú Penny vyslovila.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102142000 +0000" stop="20260102144000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (14/24)</title><desc>Sheldon a Amy začnú nakrúcať nové webepizódy na tému vlajky. Raj si kúpil nový mobil a vytvorí si k mobilnej aplikácii čudný vzťah. Leonard a Penny pokračujú v randení a snažia sa testovať svoj vzťah. Ak jeden z nich nájde na tom druhom nejakú chybu, povie mu to a ten sa ju potom snaží opraviť.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102144000 +0000" stop="20260102150500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (15/24)</title><desc>Howard sa začína pripravovať na svoju vesmírnu misiu a chce, aby mu kolegovia dali nejakú skvelú prezývku. Leonard a Sheldon sa pohádajú a zhodnú sa na tom, že môžu rozviazať dohodu spolubývajúcich.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102150500 +0000" stop="20260102153000 +0000">
    <title>Priatelia IV (6)</title><desc>Zdá sa, že Ross našiel dievča Cheryl, ktorá má podobné záujmy. Navyše si nie sú vôbec ľahostajní. Neuveriteľný neporiadok v jej byte však nečakane zabráni naplneniu ich milostného vzťahu. Zamilovaný Chandler kúpil knižku pre Kathy, ale nakoniec ju prenechá Joeymu, aby ju vydával za svoj darček. Phoebe pomáha Monice pri organizovaní hostiny na objednávku. Monica sa rozhodla, že osud brata Rossa vezme do svojich rúk, preto tak ide navštíviť Cheryl ...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102153000 +0000" stop="20260102160000 +0000">
    <title>Priatelia IV (7)</title><desc>Sukničkár Joey okrem priateľky Kathy chodí aj s dievčaťom Kesy. Chandler mu radí, aby sa radšej rozhodol len pre jednu z nich. Pár hodín potom sa Chandler po prvý raz pobozká s Kathy, ktorú už dlhšie tajne miluje. Monica, Phoebe, Ross a Rachel o ich prehrešku vedia. Kathy sa rozchádza s Joeym. Až teraz sa Chandler konečne Joeymu priznáva so svojím prehreškom. Do seba zahľadený Ross hrá priateľom svoje skladby na keybord, ale nikto sa mu neodvažuje povedať, že jeho hudba je príšerná.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102160000 +0000" stop="20260102162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (10/24)</title><desc>Charlie dostane za úlohu napísať znelku pre nový seriál, Alan ide s Rose na rande a Jake má písať referát. Aby Charlie napísal, čo najlepšie znelku požiada Jakea o pomoc. Za to mu on pomôže s referátom.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102162500 +0000" stop="20260102165500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (11/24)</title><desc>Charlie zistí, že niekto o ňom vytvoril webové stránky, na ktorých sa píšu všetky ľsti a finty, ktoré používa. Domyslí si, že to musela byť niektorá jeho bývalá priateľka. Alan s Jakeom sa rozhodnú zaobstarať webkamery, aby spolu mohli hovoriť aj v týždni. Alan si potom nedopatrením vypočuje rozhovor Judith a jej matky o tom, že ho stále miluje ...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102165500 +0000" stop="20260102171000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (19)</title><desc>Sheldon sa rozhodne kandidovať na predsedu triedy, pretože by bol radšej, keby školské peniaze išli do vzdelania a nie do futbalu. Nebude to však vôbec jednoduché, pretože má veľmi silného protivníka. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102171000 +0000" stop="20260102174000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (20)</title><desc>Georgie je nadšený, keď sa do ich domu na niekoľko dní nasťahuje Veronica. Babka a profesor Sturgis oslavujú svoje prvé výročie. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102174000 +0000" stop="20260102184500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (9)</title><desc>Krvecuc Horná Dolná sa má zúčastniť dobročinnej akcie darcovstva krvi. Všetci túžia získať čestnú cenu Zlatú plaketu, na ktorú si však brúsi zuby aj Dolná Dolná...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102184500 +0000" stop="20260102193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František vymýšľa plán ako dať rodičov opäť dokopy. Jeho pokus sa nešťastne skríži s Lászlovou aktivitou zblížiť Gergelyho a Milku a na schôdzke naslepo sa stretnú Gergely a Lászlova mama. Je to len začiatok splete nedorozumení.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102193000 +0000" stop="20260102220000 +0000">
    <title>Ostreľovač</title><desc>Ešte včera bývalému vojakovi Bobovi záležalo najmä na jeho cti. Dnes mu však ide o život! A nielen jemu... Bývalý špičkový armádny prieskumník a ostreľovač Bob Lee Swagger (Mark Wahlberg) zavesil kariéru na klinec potom, čo sa stal obeťou jedného obzvlášť nepekného podrazu organizovaného vyššími miestami. Napriek tomu ho na jeho samote vysoko v horách prekvapí penzionovaný plukovník Johnson (Danny Glover), ktorý ho požiada o pomoc. V hre je život amerického prezidenta a údajne len Bobove mimoriadne schopnosti a jeho presná muška môžu túto hrozbu eliminovať. S veľkou nechuťou sa do akcie zapojí a príliš neskoro zistí, že sa stal obeťou podrazu číslo dva. Z hrdinu, na ktorom závisel osud celého národa, sa tak razom stáva &quot;hlavná postava&quot; novinových titulkov, na ktorých je označovaný za osamelého zabijaka, ktorý sa pokúsil zastreliť hlavu štátu. V zúfalom boji s časom má Bob jedinú nádej – zistiť, kto a prečo ho do tohto komplotu zatiahol. Veľa šancí nemá, pretože proti nemu stojí celá krajina a na svojej strane má len neskúseného agenta FBI (Michael Pena) a dievča svojho zabitého parťáka (Kate Mara). Čím ďalej Bob uniká z perfektne pripravenej pasce, tým je mu jasnejšie, že v ohrození nie je len jeho život, ale tiež osud celej Ameriky.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102220000 +0000" stop="20260102234500 +0000">
    <title>Peklo</title><desc>Krutý režim v ruskej väznici Kravai, ktorý nepozná ani len náznak zľutovania či súcitu, zlomí každého... Život amerického inžiniera Kylea LeBlanca (Jean-Claude Van Damme), ktorý sa pred časom aj rodinou presťahoval do Ruska kvôli práci v tamojších oceliarňach, sa zmení na nekončenú tragédiu, keď brutálny zločinec znásilní a zabije jeho milovanú manželku. Tým sa však Kyleovo utrpenie iba začína. keď totiž skorumpovaný súd násilníka oslobodí, Kyle sa rozhodne vziať spravodlivosť do vlastných rúk a priamo v súdnej sieni muža zastrelí. Nešťastnou náhodou však pritom príde o život i policajný dôstojník. Kylea preto odsúdia za vraždu a pošlú do neslávne známej väznice Kravai, ktorej pevnou rukou vládne generál Chrušov (Lloyd Battista). Ním nastolený krutý režim, ktorý nepozná ani len náznak zľutovania či súcitu, zlomí každého - a prežiť v týchto podmienkach dokážu skutočne len tí najtvrdší... Najdesivejšie sú nepochybne pravidelné zápasy trestancov na život a na smrť, ktoré sú najobľúbenejšou zábavkou nielen samotného riaditeľa, ale i väzenských strážcov. Kyle sa pod týmto tlakom temer zlomí, no našťastie si postupne začne najmä vďaka svojmu spoluväzňovi 451 (Lawrence Taylor) uvedomovať, že nebojuje len o svoj život, ale i o svoju ľudskosť...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102234500 +0000" stop="20260103000500 +0000">
    <title>Dajto v pokri z Card Casina</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103000500 +0000" stop="20260103010500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (8)</title><desc>Erika sa zraní práve vo chvíli, keď sa Horná Dolná zúčastňuje súťaže o najkrajšiu dedinu. A Lacko v sebe objaví nový talent...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103010500 +0000" stop="20260103032500 +0000">
    <title>NHL Winter Classic: Florida Panthers – New York Rangers</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103032500 +0000" stop="20260103033500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260103033500 +0000" stop="20260103041000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František vymýšľa plán ako dať rodičov opäť dokopy. Jeho pokus sa nešťastne skríži s Lászlovou aktivitou zblížiť Gergelyho a Milku a na schôdzke naslepo sa stretnú Gergely a Lászlova mama. Je to len začiatok splete nedorozumení.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20260102092500 +0000" stop="20260102100000 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102102500 +0000" stop="20260102103500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102103500 +0000" stop="20260102110000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102130000 +0000" stop="20260102140000 +0000">
    <title>Vesmír - kolíska života (1/3)</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102192000 +0000" stop="20260102201000 +0000">
    <title>Vesmír - kolíska života (1/3)</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102230000 +0000" stop="20260102230500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102230500 +0000" stop="20260102233000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102040500 +0000" stop="20260102050500 +0000">
    <title>Regióny v roku 2025</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102050500 +0000" stop="20260102055500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102055500 +0000" stop="20260102062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102062500 +0000" stop="20260102070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102070000 +0000" stop="20260102072500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102072500 +0000" stop="20260102080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102080000 +0000" stop="20260102082500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102082500 +0000" stop="20260102090000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102090000 +0000" stop="20260102092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102100000 +0000" stop="20260102102500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102110000 +0000" stop="20260102113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102113000 +0000" stop="20260102120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102120000 +0000" stop="20260102123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102123000 +0000" stop="20260102130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102140000 +0000" stop="20260102150000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102150000 +0000" stop="20260102153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102153000 +0000" stop="20260102160000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102160000 +0000" stop="20260102163000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102163000 +0000" stop="20260102170000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102170000 +0000" stop="20260102172500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102172500 +0000" stop="20260102175000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102175000 +0000" stop="20260102180000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102180000 +0000" stop="20260102185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102185500 +0000" stop="20260102191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102191000 +0000" stop="20260102192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102201000 +0000" stop="20260102203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102203500 +0000" stop="20260102210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102210500 +0000" stop="20260102213500 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102213500 +0000" stop="20260102220000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102220000 +0000" stop="20260102222500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102222500 +0000" stop="20260102225500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102225500 +0000" stop="20260102230000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102233000 +0000" stop="20260103002500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103002500 +0000" stop="20260103004000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103004000 +0000" stop="20260103011000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103011000 +0000" stop="20260103013500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103013500 +0000" stop="20260103020000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103020000 +0000" stop="20260103025000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103025000 +0000" stop="20260103031500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103031500 +0000" stop="20260103034000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260103034000 +0000" stop="20260103040500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20260102041500 +0000" stop="20260102045500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102045500 +0000" stop="20260102055500 +0000">
    <title>Rex (9)</title><desc>V kanáloch pod Bratislavou sa nájdu časti ľudského tela, bez identifikácie či akejkoľvek použiteľnej stopy. Majer kúsok po kúsku skladá dokopy jednotlivé časti komplikovaného prípadu, ktorý ho dovedie až k nevyriešenej lúpeži v banke. Podarí sa Majerovi v temných a neprehľadných kanáloch pod Bratislavou, iba s Rexom po boku, dolapiť vraha?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102055500 +0000" stop="20260102064500 +0000">
    <title>Rex (10)</title><desc>Detektív Majer sa stal korunným svedkom v prípade nájomného vraha Olega Ševčenka. Počas pojednávania však na prekvapenie prítomných svoju výpoveď stiahne. Sudca nemá na výber: musí Ševčenka prepustiť. Majerovo zvláštne konanie má svoj dôvod. Klan stojaci za Ševčenkom uniesol Rexa. Majer, Šimeček a Halam sa rozhodnú konať na vlastnú päsť a rozbehnú neoficiálne pátranie. Hrajú doslova o minúty. Ak Rexa nenájdu včas, vrah opustí republiku a navždy unikne spravodlivosti.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102064500 +0000" stop="20260102073500 +0000">
    <title>Rex (11)</title><desc>Na brehu Dunaja objavia mŕtvolu osemročného dievčatka. Všetko nasvedčuje tomu, že prípad súvisí s únosom iného dievčaťa, ktoré ale po niekoľkých dňoch našli živé. Majer si myslí, že by im mohlo pomôcť vypátrať páchateľov, dievčatko ale následkom šoku nerozpráva. Podarí sa mu s pomocou Rexa získať jeho dôveru? Okrem toho, má Majer problémy aj v súkromí. Musí nájsť pre seba a Rexa nový dom.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102073500 +0000" stop="20260102083000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (7)</title><desc>V Kitzbühele je za bieleho dňa prepadnuté pred bankou vozidlo, ktoré prepravuje peniaze. Dve ozbrojené ženy v prasacích maskách zoberú kufor so 100 000 eurami a utečú, pri prepadnutí je zastrelený strážnik. Na druhý deň je na vzdialenom parkovisku nájdený zastrelený pokladník banky Frühwirth. Jeho partnerka Meli vypovie, že bol večer v bare, kde sa pohádal s jeho majiteľom Daliborom Coricom. Dalibor hádku potvrdí, hovorí ale, že celkom o nič nešlo, vraj sa nesprával dobre k nejakej žene. Steffi zistí, že obaja muži boli zastrelení tou istou zbraňou, ktorý patrí Daliborovi. Idú za ním do baru – Dalibor zistí, že zbraň je preč.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102083000 +0000" stop="20260102093000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (8)</title><desc>Švajčiarskeho filmára divokej prírody Jonasa Penza zabije v jeho stane padajúci strom. Lukas, Nina a Kroisleitner zistia, že strom bol vopred narušený a niekto ho v správnej chvíli spílil. Tím SOKO sa zameria na niekoľkých lesných robotníkov, vrátane Veitha Grubera a Gernota Röschla – oboch neochotných a nevrlých. Ďalšia stopa vedie k manželskému páru Tamare a Herbertovi Stockerovcom, ktorých vzťah je v troskách. A práve túto situáciu zavraždený Jonas využil vo svoj prospech…</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102093000 +0000" stop="20260102102500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (23/24)</title><desc>Gibbs na svojej misii zahrá scénku s falošným pasom, aby sa stretol so svojim informátorom Galibom v lodnej práčovni. Ten mu následne povie, že radista Pinpin Pula je v skutočnosti terorista Abu Safi a chce vyhodiť muničnú základňu námorníctva do vzduchu. Skôr ako Gibbs upozorní NCIS, práčovňa vybuchne. Galib je mŕtvy, Gibbs ťažko ranený a Pinpin Pula nezvestný. Gibbsov stav je kritický, ale stabilizovaný. Mozog je v poriadku, no Gibbs sa aj tak nepreberá. Lekári naznačujú, že zrejme existuje dôvod, prečo sa nechce prebrať...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102102500 +0000" stop="20260102112000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (24/24)</title><desc>Teroristi sa chystajú zaútočiť na námorný cieľ a tím NCIS sa musí pokúsiť zastaviť ich útok. Gibbs pozná kľúčové informácie, ktoré by viedli k vyriešeniu prípadu, ale stále trpí stratou pamäti. Jeho bývalý šéf prichádza z Mexika, aby pomohol Gibbsovi znova si na všetko spomenúť...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102112000 +0000" stop="20260102124000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102124000 +0000" stop="20260102133500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102133500 +0000" stop="20260102142500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nezvestná dcéra: Rodičia nahlásia nezvestnú Janku (12). Zo školy odišla skôr, no doma sa neukázala. Suseda Olívia (68) upozorní, že videla Janku nasadať do cudzieho auta. Matku prepadne hystéria... Parašutista: Fedorovi (42) pristane na pozemku parašutista (25), ktorého považuje za zlodeja. Ten sa bráni, že plánoval pristať na neďalekom poli. Ten pes je môj: Polícia rieši spor o čivavu medzi Janou (32) a Emou (36). Jana tvrdí, že jej psíka pred pár dňami ukradli, zatiaľ čo Ema oponuje, že ho poctivo kúpila. Okradnutý taxikár: Michal (37) nahlási ukradnutý taxík. Hliadka počas pátrania narazí na hľadané vozidlo a skríži mu cestu. Dvojica zlodejov, muž a žena, sa vydá na útek po vlastných.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102142500 +0000" stop="20260102151500 +0000">
    <title>Bez stopy IV (3)</title><desc>IV. 3
Tím hľadá stratenú prostitútku, ktorej zmiznutie nahlásila kamarátka. Podozrenie padá na jedného zo zákazníkov...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102151500 +0000" stop="20260102160000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (4)</title><desc>Tím obnovuje prípad sedem rokov starej vraždy dievčaťa. Tú mal zabiť jej milenec, profesor z vysokej školy, ktorú navštevovala. K obnoveniu vyšetrovania dôjde po tom, čo sa v jednej záložni objaví batoh obete a na videozázname aj žena podobná zavraždenej... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102160000 +0000" stop="20260102170500 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (9)</title><desc>Zamestnankyňu cestovnej kancelárie Andreu De Rossi nájdu mŕtvu v jej dome. Spočiatku všetko nasvedčuje samovražde, no tím SOKO čoskoro zistí, že bola len naaranžovaná. Steffi odhalí, že De Rossi bola trans žena, a počas vyšetrovania sa Nina a Lukas dozvedia, že často čelila diskriminácii. Potvrdzuje to aj jej blízky priateľ Peter Turracher, ktorý rád testoval toleranciu svojho okolia. Nadriadení zosnulej, Birgit a Felix Thalhammerovci, ako aj jej priateľ Gustav Brunner, si vraždu nevedia vysvetliť. Napokon však vyjde najavo, že zavraždená zamotala hlavu viacerým mužom…</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102170500 +0000" stop="20260102180000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (10)</title><desc>V rodinnej firme Elektro Reithaimmer dôjde k nešťastiu - jeden z učňov, Jonas, je nájdený mŕtvy. Pri pitve Steffi a Tobias zistia, že príčinou smrti bol zásah elektrickým prúdom – a nešlo o nešťastnú náhodu, Jonasa niekto spútal a na hruď mu priložil elektródu. Steffi pri tejto smutnej príležitosti zistí, že jej milenec Gerhard Reitheimmer, majiteľ firmy, je ženatý. Jeho manželka Nora je spolumajiteľkou firmy a majú dvadsaťjedenročného, ťažko postihnutého syna. To je samozrejme pre Steffi dôvodom na rozchod. Firma mala celkom 3 učňov, ešte Charlotte a Ferdiho. Ukáže sa, že Charlotte a Ferdi spolu chceli súťažiť, kto vydrží &quot;pod prúdom&quot; dlhšie - hlúpa stávka, videli to niekde vo filme. Lenže niekto upravil regulátor výkonu.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102180000 +0000" stop="20260102185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (1/24)</title><desc>Ziva je svedkom explózie a potom je obvinená z vraždy iránskeho väzňa a dvoch agentov FBI. Aj keď všetci robia všetko preto, aby dokázali jej nevinu, no situácia je čím ďalej, tým zložitejšia. Neostáva nič iné len vyhľadať pomoc u Gibbsa...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102185500 +0000" stop="20260102195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (2/24)</title><desc>Utečenec Gibbs je donútený vrátiť sa späť do práce potom, čo ho skontaktuje Fornell a žiada ho o pomoc...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102195000 +0000" stop="20260102205000 +0000">
    <title>Rex (12)</title><desc>Na prvý pohľad to malo vyzerať ako vlakové nešťastie. Doktor Garaj však rýchlo odhalí, že mŕtvy nezomrel pod kolesami vlaku. Niekto ho na koľajnice len položil. Kým detektív Majer pátra po totožnosti zavraždeného, v malom autoservise si mechanik všimne krvavé škvrny na blatníku luxusného BMW. Vydiera majiteľa auta a za svoje mlčanie chce nehoráznu sumu. Miesto toho sa dočká smrti. Nebol však jediným svedkom otrasného prípadu.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102205000 +0000" stop="20260102220000 +0000">
    <title>Rex (13)</title><desc>Pred rokom niekto zavraždil v lužných lesoch v okolí Bratislavy mladú mileneckú dvojicu. Páchateľ polícii unikol, ale teraz udrel znova – a opäť umreli dvaja mladí ľudia. Majer sa vydáva do divočiny lužných lesov, aby dolapil sériového vraha. Spoločnost mu bude robiť krásna policajtka a na oboch dozrie pozorný Rex.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102220000 +0000" stop="20260102225500 +0000">
    <title>Bez stopy IV (3)</title><desc>IV. 3
Tím hľadá stratenú prostitútku, ktorej zmiznutie nahlásila kamarátka. Podozrenie padá na jedného zo zákazníkov...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102225500 +0000" stop="20260102233500 +0000">
    <title>Bez stopy IV (4)</title><desc>Tím obnovuje prípad sedem rokov starej vraždy dievčaťa. Tú mal zabiť jej milenec, profesor z vysokej školy, ktorú navštevovala. K obnoveniu vyšetrovania dôjde po tom, čo sa v jednej záložni objaví batoh obete a na videozázname aj žena podobná zavraždenej... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102233500 +0000" stop="20260103001500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (1/24)</title><desc>Ziva je svedkom explózie a potom je obvinená z vraždy iránskeho väzňa a dvoch agentov FBI. Aj keď všetci robia všetko preto, aby dokázali jej nevinu, no situácia je čím ďalej, tým zložitejšia. Neostáva nič iné len vyhľadať pomoc u Gibbsa...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103001500 +0000" stop="20260103010000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad IV (2/24)</title><desc>Utečenec Gibbs je donútený vrátiť sa späť do práce potom, čo ho skontaktuje Fornell a žiada ho o pomoc...</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103010000 +0000" stop="20260103023500 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103023500 +0000" stop="20260103035000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260103035000 +0000" stop="20260103043500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krutý sused: Polícia je privolaná zúfalou matkou Karin (38) na miesto, kde by mal byť údajne jej unesený syn Andrej (14) – k domu Imrich Zimu (66). Andrej sa vydal hľadať ich strateného psa a stopy ho zaviedli do Zimovho domu, v ktorom sa záhadne strácajú domáci miláčikovia zo susedstva. Nechcená návšteva: Noru (47) čaká po návrate z týždňovky v Rakúsku nemilé prekvapenie. Do jej bytu ju odmietnu pustiť agresívni muži Andrej (24) a Peter (19). Nora je v šoku a ešte viac ju znepokojuje, že sa nevie dovolať svojej dcére Kláre (19), ktorá ju mala doma čakať. Televízor vyhodený z okna: Milada (52) je takmer usmrtená televízorom vyhodeným z okna. Polícia pri preverovaní zistí, že vyletel z bytu manželov Simony (42) a Tibora (45), u ktorých sa rozpútala hádka po Tiborovej návšteve bytového nevestinca pani Silvie (47) a poschodie nižšie. Podozrivá zbierka peňazí: Dôchodkyňa Dagmar (65) bola okradnutá počas návštevy kaviarne pána Potockého (49). Nebudú mať prsty v tomto prípade študentky Vanda (17) a Michaela (16), ktoré navštívili kaviareň so zámienkou charitatívnej zbierky?</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20260102040000 +0000" stop="20260102045000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102045000 +0000" stop="20260102062000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102062000 +0000" stop="20260102072000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Akí sme boli</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102072000 +0000" stop="20260102074000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (17)</title><desc>Cody a Dana prihlasujú svojich spolužiakov do miestnej televíznej súťaže. Všetci sa snažia pomáhať Carol s domácimi prácami. Výsledky sú zmiešané.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102074000 +0000" stop="20260102092000 +0000">
    <title>Herkules a ohnivý kruh</title><desc>Kráľovná bohov Héra odniesla pochodeň s večným ohňom a ľudstvu hrozí záhuba. Nepremožiteľný Herkules (Kevin Sorbo) je povolaný, aby dal veci do poriadku. Ako vždy mu na dobrodružnej púti stojí v ceste mnoho prekážok. Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, zahrávali sa krutí bohovia s ľudstvom. Po stáročia ľudia túžili po svojom hrdinovi - nepremožiteľnom Herkulovi (Kevin Sorbo), obdarenom božskou silou. Na celom svete sa stráca oheň. Zem sa stáva ľadovou divočinou a jej obyvatelia sú ohrození. Na vine tomu všetkému je kráľovná bohov - Héra, ktorá ukradla pochodeň s večným ohňom. Herkulovi, ako vždy, stojí v ceste pomoci ľudstvu množstvo prekážok. Jednou z nich je aj žiarlivosť jeho otca Dia (Anthony Quinn). Ak zhasne oheň, ľudstvo zahynie.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102092000 +0000" stop="20260102110500 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró V (1/2)</title><desc>Pokračovanie rozprávky o princeznej Fantaghiró. Princeznú Fantaghiró na prechádzke s jej verným koníkom prepadnú a na príkaz zlej Čiernej strigy unesú. U nej sa stretne so záhadným neznámym, ktorý sníva o krajine, kde by neexistovalo zlo. Spolu s princeznou sa napokon naozaj aj ocitnú na istý čas v neznámej krajine, kde na nich čaká úplne iný svet, plný záhad a prekvapení... Ďalšie príbehy odvážnej princeznej.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102110500 +0000" stop="20260102124000 +0000">
    <title>Medená veža</title><desc>Dramatický príbeh nerozlučnej trojice kamarátov žijúcich osamelo a šťastne v horskej chate vo Vysokých Tatrách. Po príchode manželky jedného z nich je doposiaľ neohrozené priateľstvo vystavené ťažkým skúškam... V podmanivej scenérii Vysokých Tatier sa odohráva osudný príbeh chlapského priateľstva, ktoré sa nepodarilo zničiť ani príťažlivej žene (Emília Vašáryová). Vážne rany v ich srdciach ale predsa len zanechal. Z trojice kamarátov, spravujúcich malú vysokohorskú chatu, nakoniec zostane len jediný. Ten rozpráva dramatický príbeh o tom, čo sa za posledné roky odohralo v ich posplietaných životoch. Nespútaná, divoká povaha nakoniec poznačí všetkých troch mužov. Najveselší a najpodnikavejší z nich, pašerák (Ivan Rajniak), nevie odolať riziku a napätiu. Neustále má v pätách políciu pre opakované podozrenie z trestného činu nelegálneho prevozu lacného tovaru z Poľska. A keďže je nepoučiteľný, jeho neblahá vášeň ho privedie do katastrofálnej situácie. Láska doslova až za hrob tragicky poznamená ďalšieho z nich (Štefan Kvietik), pretože vrúcne a až priveľmi oddane miloval svoju ženu. Cieľom filmu, ktorý vznikol na úsvite normalizačnej éry, je nielen divákov pobaviť, ale i dojať atraktívnym príbehom so značnou porciou osudovosti.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102124000 +0000" stop="20260102133000 +0000">
    <title>Hviezdna brána X (3)</title><desc>Pátranie po Svätom gráli zavedie Daniela a Valu na Atlantis. Tu sa v holografickej miestnosti pokúšajú získať adresy dvoch planét, na ktorých by mohol byť ukrytý. Zvyšok tímu sa medzitým snaží otvoriť červiu dieru z galaxie Pegasus a zablokovať orijskú superbránu, aby znemožnili Oriom poslať do našej galaxie ďalšie lode.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102133000 +0000" stop="20260102141500 +0000">
    <title>Hviezdna brána X (4)</title><desc>Na Zem je zostrelený Al-kesh a na jeho palube je nájdený Ba’al. Ten žiada SG-1 o pomoc, jeho klony sa proti nemu totiž vzbúrili, a preto ich chce s ich pomôcť nájsť a zničiť. Výmenou za túto pomoc im ponúka informácie, s pomocou ktorých nájdu planétu, na ktorej je ukrytá Merlinova zbraň.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102141500 +0000" stop="20260102151000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (8)</title><desc>Vetry Santa Ana vnášajú do Pobrežnej hliadky atmosféru tajomna: Pri nevysvetliteľnej udalosti zahynú dva tulene. Mitch musí zistiť príčinu a zastaviť ju skôr, ako dôjde k ďalším škodám. April sa ocitne v centre pozornosti Mannyho aj Hobieho, čo ju núti vybrať si medzi nimi.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102151000 +0000" stop="20260102160000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (9)</title><desc>Neely sa vracia do Pobrežnej hliadky a Donna sa jej snaží pomôcť čeliť závislosti od liekov proti bolesti. Medzitým sa Craig Pomeroy prekvapivo objaví ako právny poradca starého indiána. Odlúčil sa od manželky, je unavený z neuspokojivých súdnych sporov a chce zmeniť svoj život.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102160000 +0000" stop="20260102174500 +0000">
    <title>Herkules v bludisku Minotaura</title><desc>Tentokrát sa slávny hrdina vydáva do Alturie, ovládanej hrozivým Minotaurom (Anthony Ray Parker). Napoly človek, napoly býk láka bezmocné obete do svojho bludiska, kde ich čaká strašná smrť. Dokáže Herkules (Kevin Sorbo) poraziť aj túto mýtickú obludu? Herkules (Kevin Sorbo) je na dôchodku a nudí ho život farmára a otca rodiny, chýbajú mu dobrodružstvá. Z ničoho nič príde jeho najlepší priateľ Iolaus (Michael Hurst) a spoločne si zaspomínajú na svoje dobrodružstvá. Keď príde cudzinec zo vzdialenej dediny Alturia a požiada o pomoc v boji s netvorom, Deianeira (Tawny Kitaen) presvedčí svojho manžela, že by mal dedinčanom pomôcť, pretože vo svojom živote potrebuje akciu. Herkules a Iolaus sa vydajú do Alturie a čoskoro sa Herkules dozvie, že v podzemí je Minotaurus (Anthony Ray Parker), ktorý ohrozuje dedinčanov.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102174500 +0000" stop="20260102193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró V (2/2)</title><desc>Pokračovanie rozprávky o princeznej Fantaghiró. Princeznú Fantaghiró na prechádzke s jej verným koníkom prepadnú a na príkaz zlej Čiernej strigy unesú. U nej sa stretne so záhadným neznámym, ktorý sníva o krajine, kde by neexistovalo zlo. Spolu s princeznou sa napokon naozaj aj ocitnú na istý čas v neznámej krajine, kde na nich čaká úplne iný svet, plný záhad a prekvapení... Ďalšie príbehy odvážnej princeznej.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102193000 +0000" stop="20260102200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (18)</title><desc>JT konečne príde na to, prečo bol vždy taký zlý študent. Carol a Frank žiadajú o miesto v prestížnych jasliach pre svoje zatiaľ nenarodené dieťa.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102200000 +0000" stop="20260102211000 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102211000 +0000" stop="20260102225000 +0000">
    <title>Silvestrovský Uragán</title><desc>Spŕška skvelej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom! Legendárna markizácka televízna šou, z ktorej vzišli mnohé nezabudnuteľné postavičky ako sexy fúzačka pani Mária, malý samozvaný intelektuál zo základnej školy Mirko, nadčasová (nielen) hiphopová skupina Krímeš či azda najznámejší internacionálny, nedobrovoľne vtipný tandem, ktorý tvoria Slovák ako repa František Stromokocúr a jeho štíhlejšie maďarské druhé ja László Komárom! Touto vtipnou spŕškou skvelej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom divákov sprevádzala krehká blondínka s neprepočuteľným hlasom Zuzana Šikulová.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102225000 +0000" stop="20260103003000 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103003000 +0000" stop="20260103005500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (18)</title><desc>JT konečne príde na to, prečo bol vždy taký zlý študent. Carol a Frank žiadajú o miesto v prestížnych jasliach pre svoje zatiaľ nenarodené dieťa.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103005500 +0000" stop="20260103025500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103025500 +0000" stop="20260103034500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260103034500 +0000" stop="20260103043500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>02.01.2026</date>
  </programme>
    </tv>