<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250104071500 +0000" stop="20250104081500 +0000">
    <title>Hrady: Tajomstvá, záhady a legendy (3/4)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104081500 +0000" stop="20250104091000 +0000">
    <title>Záhady pokladov Tutanchamóna</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104091000 +0000" stop="20250104100000 +0000">
    <title>Obdobie staviteľov Notre - Dame (2/2)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104122000 +0000" stop="20250104133000 +0000">
    <title>Svetozár Stračina</title><desc>Svetozár Stračina patrí medzi najvýraznejšie a najvýznamnejšie osobnosti slovenskej hudby druhej polovice 20. storočia. Bol to múdry a rozhľadený človek, mimoriadne nadaný a činorodý umelec. Jeho lásku k ľuďom, Slovensku a tradíciám prejavoval vo svojej tvorbe. K hudobnému dedičstvu pristupoval s úctou, ale nie s prehnanou pietou. Vo svojej hudbe zachytil atmosféru ľudovosti a ľudskej čistoty. Zanechal nám výnimočné posolstvo, povýšil ľudovú pieseň, dal jej svoju umeleckú pečať a nenapodobniteľnú esenciu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104133000 +0000" stop="20250104140500 +0000">
    <title>Slovenskí archeológovia</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104150500 +0000" stop="20250104160000 +0000">
    <title>Biele objatie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104160000 +0000" stop="20250104165000 +0000">
    <title>Slávna päťka (5/6)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104165000 +0000" stop="20250104173000 +0000">
    <title>Slávna päťka (6/6)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104173000 +0000" stop="20250104174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104181000 +0000" stop="20250104183500 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104185000 +0000" stop="20250104190000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104191000 +0000" stop="20250104200500 +0000">
    <title>Jim Carrey: Amerika bez masky</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104051500 +0000" stop="20250104053500 +0000">
    <title>Jachtárske Himaláje: Severozápadná cesta</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104053500 +0000" stop="20250104061000 +0000">
    <title>Jachtárske Himaláje : Plavba okolo sveta</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104140500 +0000" stop="20250104143500 +0000">
    <title>Slovenskí archeológovia</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104143500 +0000" stop="20250104150500 +0000">
    <title>Slovenskí archeológovia</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104175000 +0000" stop="20250104180000 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104180000 +0000" stop="20250104181000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104200500 +0000" stop="20250104210000 +0000">
    <title>Jackie Chan: Zrod legendy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104210000 +0000" stop="20250104230500 +0000">
    <title>Elektrizujúci život Louisa Waina</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104061000 +0000" stop="20250104064500 +0000">
    <title>Jeden deň na Južnom póle</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104064500 +0000" stop="20250104071500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104110500 +0000" stop="20250104113500 +0000">
    <title>Keby skriňa bola oknom</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104113500 +0000" stop="20250104122000 +0000">
    <title>Drevený program</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104174000 +0000" stop="20250104175000 +0000">
    <title>Chalúpka na vŕšku</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104183500 +0000" stop="20250104185000 +0000">
    <title>Andyho dobrodružstvá s dinosaurami</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104190000 +0000" stop="20250104191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104100000 +0000" stop="20250104110500 +0000">
    <title>Jana Eyrová (3/4)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104230500 +0000" stop="20250104230700 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250104230700 +0000" stop="20250105002000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250104042500 +0000" stop="20250104043500 +0000">
    <title>Čin-Čin</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104043500 +0000" stop="20250104053500 +0000">
    <title>Molly z Denali a Veľká hora</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104053500 +0000" stop="20250104063500 +0000">
    <title>Rozprávky H. Ch. Andersena: Dievčatko so zápalkami</title><desc>Príbeh dievčatka Ingy - siroty, ktorá napriek svojej beznádejnej situácii v sirotinci, kde žila v neľudských podmienkach, ostáva nekonečným zdrojom nádeje a lásky, ktoré aj po jej smrti zmenia život iných detí.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104063500 +0000" stop="20250104081000 +0000">
    <title>Orest z rodu čarodejníkov</title><desc>Musí však prekonať ešte veľa prekážok a útrap, kým sa dostane k Fate. A zoči-voči mocnej a nemilosrdnej čarodejnici je jeho osud, aj osud milovanej Radeny veľmi neistý...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104110000 +0000" stop="20250104123000 +0000">
    <title>Kráska a zviera</title><desc>Hugo, otec krásnej Elsy, jedného dňa zablúdi v lese a nájde tajomný opustený zámok. Keď odtrhne ružu, napadne ho zvláštne stvorenie - napolo človek a napolo zviera. Hugo si zachráni život, keď mu na výmenu miesto seba ponúkne prvého človeka, ktorého stretne pri návrate domov. Na jeho veľké zdesenie je to však práve krásna Elsa.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104123000 +0000" stop="20250104134000 +0000">
    <title>Rozprávky H. Ch. Andersena: Cisárove nové šaty</title><desc>Kedysi dávno žil cisár, ktorý sa rád parádil. Raz prišli do mesta dvaja šibali vydávajúci sa za tkáčov, ktorí vedia utkať najkrajšiu látku na svete. Šaty z tejto látky budú neviditeľné pre každého, kto je hlúpy, alebo nie je súci pre svoj úrad. Cisár chcel takéto šaty mať, aby rozoznal múdrych od hlúpych. Tkáči začali tkať, no tkali na prázdnych krosnách. Cisár poslal ministra, aby zistil, ako im to ide. Minister však uvidel prázdne krosná. Keďže sa to bál povedať, aby si o ňom nemysleli, že je hlúpy, vychvaľoval, aká je látka krásna. Potom poslal ďalšieho úradníka, ktorý pochodil podobne ako minister. Všetci ľudia v meste rozprávali o nezvyčajnej látke. Napokon sa išiel presvedčiť aj samotný kráľ. Na jeho prekvapenie tiež nič nezbadal, ale aby si jeho ľud nemyslel, že je hlúpy, tak tiež látku vychvaľoval. O niekoľko dní neskôr sa šiel kráľ predviesť v nových šatách pred ľud, ale kráľ netušil že ide celkom nahý. Zrazu jedno dieťa zvolalo: "Mami, pozri, ten pán je celkom nahý." Nanešťastie to kráľ počul, a pomyslel si, že aj ten ľud je hlúpy.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104134000 +0000" stop="20250104151000 +0000">
    <title>O liečivej vode</title><desc>Príbeh rozprávky nás zavedie do krajiny, v ktorej odpradávna žili vo vzájomnej symbióze vedľa seba ľudský svet a svet vôd. V ľudskom svete vládne spravodlivou rukou kráľ Juraj, ktorý ovdovel a stará sa o svoju dcéru Hanku. Vo vodnom svete, ktorý je pre ľudské oči neviditeľný, vládne Vodná pani spolu so svojimi pomocníkmi. Jedného dňa sa zľutuje nad chorou princezničkou Hankou a daruje kráľovi Jurajovi vodu, ktorá vylieči každú chorobu a zahojí každú ranu. Vodná pani má však podmienku: liečivá voda sa nesmie dostať do rúk podlého a sebeckého človeka, pretože by sa navždy stratila. No všetko dobré a ušľachtilé možno zneužiť a ľudská chamtivosť nepozná hranice.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104151000 +0000" stop="20250104161500 +0000">
    <title>Sváko Ragan (3/3)</title><desc>Scenárista Bedřich Voderka s režisérom Martinom Ťapákom obrátili pohľad v tretej a poslednej časti filmu aj na túto dôležitú časť sváčkovho života. Sváko Ragan má už dospelého syna Ščevána, ktorého treba dôkladne priučiť otcovskému garbiarskemu remeslu a najmä zasvätiť ho do fígľov "gšeftovania s partiékou". Dcéra Juda je zasa pomaly zrelá na vydaj a treba sa rozhodnúť pre toho najlepšieho pytača, čo iste nie je jednoduché.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104161500 +0000" stop="20250104180000 +0000">
    <title>Kapitán</title><desc>Francúzsko 1616. Celá krajina je uvrhnutá do chaosu po tom, ako vládu za neplnoletého kráľa Ľudovíta XIII prevzala Maria Medicejská, ktorá je pod enormným vplyvom čoraz intrigánskejšieho kardinála Conciniho. Ten už nejaký ten čas urputne zvádza boj s nespokojnou šľachtou s úmyslom totálne ovládnuť krajinu. Ale ešte je tu drobný šľachtic Francois de Capestang, ktorého vernosť kráľovi je príkladná. Spoločne s priateľom sa vydajú informovať kráľa o krízovom stave, čo vôbec nie je jednoduché. Do cesty sa im pletú agenti kardinála s úmyslom navždy ich vyprevadiť z tohto sveta. Francois je však výnimočný muž.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104193000 +0000" stop="20250104213000 +0000">
    <title>Úsvit</title><desc>Pod Tatrami v meste Svit sa rozrastá ďalšia Baťova fabrika. Píše sa rok 1937 a do Svitu prichádza manželský pár, riaditeľ fabriky pán Alois Haupt aj s manželkou, Helenou Hauptovou. Úloha riaditeľa je jasná, podľa modelu zo Zlína, postaviť vo Svite rovnako úspešnú fabriku, no proces je zastavený v momente, keď sa v areáli továrne nájde nevysvetliteľný nález. Jediný, kto naozaj túži odhaliť pravdu je Helena Hauptová, bývalá študentka medicíny. Ona jediná sa neuspokojí s vysvetlením polície, že išlo o sabotáž. Iba vďaka svojej rozhľadenosti a otvorenosti odhalí tabuizovanú tému hermafroditizmu a intersexuality.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104213000 +0000" stop="20250104230500 +0000">
    <title>Tieňohra</title><desc>Hlavným hrdinom príbehu je Ján Kavka (Milan Ondrík (​https:​/​​/​www.csfd.sk​/​tvorca​/​70994-milan-ondrik​/​​)). Štyridsaťročný záchranár z malého mesta práve opustil manželku Evu. V okamihu rozchodu sa Eva stane tragickou obeťou zločinu. Z Jána je vdovec, ktorý žije s vedomím, že ženinu smrť nepriamo zavinil a neprišiel jej v kritickej chvíli na pomoc. Útočisko pred neodbytným pocitom viny nachádza vďaka kamarátovi Michalovi v miestnom boxerskom klube. Spriatelí sa s Michalovou zverenkyňou Gretou, ktorej telocvičňa nahrádza nepoznanú rodinu. Vyšetrovateľ Dvořák, ktorý má prípad smrti Evy Kavkovej na starosti, naráža na množstvo podivných okolností. Ukazuje sa, že páchateľ, feťák, Robert Stránský, je informátorom pod ochranou vyšetrovateľky z protidrogovej centrály Mudrovej. Ján chce veriť v spravodlivosť aj v to, že sa dokáže s pomocou svojich priateľov vrátiť do všedného života. Ale obava z toho, že by vrah nakoniec mohol uniknúť trestu, ho privedie k rozhodnutiu vydať sa na vlastnú cestu odplaty za nečakaných okolností a s neistým výsledkom. Nájde okrem pomsty aj stále nenájdené odpustenie sebe samému?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104230500 +0000" stop="20250104231000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105003000 +0000" stop="20250105021000 +0000">
    <title>Prišla v noci</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105033500 +0000" stop="20250105040000 +0000">
    <title>Zázračný ateliér</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104081000 +0000" stop="20250104092000 +0000">
    <title>Štvrtá hlava draka</title><desc>Rozprávka o dvoch bratoch-dvojičkách, ktorí sa tvárou na nerozoznanie podobajú, ale duše majú celkom iné: kým Pavla z otcovho dedičstva zaujíma iba mešec peňazí, Peter si vyberie starý meč - symbol cti svojho rodu. Pavlovi peniaze priniesli moc a ďalšie bohatstvo, ale zobrali mu aj posledný zbytok súcitu. Keď sa v krajine objaví drak s tromi strašnými hlavami, Pavol nie je ochotný pomôcť v biede ani vlastnej matke a bratovi a ani mu nenapadne zachraňovať princeznú, ktorú chce drak za ženu. Zachráni ju Peter - s pomocou rodového meča zotne drakovi jeho strašné hlavy: Biedu, Utrpenie i Hlad. Posledné drakove slová ale prezradia, že existuje ešte štvrtá, neviditeľná hlava, ktorú premôcť bude najťažšie. Dlho trvá, kým kráľ i všetci v krajine pochopia, že je to ľudská Zloba, ktorú využíva Pavol. Privlastnil si bratove zásluhy a žiada princeznú i pol kráľovstva. Princezná, vďaka svojej láske k Petrovi a vlastnej odvahe odhalí jeho zradu a zachráni svojmu milému život.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104092000 +0000" stop="20250104110000 +0000">
    <title>O dvanástich mesiačikoch</title><desc>Kľudnú dedinku pod horami, v podvečer Vianoc, naruší návrat rodáka - mladého muža Karola z cudziny, kde sa mu zjavne darilo. Karol sa stane lákavou partiou pre všetky dedinské dievčatá na vydávanie až do tej miery, že zaútočia na jeho chalupu. Ženeniu sa ale Karol chce vyhnúť a tak jeho brata napadne, aby vydajachtivým dievčatám rozdal nesplniteľné úlohy. Vydávať sa chce aj Maruškina sestra Kvetka. Macocha donúti Marušku, aby plnila ťažké úlohy namiesto Kvety. Čo má Maruška robiť? Kto jej zoženie v zime fialky, či jahody? Ako privedie k životu starú jabloň?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104180000 +0000" stop="20250104185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104185500 +0000" stop="20250104191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104191500 +0000" stop="20250104191700 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Euromilióny, Euromilióny Joker</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104191700 +0000" stop="20250104192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104192000 +0000" stop="20250104193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104231000 +0000" stop="20250105000000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105000000 +0000" stop="20250105002000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105002000 +0000" stop="20250105003000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105021000 +0000" stop="20250105030500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105030500 +0000" stop="20250105032500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105032500 +0000" stop="20250105033500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250104050000 +0000" stop="20250104073000 +0000">
    <title>Tak dobre, ako sa len dá</title><desc>Aj ten najotravnejší chlap býva niekedy neodolateľný... Dokonca i taký mizantrop ako Melvin Udall! Spisovateľ Melvin Udall (Jack Nicholson) žije osamelo v luxusnom manhattanskom byte. Napriek tomu, že už napísal viac ako šesťdesiat úspešných kníh s príbehmi plnými lásky, on sám je čudák, ktorý nenávidí všetko a všetkých - a navyše trpí množstvom rôznych drobných obsesií... Je posadnutý hygienou, takže si do reštaurácie nosí vlastný plastikový príbor; umýva sa vždy najmenej dvoma mydlami; na ulici sa vyhýba akejkoľvek nerovnosti a neprekračuje čiary; neznáša telesný dotyk a starostlivo dbá o desiatky drobných denných rituálov... Zo škodoradosti hodí do šachty na odpadky malého psa svojho homosexuálneho suseda, maliara Simona Bishopa (Greg Kinnear), vo svojej obľúbenej reštaurácii nemilosrdne vyhodí od „svojho“ stola mladý židovský pár a vzápätí hrubo urazí svoju obľúbenú servírku Carol Connellyovú (Helen Hunt). Sympatická žena žije sama so svojim malým synom Spencerom (Jesse James), ktorý trpí ťažkou formou astmy. Na počiatku veľkých zmien v živote menovaných je banda, ktorú Simon pristihne pri vlámaní sa do jeho bytu. Zlodeji ho surovo zmlátia a utečú. Kým maliar skončí v nemocnici, jeho priateľ Frank Sachs (Cuba Gooding Jr.) rázne donúti Melvina, aby sa medzitým postaral o jeho psíka Verdella (psi Jill, Timer a Billy). Napriek počiatočným nezhodám si na seba spisovateľ a pes rýchlo zvyknú natoľko, že keď sa Simon vráti z nemocnice a pes sa k nemu neochotne vráti, Melvin prepadne depresii. Keď navyše vo svojej obľúbenej reštaurácii zistí, že „jeho“ servírka Carol musela zostať kvôli chorému synovi doma, spraví scénu, po ktorej ho majiteľ za potlesku ostatných hosťov vyhodí na ulicu. Melvin sa rozhodne Carol vyhľadať...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104073000 +0000" stop="20250104081000 +0000">
    <title>Priatelia II (2)</title><desc>Susan s Carol prinesú malého Bena k Rachel a Monice do bytu, kde sa už zhromaždili všetci priatelia, a sú z bábätka nadšení. Phoebe ochutnáva materské mlieko a Ross kvôli tomu zúri. Ochutnávke mlieka nedokáže odolať ani Joey, ani Susan. Ross niečo také tvrdohlavo odmieta, avšak aj on nakoniec zvedavosti podľahne. Joey má v obchode, kde predáva pánske voňavky, veľkú konkurenciu: predavača Hombreho. Ten svojím nevšedným zjavom očaril dievča Anabell, do ktorej je Joey platonicky zamilovaný...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104081000 +0000" stop="20250104100000 +0000">
    <title>Popoluška v teniskách</title><desc>Podobne ako milióny iných tínedžeriek i pôvabná Tessa (Sofia Carson) sníva o tom, že jedného dňa bude hviezdou, celý svet jej bude ležať pri nohách a, čo je hlavné, v nejakom milom chlapcovi konečne nájde svoju spriaznenú dušu. Lenže zatiaľ to tak nevyzerá ani omylom... Práve naopak, jej život s diabolským trojlístkom s božskými menami - nevlastnou mamou Divine (Jennifer Tilly) a jej extrémne rozmaznanými dcérami Athenou (Amy Louise Wilson) a Olympiou (Jazzara Jaslyn) – je na zaplakanie. A ešte viac od chvíle, čo si Divine vzala do hlavy, že jedna z jej (ne)podarených dcér má šancu získať hlavnú rolu v pripravovanom muzikáli Popoluška! Lenže o tú má veľký záujem aj Tessa, ktorú so sebou vezmú ako asistentku (rozumej slúžku). A nielen preto, že jej hneď padne do oka príťažlivý predstaviteľ princa Reed (Thomas Law)... No keďže Divine by jej nikdy nedovolila zúčastniť sa konkurzu, chce to dobrý nápad. Našťastie Tessina nová kamarátka Georgie (Nicole Fortuin) jeden skvelý má, a tak sa z nežnej brunetky Tessy stane extravagantná blondínka Bella!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104100000 +0000" stop="20250104121500 +0000">
    <title>Tanec s vášňou</title><desc>Fascinujúci svet študentov klasického baletu pojíma renomovaný režisér Nicholas Hytner ako strhujúcu drámu profesionálnych ambícií, lásky a nenávisti. Sú mladí, talentovaní a plní energie. Každú hodinu každého dňa venujú príprave na svoje životné poslanie. Tréning študentov baletnej školy je rovnako namáhavý, ako príprava vrcholových športovcov. Každý z nich chce uspieť, ale hviezdou sa stanú len tí najlepší.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104121500 +0000" stop="20250104131000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc"! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104131000 +0000" stop="20250104150000 +0000">
    <title>Zasnežená láska</title><desc>Ally Wilsonová (Italia Ricci) zasvätila svoj život kariérnemu rastu, ale keď zoznamovacia reality šou „Láska až za hrob“ ju a jej „televízneho priateľa“ Tannera (Jack Turner) privedie späť do jej rodného Winterlandu, uvedomí si - vďaka všetkým kamerám, ktoré ju sledujú, naplánovaným rande pre divákov a vymysleným príbehom - že to, čo jej v skutočnosti chýbalo, bolo po celý čas práve tu. V podobe mestečka, ktoré potrebuje späť svoj cestovný ruch, a jej stredoškolskej lásky Bretta (Chad Michael Murray), ktorý potrebuje späť Ally.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104150000 +0000" stop="20250104172000 +0000">
    <title>Čarodejnice z Eastwicku</title><desc>V pokojnom provinčnom mestečku Eastwick žijú tri priateľky: Alexandra (Cher), Jane (Susan Sarandonová) a Sukie (Michelle Pfeifferová). Všetky tri sú rozvedené a túžia po mužovi svojich snov. A on naozaj príde. V jednu temnú noc sa prisťahuje do pánskeho sídla na okraji mesta tajomný cudzinec Daryl Van Horn (Jack Nicholson). Všetky podľahnú jeho čaru a jedna po druhej sa ním nechá zviesť. Dámy si konečne užívajú krásu, lásku a vzájomné priateľstvo. Ich raj však má jednu chybu - Daryl je diabol...
vs prinutili dat gool sko</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104172000 +0000" stop="20250104193000 +0000">
    <title>Korenie lásky</title><desc>Krásna Kate síce pozná recepty na tisíce dobrôt, no recept na život a na lásku spozná až vďaka príťažlivému Nickovi a malej neteri Zoe. Úspešná šéfkuchárka Kate Armstrongová (Catherine Zeta-Jones) žije svoj život rovnako ako riadi svoju kuchyňu v prestížnej manhattanskej reštaurácii - so serióznou náruživosťou, ktorá fascinuje, ale i zastrašuje všetkých okolo nej. Jej perfekcionistická povaha prejde zaťažkávacou skúškou, keď po rodinnej tragédii "zdedí" svoju 9-ročnú neter Zoe (Abigail Breslin). Akoby to nestačilo, musí si navyše v práci poradiť s drzým zástupcom šéfkuchára, ktorý práve pribudol medzi jej zamestnancov. Energický a bezstarostný Nick Palmer (Aaron Eckhart) je úplne odlišný od Kate, no napriek tomu je ich vzájomná príťažlivosť nepopierateľná...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104193000 +0000" stop="20250104214500 +0000">
    <title>Dobrý ročník</title><desc>Londýnsky expert v odbore investícií Max Skinner (Russell Crowe) sa po smrti svojho strýka Henryho (Albert Finney) vracia na vinicu do Francúzska, kde prežil najkrajšiu časť detstva. Hoci ambiciózny workoholik chce hodiť minulosť za hlavu a vinicu čo najskôr predať, v okamihu príchodu do čarokrásnej oblasti na juhu Francúzska sa začne odvíjať celkom nová a opojná kapitola jeho života, počas ktorej v sebe nájde to, čo mu už od detstva chýba. A tak sa Max postupne mení na iného človeka, objaví lásku v podobe pôvabnej majiteľky miestnej kaviarne Fanny Chenalovej (Marion Cotillard) a zistí, že z nádherného prostredia viníc sa mu už vôbec nechce vrátiť do uponáhľaného sveta biznisu...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104214500 +0000" stop="20250104232500 +0000">
    <title>Svadba pána Darcyho</title><desc>Učiteľka Elizabeth Scottová (Cindy Busby), šťastne zamilovaná a čerstvo zasnúbená s pekným a bohatým Donovanom Darcym (Ryan Paevey), sa teší na plánovanie malého jesenného obradu s pomocou svojej matky Lindy (Lini Evans), sestry Jenny (Tammy Gillis) a snúbenca. Ale keď sa do príprav zapojí Donovanova teta Violet (Frances Fisher), jednoduchá jesenná udalosť sa zmení na veľkolepú júnovú svadbu vhodnú pre princeznú - a na všetko ostávajú už len dva mesiace. Ako týždne plynú, Donovan je stále odťažitejší a Elizabeth sa obáva, že ich vzťah nakoniec nie je taký pevný. Vzhľadom na ich odlišný pôvod a povahy, Elizabeth si nemôže pomôcť a musí sa spýtať sama seba: mala by si skutočne vziať pána Darcyho?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104232500 +0000" stop="20250105013500 +0000">
    <title>Zrodila sa hviezda</title><desc>Ostrieľaný muzikant Jackson Maine (Bradley Cooper) narazí na mladú začínajúcu speváčku Ally (Lady Gaga) a zamiluje sa do nej. Allyina kariéra sa síce začne rozbiehať, ale ich vzťah sa rozpadá, keď Jackson zvádza nerovný boj so svojimi vnútornými démonmi. Hlavné úlohy v strhujúcej romantickej dráme Zrodila sa hviezda stvárňujú Bradley Cooper a Stefani Germanotta, ktorú však celý svet lepšie pozná pod jej umeleckým pseudonymom ako hudobnú superstar Lady Gaga. Pre štvornásobného držiteľa nominácie na Oscara Bradleyho Coopera je tento film jeho režijným debutom. Cooper vo filme zároveň hrá hviezdu country Jacksona Mainea, ktorý objaví neznámu talentovanú speváčku Ally (Lady Gaga). Keď sa obaja vrhnú do vášnivého milostného vzťahu, Jack prinúti Ally k vystupovaniu v žiare reflektorov a katapultuje ju tak ku sláve. Ale keď Allyin raketový štart zatieni jeho vlastnú kariéru, Jack stále ťažšie nesie svoj ústup z veľkých pódií a o to viac bojuje so svojimi vnútornými démonmi.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105013500 +0000" stop="20250105031000 +0000">
    <title>Ženích na úteku</title><desc>Tisícky neviest... Sto miliónov dolárov... Jimmie Shannon práve spoznáva skutočnú hodnotu lásky! James Shannon (Peter Ustinov), starý otec Jimmieho Shannona (Chris O'Donnell), bol čudák - a nestálosť jeho vnuka mu vždy liezla hore krkom. Keď zomrel, zanechal Jimmiemu ten najzvláštnejší závet, o akom ste kedy počuli... Jimmie totiž zdedí 100 miliónov dolárov – ale len ak sa ožení a zostane ženatý najmenej desať rokov, pričom počas prvých piatich rokov má splodiť potomka! Svadbu musí stihnúť do svojich 30. narodenín, čo je už... Zajtra! Zhodou okolností však Jimmieho po troch rokoch známosti opustila láska jeho života Anne Ardenová (Renée Zellweger), a teraz má len 24 hodín na to, aby sa s ňou buď udobril, alebo si za ňu našiel adekvátnu náhradu. Zatiaľ čo prvá možnosť neustále naráža na prekážku v podobe odmietavého mlčania adresátky, predo dvermi sa už začínajú hromadiť húfy nových kandidátok. Milionára na ženenie predsa nenájdete na ulici každý deň...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105031000 +0000" stop="20250105050000 +0000">
    <title>Zranené srdcia</title><desc>Rachael Morgan (Keira Knightley) prichádza v roku 1946 do vojnou zničeného Hamburgu, na obnove ktorého má pracovať jej manžel, plukovník Lewis Morgan (Jason Clarke). Zakladajú tu svoj nový domov a Lewis sa rozhodne pre mimoriadny čin – budú zdieľať ich dom s pôvodným majiteľom, vdovcom Stefanom Lubertom (Alexander Skarsgard) a jeho dcérou. Povojnové Nemecko v roku 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) prichádza do rozbombardovaného Hamburgu, aby sa stretla so svojím manželom Lewisom (Jason Clarke), britským plukovníkom. Ten je poverený obnovou zničeného mesta, v ktorom stále vládne chaos a beznádej. Vo chvíli kedy sa vydajú do svojho nového domova, je Rachael zaskočená neočakávaným rozhodnutím, ktoré Lewis urobil – dom budú obývať spolu s jeho predchádzajúcim nemeckým vlastníkom Stefanom Lubertom (Alexander Skarsgard) a jeho dospievajúcou dcérou Fredou (Flora Thiemann). Rachael stratila cez vojnu syna pri nemeckých náletoch na Londýn, a tak vníma bývanie s nedávnym nepriateľom ako nemysliteľné. Medzi ňou a Stefanom vzniká silné napätie. Keď zistí, že aj on utrpel cez vojnu veľkú osobnú stratu, začína sa jej postoj meniť. Povinnosťami zaneprázdnený Lewis až veľmi neskoro zistí, že jej pôvodné odmietanie a zármutok vystriedala vášeň a zrada.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250104050000 +0000" stop="20250104055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104055500 +0000" stop="20250104065500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a čarodejník z krajiny Oz</title><desc>Tom a Jerry prekročili dúhu a vydali sa po ceste zo žltých tehál navštíviť čarodejníka - úžasného čarodejníka z krajiny Oz! Čaká ich nezabudnuteľné stretnutie s Dorotkou, Totom, Strašiakom, Plecháčom, Levom, Zlou čarodejnicou zo Západu, Čarodejom, Mlaskalmi a ďalšími, ale tiež divá jazda vo víre tornáda, boj s lietajúcimi opicami a útok na hrad Zlej čarodejnice v hrdinskej snahe dostať Dorotku, Tota (a seba samých) bezpečne späť do Kansasu. Koniec koncov, niet nad domov!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104065500 +0000" stop="20250104084000 +0000">
    <title>Šmolkovia 2</title><desc>Obrovská šmolstrofa! Podlý Gargamel uniesol Šmolinku, aby malých lapajov premenil na ozajstných Šmolkov! V tomto pokračovaní animovanej rodinnej komédie Šmolkovia vytvorí zlý čarodejník Gargamel (Hank Azaria) skupinu zlomyseľných tvorov "lapajov" podobných šmolkom, aby získal všemocnú, magickú šmolkovskú esenciu. Ale keď zistí, že to, čo chce, mu môže dať len naozajstný modrý Šmolko - a tajné kúzlo - ktoré pozná len Šmolinka, môže premeniť "lapajov" v naozajstného Šmolka - Gargamel unesie Šmolinku a uväzní ju v Paríži. Predtým než sa Gargamel môže dozvedieť tajomstvo a ovládnuť svet, tatko Šmolko a Šmolkovia sa opäť vrátia do nášho sveta, aby zachránili svoju milovanú Šmolinku. Tu sa spoja s Patrikom (Neil Patrick Harris) a Grace Winslowcami (Jayma Mays) a v novom dobrodružstve sa k nim pripoja aj ďalší...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104084000 +0000" stop="20250104105000 +0000">
    <title>Čertoviny</title><desc>Dvaja nešikovní čerti Popelák (Jakub Prachař)a Uhelák (Dominick Benedikt) sú vládcom pekiel poslaní za trest do sveta, aby do mesiaca každý z nich priviedol jednu hriešnu dušu. Hlavnými hrdinami rozprávky Čertoviny sú dvaja nešikovní čerti Popelák (Jakub Prachař)a Uhelák (Dominick Benedikt), ktorí sú vládcom pekiel poslaní za trest do sveta, aby do mesiaca priviedli každý jednu hriešnu dušu. Úlohu sa im však od začiatku nedarí splniť, a namiesto toho, aby ľudí zvádzali k hriechom, im neúmyselne pomáhajú. V prestrojení za paholkov sa dostanú na statok a zdá sa, že konečne budú mať úspech. Vypočítavý sedliak totiž chce svoju dcéru Haničku (Sara Sandeva) vydať za nafúkaného statkára Kopyta (Jaromír Nosek). Hanička však miluje šuhaja Jána, a aby všetko dobre dopadlo, je potrebné vziať si na pomoc pekelné sily...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104105000 +0000" stop="20250104124500 +0000">
    <title>Vlk a lev</title><desc>Po smrti starého otca sa dvadsaťročná Alma (Molly Kunz) vracia na vzdialený ostrovček v samom srdci kanadského majestátneho lesa, kam jazdievala ako dieťa. Tu narazí na dve bezmocné mláďatá vlka a leva, ktoré zachráni. So zvieratami nadviaže nerozlučné puto, lenže idyla nevydrží dlho. Zvieratá objaví správca lesa a odvezie ich. Dvojica mláďat sa preto musí vydať na zradnú cestu naprieč Kanadou, aby sa všetci nakoniec znova stretli. Dvadsaťročná Alma (Molly Kunz) preruší štúdium hry na klavíri a odíde na nejaký čas na chatu po starom otcovi, ktorá sa nachádza na ostrove uprostred majestátnej kanadskej divočiny. Krátko nato sa jej život obráti hore nohami. Po leteckej havárii objaví v lese malé levíča určené na výcvik v cirkuse a v rovnakom čase sa zároveň ujme aj mláďaťa vzácneho strieborného vlka, ktoré do chaty prinesie vlčica zvyknutá na prítomnosť a priazeň Alminho dedka. Rozhodne sa zvieratá ochrániť pred svetom ľudí a postarať sa o ne. Spolu tak vytvoria originálnu rodinu. Zvieratá majú ostrov len pre seba a v prírode si cvičia svoje divoké inštinkty. Alma ich učí počúvať hru na piane a hoci sa vlk a lev z rozkošných mláďat postupne vzhľadom a silou menia na obávané šelmy, puto medzi všetkými tromi je čoraz silnejšie. Ich idylické spolužitie však po čase naruší dotyk civilizácie.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104124500 +0000" stop="20250104151000 +0000">
    <title>Stážista</title><desc>Skúsenosti nikdy nestarnú! Sedemdesiatročný vdovec Ben sa na dôchodku nudí, a tak sa chopí príležitosti vrátiť sa do pracovného kolobehu – ako stážista online fashion stránky! Robert De Niro hrá vo filme Stážista Bena Whittakera, 70-ročného vdovca, ktorý zistí, že na dôchodku to nie je také, ako si vysníval. Chopí sa príležitosti a vráti sa späť do pracovného kolobehu ako stážista online fashion stránky, ktorá zamestnáva vyše 200 ľudí a vlastní ju Jules Ostin (Anne Hathaway). V kolektíve mladých ľudí svojou eleganciou a šarmom absolútne vyčnieva, postupne si ho všetci obľúbia a nenahraditeľným (možno aj jediným) priateľom sa stane aj pre samotnú Jules, ktorá sa stráca vo vlastnom živote... Iní v jeho veku si užívajú zaslúžený dôchodok, no sedemdesiatnik Ben (Robert De Niro) je z iného cesta a z toľkého povinného „oddychovania“ sa ide zblázniť! Napokon, penziu si predstavoval úplne inak – príjemnejšiu, zábavnejšiu, no hlavne nie takú nekonečne osamelú, pretože ju chcel stráviť po boku milovanej manželky, ktorú mu však osud vzal. A tak, aby bol opäť medzi ľuďmi a nepripadal si už viac tak zúfalo sám, rozhodne sa urobiť niečo naozaj nečakané... Zúčastní sa totiž konkurzu na miesto stážistu v spoločnosti, ktorej patrí azda najvychytenejšia módna webstránka súčasnosti! A navzdory faktu, že by pokojne mohol byť nielen starým, ale dokonca prastarým otcom svojich konkurentov, to miesto skutočne získa! Zakladateľkou spoločnosti je atraktívna vorkoholička Jules (Anne Hathaway). A práve jej asistentom sa Ben stane, hoci spočiatku len čisto formálne. Jules totiž vôbec nemá v pláne zveriť mu nejakú zodpovednú úlohu a jeho pozíciu schválila tak akosi... Len pre efekt. Lenže netrvá dlho a Ben jej i ostatným dokáže, že je nielen užitočný pre tím, ale ešte oveľa, oveľa viac!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104151000 +0000" stop="20250104180000 +0000">
    <title>Harry Potter a Kameň mudrcov</title><desc>Harry Potter (Daniel Radcliffe) je sirota a žije u svojich jediných príbuzných, Dursleyovcov. Tí sa o neho starajú naozaj len z povinnosti a najradšej by boli, keby mohol ísť Harry preč. Ich želanie sa naplní, keď malý Harry dovŕši 11 rokov. To je vek, kedy sa začína povinná školská dochádzka na Rokfortskej strednej škole čarodejníckej - Harrymu začnú chodiť listy, ktoré však jeho strýko s tetou ignorujú, navštívi ho sympatický obor Hagrid (Robbie Clotrane) a na jeho odporúčanie sa dostane do Rokfortu, kde spolu so svojimi dvoma novými kamarátmi Ronom Weasleym (Rupert Grint) a Hermionou Grangerovou (Emma Watson) zažíva najväčšie dobrodružstvá svojho života.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104180000 +0000" stop="20250104190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104190000 +0000" stop="20250104191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104191500 +0000" stop="20250104193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104193000 +0000" stop="20250104213000 +0000">
    <title>Po čem muži touží 2</title><desc>Po čem muži touží 2 je voľným pokračovaním úspešnej komédie Po čem muži touží, ktorá sa stala najúspešnejším českým filmom roku 2018. Tento film je opäť humorným pohľadom na stret mužského a ženského sveta a hľadanie vzájomného porozumenia, ktoré môže mužov aj ženy priviesť k šialenstvu. Psychologička Irena Kopáčová (Anna Polívková) sa špecializuje na partnerské vzťahy. Irena však momentálne nezažíva najlepšie obdobie, jej rady u klientov nezaberajú, dostáva výpoveď z nájmu v dome, kde má svoju ordináciu, a k tomu ešte pristihne svojho priateľa pri nevere. Jej kamarátka Marcela (Tereza Kostková) chce Irenu priviesť na iné myšlienky a vytiahne ju na víno. Irena sa opije a značne pod parou sa pripotáca do stanu vedmy Zoltany (Zuzana Kronerová). Tu vysloví osudové prianie: Chcem byť chlap! Ráno sa Irena prebudí v mužskom tele (Jiří Langmajer). Po tom, čo opadne prvotný šok, má možnosť zistiť, akí muži vlastne naozaj sú. Ale skôr než príde na to, ako sa dostať späť do svojho tela, bude sa musieť naučiť správať ako muž. S tým jej našťastie pomôže sused Radim (Marek Taclík), ktorý je odjakživa do Ireny zamilovaný. Uverí jej, že niekde tam vo vnútri toho postaršieho chlapíka je jeho milovaná a on ju len musí, ako správny princ, oslobodiť.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104213000 +0000" stop="20250104232000 +0000">
    <title>Chceš ma, chcem ťa</title><desc>Abby Richter (Katherine Heigl) je ambiciózna producentka rannej talkshow, ktorá je hrdá na to, že dokáže behom chvíľky vyriešiť akýkoľvek problém – teda okrem toho, že je stále slobodná. Keď ale začne klesať sledovanosť relácie, Abby je nútená spolupracovať s novoprijatým pracovníkom Mikeom Chadwayem (Gerard Butler), mužom ktorý ju irituje absolútne vo všetkom. Potom ale Abby stretne svojho suseda Colina, ktorý je pravým opakom Mikea – je šarmantný, zdvorilý a predstava najlepšej zábavy nie sú pre neho zápasy v bahne. A Abby to tentokrát nechce pokaziť. Nechá si od Mikea poradiť ako Colina zviesť a práve vtedy sa ukáže, že dvaja úplne odlišní ľudia majú skryté túžby úplne rovnaké...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104232000 +0000" stop="20250105010000 +0000">
    <title>Po čem muži touží 2</title><desc>Po čem muži touží 2 je voľným pokračovaním úspešnej komédie Po čem muži touží, ktorá sa stala najúspešnejším českým filmom roku 2018. Tento film je opäť humorným pohľadom na stret mužského a ženského sveta a hľadanie vzájomného porozumenia, ktoré môže mužov aj ženy priviesť k šialenstvu. Psychologička Irena Kopáčová (Anna Polívková) sa špecializuje na partnerské vzťahy. Irena však momentálne nezažíva najlepšie obdobie, jej rady u klientov nezaberajú, dostáva výpoveď z nájmu v dome, kde má svoju ordináciu, a k tomu ešte pristihne svojho priateľa pri nevere. Jej kamarátka Marcela (Tereza Kostková) chce Irenu priviesť na iné myšlienky a vytiahne ju na víno. Irena sa opije a značne pod parou sa pripotáca do stanu vedmy Zoltany (Zuzana Kronerová). Tu vysloví osudové prianie: Chcem byť chlap! Ráno sa Irena prebudí v mužskom tele (Jiří Langmajer). Po tom, čo opadne prvotný šok, má možnosť zistiť, akí muži vlastne naozaj sú. Ale skôr než príde na to, ako sa dostať späť do svojho tela, bude sa musieť naučiť správať ako muž. S tým jej našťastie pomôže sused Radim (Marek Taclík), ktorý je odjakživa do Ireny zamilovaný. Uverí jej, že niekde tam vo vnútri toho postaršieho chlapíka je jeho milovaná a on ju len musí, ako správny princ, oslobodiť.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105010000 +0000" stop="20250105023000 +0000">
    <title>Chceš ma, chcem ťa</title><desc>Abby je ambiciózna producentka rannej talk show, ktorá je hrdá na to, že dokáže behom chvíľky vyriešiť akýkoľvek problém – teda okrem toho, že je stále slobodná. Abby Richter (Katherine Heigl) je ambiciózna producentka rannej talkshow, ktorá je hrdá na to, že dokáže behom chvíľky vyriešiť akýkoľvek problém – teda okrem toho, že je stále slobodná. Keď ale začne klesať sledovanosť relácie, Abby je nútená spolupracovať s novoprijatým pracovníkom Mikeom Chadwayem (Gerard Butler), mužom ktorý ju irituje absolútne vo všetkom. Potom ale Abby stretne svojho suseda Colina, ktorý je pravým opakom Mikea – je šarmantný, zdvorilý a predstava najlepšej zábavy nie sú pre neho zápasy v bahne. A Abby to tentokrát nechce pokaziť. Nechá si od Mikea poradiť ako Colina zviesť a práve vtedy sa ukáže, že dvaja úplne odlišní ľudia majú skryté túžby úplne rovnaké...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105023000 +0000" stop="20250105050000 +0000">
    <title>Liečiteľ: Dar z neba</title><desc>Mladý muž náhle zistí, že má po generácie dedený dar uzdravovania chorých. Zatiaľ čo sa snaží pochopiť svoju novú realitu, dospievajúce dievča s nevyliečiteľnou rakovinou ho nečakane inšpiruje, aby začal veriť v seba samého a tým, že bude pomáhať iným, nájde svoj životný cieľ. Alecov (Oliver Jackson-Cohen) život v Anglicku sa rozpadá. Jeho servis nemá žiadne zákazky, dlží peniaze nesprávnym ľuďom, spí s vydatými ženami a pije ako o život. Nečakane sa objaví muž menom Raymond (Jonathan Pryce), ktorý tvrdí, že je jeho strýko. Ten mu ponúkne splatenie všetkých dlhov výmenou za to, že sa na rok presťahuje do Kanady. Alec súhlasí a vydá sa na cestu. Po príchode do Lunenburgu, malého vidieckeho mesta, kde Raymond vlastní dom, stretáva veterinárku Ceciliu (Camilla Luddington), ktorá mu pomôže podať inzerát na služby opravára elektrospotrebičov do miestneho týždenníka. V snahe získať zákazky od miestnych obyvateľov jeho inzerát znie: „Liečiteľ, opravím všetko elektrické, čo sa pokazí“. Inzerát je však nesprávne vytlačený a znie, akoby Alec tvrdil, že je skutočným ľudovým liečiteľom. Obyvatelia mesta sa hrnú, aby využili jeho služby - Alec ich však odmieta a vysvetľuje, že ide len o tlačovú chybu. Je však nevysvetliteľné, že tí, ktorí sa k Alecovi vyberú, sa zo svojich neduhov skutočne vyliečia. Táto fáma sa šíri šialeným tempom a čím viac sa od nej Alec snaží dištancovať, tým dochádza k bizarnejším udalostiam. Po čase šokovaný Alec zisťuje, že ide o rodinné tajomstvo – dar uzdravovania. Nastáva čas rozhodnúť sa, či tento dar prijať, alebo odmietnuť. Príchod Abigail (Kaitlyn Bernard), dospievajúceho dievčaťa s terminálnym štádiom rakoviny, však dáva Alecovi poslednú šancu zvážiť zmysel svojho života.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250104040500 +0000" stop="20250104042500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104042500 +0000" stop="20250104043000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104043000 +0000" stop="20250104050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104050000 +0000" stop="20250104055000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104055000 +0000" stop="20250104062000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ildikó musí odísť na služobnú cestu a ťažko sa jej lúči s Lászlom. František dostane za úlohu postrážiť mamu Ildikó, ktorá je popletená a hovorí jedine po maďarsky. Zuzana čelí komplimentom svojho šéfa, ktorý jej pod rúškom kariérneho postupu dáva neslušné návrhy.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104062000 +0000" stop="20250104065500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>László je celý nesvoj, že Ildikó so Zuzanou sa chystajú na dámsku jazdu., chcú si na víkend vyraziť. František sa teší na chvíle slobody a pripravuje typický chlapský program - veľa piva, filmy na dvd a pukance pri televízore. Ich plány skríži suseda Marta, ktorá ma na starosti kamarátkino dieťa.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104065500 +0000" stop="20250104074000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104074000 +0000" stop="20250104081500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104081500 +0000" stop="20250104095000 +0000">
    <title>Policajná akadémia 4</title><desc>Sú späť, aby sa spôsobom sebe vlastným pustili do ďalšej, zdanlivo neriešiteľnej, úlohy... Sú späť, aby sa spôsobom sebe vlastným pustili do ďalšej, zdanlivo neriešiteľnej, úlohy... Kto je späť? Predsa hlavička Mahoney (Steve Guttenberg), mohutný Hightower (Bubba Smith), strelec Tackleberry (David Graf), bláznivý Zed (bob Goldthwait), imitátor Jones (Michael Winslow), dračica Callahanová (Leslie Easterbrooková), nesmelá Hooksová (Marion Ramseyová) a ďalší ich kolegovia, hrdinovia úspešnej série amerických policajných komédií. Tentoraz sa musia postaviť ďalšej výzve, pred ktorú ich postaví ich veliteľ Lassard (George Gaynes). Tou výzvou je program nazvaný C.O.P., ktorý sa má stať zlatým klincom Lassardovej kariéry, skôr ako policajt telom i dušou odíde do dôchodku. Myšlienka celej akcie je prostá: Jediná cesta, ako sa vysporiadať s pouličnou zločinnosťou, je angažovať prostého občana. Lassard teda privedie vybraných dobrovoľníkov na policajnú akadémiu, kde sa budú trénovať v technikách sebaobrany a boji proti zločinu po boku uniformovaných policajtov. Skupina určená na výcvik je samozrejme viac ako len rôznorodá. Nachádzajú sa v nej ľudia rôzneho veku, odlišnej etnickej skupiny a sú schopní všetkého. Aj tentoraz má však Lassard proti sebe silného nepriateľa. Je ním starý známy poručík Harris. Zatiaľ, kým Lassard odíde, aby sa zúčastnil výročného zjazdu policajných náčelníkov, na akadémii prevezme velenie Harris a celkom zámerne začne Lassardovi projekt sabotovať. Podľa Harrisových inštrukcií a príkazov sú nadšení obrancovia spravodlivosti cvičení smerom, ktorý vedie ku katastrofálnym a zároveň komickým výsledkom. Harris spokojne dúfa, že Lassardov program skončí krachom. ..</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104095000 +0000" stop="20250104112500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104112500 +0000" stop="20250104115000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (7)</title><desc>U Charlieho zazvoní tehotná žena. Všetci si hneď myslia, že Charlieho dostihol osud, ale jedná sa o Bertinu dcéru Naomi. Alana neuveriteľne priťahujú tehotné ženy, využíva preto každú príležitosť, aby mohol byť v jej blízkosti.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104115000 +0000" stop="20250104121000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (8)</title><desc>Alana trápi nespavosť a svoj problém sa snaží riešiť pomocou terapeutky. Charlie balí matku Jakeovej kamarátky. Jake sa mu v tom snaží zabrániť, lebo ešte teraz má v pamäti, ako si musel hľadať novú učiteľku hry na gitaru, trénerku karate, nový skautský oddiel...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104121000 +0000" stop="20250104123500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (9)</title><desc>Alan má problém s platením. Najskôr v kine predstiera, že si doma zabudol peňaženku, v reštaurácii ujde pred platením na záchod a keď sa nakoniec doma uráči zaplatiť za dovezenú pizzu, zistí, že Charlie našiel jeho úspory na starobu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104123500 +0000" stop="20250104130500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (10)</title><desc>Alan sa snaží predať byt, ktorý kúpil so svojou bývalkou Candy. Tá ho však sexom vždy presvedčí, aby to neurobil.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104130500 +0000" stop="20250104132500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (7)</title><desc>Geológ Bert ponúkne Sheldonovi, že sa s ním môže podieľať na výskume 4 miliardy rokov starých meteoritov, ktoré by mohli mať niečo do činenia s temnou hmotou a Bertovi by pomohla pomoc s výpočtami. Sheldon ponuku potajomky prijme, ale hanbí sa za to, že pracuje na geológii. Bert to zistí a rozviaže s ním spoluprácu. Onedlho sa to Sheldonovi rozleží v hlave a prichádza za Bertom s prosíkaním. Jeho miesto však medzitým zaujal Leonard.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104132500 +0000" stop="20250104135000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (8)</title><desc>Spor medzi Leonardom, Howardom a Sheldonom o zásluhy bude mať nakoniec štvrtého víťaza ...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104135000 +0000" stop="20250104141000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (9)</title><desc>Sheldon chce dať ostatným lekciu, keď sa ukáže, že by sa spoločné bitcoiny dali výhodne predať. Stará videonahrávka odhalí tajomstvo vzťahu Leonarda a Penny ...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104141000 +0000" stop="20250104143500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (10)</title><desc>Sheldon a Amy sa budú snažiť vyhnúť stresu z plánovania svadby tým, že použijú svoj intelekt na zákony matematiky. Rajesha a Howarda medzitým čaká spor, ktorý ohrozí ich priateľstvo ...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104143500 +0000" stop="20250104145500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (11)</title><desc>Howard a Rajesh sú stále rozhádaní ohľadom toxicity ich priateľstva, a tak Howard nepozve Rajesha na oslavu narodenín Halley. Až keď Stuart poverený plánovaním oslavy sklame, Rajesh súhlasí. Nedopadne to však podľa očakávania. Halley spí, Bernadette má stále nariadený pokoj na lôžku a pozvané deti neprídu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104145500 +0000" stop="20250104152000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (12)</title><desc>Sheldon s Amy bojujú s tým, koho na svadbu vyberú ako svedka a družičku, aby nikoho nenahnevali. Rozhodnú sa, že tajne každého z kandidátov nenápadne otestujú, ohodnotia a víťazom bude ten s najvyšším skóre. Nepôjde to však podľa ich predstáv, pretože sa ich plán prevalí a všetci okrem Stuarta a Bernadette odmietnu účasť.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104152000 +0000" stop="20250104155500 +0000">
    <title>Joey (1)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) sa sťahuje z New Yorku do Los Angeles po tom, ako mu jeho zástupca oznámi skvelú novinu. Má pre neho nie jednu, ale hneď dve zaujímavé úlohy v televíznej šou a on si môže vybrať. Nanešťastie program, ktorý si vyberie nemá úspech, a ten, ktorý zavrhne sa stane hitom roka. Stretne sa so svojou sestrou Ginou (Drea De Matteová) , ktorá mu zoženie byt. Ginin syn Michael (Paulo Costanzo) prehovára Joeyho, aby s ním mohol bývať. Ale on s tým nesúhlasí, pretože by tým sestre ublížil. Po dlhom prehováraní Joey prikývne, ale odpoveďou je mu Ginin hnev... Joey sa zoznámi s mladou susedkou Alex (Andrea Andersová) a netají sa so svojimi sympatiami k nej. Zistí však, že je už zadaná... Seriál „Joey“ je voľným pokračovaním úspešného sitkomu Priatelia. Jeho hlavnou postavou je Joey (Matt LeBlanc), ktorý je jediným synom v rodine Tribbianovcov. Má sedem sestier a talianskych predkov, ale po taliansky sa nikdy nenaučil. Joey sa pokúša stať slávnym hercom. Jeho najväčším úspechom je úloha doktora Draeka Remoreya v seriáli Tak ide čas. Táto práca mu dáva určitú istotu, ale nenapĺňa ho. Najväčšou jeho oporou je babička, ktorá ho vždy podporuje. Joey je šarmantný spoločník a netrpí núdzou o ženy, ale napriek tomu nemal so žiadnou z nich dlhodobý vzťah postavený na láske, okrem Rachel. Po tom, ako sa jeho priatelia rozpŕchnu, sa Joey presťahuje do Los Angeles, aby zmenil svoj život a konečne prerazil v hereckej kariére. Priateľov „vymení“ za svoju staršiu sestru Ginu a jej synovca Michaela. V seriáli sa objavuje aj Joeyho susedka Alex, ktorá je síce vydatá, ale medzi Joeym a ňou to iskrí...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104155500 +0000" stop="20250104161500 +0000">
    <title>Joey (2)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) je nahnevaný na dotieravého domovníka, pretože mu stále posiela odkazy s nezmyselnými príkazmi - čo môže robiť, a čo nie. Nevie, kto to je, ale nakoniec sa ukáže, že domovník je jeho susedka Alex (Andrea Andersová), respektíve jej manžel. Michael (Paulo Costanzo) sa chce naučiť baliť dievčatá. Joey sa mu v tom snaží pomôcť. Plánujú sa odviazať v bare, ale práve vtedy príde Gina (Drea De Matteová) a chce si vyraziť z kopýtka tiež. Presvedčia ju, aby s nimi išla inokedy. Jej sa to nepozdáva, a tak zavolá anonymne do baru, že Michael ešte nedovŕšil dvadsaťjeden rokov. Na druhý deň radia Gina i Joey Michaelovi, ale každý po svojom. Nakoľko má v ich radách priveľký zmätok, dievčatá sa rozhodne baliť po svojom...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104161500 +0000" stop="20250104164000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104164000 +0000" stop="20250104171000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (12)</title><desc>Alan nadviaže vzťah s Bertinou dcérou Naomi, ale dlho to neutají. Na rodinnom zoznamovacom večierku sa však ukáže otec jej dieťaťa.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104171000 +0000" stop="20250104173500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (1)</title><desc>Sheldon Cooper je mimoriadne nadané dieťa a vďaka svojej genialite preskočí niekoľko tried a už vo veku deviatich rokov je umiestnený na strednú školu. To sa príliš nepáči jeho staršiemu bratovi Georgiemu, ktorý ho musí strpieť vo svojej triede. Sheldon medzitým hľadá v radoch žiakov i učiteľov jedincov, ktorí porušujú školské pravidlá, čím lezie na nervy všetkým zúčastneným. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania "Teórie veľkého tresku" sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104173500 +0000" stop="20250104180000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (2)</title><desc>Sheldon vie, že jeho matke urobí radosť, keď si v škole nájde kamaráta, a preto si požičal knihu na hľadanie kamarátov. Missy zistí, že mať skvelé vlasy je dôležitejšie, než byť múdry.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104180000 +0000" stop="20250104182500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (3)</title><desc>George dostal infarkt a je odvezený do nemocnice, preto prichádza babka Connie, ktorá má strážiť deti. Georgie ukradol babke kľúče od auta a deti čaká dobrodružstvo, pretože idú navštíviť otca do nemocnice.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104182500 +0000" stop="20250104185000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (4)</title><desc>Po tom, čo sa Sheldon skoro zadusí klobásou z raňajok, začína zápasiť so svojou novou fóbiou - strachom z jedla. Preto si všetky jedlá musí najskôr rozmixovať a až potom ich vypije. Okrem toho prvýkrát zavítal do obchodu s komiksami a prečítal si svoj úplne prvý komiks.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104185000 +0000" stop="20250104193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako si poradia Susedia s nečakanými návštevníkmi v ich byte uvidíte v najnovšej časti seriálu. László a Ildikó majú v pláne romantickú nedeľu. Ako to už býva, plán im skrížia susedia František a Zuzana, ktorí vo svojej kuchyni objavili šváby. László berie na seba úlohu veliteľa likvidačnej jednotky. Podarí sa im zbaviť odporného hmyzu a nepokaziť si pritom zvyšok víkendu?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104193000 +0000" stop="20250104230000 +0000">
    <title>Statočné srdce</title><desc>Nechcel bojovať, nechcel zabíjať. Chcel žiť, milovať a obrábať pôdu. Osud mu však predurčil rolu tragického hrdinu. William Wallace – legendárny škótsky hrdina. Historický príbeh o láske, statočnosti a odvahe. V 13. storočí sa škótsky vlastenec William Wallace (Mel Gibson) vzbúri proti tyranii anglického kráľa Eduarda I. (Patrick McGoohan), ktorý zaviedol do porobeného Škótska takzvané právo prvej noci pre svojich šľachticov – právo prežiť prvú noc s ktoroukoľvek nevestou. Škótom sa nariadenie nepáči, ale nemajú vodcu, ktorý by ich viedol v ich boji. William by najradšej proti anglickým okupantom nebojoval, pretože jeho jedinou túžbou je žiť v pokoji s milovanou Murron (Catherine McCormacková), chovať ovce a mať kopu detí. Ani jedna z túžob sa mu však nesplní a musí sa postaviť do čela vzbúrených Škótov...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104230000 +0000" stop="20250105004000 +0000">
    <title>Osamelý pomstiteľ</title><desc>Keď zabili ženu, ktorú miloval, vzali mu celý jeho život. Teraz sa rozhodol vziať si ho späť! Američan Sean Vetter (Vin Diesel), špičkový agent protidrogovej jednotky DEA, vykoná spolu so svojím parťákom Demetriom Hicksom (Larenz Tate) a ďalšími kolegami policajnú raziu v mexickej Tijuane s cieľom zatknúť bossa mexického drogového kartelu, Kolumbijca Mema Lucera (Geno Silvo). V krvavej prestrelke sa síce mafiánovi podarí uniknúť, ale Sean ho prenasleduje a nakoniec zatkne. Po úspešnej akcii sa vracia domov k milovanej manželke Stacy (Jacqueline Obradors) do domu na pláži. Krátko po tom tam vnikne zabijak, ktorý na pár ležiaci v posteli začne bezhlavo strieľať - Stacy na následky viacnásobných strelných poranení zomiera, Sean sám je ťažko ranený, napriek tomu sa mu však útočníka podarí zabiť. Keď sa po čase vylieči, je rozhodnutý za každú cenu nájsť muža menom Diablo, ktorý v mafiánskom klane prevzal Lucerovo miesto a stojí za vražedným útokom. S Hicksom sa cez odhalenú zásielku drog dostanú k priekupníkovi Monreovi. Od neho sa dozvedia meno muža, ktorý mu drogy dodával... Mateo Santos (Juan Fernández) medzitým organizuje prevoz Lucerovej rodiny do bezpečia. Manželka (Terry Hoyos) i malý synček (Zachary John Gonzales) však zahynú pri explózii auta, v ktorom bola nastražená bomba. Nešťastný Lucero zavolá Seanovi a poradí mu, ako má dostať jeho neľútostného nástupcu...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105004000 +0000" stop="20250105005500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105005500 +0000" stop="20250105013500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianoce: Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od "debilových" mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105013500 +0000" stop="20250105020500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako si poradia Susedia s nečakanými návštevníkmi v ich byte uvidíte v najnovšej časti seriálu. László a Ildikó majú v pláne romantickú nedeľu. Ako to už býva, plán im skrížia susedia František a Zuzana, ktorí vo svojej kuchyni objavili šváby. László berie na seba úlohu veliteľa likvidačnej jednotky. Podarí sa im zbaviť odporného hmyzu a nepokaziť si pritom zvyšok víkendu?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105020500 +0000" stop="20250105034500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105034500 +0000" stop="20250105043000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250104041000 +0000" stop="20250104050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104081500 +0000" stop="20250104084000 +0000">
    <title>Bedeker (11/12)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104084000 +0000" stop="20250104090000 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104112500 +0000" stop="20250104120000 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104121500 +0000" stop="20250104131000 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104163000 +0000" stop="20250104170000 +0000">
    <title>Bedeker (12/12)</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104212500 +0000" stop="20250104220000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104223000 +0000" stop="20250104230000 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104230000 +0000" stop="20250104230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104050500 +0000" stop="20250104060000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104060000 +0000" stop="20250104061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104061500 +0000" stop="20250104070000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104070000 +0000" stop="20250104074000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104074000 +0000" stop="20250104080000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104080000 +0000" stop="20250104081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104090000 +0000" stop="20250104092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104092500 +0000" stop="20250104100000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104100000 +0000" stop="20250104101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104101500 +0000" stop="20250104103000 +0000">
    <title>Československý filmový týždenník</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104103000 +0000" stop="20250104110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104110000 +0000" stop="20250104112500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104120000 +0000" stop="20250104121500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104131000 +0000" stop="20250104132500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104132500 +0000" stop="20250104140000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104140000 +0000" stop="20250104144500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104144500 +0000" stop="20250104150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104150000 +0000" stop="20250104153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104153000 +0000" stop="20250104160000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104160000 +0000" stop="20250104163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104170000 +0000" stop="20250104173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104173000 +0000" stop="20250104180000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104180000 +0000" stop="20250104185000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104185000 +0000" stop="20250104190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104190000 +0000" stop="20250104200000 +0000">
    <title>Slovensko v roku 2024</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104200000 +0000" stop="20250104203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104203000 +0000" stop="20250104210000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104210000 +0000" stop="20250104212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104220000 +0000" stop="20250104222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104222500 +0000" stop="20250104223000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104230200 +0000" stop="20250104235500 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104235500 +0000" stop="20250105001500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105001500 +0000" stop="20250105002000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105002000 +0000" stop="20250105010000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105010000 +0000" stop="20250105012500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105012500 +0000" stop="20250105015000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105015000 +0000" stop="20250105022000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105022000 +0000" stop="20250105031000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105031000 +0000" stop="20250105031500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105031500 +0000" stop="20250105034500 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105034500 +0000" stop="20250105041000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250104045500 +0000" stop="20250104054000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Záhradná párty: Svetlana (54) zavolá políciu kvôli hlučnej párty u susedov. Hliadka situáciu preverí a usporiadateľ, syn neprítomných rodičov Rudolf (20), zaplatí pokutu. Pred domom však zastavuje auto skutočného syna majiteľov domu. Dyslexia: Gvendolína (61) nahlási o pomoc volajúce dieťa zatvorené u susedov v byte. Polícia nadviaže kontakt s malou Lenkou (9). Sťažuje sa, že jej mama nepomáha s domácimi úlohami. Mária (33), Lenkina mama vracajúca sa z nákupov, vysvetľuje polícii,čo sa tu naozaj deje. Nemravní: Zdena (61) upozorní políciu na sex na verejnosti v zaparkovanom aute. Aktérmi sú Dominika (25) a Tomáš (32). U oboch sa preukáže, že sú neverní svojím partnerom, no polícia ich len napomína. Spravodlivosť však chce vziať do svojich rúk Zdena, ktorú nezaujímajú svetské zákony, ale božia spravodlivosť. Rozhodne sa všetko povedať Tomášovej žene. Nespokojná staroba: Henrichovi (74) odcudzili celú penziu. Riaditeľka domu seniorov Eva (48) to odmieta. Krátko na to Henrich prizná, že si krádež vymyslel. Políciu zavolal kvôli agresívnemu správaniu ošetrovateľa Juraja (32). Polícia sa stáva svedkom takéhoto správania, za čo Juraj dostáva výpoveď a je odvedený na stanicu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104054000 +0000" stop="20250104062500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež v nájomnom byte: Helena (72) má podozrenie z výtržnosti v jednom z nájomných bytov. Správca domu Dušan (53) sprístupni polícii byt, kde sa nachádzajú poranená Iveta (29) a jej opitý priateľ Peter (32). Peter udrel Ivetu, lebo ho obvinila z krádeže peňazí na nájom. Dvojička: Elena (32) nahlási zmiznutie dcéry (4) zo škôlky. Učiteľka Martina (27) to odmieta – Elena si predsa dcéru už vyzdvihla. Syn: Václav (52) po návrate z pracovnej cesty spozoruje na dvore neznámeho muža. Polícia objaví opaľujúceho sa Mateja (27). Nečakane sa doma nachádza aj Václavova manželka Kristína (47), ktorú ihneď Václav obviní z nevery. Aféra: Júlia (41) ma podozrenie, že jej syna Jakuba (14) sexuálne zneužíva dospelá žena. Podozrenie vedie k učiteľke z Jakubovej školy Miriam (31). Polícia aj s Júliou odchádzajú do školy, kde vyjde najavo skutočná pravda.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104062500 +0000" stop="20250104071000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Detský domov: Igorovi (38) ukradol neznámy chlapec niekoľko mobilov z obchodu. Stopy vedú do detského domova, kde identifikujú ako zlodeja Sama (14). Kradnuté mobily nájde polícia aj u jeho spolubývajúceho Dušana (15). Chlapci vypovedajú, že mobily nekradli pre seba. Pre koho teda? Krádež v bare: Alica (37) nahlási krádež peňaženky v bare. Podozrivého Huga (27) zamkla na toaletách. Hugo vinu odmieta, no polícia nájde Alicinu peňaženku vo vrecku jeho saka. Do prípadu sa zamieša čašník Imrich (41) , ktorý dvojicu pozoroval a tvrdí, že Alica na Huga krádež narafičila. Prepichnutá pneumatika: Na parkovisku sa odohráva konflikt medzi Evou (42) a Paulou (22). Paula tvrdí, že jej Eva prepichla pneumatiku, lebo parkuje na jej mieste. Eva chce situáciu vyriešiť a na výmenu defektu volá manžela Fedora (46). Paula je prekvapená, že Fedor je Evin manžel. Paula bola u Fedora na masáži, kde ju začal zvádzať, no ona ho odmietla... Prepadnutie: Rita (34) je prepadnutá a okradnutá o celodennú tržbu v kaviarni. Jej priateľ Jakub (34) nachádza na mieste činu okuliare s monogramom, ktoré patria jeho otcovi. Spolu s hliadkou prichádzajú do chatovej oblasti, kde Jakubov otec Pavol (64) žije. Polícia objavuje Ritinu kabelku...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104071000 +0000" stop="20250104075500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Chlapec obliaty benzínom: Anonym upozorní políciu na šikanu rómskeho chlapca Tomáša (9). Tomáš je priviazaný o strom a poliaty benzínom. Polícia odvádza Tomáša domov k mame Adriane (34) a otčimovi Petrovi (42). Keď sa zjaví Tomášov nevlastný brat Roman (17), Peter zistí, že mu batoh zapácha benzínom... Žiarlivá žiačka: Gabrielu (16) udrela učiteľka Viera (29). Tak to aspoň tvrdí jej matka Elena (43). Viera obvinenia odmieta. Telocvikár Samo (33) oznámi Viere, že jej niekto posprejoval auto. Spreje sa nájdu u Gabriely v batohu... Falošná reťaz: Na zákaze parkovania stoja dve autá. Erik (26) vysvetľuje, že sa s priateľkou Máriou (24) a dcérkou (1) ponáhľajú do nemocnice. Došiel im benzín, a tak predávajú majiteľovi druhého auta Samovi (46) zlatú reťaz, aby mali za čo natankovať. Polícii sa podarí odhaliť, že Erik a Mária sú podvodníci... Odcudzený bicykel: Romana (37) zavolá políciu. Snaží sa dokázať, že Milan (32) chce predať jej ukradnutý bicykel, no výrobné číslo bicykla s tým v papieroch nesedí. Roman odchádza, s dodávkou však parkuje na mieste pre hendikepovaných. Polícia pri prešetrovaní priestupku objaví v dodávke Romanin bicykel. Ukáže sa, že aj samotná dodávka je kradnutá.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104075500 +0000" stop="20250104085500 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104085500 +0000" stop="20250104095500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (8)</title><desc>Lenka Vondráčková nájde pri príchode do redakcie telo svojho šéfa. Podľa Špecialistov všetky stopy nasvedčujú tomu, že nešlo o samovraždu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104095500 +0000" stop="20250104105500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (9)</title><desc>V parku je nájdená obesená mladistvá dievčina. Špecialisti preverujú, či sa jedná o samovraždu, alebo mal na jej smrti podiel niekto iný. Prípad sa skomplikuje, keď sa o samovraždu pokúsia ďalšie dvaja mladiství...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104105500 +0000" stop="20250104120000 +0000">
    <title>Komisár Rex V (12/15)</title><desc>12 - Telefonický teror
Katharina Lenzová práve šoférovala auto, keď jej ktosi zavolal na mobilný telefón a začal ju vydierať. Rozrušená mladá žena túto krízovú situáciu nezvládla a havarovala. Svedkovia nehody jej už nemohli pomôcť, začuli ale ešte posledné vyhrážky zo slúchadla. Zdrvený manžel obete komisárovi Brandtnerovi oznamuje, že nešlo o prvý vydieračský telefonát...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104120000 +0000" stop="20250104124500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (3)</title><desc>NCIS sa dozvedá, že LeMere svoje postrelenie prežije. Pri ďalšom vyšetrovaní vychádza najavo, že v platbách sériovému vrahovi bol zapletený aj samotný Pentagon. Ďalšou stopou je spoločnosť, ktorá dlhodobo sledovala niektoré z obetí vraha. Tím však musí zohnať dostatok dôkazov, čo je v tomto prípade stále zložitejšie...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104124500 +0000" stop="20250104134000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (4)</title><desc>FBI vedené Parkerom pátra po samotnom Gibbsovi, pretože zmizol spoločne so sériovým vrahom. Gibbs zatiaľ s agentom NCIS McGeem zamieri na Aljašku, aby sa tam postaral o aktivity spoločnosti Sonova Industries. Podarí sa im riaditeľku spoločnosti konečne obviniť?</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104134000 +0000" stop="20250104142000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (5)</title><desc>Traja tínedžeri nájdu v lese umierajúceho námorníka. Než sú mu schopní akokoľvek pomôcť, muž zomrie na dehydratáciu a absolútne vyčerpanie. Pri ohliadke tela patológom však dôjde k zvláštnej udalosti. Po naložení mŕtveho do dodávky telo vybuchne...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104142000 +0000" stop="20250104151500 +0000">
    <title>NCIS: Los Angeles XIII (1)</title><desc>Tím Námornej vyšetrovacej služby má za úlohu vypátrať informátorku, ktorej život je v ohrození. A Callen podozrieva Hetty, že mu zatajuje informácie z minulosti.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104151500 +0000" stop="20250104160000 +0000">
    <title>NCIS: Los Angeles XIII (2)</title><desc>Tím Námornej vyšetrovacej služby vyšetruje smrť vojnového veterána z Vietnamu. Útok možno súvisí s ďalšími prípadmi násilia proti Aziatom…</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104160000 +0000" stop="20250104170500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (8)</title><desc>Informátor Dominic dá Antoniovi tip na priekupníka drog. Lenže polícia nájde miesto drog telo muža s odrezanou rukou. Patrí Rogerovi Harringtonovi, ktorý pracoval v spoločnosti vyrábajúcej šifrovacie zariadenie, z ktorej práve zmizli šifrovacie čipy.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104170500 +0000" stop="20250104180000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (10)</title><desc>Voight vyšetruje prípad lekára, ktorý liečil pacientky chemoterapiou bez toho, aby mali rakovinu. Následkom toho štyri z nich skončili mŕtve alebo v kóme. Je odhodlaný dostať lekára za mreže, pretože pred šiestimi rokmi liečil aj jeho ženu Camille, ktorá následne aj zomrela na rakovinu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104180000 +0000" stop="20250104185500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (6/16)</title><desc>Na protidrogové oddelenie prichádza nový šéf. Rizzoliová ho dobre pozná, pretože spolu kedysi pracovali. Teraz ich čaká prípad vraždy mladej študentky žurnalistiky, ktorá na vlastnú päsť zháňala materiály o drogových díleroch ...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104185500 +0000" stop="20250104195000 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (7/16)</title><desc>Na večierku na počesť darcov kostnej drene sa Maura zoznámi s mladým lekárom a strávi s ním časť noci. Muž je ale na druhý deň nájdený mŕtvy. Ukáže sa, že nebol lekár, ale drogový díler a vyhadzovač. Maura je podozrivá z vraždy ...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104195000 +0000" stop="20250104205000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (10)</title><desc>Neznámy páchateľ uniesol mladú ženu a že nejde o predátora, ktorý sa uspokojí s jednou obeťou, dokáže ďalší pokus o únos. V ohrození života sa ocitne aj kriminalistka Jana...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104205000 +0000" stop="20250104215000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (11)</title><desc>V parku je nájdená mŕtvola starca, s hlavou rozbitou neznámym predmetom. Špecialisti z vraždy podozrievajú netrúchliacu vdovu, ale rodinná história je oveľa zložitejšia.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104215000 +0000" stop="20250104224500 +0000">
    <title>S chladom zabijaka II (3)</title><desc>Slobodnú matku nájdu v kuchyni dobodanú a zastrelenú. Objavia sa viacerí podozriví, ale skutočný páchateľ tejto vraždy je bližšie, než by ktokoľvek čakal. Známy raper a herec Ice-T sprevádza seriálom o šokujúcich skutočných zločinoch. Dramatické rekonštrukcie udalostí vnesú do prípadov nové svetlo. Každá epizóda skúma jeden kriminálny prípad, odhalí nečakané zvraty a ukáže, ako chamtivosť, vášeň či iné motívy viedli až k vražde. V seriáli nie je núdza o archívne zábery a rozhovory s detektívmi či ľuďmi, ktorých tieto zločiny zasiahli a obrátili ich životy naruby.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104224500 +0000" stop="20250104232500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (8)</title><desc>Informátor Dominic dá Antoniovi tip na priekupníka drog. Lenže polícia nájde miesto drog telo muža s odrezanou rukou. Patrí Rogerovi Harringtonovi, ktorý pracoval v spoločnosti vyrábajúcej šifrovacie zariadenie, z ktorej práve zmizli šifrovacie čipy.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104232500 +0000" stop="20250105000500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (10)</title><desc>Voight vyšetruje prípad lekára, ktorý liečil pacientky chemoterapiou bez toho, aby mali rakovinu. Následkom toho štyri z nich skončili mŕtve alebo v kóme. Je odhodlaný dostať lekára za mreže, pretože pred šiestimi rokmi liečil aj jeho ženu Camille, ktorá následne aj zomrela na rakovinu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105000500 +0000" stop="20250105005500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (10)</title><desc>Neznámy páchateľ uniesol mladú ženu a že nejde o predátora, ktorý sa uspokojí s jednou obeťou, dokáže ďalší pokus o únos. V ohrození života sa ocitne aj kriminalistka Jana...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105005500 +0000" stop="20250105014000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (11)</title><desc>V parku je nájdená mŕtvola starca, s hlavou rozbitou neznámym predmetom. Špecialisti z vraždy podozrievajú netrúchliacu vdovu, ale rodinná história je oveľa zložitejšia.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105014000 +0000" stop="20250105034500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105034500 +0000" stop="20250105045000 +0000">
    <title>Mesto tieňov</title><desc>Na pohotovosti sa objaví mladá žena. Ukáže sa, že je to nezvestná Eva Tomečková. Major Tomeček sa rozhodne vziať spravodlivosť do vlastných rúk...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250104050000 +0000" stop="20250104062500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104062500 +0000" stop="20250104074000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104074000 +0000" stop="20250104083000 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (1/17)</title><desc>Jazda smrti na diaľnici A4 - 1. časť: Tom Kranich nenastúpil do nového zamestnania práve najšťastnejšie. Vlastne chcel byť prvý deň v službe načas, ale ako vždy sa opäť oneskoril. V zhone sa mu podarí ešte nabúrať na svojom horskom bicykli do postaršieho mercedesu. Vodička Susanne si vozidlo práve odváža zo zaprášenej pouličnej dielne a je so svojou malou neterou na ceste za matkou do Aachenu. Ako spolujazdca vezie ešte obchodníka Eda, ktorý sa ponáhľa na dôležité stretnutie. Susanne sa ponúkne, že Toma hodí do práce. Policajt prijíma a tým sa začína celá dráma. Dvojtonové vozidlo sa na diaľnici zrazu dostáva mimo akúkoľvek kontrolu svojej vodičky - plynový pedál sa zasekol a automobil sa ženie 160-kilometrovou rýchlosťou vpred...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104083000 +0000" stop="20250104092500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (2/17)</title><desc>Semir sa cez mobil dozvedá, že jeho nový kolega Tom je v ťažkostiach. Okamžite organizuje záchranné práce. S veľkým nasadením sa polícii predsa len podarí vypratať cestu. Stále však nie je isté, či sa podarí zastaviť neovládateľný stroj. Čas sa obracia proti záchranárom - nebezpečná zákruta sa blíži a riziko nehody v takej rýchlosti je obrovské. Policajná šéfka Anna Engelhardtová a Semir zvažujú možnosti, ako obísť nebezpečné miesta. Tom riskuje vlastný život, keď sa za jazdy snaží prerezať benzínovú hadičku. Pokus sa však nepodarí...</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104092500 +0000" stop="20250104100500 +0000">
    <title>Herkules V (6)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104100500 +0000" stop="20250104110000 +0000">
    <title>Herkules V (7)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104110000 +0000" stop="20250104141000 +0000">
    <title>Silvester hravý a dravý</title><desc>Legendárny silvestrovský program s Vladimírom Menšíkom... Televízne silvestrovské programy patria v histórii televíznej zábavy k legendám. Pripomeňme si teda jeden z najlepších silvestrovských relácií, Silvester 1977, moderovaný vynikajúcim hercom a komikom Vladimírom Menšíkom. Ten na pódiu privíta množstvo osobností hereckého, hudobného i televízneho neba - napríklad Miloša Kopeckého, Karla Gotta, Helenu Vondráčkovú, Jiřího Sováka, Miroslava Horníčka, Luďka Sobotu, Dagmar Veškrnovú (Havlovú), Vladimíra Dvořáka a celý rad ďalších. A preto si môžete byť istí, že sa na záver roka budete výborne baviť v tej najlepšej spoločnosti populárnych osobností a skvelého humoru.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104141000 +0000" stop="20250104150500 +0000">
    <title>Zmija II (4)</title><desc>Cole a tím Zmije sa pokúšajú ochrániť moderátora rozhlasovej tolkšou pred mafiánskym bossom, ktorého rozhnevalo obvinenie z vraždy.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104150500 +0000" stop="20250104160000 +0000">
    <title>Zmija II (5)</title><desc>Cole, Westlakeová a Frankie idú v utajení chytiť skorumpovaného federálneho agenta, ktorý riadi skupinu zlodejov.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104160000 +0000" stop="20250104165000 +0000">
    <title>A-Tím V (12)</title><desc>A-Tím musí nájsť dievča, ktoré ukradlo svojmu otcovi kufrík s materiálom, o ktorom sa domnieva, že ho predáva Sovietom. Utečie do domova dôchodcov, ale Sovieti pošlú svoj vlastný tím a prinútia starých ľudí slúžiť ako „Sivovlasý tím“.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104165000 +0000" stop="20250104174500 +0000">
    <title>A-Tím V (13)</title><desc>Frankie a Face navštívia Murdocka (napodiv úplne príčetného) v jeho práci v reštaurácii a všetci traja sa stanú rukojemníkmi mafiánov, ktorí chcú zabiť zákazníka, generálneho prokurátora USA. Hannibal a B.A. musia zachrániť ostatných, ale situácia sa vyhrotí, keď je Face postrelený a potrebuje okamžitú lekársku pomoc.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104174500 +0000" stop="20250104184000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (16)</title><desc>Po nepodarenom žartíku sa dom KEG snaží vyhnúť obvineniam tým, že sa nespravodlivo dištancuje od Steva. Keď Steve zistí, že ho zradil John Sears, musí to dokázať svojim "bratom", inak ho čaká vylúčenie zo spolku. Medzitým Dylan urazí Suzanne, keď sa rozhodne urobiť u nej preverenú kontrolu.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104184000 +0000" stop="20250104193000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (17)</title><desc>Davidova závislosť na stimulantoch sa vymyká kontrole a výsledkom môže byť, že Erin zaplatí vlastným životom. Medzitým partia ide na lyžiarsky výlet, kde Donna stretne roztomilého lyžiarskeho flákača menom Chad, ale jej priťahovanie k nemu je komplikované stále silnými citmi k Davidovi.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104193000 +0000" stop="20250104200000 +0000">
    <title>Alf II (24)</title><desc>Lynn sa dostane na prestížnu univerzitu, na ktorej študoval aj Willie. Je z toho nadšená, avšak je tu jeden háčik. Škola je súkromná a navyše v inom meste, dochádzanie nepripadá do úvahy a na študentský život Tannerovci nemajú dostatok financií, pretože ich návštevník z kozmu je pre rodinu veľkou záťažou. Lynn sa len ťažko zmieruje s tým, že nemôže ísť na vysnívanú univerzitu a bude musieť študovať iba na štátnej vysokej škole. Alfa začne čoskoro zožierať myšlienka, že najmä kvôli nemu nemôže ísť Lynn za svojím snom a že si kvôli nemu pokazí budúcnosť. Rozhodne sa teda urobiť všetko, aby sa rodinný rozpočet zlepšil. Táto úloha je však nesmierne náročná, pretože mimozemšťan nemôže opustiť dom.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104200000 +0000" stop="20250104202500 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Prekliatie Mr. Beana: Počas návštevy plaveckej haly uchváti pána Beana vidina skoku zo skokanskej veže. Na lavičke v parku predvedie pán Bean svoju neuveriteľnú vynaliezavosť pri príprave sendviča. Nakoniec sa ukáže, či obľúbenou formou zábavy pána Beana sú horory. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104202500 +0000" stop="20250104212000 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104212000 +0000" stop="20250104224000 +0000">
    <title>Možno príde aj kúzelník</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104224000 +0000" stop="20250105001500 +0000">
    <title>Všetci sú za dverami</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105001500 +0000" stop="20250105014000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105014000 +0000" stop="20250105031000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105031000 +0000" stop="20250105035500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105035500 +0000" stop="20250105050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>04.01.2025</date>
  </programme>
    </tv>