<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251227050500 +0000" stop="20251227053500 +0000">
    <title>Furmani</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227073000 +0000" stop="20251227082000 +0000">
    <title>Divoká Poľana</title><desc>Nádherné hlboké lesy kde vládne božský kľud a miesta kde skorej ako človeka stretnete medveďa. Taká je Poľana. Masová turistika sa jej aj z dôvodu absencie ďalekých výhľadov zatiaľ vyhýba, čo prospieva divokým zvieratám a obzvlášť predátorom. Už oddávna je to najideálnejšie teritórium pre neohrozeného vládcu našich hôr – medveďa hnedého. Pod snehovou prikrývkou s ním budeme vyhrabávať bukvice. Na jar s medveďou rodinkou vyhľadáme mŕtve obete, ktoré neprežili zimu a zažijeme búrlivé obdobie rozmnožovania. Vyšplháme do korún stromov, kde sa matky snažia chrániť mláďatka pred roztúženými samcami a nazrieme, ako v najtuhšej zime trávia v brlohoch čas zimným spánkom.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227091500 +0000" stop="20251227101000 +0000">
    <title>Fontainebleau - pravé sídlo kráľov</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227142500 +0000" stop="20251227153000 +0000">
    <title>Marína, Marilyn a tie ďalšie...</title><desc>Dokument sleduje životný príbeh Márie Kráľovičovej, vplyv spoločenských udalostí a predovšetkým demonštruje jej výnimočné herecké majstrovstvo – stovky divadelných, filmových, televíznych a rozhlasových úloh. Marína, ako ju všetci familiárne volali, bola a aj dodnes je ženou a umelkyňou mnohých tvárí. Svoju životnú púť znášala vždy s pokorou a nikdy sa nevzdávala. Bojovala so vztýčenou hlavou za každých okolností, počas každého režimu. Ako herečka, žena, matka. Tieto fakty v dokumente pomáhajú sprostredkovať jej príbuzní, kolegovia, herci i herečky, režiséri, teatrológovia a priatelia a bohatý filmový a televízny archív. A tiež zamyslenia Maríny Kráľovičovej nad životom a jej láskou – divadlom.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227153000 +0000" stop="20251227162500 +0000">
    <title>Textári</title><desc>Má v sebe melanchóliu Jesenina, radosť Préverta, filozofickú hĺbavú múdrosť Holana. Pritom je jasný a zrozumiteľný. Vnímavý pragmatik. Rozum s citom. Navyše spevný. Textuje prirodzene, ako keď chlapi kosia lúku. S eleganciou i akousi nehou. Cíti výšky i priepasť v duši. Veríte mu, pretože vám číta z dlaní. Jeden z tvorcov moderného jazyka slovenskej populárnej hudby Kamil Peteraj.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227162500 +0000" stop="20251227173000 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227173000 +0000" stop="20251227174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227174000 +0000" stop="20251227174500 +0000">
    <title>Bluey III</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227174500 +0000" stop="20251227175500 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227175500 +0000" stop="20251227180500 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227180500 +0000" stop="20251227182000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227182000 +0000" stop="20251227183000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227220000 +0000" stop="20251227232900 +0000">
    <title>Hollywood vo Viedni - Pocta Randymu Newmanovi</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227232900 +0000" stop="20251227233100 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227082000 +0000" stop="20251227091500 +0000">
    <title>Tajomné Karpaty (2/3)</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227183000 +0000" stop="20251227184000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227184000 +0000" stop="20251227190000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227191000 +0000" stop="20251227193500 +0000">
    <title>DNA popu: No Name</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227193500 +0000" stop="20251227204000 +0000">
    <title>NO NAME TOUR 2024</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227053500 +0000" stop="20251227070000 +0000">
    <title>Putovanie tučniakov</title><desc>Film o živote tučniakov cisárskych, ktorí sa každý rok vydávajú na dlhú a strastiplnú cestu naprieč antarktickým ľadovcom, aby sa mohli rozmnožovať. Znesením vajíčka sa však útrapy, ktoré musia podstúpiť pri zrode nového života zďaleka nekončia. Poetický film francúzskeho režiséra Luca Jacqueta získal množstvo ocenení a nominácií, medzi nimi i Oscara v kategórii Najlepší dokument.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227070000 +0000" stop="20251227073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227101000 +0000" stop="20251227114500 +0000">
    <title>Orol skalný - volanie divočiny</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227114500 +0000" stop="20251227123500 +0000">
    <title>Jana Eyrová (1/4)</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227123500 +0000" stop="20251227133500 +0000">
    <title>Jana Eyrová (2/4)</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227133500 +0000" stop="20251227142500 +0000">
    <title>...a já, Katarína Kolníková</title><desc>Strednometrážny dokument s použitím hraných retrospektívnych scén v spolupráci so scenáristom Stanislavom Štepkom nakrútil v r. 2011 Juraj Štepka</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227190000 +0000" stop="20251227191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227204000 +0000" stop="20251227220000 +0000">
    <title>Lang Lang - Newyorská rapsódia</title><desc>Virtuózny pianista Lang Lang vzdáva poctu mestu, ktoré sa stalo jeho druhým domovom. V jedinečnom koncerte z newyorského Lincolnovho centra zaznieva hudobný portrét metropoly, ktorá nikdy nespí – od Gershwinovej legendárnej Rapsódie v modrom v pôvodnom jazzovom aranžmáne z roku 1924 až po filmové a muzikálové klasiky od Leonarda Bernsteina (West Side Story), Dannyho Elfmana (Spider-Man) či Henryho Manciniho (Raňajky u Tiffaniho). Lang Lang spája klasiku, jazz, pop a filmovú hudbu do strhujúceho príbehu o energii, rozmanitosti a duši New Yorku. Na pódiu sa k nemu pripájajú hviezdy ako Rufus Wainwright, Suzanne Vega, Regina Spektor, Lisa Fischer či Jerry Douglas, spolu s tridsaťčlenným orchestrom pod vedením Davida Laia.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251227233100 +0000" stop="20251228004000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251227131000 +0000" stop="20251227145500 +0000">
    <title>Svätojánsky venček</title><desc>Svadba princeznej Veronky s bohatým ženíchom má zachrániť kráľovstvo, ktoré schudobnelo kvôli bláznivým vynálezom svojho panovníka. O jej ruku sa uchádzajú veľmi zvláštni pytači, medzi ktorými šíri hrôzu čierne Knieža. Ten vlastní čarovný plášť, ktorý ukradol svojej matke Morene a s jeho pomocou sa snaží získať moc v kráľovstve. Jeho sokom v láske sa stane chudobný kuchár Ondro. Ondrovou túžbou je byť pltníkom, no keď k nemu rieka doplaví čarovný svätojánsky venček, ktorý hodila do vody Veronka, rozhodne sa ju Ondro vypátrať. Tak sa začína boj o záchranu lásky aj kráľovstva.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227145500 +0000" stop="20251227161500 +0000">
    <title>Pod jezevčí skálou</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227161500 +0000" stop="20251227180000 +0000">
    <title>Sissi</title><desc>Arcivojvodkyňa Sophia hľadá vhodnú nevestu pre svojho syna Franza Josefa. Voľba padne na Helenu, najstaršiu dcéru jej sestry Ludoviky. S budúcim manželom sa má zoznámiť na výlete do Bad Ischlu, kde ju však sprevádza aj jej mladšia sestra Sissi. Keď ju Franz Josef uvidí, okamžite je uchvátený jej mladosťou, krásou a najmä prirodzenosťou a bezprostrednosťou...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227185500 +0000" stop="20251227191700 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227193000 +0000" stop="20251227204000 +0000">
    <title>Sváko Ragan (1/3)</title><desc>Kto by mohol zabudnúť na obľúbenú postavu sváka Ragana v hereckej kreácii neopakovateľného Jozefa Kronera? Trojdielny televízny film Sváko Ragan, ktorý vznikol podľa poviedok Ela Šándora, si už pri svojom prvom uvedení pred mnohými rokmi okamžite získal priazeň divákov. Priniesol nielen dobrú zábavu, ale aj príťažlivý pohľad na svet myjavskej lokality s mnohými rázovitými zvykmi a postavičkami a vtipne využívaný dialekt, najmä myjavský a brezovský. Nad tým všetkým však dominuje schopnosť sváka Ragana vynájsť sa aj v tých najnepríjemnejších situáciách.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227204000 +0000" stop="20251227221000 +0000">
    <title>Cisárov pekár</title><desc>Legendárna historická veselohra, v ktorej Jan Werich exceluje v dvojúlohe cisára Rudolfa II. a pekára Mateja, ktorý sa cisárovi veľmi podobá, len je o 25 rokov mladší. Cisára viac ako vládnutie zaujíma umenie, krásne ženy a najmä jeho alchymistická dielňa. Kým robí všetko preto, aby našiel legendárneho Golema a elixír mladosti, dvorania pripravujú spiknutie, v ktorom ho chcú pripraviť o trón. Vďaka náhode sa však vládnutia ujme pekár Matej...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227221000 +0000" stop="20251227233500 +0000">
    <title>Vrchní, prchni!</title><desc>Kníhkupec Dalibor Vrána má rád ženy a ženy majú radi jeho, preto väčšinu jeho príjmu zhltnú alimenty. Využije skutočnosť, že v reštauráciách si ho ľudia často pletú s čašníkom a rozhodne sa vylepšiť si svoju finančnú situáciu originálnym spôsobom. Stáva sa nedostihnuteľným fantómom pražských a čoskoro i mimopražských reštaurácií a postrachom pomalých čašníkov...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227233500 +0000" stop="20251227233700 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228003000 +0000" stop="20251228005000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228010000 +0000" stop="20251228024500 +0000">
    <title>Sissi</title><desc>Arcivojvodkyňa Sophia hľadá vhodnú nevestu pre svojho syna Franza Josefa. Voľba padne na Helenu, najstaršiu dcéru jej sestry Ludoviky. S budúcim manželom sa má zoznámiť na výlete do Bad Ischlu, kde ju však sprevádza aj jej mladšia sestra Sissi. Keď ju Franz Josef uvidí, okamžite je uchvátený jej mladosťou, krásou a najmä prirodzenosťou a bezprostrednosťou...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227040500 +0000" stop="20251227041500 +0000">
    <title>Indiánske rozprávky</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227041500 +0000" stop="20251227054500 +0000">
    <title>Kráska a zviera</title><desc>Hugo, otec krásnej Elsy, jedného dňa zablúdi v lese a nájde tajomný opustený zámok. Keď odtrhne ružu, napadne ho zvláštne stvorenie - napolo človek a napolo zviera. Hugo si zachráni život, keď mu na výmenu miesto seba ponúkne prvého človeka, ktorého stretne pri návrate domov. Na jeho veľké zdesenie je to však práve krásna Elsa.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227054500 +0000" stop="20251227063000 +0000">
    <title>Angelino vianočné želanie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227063000 +0000" stop="20251227073500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Snehulienka</title><desc>Snehulienka je najkrajšou na svete, tak ako tvrdí zrkadlo jej macochy, kráľovnej. Tá sa rozhodne zbaviť Snehulienky. Našťastie sa Snehulienke podarí ujsť a schovať v dome siedmych trpaslíkov, ktorí jej poskytnú úkryt. Stále však nie je v bezpečí pred zlou kráľovnou...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227073500 +0000" stop="20251227090000 +0000">
    <title>Šíleně smutná princezna</title><desc>Princa Václava jeho otec už ako dieťa zasnúbil s princeznou Helenou zo susedného kráľovstva. Keď sa ide na budúcu nevestu, ktorú nikdy nevidel, v tajnosti pozrieť, síce sa s ňou celkom inkognito zoznámi, chytia ho však zámocké stráže a zavrú ho do väzenia. Princezná sa však do neznámeho väzňa zamiluje a netušiac, že je to princ Václav, sa chce vyhnúť dohodnutému sňatku veľkým smútkom a vyhlásením, že sa vydá len za toho, kto ju dokáže rozosmiať...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227090000 +0000" stop="20251227104000 +0000">
    <title>Tri princezné</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227104000 +0000" stop="20251227120500 +0000">
    <title>Krakonoš a lyžníci</title><desc>Česká komédia o tom, ako Krakonoš, predovšetkým známy pašerák, dobrých odmeňoval a zlých trestal. Príbeh sa začína na začiatku storočia, keď sa obyvateľom hôr žilo ťažko a na prácu v sklárňach napriek zákazu prijímali aj deti. V tom čase sa však objavili lyže, ktoré ľudia dovtedy nepoznali.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227120500 +0000" stop="20251227131000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Soľ nad zlato</title><desc>Mladá princezná Amélia nájde nádherný soľný kryštál. Keď sa jej otec - Kráľ, opýta ako veľmi ho má rada, odpovie mu, že tak veľmi, ako soľ. Ten sa rozhnevá a vyženie ju z kráľovstva.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228034000 +0000" stop="20251228034500 +0000">
    <title>O mestečku za hradbami</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228034500 +0000" stop="20251228040000 +0000">
    <title>Indiánske rozprávky</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227180000 +0000" stop="20251227185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227192000 +0000" stop="20251227192500 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227192500 +0000" stop="20251227193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227233700 +0000" stop="20251228003000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228005000 +0000" stop="20251228010000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228024500 +0000" stop="20251228034000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227191700 +0000" stop="20251227192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich:KENO 10, Keno Joker, Euromilióny, Euromilióny Joker, Všetko alebo nič</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251227050000 +0000" stop="20251227054500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227054500 +0000" stop="20251227080500 +0000">
    <title>Kúzelný vianočný náramok</title><desc>Návrhárka šperkov Holly (Ashley Greene Khoury) nájde vo vrecku starého kabáta zabudnutý náramok a okamžite si uvedomí, že ide o veľkú vzácnosť. Spojí sily s investigatívnym reportérom Gregom (Brendan Penny) v nádeji, že sa im podarí vypátrať majiteľa a vrátiť mu čarovný náramok do Štedrého dňa. Horliví nálezci zvádzajú boj s časom – a medzi nimi čoskoro preskočí iskra… Holly (Ashley Greene Khoury) je talentovaná dizajnérka šperkov z Greenwich Village, ktorá jedného dňa nájde výnimočný náramok s príveskami. Každý z nich zjavne symbolizuje dôležitú spomienku, a tak si Holly je istá, že jeho majiteľke musí veľmi chýbať. Rozhodne sa preto zistiť, komu patrí, a náramok jej vrátiť – ideálne ešte pred Vianocami. Na pomoc si prizve Grega (Brendan Penny), investigatívneho novinára, ktorý práve hľadá námet na titulný článok o „vianočnej hrdinke“ pre svoj časopis The Voice. Spolu sa vydávajú na malú sviatočnú detektívku, počas ktorej sa im podarí nielen rozlúštiť príbeh za jednotlivými príveskami, ale aj nájsť jeden druhého. Ako sa blíži Gregova redakčná uzávierka 23. decembra a Vianoce sú už za rohom, obaja zisťujú, že niekedy tie najväčšie zázraky prichádzajú v tých najmenších veciach – ako je napríklad jeden zabudnutý náramok, ktorý spojí dve srdcia.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227080500 +0000" stop="20251227095500 +0000">
    <title>Duch Vianoc pre celý svet</title><desc>Profesorka archeológie Lucy cestuje do Škótska, aby hľadala starodávnu svätyňu bohyne Beiry a zachránila si týmto objavom svoje miesto profesorky na prestížnej univerzite. Ale nakoniec nájde viac, než o čo sa usilovala. Majiteľ liehovaru na škótsku whisky Duncan, jej ponúkne, že bude jej sprievodcom. Hoci sám tiež bojuje o záchranu svojho podnikania, spoločne preskúmavajú krásu škótskej vysočiny a hľadajú jej skrytú svätyňu. S nečakanou pomocou soba, trochou vianočného kúzla a zlomyseľným duchom liehovaru sa možno budú diať zázraky... Šikovná archeologička Lucy Stewartová (Ashley Newbrough) sa rozhodne stráviť Vianoce v Škótskej vysočine, kde sa nachádzajú ruiny svätyne pravekej bohyne Beiry, kráľovnej zimy. Ubytuje sa v kaštieli, ktorý vedie búrlivá Edina McAvoyová, ktorá je presvedčená, že v ňom žije duch jej manžela, ktorý miluje Vianoce. O pomoc pri hľadaní ruín Lucy požiada Duncana McAvoya (James Robinson), syna Ediny. Duncan vlastní liehovar, ktorý zápasí s problémami a dúfa, že jeho nová škótska s názvom Christmas Spirit môže zachrániť jeho podnik pred nedobrovoľným prevzatím. Lucy a Duncan spoločne objavujú skrytú svätyňu, ale aj krásy Škótskej vysočiny.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227095500 +0000" stop="20251227130500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227130500 +0000" stop="20251227145500 +0000">
    <title>Kráľovské Vianoce</title><desc>Keď Allie príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Keď Allie Evansová (Danica McKellar) príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Allie po svojom príchode zistí, že sa dievča volá princezná Theodora (Ellie Botterill) a jej otec Maximillian (Rupert Penry-Jones) je kráľom Winshire. Kráľ Allie upozorní na princezninu neúctu k autoritám a sklony „terorizovať“ svoje okolie, čo sa po smrti jej matky výrazne zhoršuje. Kým medzi Allie a Maxom preskočí iskra, z guvernantky a princeznej sa napriek všetkým očakávaniam rýchlo stanú priateľky. Grófka Celia (Alexandra Evans) však trvá na tom, aby sa kráľ znovu oženil. Dokáže sa Max postaviť za svoje city k Allie a zaistiť tak všetkým (alebo aspoň väčšine) šťastné Vianoce?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227145500 +0000" stop="20251227164500 +0000">
    <title>Ľadové sny</title><desc>Mladá a atraktívna Alexis „Lexi“ Winstonová (Taylor Firth) sa vďaka výnimočnému talentu, aký sa rodí raz za sto rokov, stane novou vychádzajúcou hviezdou krasokorčuľovania. Jej cesta za slávou, pre ktorú je bezpochyby zrodená, je však poriadne tŕnistá... Musí veľmi tvrdo makať, prekonávať sama seba i nečakané prekážky, z ktorých tou najťažšou, teda aspoň dosiaľ, bolo dať zbohom priateľovi Nickovi Petersonovi (Rob Mayes)... Jej život sa však dramaticky zmení v deň, keď následkom tragického pádu úplne oslepne a takmer ju pripraví o všetky šance uskutočniť všetky jej sny! Aby sa vymanila sa zo skľučujúcej sebaľútosti, musí si najprv uvedomiť a priznať, že niekoho potrebuje. Niekoho, kto v ňu verí, kto ju ľúbi a kto ju znova naučí vychutnávať si sny, korčuľovanie a... Víťazstvo!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227164500 +0000" stop="20251227193000 +0000">
    <title>Rozum a cit</title><desc>Zamiluj sa a chop sa rozumu - tak by mohlo znieť motto romantického ľúbostného príbehu, ktorý však začína veľmi neromanticky. Po smrti pána Dashwoda zdedí celý majetok jeho syn z prvého manželstva. Dashwodova druhá manželka s dvoma takmer dospelými dcérami, sa tým dostáva do tiesnivej, nezávideniahodnej situácie. Chudobné pomery, v akých sa obe dcéry ocitli, majú výrazný vplyv na ich budúcnosť. Keď sa praktická a rozumná Elinor zblíži so zámožným Edwardom, jeho rodina tento vzťah neschváli a snaží sa ich rozdeliť. Romantická Marianne zasa uprednostňuje cit a netúži po svadbe s majetným Colonelom Brandonom, ktorého jej našla teta Jenningsová. Viac poškuľuje po neodolateľnom, vášnivom Willoghbyovi. Obidva dievčenské ľúbostné vzťahy prechádzajú ťažkými skúškami a sprevádza ich nielen trápenie a bôľ srdca, ale aj dobrodružstvo... Nájde ozajstná láska svoj šťastný koniec...?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227193000 +0000" stop="20251227213500 +0000">
    <title>Korenie lásky</title><desc>Úspešná šéfkuchárka Kate Armstrongová (Catherine Zeta-Jones) žije svoj život rovnako ako riadi svoju kuchyňu v prestížnej manhattanskej reštaurácii - so serióznou náruživosťou, ktorá fascinuje, ale i zastrašuje všetkých okolo nej. Jej perfekcionistická povaha prejde zaťažkávacou skúškou, keď po rodinnej tragédii &quot;zdedí&quot; svoju 9-ročnú neter Zoe (Abigail Breslin). Akoby to nestačilo, musí si navyše v práci poradiť s drzým zástupcom šéfkuchára, ktorý práve pribudol medzi jej zamestnancov. Energický a bezstarostný Nick Palmer (Aaron Eckhart) je úplne odlišný od Kate, no napriek tomu je ich vzájomná príťažlivosť nepopierateľná...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227213500 +0000" stop="20251227231500 +0000">
    <title>Vianočná stretávka</title><desc>V roku 2007 si starší ročník Brookswood High vyslúžil prezývku „prekliata trieda“ po sérii nešťastných udalostí. Teraz, o 15 rokov neskôr, sa vrátili domov na svoje stretnutie zo strednej školy. Elle (Aimee Teegarden), bývalá predsedníčka triedy, najlepšia absolventka a „s najväčšou pravdepodobnosťou úspešná“, vedie organizáciu stretnutia. Bohužiaľ, ako je už zvykom, napriek dokonalej príprave veci nevychádzajú, a Elle je nútená spojiť sa s Devinom (Tanner Novlan), bývalým podpredsedom triedy a rebelom. Počas prechádzania touto križovatkou sa Elle pokúša znovu spojiť so svojou stredoškolskou láskou Kamom (Marshall Williams), ktorý je rovnako ako ona posadnutý kariérou. Medzitým Katie (Maya Ford) a Jay (Dejan Loyola), kedysi zvolení za „najkrajší pár“, teraz zakrývajú problémy vo vzťahu, snažiac sa udržať zdanie šťastného manželstva. Samantha (Stephanie Bennett), kedysi sociálne neistá a teraz úspešná moderátorka spravodajstva, je pripravená ukázať všetkým svoju premenu, zatiaľ čo čaká na správu, či získala vysnívanú prácu. Počas ich stretnutia sa bývalí spolužiaci navzájom vyzývajú, aby si pripomenuli, kým boli, kým sú a kým chcú byť. A keď sa čas ich veľkého stretnutia na Štedrý večer kráti, táto „prekliata trieda“ si uvedomuje, že nie je nič také úžasné ako starý priateľ… alebo nová láska.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227231500 +0000" stop="20251228014500 +0000">
    <title>Rozum a cit</title><desc>Pani Dashwoodová (Gemma Jones) sa po manželovej smrti musí so svojimi tromi dcérami vysťahovať z rodinného sídla a nový domov nájde u vzdialeného príbuzného. O dcéry na vydaj čoskoro prejavia záujem nápadníci - Elinor (Emma Thompson) sa zapáči bohatému Edwardovi Ferarsovi (Hugh Grant), o Marianne sa zasa zaujíma plukovník Brandon (Alan Rickman). V skutočnosti je však Ferars tajne zasnúbený s inou a Marianne tiež pred uzavretým nápadníkom uprednostňuje iného ctiteľa. Zamiluj sa a chop sa rozumu - tak by mohlo znieť motto romantického ľúbostného príbehu, ktorý však začína veľmi neromanticky. Po smrti pána Dashwoda zdedí celý majetok jeho syn z prvého manželstva. Dashwodova druhá manželka s dvoma takmer dospelými dcérami, sa tým dostáva do tiesnivej, nezávideniahodnej situácie. Chudobné pomery, v akých sa obe dcéry ocitli, majú výrazný vplyv na ich budúcnosť. Keď sa praktická a rozumná Elinor zblíži so zámožným Edwardom, jeho rodina tento vzťah neschváli a snaží sa ich rozdeliť. Romantická Marianne zasa uprednostňuje cit a netúži po svadbe s majetným Colonelom Brandonom, ktorého jej našla teta Jenningsová. Viac poškuľuje po neodolateľnom, vášnivom Willoghbyovi. Obidva dievčenské ľúbostné vzťahy prechádzajú ťažkými skúškami a sprevádza ich nielen trápenie a bôľ srdca, ale aj dobrodružstvo... Nájde ozajstná láska svoj šťastný koniec...?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228014500 +0000" stop="20251228031000 +0000">
    <title>Zasnežené spomienky</title><desc>Clara si na Vianoce želá, aby mohla stráviť ešte nejaký čas so svojím zosnulým starým otcom. Jej sviatočné prianie sa začne plniť, keď objaví jeho denník a vracia sa v spomienkach na spoločné chvíle. Vianoce v cukrárni Candy Cane už viac ako 50 rokov prinášajú radosť a dobroty do komunity. Keď však majiteľ Jerry (Eric Keenleyside) náhle zomrie, jeho vnučka Clara (Nikki DeLoach) a jej matka Bonnie (Sherry Miller) čelia prvým Vianociam bez neho. Clara si želá mať ešte aspoň päť minút so starým otcom, ktorý jej vždy pomáhal v ťažkých časoch. Clarine želanie sa splní nečakaným spôsobom, keď sa v obchode objaví denník z dedkovho života a na inzerát o hľadaní pomocníka zareaguje mladý muž menom Jay (Alexander Jones). Prostredníctvom denníka Clara objaví prvú veľkú lásku svojho starého otca, pričom rieši pocity ohľadom jej súčasnej vlastnej prvej lásky s Loganom (David Haydn-Jones). Medzitým Bonnie môže získať šancu znova milovať.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228031000 +0000" stop="20251228045000 +0000">
    <title>Ľadové sny</title><desc>Len s pomocou tých, ktorí ju milujú, môže slepá Lexi svetu - i sebe – dokázať, že stále má na to uskutočniť svoje sny! Mladá a atraktívna Alexis „Lexi“ Winstonová (Taylor Firth) sa vďaka výnimočnému talentu, aký sa rodí raz za sto rokov, stane novou vychádzajúcou hviezdou krasokorčuľovania. Jej cesta za slávou, pre ktorú je bezpochyby zrodená, je však poriadne tŕnistá... Musí veľmi tvrdo makať, prekonávať sama seba i nečakané prekážky, z ktorých tou najťažšou, teda aspoň dosiaľ, bolo dať zbohom priateľovi Nickovi Petersonovi (Rob Mayes)... Jej život sa však dramaticky zmení v deň, keď následkom tragického pádu úplne oslepne a takmer ju pripraví o všetky šance uskutočniť všetky jej sny! Aby sa vymanila sa zo skľučujúcej sebaľútosti, musí si najprv uvedomiť a priznať, že niekoho potrebuje. Niekoho, kto v ňu verí, kto ju ľúbi a kto ju znova naučí vychutnávať si sny, korčuľovanie a... Víťazstvo!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251227050000 +0000" stop="20251227055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227055500 +0000" stop="20251227060000 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227060000 +0000" stop="20251227074000 +0000">
    <title>Sám doma a bohatý</title><desc>Malý Richie (Macaulay Culkin) pochádza z najbohatšej rodiny na svete. Má všetko, na čo si spomenie. Súkromnú reštauráciu McDonald, psa Dolara a Claudiu Schifferovú ako osobnú trénerku aerobiku. Niečo mu však predsa len chýba, a to je pár dobrých priateľov. Malý Richie (Macaulay Culkin) pochádza z najbohatšej rodiny na svete. Má všetko, na čo si spomenie. Súkromnú reštauráciu McDonald, psa Dolara a Claudiu Schifferovú ako osobnú trénerku aerobiku. Niečo mu však predsa len chýba, a to je pár dobrých priateľov. Pri zahájení prevádzky novej otcovej továrne si všimne partiu rovesníkov, hrajúcu na blízkom ihrisku basketbal. Verný komorník Cadbury (Jonathan Hyde) ich pozve do prepychového sídla, aby sa s osamelým Richiem spriatelili. Príjemný večer chlapcovi pokazí zistenie, že komorník deťom za návštevu zaplatil. Okrem toho ho vyľaká i správa, že jeho rodičia zmizli. Odleteli na večeru s anglickou kráľovnou a po výbuchu bomby boli nútení pristáť niekde na mori. Tú do lietadla umiestnil osobný strážca, pracujúci pre muža menom Van Douh. Ten sa chce zmocniť ich obrovského majetku. Zostáva odstrániť už len Richieho. To je ale omnoho zložitejšie, ako si pôvodne myslel. Noví priatelia ho nenechajú v štichu. A tak sa začne dramatická bitka, vedená netradičnými prostriedkami malých šibalov...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227074000 +0000" stop="20251227092000 +0000">
    <title>Vianočný škriatok</title><desc>Keď bol ešte malý, odviezli ho na Severný pól, kde ho vychoval otec škriatok. Ale Buddy (Will Ferrell) časom zistí, že je iný ako ostatní škriatkovia. Aby našiel miesto, kam vlastne patrí, vyberie sa hľadať svojho pravého otca do New Yorku. A práve vo veľkomeste sa Buddy dozvedá, prečo je jeho otec Walter Hobbs (James Caan) na zozname neposlušných – pre svoju bezcitnosť a nemilosrdnosť. Dozvie sa aj to, že jeho otec nemal poňatia, že sa Buddy vôbec narodil. Hlavne však príde na to, že príčinou všetkých problémov, s ktorými sa potýka Santa, je nedostatok vianočnej nálady a pohody. Buddy, ktorý stihol veľmi rýchlo spoznať všetky pôvaby a čaro nielen New Yorku, ale aj ľudskej kultúry, sa snaží svojmu otcovi a celému svetu vrátiť vianočnú atmosféru, vianočného ducha a rodinnú pohodu, v čom mu veľmi ochotne pomáha pôvabná Jovie (Zooey Deschanelová). Keď Walterovo priateľstvo so synom Buddym začne narúšať doterajší spôsob života a zasahovať do jeho práce, je otec nútený prehodnotiť svoje priority. Otázkou je, či sa Buddymu podarí všetkých presvedčiť, že Santa naozaj existuje?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227092000 +0000" stop="20251227105500 +0000">
    <title>Princ a Večernice</title><desc>Klasická rozprávka o princovi, ktorý za jeden deň kraľovania vydal všetky tri sestry a zaľúbil sa do Večernice. Hlavnou postavou príbehu je princ Velen (Juraj Ďurdiak), ktorý počas jednej hviezdnej noci vydá bez vedomia otca - kráľa svoje tri sestry. Sám sa zamiluje do krásnej Večernice (Libuše Šafránková), sestry svojich švagrov - Veterníka, Mesačníka a Slnečníka. Ale kráľ nemá pre princov čin žiadne pochopenie, a tak sa urazený mladík vydá do sveta, aby našiel nielen svoje sestry, ale aj svoju osudovú lásku. Do cesty sa mu však postaví mnoho prekážok nielen zradní kupci, ale hlavne krutý vládca nečasu, zlý Mrakomor (Radoslav Brzobohatý), ktorý si robí nároky na Večernicu. Pod zdanlivo zhýčkaným obalom Velena sa našťastie ukrýva odvaha, vytrvalosť a ďalšie vlastnosti, ktoré mu napriek občasným chybám pomôžu v boji proti všetkým prekážkam a samozrejme aj v súboji proti mocnému Mrakomorovi.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227105500 +0000" stop="20251227124000 +0000">
    <title>Matilda</title><desc>Matilda (Mara Wilson) je geniálne dieťa, ktoré sa ale narodilo zlým rodičom. Hoci nie je ešte zďaleka vo veku, kedy sa deti osamostatňujú a utekajú z domu, musí sa o seba postarať. Jej otec býval predavačom áut a nehanebne okrádal každého zákazníka. Matka žije len vo svete tiketov, nadovšetko miluje nekonečné seriály a celé hodiny vydrží klábosiť s priateľkami po telefóne. Ani jeden z rodičov si zatiaľ nestačil poriadne všimnúť, ako vlastne ich dcéra vyzerá. Nieto aby zaznamenali, že Matilda vie kúsky, ktorými privádza do úžasu kamarátov a týra nenávidenú riaditeľku školy, pani Trunchbullovú.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227124000 +0000" stop="20251227142500 +0000">
    <title>Možné je všetko!</title><desc>Možné je všetko! je zábavný formát, v ktorom sa predstavia populárne osobnosti a obľúbení zabávači v situáciách v akých ste ich ešte nevideli! Prostredníctvom rôznych úloh, hier a výziev sa postarajú o neopakovateľné vtipné situácie a skvelú atmosféru. Našich účinkujúcich čakajú aj také úlohy, v ktorých budú musieť vyjsť zo svojej komfortnej zóny a prekonať samých seba. Stálu zostavu budú dopĺňať v každej epizóde dvaja noví hostia. Divákov čaká večer plný intenzívnej zábavy, prekvapení a veľkolepej neopakovateľnej šou. Súčasťou šou je aj jedinečná hra „Šikmá plocha“, kde naše celebrity predvádzajú vtipné scénky odohrávajúce sa vo vnútri izby, ktorá je postavená pod 22,5 stupňovým uhlom. O bizarné a zábavné momenty tak nebude núdza. Pripravte sa, lebo túto jeseň bude možné skutočne všetko! Šou moderuje Dano Dangl.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227142500 +0000" stop="20251227161000 +0000">
    <title>Popolvár najväčší na svete</title><desc>Klasická slovenská rozprávka o princeznej Láskykvet (Zuzana Skopálová), ktorá miluje drahé kamene a napriek otcovmu zákazu tajne navštevuje nebezpečnú Kamennú dolinu. Netuší, že je v nej uväznený hrôzostrašný Zemetras veličizný, ktorý sa kedysi pokúsil zmocniť jej matky. Kráľ by najradšej tvrdohlavú princeznú vydal, a preto ju ponúkne jednému z troch synov svojho priateľa zo susedného kráľovstva - kráľa Levoslava (Vlado Müller). Najmladším z nich je Radko (Marek Ťapák), ktorého prezývajú Popolvár, pretože stále vysedáva na peci. Čo sa v ňom však skutočne skrýva, netuší ani jeho vlastný otec.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227161000 +0000" stop="20251227180000 +0000">
    <title>S tebou mě baví svět</title><desc>Traja otcovia a ich šesť neposedných detí spolu prežijú nezabudnuteľnú dovolenku na chalupe v Beskydách. Každoročná „pánska jazda“ doktora Alberta Horáka (Július Satinský) a zvukárov Michala Adámka (Václav Postránecký) a Pepu Bednářa (Pavel Nový) sa po zásahu ich razantných manželiek Kateřiny (Jana Šulcová), Dáše (Eliška Balzerová) a Gábiny (Zdena Studenková) stáva niečím ako materskou školou v zimnej prírode. Aj keď je to pre mužov poriadna čiara cez rozpočet, nepodliehajú panike, lebo sú presvedčení, že ich výchovné metódy spoľahlivo predstihnú metódy matiek. A počas spoločného pobytu troch mužov so šiestimi deťmi na horách sa ukáže, že sú skutočne lepšími pestúnmi ako ich mamy - pochopiteľne najmä vtedy, ak tie práve nie sú v dohľade! Mužské výchovné metódy sú však veľmi svojrázne a vyvolávajú plno zmätkov a úsmevných situácií...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227180000 +0000" stop="20251227190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227190000 +0000" stop="20251227191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227191000 +0000" stop="20251227191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227191500 +0000" stop="20251227193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227193000 +0000" stop="20251227213500 +0000">
    <title>Posledný bohatier 3: Posol temnôt</title><desc>Ivan (Viktor Choriňak) konečne získal skutočnú bohatiersku silu a zlý čarodejník Rogoleb je porazený. V celom Belohorí sa začínajú veľké oslavy, pretože Ivan a jeho krásna nevesta Vasilisa (Mila Sivackaja) sa chystajú na svadbu. Riešia pritom úplne rovnaké starosti ako každý mladý pár: Aké šaty si má nevesta obliecť? Budú mať obyčajné alebo radšej magické svadobné prstene? A ktorý dopravný prostriedok Baby Jagy je vhodnejší na svadobnú cestu – legendárna chalupa na kuracích nohách alebo lietajúci mažiar? Uprostred príprav však opäť zasiahne zlo: Vasilisa je unesená a Ivan sa spolu so svojimi vernými priateľmi vydáva po jej stopách. Pátranie ich prekvapivo zavedie až do nášho sveta, do dnešnej Moskvy. Pre obyvateľov Belohoria je moderné mesto doslova magickou ríšou – ľudia sa presúvajú v čudných kovových vozidlách, rozprávajú sa s tenkými svietiacimi doštičkami a nedokážu rozoznať skutočné kúzla od lacných detských hračiek. Čoskoro však zistia, že aj v tomto svete žijú hrdinovia zo starých rozprávok, ukrytí medzi obyčajnými ľuďmi. A práve s ich pomocou môže mať Ivan poslednú šancu definitívne poraziť pradávnu Temnotu a zachrániť nielen svoju nevestu, ale aj celé Belohorie.
Dobrodružná fantasy komédia plná humoru, akcie a mágie uzatvára obľúbenú sériu vo veľkom štýle.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227213500 +0000" stop="20251227234000 +0000">
    <title>Chladná pomsta</title><desc>Brian (Joel Kinnaman) prichádza o to najcennejšie, čo mal – jeho malý syn zomiera počas prestrelky uprostred mesta a on sám po vážnom zranení stráca schopnosť hovoriť. Polícia je bezmocná, dôkazy chýbajú a vinníci ostávajú na slobode. Zlomený otec sa preto rozhodne vziať spravodlivosť do vlastných rúk. V tichosti a s chladnou presnosťou sa začne pripravovať na jediný cieľ: zničiť gang, ktorý ho pripravil o rodinu. Tvrdý tréning, nové zručnosti a nemilosrdná odhodlanosť ho postupne menia na nebezpečnú zbraň. A keď príde Štedrý večer, Brian rozpúta peklo, aby vykonal svoju krvavú pomstu.
Napínavý akčný film režiséra Johna Woo prináša nekompromisnú, takmer úplne bezdialógovú filmovú jazdu, ktorá stavia na atmosfére, napätí a strhujúcom výkone Joela Kinnamana.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227234000 +0000" stop="20251228012500 +0000">
    <title>Posledný bohatier 3: Posol temnôt</title><desc>Ivan (Viktor Choriňak) a Vasilisa (Mila Sivackaja) sa chystajú na svadbu, prípravy sú v plnom prúde a už zajtra ich čaká veľký deň. No zlo nikdy nespí – Vasilisu unesú. Ivan sa ju vydá hľadať a, samozrejme, pridajú sa k nemu aj jeho priatelia. Spoločne sa ocitnú v súčasnej Moskve. Ivan (Viktor Choriňak) konečne získal skutočnú bohatiersku silu a zlý čarodejník Rogoleb je porazený. V celom Belohorí sa začínajú veľké oslavy, pretože Ivan a jeho krásna nevesta Vasilisa (Mila Sivackaja) sa chystajú na svadbu. Riešia pritom úplne rovnaké starosti ako každý mladý pár: Aké šaty si má nevesta obliecť? Budú mať obyčajné alebo radšej magické svadobné prstene? A ktorý dopravný prostriedok Baby Jagy je vhodnejší na svadobnú cestu – legendárna chalupa na kuracích nohách alebo lietajúci mažiar? Uprostred príprav však opäť zasiahne zlo: Vasilisa je unesená a Ivan sa spolu so svojimi vernými priateľmi vydáva po jej stopách. Pátranie ich prekvapivo zavedie až do nášho sveta, do dnešnej Moskvy. Pre obyvateľov Belohoria je moderné mesto doslova magickou ríšou – ľudia sa presúvajú v čudných kovových vozidlách, rozprávajú sa s tenkými svietiacimi doštičkami a nedokážu rozoznať skutočné kúzla od lacných detských hračiek. Čoskoro však zistia, že aj v tomto svete žijú hrdinovia zo starých rozprávok, ukrytí medzi obyčajnými ľuďmi. A práve s ich pomocou môže mať Ivan poslednú šancu definitívne poraziť pradávnu Temnotu a zachrániť nielen svoju nevestu, ale aj celé Belohorie. Dobrodružná fantasy komédia plná humoru, akcie a mágie uzatvára obľúbenú sériu vo veľkom štýle.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228012500 +0000" stop="20251228030000 +0000">
    <title>Chladná pomsta</title><desc>Po tom, čo gangstri zastrelia jeho malého syna a on sám príde o hlas, sa zlomený otec Brian (Joel Kinnaman) rozhodne pre jedinú cestu – krvavú pomstu. Mĺkvy, ale neoblomný, začne systematicky ničiť zločincov, ktorí mu vzali všetko. Brian (Joel Kinnaman) prichádza o to najcennejšie, čo mal – jeho malý syn zomiera počas prestrelky uprostred mesta a on sám po vážnom zranení stráca schopnosť hovoriť. Polícia je bezmocná, dôkazy chýbajú a vinníci ostávajú na slobode. Zlomený otec sa preto rozhodne vziať spravodlivosť do vlastných rúk. V tichosti a s chladnou presnosťou sa začne pripravovať na jediný cieľ: zničiť gang, ktorý ho pripravil o rodinu. Tvrdý tréning, nové zručnosti a nemilosrdná odhodlanosť ho postupne menia na nebezpečnú zbraň. A keď príde Štedrý večer, Brian rozpúta peklo, aby vykonal svoju krvavú pomstu. Napínavý akčný film režiséra Johna Woo prináša nekompromisnú, takmer úplne bezdialógovú filmovú jazdu, ktorá stavia na atmosfére, napätí a strhujúcom výkone Joela Kinnamana.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228030000 +0000" stop="20251228033000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako každý rok chcú Susedia opäť stráviť sviatky v pokoji a mieri, no nie celkom to vyjde. Prvý konflikt vznikne okolo vianočného stromčeka. František na poslednú chvíľu zoženie aký-taký kus, no stromček záhadne zmizne. Je možné, že by si susedia navzájom kradli? Zuzana má na rozdiel od Ildikó, ktorá varí a vypeká, chuť osláviť sviatky osamote s Františkom. Ak osa nakoniec všetci dohodnú?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228033000 +0000" stop="20251228050000 +0000">
    <title>To najlepšie zo Susedov</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251227040500 +0000" stop="20251227041500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227041500 +0000" stop="20251227050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227050000 +0000" stop="20251227060000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227060000 +0000" stop="20251227063000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227063000 +0000" stop="20251227070500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227070500 +0000" stop="20251227083500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227083500 +0000" stop="20251227092000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227092000 +0000" stop="20251227104000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (1)</title><desc>Hornú Dolnú postihne tragická udalosť! Príde o jedného z milovaných obyvateľov. A na jeho pozostalosť si robí nároky aj Dolná Dolná!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227104000 +0000" stop="20251227110500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (20/24)</title><desc>Jake je na víkend u Charlieho a Alana. Chová sa ale nezvyčajne, pretože sa s nikým nebaví a hrá len na gitaru. Od Judith sa dozvedia, že sa tak správa už dlhšiu dobu. Charlie a Alan sa snažia zistiť, čo mu je...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227110500 +0000" stop="20251227113000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (21/24)</title><desc>Alan má schôdzku so svojou právničkou. Na schôdzku musí ísť aj Charlie, aby prebrali, ako sa správa pred Jakeom. Alanova právnička sa Charliemu páči, a tak ju začne baliť. Nakoniec skončia u Charlieho v posteli. Obaja sa rozhodnú, že pred Alanom nič nepovedia, pretože je to neetické. Charliemu sa to ale vymkne z rúk a Alan nakoniec príde o všetko.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227113000 +0000" stop="20251227120500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (22/24)</title><desc>Charlieho v noci prebudí hluk. Ide sa pozrieť, čo sa deje a zistí, že Alan je námesačný. Keď sa incident opakuje aj nasledujúcu noc, Charlie požiada o pomoc svoju matku. Tá mu povie, že sa to Alanovi dialo už v mladosti. Charlie sa mu snaží pomôcť, no jeho spôsob je viac ako netradičný...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227120500 +0000" stop="20251227123000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (23/24)</title><desc>Charlie povie pred Jakeom niečo, čo potom Jake povie pred svojou matkou Judith. Keď potom Alan ide vyzdvihnúť Jakea, tak narazí na kamarátky Judith, a tá mu oznámi, že si neželá, aby Jake trávil čas s Charliem. Charlie sa preto rozhodne vyriešiť situáciu sám a ide si to vydiskutovať s Judith. Podarí sa mu ukradnúť Judith všetky kamarátky, a tá aby ich získala späť, dovolí aby Jake zasa chodil k Charliemu.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227123000 +0000" stop="20251227125500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (24/24)</title><desc>Leonard si užíva astronomický startrekový sex s Priyou. Rajesh to nemôže počúvať, a tak hľadá miesto kde by mohol prespať. Nakoniec zostane na noc u Sheldona.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227125500 +0000" stop="20251227132500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (1/24)</title><desc>Sheldon sa teší na paintball, lenže jeho partia je zhrozená z toho, že Raj a Penny spolu strávili noc. Navyše Leonard prezradí Howardovi, že Raj písal milostné básne o sebe a Bernadette.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227132500 +0000" stop="20251227135000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (2/24)</title><desc>Sheldonovi sa páči sedieť v novom kresle u Penny. Ale len pokiaľ nezistí odkiaľ pochádza. Leonard sa snaží udržať s Priyou vzťah na diaľku.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227135000 +0000" stop="20251227141000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (3/24)</title><desc>Howard sa poháda s Bernadette, pretože po svadbe chce naďalej žiť u svojej matky. Howard jej preto navrhne, aby u nich skúsila prespať cez víkend. Leonard má tú česť sprevádzať Amy na svadbe, zatiaľ čo Sheldon sa hrá s vláčikmi.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227141000 +0000" stop="20251227143500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (4/24)</title><desc>Raj sa cíti osamotení, pretože všetci jeho priatelia majú priateľky. Penny napadne, že by ho mohla dať dokopy s jedným hluchým dievčaťom, s ktorým chodí cvičiť.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227143500 +0000" stop="20251227150000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (5/24)</title><desc>Sheldon nedokáže pochopiť, že Leonard hodí za hlavu jeho nepriateľstvo s Willom Wheatenom a chce ísť na jeho večierok. Howard má možnosť letieť do vesmíru ako odborník, ktorého návrh teleskopu si vybrala NASA. Všetci z neho majú radosť, len Bernadette je naštvaná.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227150000 +0000" stop="20251227153000 +0000">
    <title>Priatelia III (21)</title><desc>Monice sa čiastočne splnil jej veľký sen. Môže totiž pracovať v novej reštaurácii, ktorú zariadil milionár Pete. Phoebe sa však zdá, že to Monicu príliš zaväzuje. Joey a Chandler adoptovali dve kurčatá.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227153000 +0000" stop="20251227155500 +0000">
    <title>Priatelia III (22)</title><desc>Je premiéra divadelnej hry, v ktorej má Joey konečne svoju väčšiu úlohu. Utrápený Ross stále verí, že by sa mohol vrátiť k milovanej Rachel. Joey sa zamiloval do svojej divadelnej partnerky Kate, ktorá však má iné tajné plány. Phoebe má nečakané problémy ...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227155500 +0000" stop="20251227162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (24/24)</title><desc>Charlie má telefón od jednej zo svojich priateliek, že je možno tehotná, ale našťastie pre neho nie je. Táto udalosť Charlieho donúti k činu a chce si nechať urobiť vazektómiu. To sa ale nepáči jeho matke, pretože chcela ešte ďalšie vnúčatá...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227162500 +0000" stop="20251227165000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (1/24)</title><desc>Charlie pošle Alana preč z domu, pretože sa u neho má konať stretávka niekoľkých známych. Alana ale Charlie nepozve. Keď odvezie Jakea k Judith zistí, že si pozvala na návštevu jeho priateľov a je naštvaný, že ho nikto nikde nechce.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227165000 +0000" stop="20251227171500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (9)</title><desc>George sa začne hádať s Mary, pretože mu bola ponúknutá práca v Oklahome, ale Mary sa do Oklahomy presťahovať nechce. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227171500 +0000" stop="20251227174000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (10)</title><desc>Sheldon zistí, že z ľudí, ktorí si dostatočne nemohli užiť detstvo, sa stávajú spoločenskí vyvrheli, a tak sa rozhodne pokúsiť správať sa ako dieťa. Vzťah babky a profesora Sturgisa prejde skúškou, keď sa babka snaží svojho priateľa naučiť šoférovať. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227174000 +0000" stop="20251227185000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (2)</title><desc>Ema si konečne nájde prácu. Lacko sa musí vysporiadať so sokom v láske.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227185000 +0000" stop="20251227193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako každý rok chcú Susedia opäť stráviť sviatky v pokoji a mieri, no nie celkom to vyjde. Prvý konflikt vznikne okolo vianočného stromčeka. František na poslednú chvíľu zoženie aký-taký kus, no stromček záhadne zmizne. Je možné, že by si susedia navzájom kradli? Zuzana má na rozdiel od Ildikó, ktorá varí a vypeká, chuť osláviť sviatky osamote s Františkom. Ak osa nakoniec všetci dohodnú?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227193000 +0000" stop="20251227232000 +0000">
    <title>Pán prsteňov: Návrat kráľa</title><desc>Putovanie jednotlivých členov Spoločenstva prsteňa sa dostáva do záverečnej fázy, nastal čas rozhodujúcej bitky o prežitie v Stredozemi... Čarodejník Gandalf (Ian McKellen), elf Legolas (Orlando Bloom) a trpaslík Gimli (John Rhys-Davies) sa ponáhľajú s dedičom trónu Aragornom (Viggo Mortensen) na pomoc zemi Gondor, ktorá odoláva hrozivému Sauronovmu vojsku. Hobiti Frodo (Elijah Wood) a jeho verný priateľ Sam (Sean Astin) sa v sprievode Gluma (Andy Serkis) snažia dostať hlboko do zeme Mordor, kde musia v ohni Hory osudu zničiť magický Prsteň moci. Jedine tak bude sila mocného pána temnôt Saurona zlomená. Podarí sa im naplniť poslanie Spoločenstva a zachrániť Stredozemie? A ak áno - za akú cenu?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227232000 +0000" stop="20251228005500 +0000">
    <title>Posledný prípad Sherlocka Holmesa</title><desc>Film Posledný prípad Sherlocka Holmesa prináša nový pohľad na svetovo najznámejšieho detektíva. Príbeh je zasadený do roku 1947. Starnúci Sherlock Holmes sa vracia zo svojej cesty do Japonska, kde sa pri hľadaní vzácnych rastlín so silnými regeneračnými schopnosťami stal svedkom skazy spôsobenej jadrovou vojnou. Teraz si užíva odpočinok vo svojom odľahlom vidieckom domčeku na pobreží, kde žije iba v spoločnosti gazdinej a jej dospievajúceho syna Rogera, a svoje posledné dni napĺňa chovom včiel. Holmes, ktorého pomaly začína zrádzať pamäť, vkladá do chlapca všetky svoje nádeje pri rozpletení okolností prastarého nevyriešeného prípadu, kvôli ktorému musel odísť do dôchodku. Zároveň túži získať odpovede týkajúce sa tajomstva života a lásky - skôr, než bude príliš neskoro.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228005500 +0000" stop="20251228010500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228010500 +0000" stop="20251228020500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (1)</title><desc>Hornú Dolnú postihne tragická udalosť! Príde o jedného z milovaných obyvateľov. A na jeho pozostalosť si robí nároky aj Dolná Dolná!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228020500 +0000" stop="20251228024000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako každý rok chcú Susedia opäť stráviť sviatky v pokoji a mieri, no nie celkom to vyjde. Prvý konflikt vznikne okolo vianočného stromčeka. František na poslednú chvíľu zoženie aký-taký kus, no stromček záhadne zmizne. Je možné, že by si susedia navzájom kradli? Zuzana má na rozdiel od Ildikó, ktorá varí a vypeká, chuť osláviť sviatky osamote s Františkom. Ak osa nakoniec všetci dohodnú?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228024000 +0000" stop="20251228040000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251227041500 +0000" stop="20251227044000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227044000 +0000" stop="20251227050500 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227071500 +0000" stop="20251227074000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227074000 +0000" stop="20251227080000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227081500 +0000" stop="20251227084500 +0000">
    <title>Rádio Slovensko Slovensku</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227084500 +0000" stop="20251227090000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227093000 +0000" stop="20251227100000 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227103000 +0000" stop="20251227110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227113000 +0000" stop="20251227120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227130000 +0000" stop="20251227140000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (1/6)</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227163000 +0000" stop="20251227170000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227173000 +0000" stop="20251227180000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227185000 +0000" stop="20251227191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227192000 +0000" stop="20251227201000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (1/6)</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227203500 +0000" stop="20251227210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227210500 +0000" stop="20251227213500 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227230500 +0000" stop="20251227231000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228022000 +0000" stop="20251228024000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228025000 +0000" stop="20251228031500 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227050500 +0000" stop="20251227060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227060000 +0000" stop="20251227062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227062500 +0000" stop="20251227070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227070000 +0000" stop="20251227071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227080000 +0000" stop="20251227081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227090000 +0000" stop="20251227093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227100000 +0000" stop="20251227103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227110000 +0000" stop="20251227113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227120000 +0000" stop="20251227123000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227123000 +0000" stop="20251227130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227140000 +0000" stop="20251227143000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227143000 +0000" stop="20251227150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227150000 +0000" stop="20251227153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227153000 +0000" stop="20251227160000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227160000 +0000" stop="20251227163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227170000 +0000" stop="20251227173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227180000 +0000" stop="20251227185000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227191000 +0000" stop="20251227192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227201000 +0000" stop="20251227203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227213500 +0000" stop="20251227220000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227220000 +0000" stop="20251227221000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227221000 +0000" stop="20251227223500 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227223500 +0000" stop="20251227230500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227231000 +0000" stop="20251228000000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228000000 +0000" stop="20251228001000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228001000 +0000" stop="20251228004000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228004000 +0000" stop="20251228010500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228010500 +0000" stop="20251228013000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228013000 +0000" stop="20251228022000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228024000 +0000" stop="20251228025000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228031500 +0000" stop="20251228034000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228034000 +0000" stop="20251228041000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251227040000 +0000" stop="20251227045000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podozrivý muž na školskom dvore: Alojz (41) je rodičmi na školskom dvore obvinený z pedofílie. Alojz to popiera a ukazuje im fotky detí, ktoré spravil. Najčastejšie je medzi nimi dievča Hanka (8). Polícia zistí, že kedysi niečo mal s jej matkou Ivetou (34) a Hanka je možno jeho dcéra. Krádež auta – opustené dieťa: Kuchár Milan (34) a chyžná Petra (31) ukradnú osobné auto a chcú na ňom utiecť do zahraničia. V aute však nájdu malé dieťa, čo spustí medzi nimi hádku. Polícia nájde matku dieťaťa Máriu (29) a zistí, že ho celú noc nechala v aute. Dieťa prevezme sociálna pracovníčka pani Kováčiková (49). Domáce násilie: Pri hotelovom bazéne sa strhla šarvátka medzi mužmi Oskarom (41) a Karolom (28). Oskarova žena Hana (34) tvrdí, že bitku začal Karol a takmer jej muža zabil. Neskôr však vyjde na povrch, že príčinou konfliktu bol jej muž Oskar, ktorý ju týra.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227045000 +0000" stop="20251227053500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Jazda načierno a falošná bankovka: Revízorom privolaná polícia musí riešiť čierneho pasažiera, ktorý platil falošnou bankovkou. Nakoniec sa z neho ale vykľuje obeť predavača z miestneho obchodu, ktorý zákazníkom vracia falošné bankovky pravidelne. Po príchode policajtov sa dal predavač na útek. Neodbytný hosť: Ozbrojený lupič sa snažil donútiť barmana, aby mu vydal peniaze z pokladne. Tá sa však zasekla a svedkom privolaná polícia tak má čas na miesto činu prísť a lúpežné prepadnutie prekaziť. Podnikavé dievča: Starší pán privolal políciu, pretože sa stal obeťou krádeže. Po jej príchode sa priznal, že mu peňaženku ukradla prostitútka, s ktorou si chcel na toalete užiť. Policajti od ostatných ľudí v blízkosti miesta činu zistia, že ide o „známu firmu“. Zakrátko po tom na ňu narazia, ako si po ulici vykračuje s ďalšou potenciálnou obeťou. Domáci tyran: Zo strachu o svoju matku zavolá oznamovateľka na políciu. Na mieste policajtom oznámi, že manžel jej matky sa často správa ako psychopat a raz na ňu dokonca mieril zbraňou. Policajná hliadka privolá na pomoc zásahovú jednotku, ktorá ozbrojeného tyrana zatkne. V dome nakoniec nájde aj značne dobitú matku oznamovateľky.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227053500 +0000" stop="20251227062000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227062000 +0000" stop="20251227070500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Únos dieťaťa: Polícia zastaví vodiča Siavasha(41) kvôli rýchlej jazde. Na zadnom sedadle je uložené dieťa (4), ktoré má podľa slov vodiča vysoké horúčky a vezie ho do nemocnice. Na mieste činu dobrzdí ďalšie auto. Lakomec: Roman (34) podozrieva domovníka Olega (56) z podvodov pri odpisovaní energii. Hliadka je privolaná kvôli ich hlasnej hádke. Facelift: Helena (52) chce podať na kozmetičku Tinu (37) trestné oznámenie za ublíženie na zdraví. Tá sa bráni, že ide o alergickú reakciu na peeling. Situáciu prichádza overiť Tinin manžel Pavol (43). Vozičkár: Bezdomovec Stano (43) sa stane obeťou útoku. Útočníci mu tiež prepichli gumy na invalidnom vozíku. Svedkyňa Patrícia (51) pomôže identifikovať hliadke vinníkov Lukáša (14) a Dávida (15).</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227070500 +0000" stop="20251227075000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podozrivý muž na školskom dvore: Alojz (41) je rodičmi na školskom dvore obvinený z pedofílie. Alojz to popiera a ukazuje im fotky detí, ktoré spravil. Najčastejšie je medzi nimi dievča Hanka (8). Polícia zistí, že kedysi niečo mal s jej matkou Ivetou (34) a Hanka je možno jeho dcéra. Krádež auta – opustené dieťa: Kuchár Milan (34) a chyžná Petra (31) ukradnú osobné auto a chcú na ňom utiecť do zahraničia. V aute však nájdu malé dieťa, čo spustí medzi nimi hádku. Polícia nájde matku dieťaťa Máriu (29) a zistí, že ho celú noc nechala v aute. Dieťa prevezme sociálna pracovníčka pani Kováčiková (49). Domáce násilie: Pri hotelovom bazéne sa strhla šarvátka medzi mužmi Oskarom (41) a Karolom (28). Oskarova žena Hana (34) tvrdí, že bitku začal Karol a takmer jej muža zabil. Neskôr však vyjde na povrch, že príčinou konfliktu bol jej muž Oskar, ktorý ju týra.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227075000 +0000" stop="20251227084000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krutý sused: Polícia je privolaná zúfalou matkou Karin (38) na miesto, kde by mal byť údajne jej unesený syn Andrej (14) – k domu Imrich Zimu (66). Andrej sa vydal hľadať ich strateného psa a stopy ho zaviedli do Zimovho domu, v ktorom sa záhadne strácajú domáci miláčikovia zo susedstva. Nechcená návšteva: Noru (47) čaká po návrate z týždňovky v Rakúsku nemilé prekvapenie. Do jej bytu ju odmietnu pustiť agresívni muži Andrej (24) a Peter (19). Nora je v šoku a ešte viac ju znepokojuje, že sa nevie dovolať svojej dcére Kláre (19), ktorá ju mala doma čakať. Televízor vyhodený z okna: Milada (52) je takmer usmrtená televízorom vyhodeným z okna. Polícia pri preverovaní zistí, že vyletel z bytu manželov Simony (42) a Tibora (45), u ktorých sa rozpútala hádka po Tiborovej návšteve bytového nevestinca pani Silvie (47) a poschodie nižšie. Podozrivá zbierka peňazí: Dôchodkyňa Dagmar (65) bola okradnutá počas návštevy kaviarne pána Potockého (49). Nebudú mať prsty v tomto prípade študentky Vanda (17) a Michaela (16), ktoré navštívili kaviareň so zámienkou charitatívnej zbierky?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227084000 +0000" stop="20251227092500 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227092500 +0000" stop="20251227102500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (15)</title><desc>V lese za Prahou je nájdený v kufri auta zavraždený právnik. Špecialisti zisťujú, že jeho smrť súvisí s právnickou oslavou v neďalekom podniku.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227102500 +0000" stop="20251227111000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (16)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú vraždy dvoch žien. Sú presvedčení, že ide o sériového vraha, ale nitky oboch prípadov sa im dlho nedarí pospájať.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227111000 +0000" stop="20251227121000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (9/24)</title><desc>Partia mladíkov sedí pri ohni, keď k nim prídu námorníci a povedia im, že tam nesmú zapaľovať oheň. Jeden z nich si všimne zvláštnu vec- spod kríka vytiahne ľudskú nohu! Ducky zistí, že je to už najmenej dva dni, čo bola oddelená od tela. Osoba, ktorej patrila mala asi 19-21 rokov. Tiež nájde odtlačok zubov. Abby nájde čiastočný odtlačok prstov a zhoduje sa s Tonym. Odpovedá však len v troch bodoch, preto Ducky spraví odtlačky zubov avšak tie sa 100% zhodujú. Tony sa dostane do vyšetrovacej väzby a teraz je len na tíme NCIS, aby zistili, kto to chcel na neho našiť.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227121000 +0000" stop="20251227130500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (10/24)</title><desc>Tím prepravuje dôležitých námorníkov z budovy do auta, avšak McGee spozoruje dvoch chlapov, ktorí sa hádajú a o chvíľu počuť výstrely, Gibbs príde na miesto a McGee sedí pri mŕtvom tele. Gibbs nenájde zbraň mŕtveho, ale McGee tvrdí, že po ňom vystrelil. McGee sa z toho nemôže spamätať, a čo je horšie, tím zistí, že to bol policajt Andrew Alien. McGee sa dostane do vyšetrovacej väzby. Tím nevie nájsť projektil ani nábojnicu. Vyzerá to tak, že zabil bezbranného človeka.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227130500 +0000" stop="20251227140000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (11/24)</title><desc>Na námorníckej základni nakrúcajú reality show. Tri známe modelky cvičia ako vojaci. Majú všetky tréningy a žijú v ťažkých podmienkach. Avšak pri prehliadke nájdu jednu z nich mŕtvu na ostnatom drôte. Na mieste činu je množstvo novinárov, z čoho Gibbs nemá veľkú radosť. Ducky zistí, že modelka je mŕtva najmenej 5 hodín a drôt nebol príčinou smrti...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227140000 +0000" stop="20251227145500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (12/24)</title><desc>Tony so Zivou prechádzajú medzi lodnými kontajnermi. Keď po nich začne strieľať neznámy muž, schovajú sa do kontajnera. No bohužiaľ ich tam zamknú. Snažia sa odtiaľ dostať, avšak neúspešne a akoby to nestačilo, na mobile nemajú signál. Tony zistí, že tento kontajner meria menej ako by mal a nájde v ňom ďalšiu tajnú chodbu a v nej škatuľu plnú peňazí. Myslia si, že pašeráci už všetko vyložili, ale v tom sa kontajner pohne. NCIS sa domnievalo, že pašeráci prevážali zbrane, avšak v skutočnosti prevážali bomby!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227145500 +0000" stop="20251227160000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Návrat domov - Vianočný prípad</title><desc>Humphrey a jeho tím čelia sérii bizarných „reverzných vlámaní“, pri ktorých páchateľ neodnáša cennosti, ale zanecháva v domoch zvláštne predmety. Jediný logický podozrivý? Santa Claus. Ako sa blížia Vianoce, vyšetrovateľov čakajú preteky s časom – musia odhaliť skutočného páchateľa skôr, než spôsobí ešte väčší chaos.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227160000 +0000" stop="20251227165500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (3)</title><desc>Brutálna vražda mladého dievčaťa, nelegálnej prisťahovalkyne, zavedie tím do neľútostného prostredia mäsiarskych závodov. Jednotka preveruje podozrenie, že mohla byť zneužitá ako kuriérka drog, no vyšetrovanie odhalí aj oveľa temnejšie motívy a znepokojivé tajomstvá spojené s pracovnou silou bez dokladov.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227165500 +0000" stop="20251227174000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (4)</title><desc>Séria vrážd zavedie tím do štvrte, kde platí prísny kód mlčanlivosti – miestni zásadne nehovoria s políciou. Atwater sa v prípade ocitne osobne zainteresovaný, čo mu výrazne skomplikuje prácu. Medzitým Uptonová zápasí s dilemou, či má kryť Ruzeka po jeho neprimerane tvrdom zásahu.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227174000 +0000" stop="20251227184500 +0000">
    <title>Blanca II (1)</title><desc>Blanca je oficiálne povýšená na špeciálnu poradkyňu štátnej polície a musí si zvyknúť na nový pracovný rytmus. Sebastiano čaká vo väzbe na proces, no Blanca je presvedčená, že si zaslúži druhú šancu – čo Liguoriho veľmi prekvapí a snaží sa ju odradiť. Pozornosť Blancy aj celej stanice San Teodoro však čoskoro upúta nebezpečný sériový útočník prezývaný Polibomber, ktorý cieli priamo na janovskú políciu... Blanca je špeciálna detektívka. Od dvanástich rokov je slepá, ale vďaka svojim schopnostiam a psovi Linneovi má iný, ale účinný „pohľad“. Podľa románov Patrizie Rinaldi. Blanca si nás v prvej sérii získala svojou odvahou, túžbou po živote a snahou byť „normálna“. Dnes už všetci vedia, že nie je iba iná – ale že dokáže byť aj tou, ktorá prináša zmenu. Je to žena oslobodená od duchov svojej minulosti, žena, ktorá má svoj život pevne vo vlastných rukách. Hovorí sa, že žiaden človek nie je ostrovom. A Blanca ním nikdy nechcela byť – vždy sa vrhá do života „po hlave“ a bez záchranných sietí. Druhá séria nám umožní ešte viac preniknúť do jej sveta. Objavíme nečakané rodinné tajomstvá, možno ešte šokujúcejšie než tie, ktoré sa viazali k smrti jej sestry. Tajomstvá, ktoré donútia Blancu zamyslieť sa nad zásadnou otázkou: je vykúpenie vôbec možné? Dá sa zmeniť po tom, čo človek tak veľa vytrpel a zároveň spôsobil veľa bolesti?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227184500 +0000" stop="20251227195000 +0000">
    <title>Blanca II (2)</title><desc>Blanca je oficiálne povýšená na špeciálnu poradkyňu štátnej polície a musí si zvyknúť na nový pracovný rytmus. Sebastiano čaká vo väzbe na proces, no Blanca je presvedčená, že si zaslúži druhú šancu – čo Liguoriho veľmi prekvapí a snaží sa ju odradiť. Pozornosť Blancy aj celej stanice San Teodoro však čoskoro upúta nebezpečný sériový útočník prezývaný Polibomber, ktorý cieli priamo na janovskú políciu...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227195000 +0000" stop="20251227205000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (17)</title><desc>Po narodeninovej oslave podnikateľa Velčovského je jeho dcéra nájdená v záhrade mŕtva. Velčovský sa domnieva, že vrahom je jej brat.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227205000 +0000" stop="20251227215000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (18)</title><desc>Na letisku je napadnutá známa influencerka. Včas zasiahne jej bodyguard, ktorý ale útočníka pri potýčke usmrtí. V priebehu vyšetrovania dochádza k ďalšej vážnej udalosti.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227215000 +0000" stop="20251227224000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (3)</title><desc>Brutálna vražda mladého dievčaťa, nelegálnej prisťahovalkyne, zavedie tím do neľútostného prostredia mäsiarskych závodov. Jednotka preveruje podozrenie, že mohla byť zneužitá ako kuriérka drog, no vyšetrovanie odhalí aj oveľa temnejšie motívy a znepokojivé tajomstvá spojené s pracovnou silou bez dokladov.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227224000 +0000" stop="20251227232500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (4)</title><desc>Séria vrážd zavedie tím do štvrte, kde platí prísny kód mlčanlivosti – miestni zásadne nehovoria s políciou. Atwater sa v prípade ocitne osobne zainteresovaný, čo mu výrazne skomplikuje prácu. Medzitým Uptonová zápasí s dilemou, či má kryť Ruzeka po jeho neprimerane tvrdom zásahu.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227232500 +0000" stop="20251228001000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (17)</title><desc>Po narodeninovej oslave podnikateľa Velčovského je jeho dcéra nájdená v záhrade mŕtva. Velčovský sa domnieva, že vrahom je jej brat.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228001000 +0000" stop="20251228005500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (18)</title><desc>Na letisku je napadnutá známa influencerka. Včas zasiahne jej bodyguard, ktorý ale útočníka pri potýčke usmrtí. V priebehu vyšetrovania dochádza k ďalšej vážnej udalosti.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228005500 +0000" stop="20251228014000 +0000">
    <title>Blanca II (1)</title><desc>Blanca je oficiálne povýšená na špeciálnu poradkyňu štátnej polície a musí si zvyknúť na nový pracovný rytmus. Sebastiano čaká vo väzbe na proces, no Blanca je presvedčená, že si zaslúži druhú šancu – čo Liguoriho veľmi prekvapí a snaží sa ju odradiť. Pozornosť Blancy aj celej stanice San Teodoro však čoskoro upúta nebezpečný sériový útočník prezývaný Polibomber, ktorý cieli priamo na janovskú políciu... Blanca je špeciálna detektívka. Od dvanástich rokov je slepá, ale vďaka svojim schopnostiam a psovi Linneovi má iný, ale účinný „pohľad“. Podľa románov Patrizie Rinaldi. Blanca si nás v prvej sérii získala svojou odvahou, túžbou po živote a snahou byť „normálna“. Dnes už všetci vedia, že nie je iba iná – ale že dokáže byť aj tou, ktorá prináša zmenu. Je to žena oslobodená od duchov svojej minulosti, žena, ktorá má svoj život pevne vo vlastných rukách. Hovorí sa, že žiaden človek nie je ostrovom. A Blanca ním nikdy nechcela byť – vždy sa vrhá do života „po hlave“ a bez záchranných sietí. Druhá séria nám umožní ešte viac preniknúť do jej sveta. Objavíme nečakané rodinné tajomstvá, možno ešte šokujúcejšie než tie, ktoré sa viazali k smrti jej sestry. Tajomstvá, ktoré donútia Blancu zamyslieť sa nad zásadnou otázkou: je vykúpenie vôbec možné? Dá sa zmeniť po tom, čo človek tak veľa vytrpel a zároveň spôsobil veľa bolesti?</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228014000 +0000" stop="20251228023500 +0000">
    <title>Blanca II (2)</title><desc>Blanca je oficiálne povýšená na špeciálnu poradkyňu štátnej polície a musí si zvyknúť na nový pracovný rytmus. Sebastiano čaká vo väzbe na proces, no Blanca je presvedčená, že si zaslúži druhú šancu – čo Liguoriho veľmi prekvapí a snaží sa ju odradiť. Pozornosť Blancy aj celej stanice San Teodoro však čoskoro upúta nebezpečný sériový útočník prezývaný Polibomber, ktorý cieli priamo na janovskú políciu...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228023500 +0000" stop="20251228041500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251227043500 +0000" stop="20251227052000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227052000 +0000" stop="20251227054000 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (10)</title><desc>Hoci sú Vianoce najkrajšími sviatkami v roku, Lilly je z nich rozčarovaná, keď zistí, že sa v kostýme Santa Clausa skrýva J. T.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227054000 +0000" stop="20251227071500 +0000">
    <title>Angelika a sultán</title><desc>Jeoffreyho milovaná Angelika sa od pirátov dostane do rúk pána háremu marockého sultána... Angelika (Michéle Mercier) bola unesená z náručia milovaného Jeoffreyho de Peyraca (Robert Hossein) zákerným pirátom Escrainvillom (Roger Pigaut). I keď sa Peyrac okamžite vydá zločinca prenasledovať a po neľútostnom boji sa jeho lode zmocní, svoju Angeliku už na palube nenájde. Escrainville ju totiž medzitým predal priekupníkovi Mezzo Mortemu (Arturo Dominici). Zatiaľ čo Peyrac pokračuje v pátraní po svojej manželke, Angelika sa dostane do rúk Osmana Ferradjiho (Jean-Claude Pascal), pána háremu marockého sultána Mulaja Rašida (Aly Ben Ayed). Ten má v pláne urobiť z nej tretiu sultánovu milenku. Ona však stále miluje jediného muža - Peyraca. S pomocou otroka Colina Paturela (Helmuth Schneider) sa Angelika pripravuje na útek. Na jej záchrane pracuje aj Jeoffrey, ktorý predstiera, že je jedným z galejníkov. Chce sa dostať do marockého Meknesa, spojiť sa s Angelikou a pokúsiť sa ju zachrániť...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227071500 +0000" stop="20251227080000 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (5)</title><desc>Vyzerá to, že šťastie praje Blechovcom. Prichádza doktor Ohlson, aby sa zoznámil so zázračným vedcom Oskarom. Deti so Zuzankou a učiteľom Filipom idú ale tvrdo za svojím cieľom znemožniť Blechovcov...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227080000 +0000" stop="20251227084500 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (6)</title><desc>Holič Blecha sa nechce svojho výsadného postavenia v meste vzdať. Snaží sa udržať zdanie, že sa nič nestalo. Oskara drží v pozadí a sám dokončí jeho bláznivý preparát na zdokonalenie ľudského čuchu...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227084500 +0000" stop="20251227104500 +0000">
    <title>Majster kat</title><desc>Rybára Richardusa a kata Emila spája dlhoročné priateľstvo, ale aj nešťastná láska k jednej žene - krásnej Milici. Zlom nastane, keď si Milicu vyberie turecký paša do svojho háremu. Pod tlakom udalostí Emil Richardusa zradí a priateľstvo nahradí nenávisť... Dramatický príbeh o rivalite medzi dvoma bývalými priateľmi sa odohráva v období vpádu Turkov na Slovensko. Dvoch priateľov, rybára Richardusa (Štefan Kvietik) a posledného bratislavského kata Emila Targa (Vlado Müller), spája dlhoročné priateľstvo, ale aj nešťastná náklonnosť k jednej žene Milici. Medzi statočným rybárom a chvastúnskym katom, ktorý sa často a veľmi rád potužoval alkoholom, nastal zlom, keď si milovanú Milicu vybral turecký paša do svojho háremu. Utrpenie ľudí sa stupňovalo a Turci v snahe zabrániť stupňujúcej sa revolte sa na výstrahu rozhodli popraviť najvplyvnejších - miestneho kňaza a rebelantov Richardusa a Emila. Pod tlakom veľkej lásky, závisti a nešťastných udalostí Emil zradí priateľa Richardusa a medzi bývalými priateľmi vzniká nenávisť...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227104500 +0000" stop="20251227112500 +0000">
    <title>Stratený svet (13)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227112500 +0000" stop="20251227121000 +0000">
    <title>Stratený svet (14)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227121000 +0000" stop="20251227130000 +0000">
    <title>Kung Fu III (23)</title><desc>Dobrodružstvá šaolinského mnícha Kwai Chang Cainea (David Carradine), ktorý putuje po americkom západe, vyzbrojený iba svojím duchovným tréningom a zručnosťou v kung-fu. Po smrti svojich rodičov sa Kwai Chang Caine (David Carradine) rozhodne, že sa stane šaolinským mníchom a naučí sa umeniu kung-fu. Jedného dňa však Kwai Chang Caine zabije synovca čínskeho cisára, ktorý chladnokrvne zavraždil Cainovho učiteľa a vydáva sa na cestu do Ameriky, aby sa tu usadil. Caine navyše zisťuje, že práve tu sa nachádza jeho nevlastný brat, lenže v pätách sú mu nájomní vrahovia cisárskej rodiny. Pri tejto strastiplnej ceste a pátraní Caine využíva svoje čínske skúsenosti a práve umenie kung-fu. David Carradine stvárňuje budhistického mnícha a prenasledovaného muža, ktorý putuje americkým západom v 70. rokoch 19. storočia a bojuje proti netolerancii a nespravodlivosti svojím majstrovstvom starovekého bojového umenia známeho ako kung-fu. V Číne slepý šaolinský kňaz (Keye Luke) učí mladého Kwai Chang Cainea (Radames Pera), sirotu s napoly čínskym a napoly americkým pôvodom, mystickej filozofii a bojovým umeniam. Po tom, čo je nútený utiecť zo svojej rodnej krajiny, dospelý Caine (David Carradine) hľadá v Amerike svojho dávno strateného nevlastného brata. Ako muž mieru Caine odmieta materiálne veci. Putujúc drsnou divočinou Divokého západu, zastáva sa utláčaných a bojuje za spravodlivosť a rovnosť, vyzbrojený iba vlastnými rukami a nohami. Prejavujúc pokoru a rešpekt voči „jednote všetkých živých bytostí“, Caine svojím tichým, nenápadným spôsobom znovu definuje pojem „hrdina“ v seriáli Kung Fu, ktorý je ovenčený cenami Emmy.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227130000 +0000" stop="20251227140000 +0000">
    <title>Kung Fu III (24)</title><desc>Dobrodružstvá šaolinského mnícha Kwai Chang Cainea (David Carradine), ktorý putuje po americkom západe, vyzbrojený iba svojím duchovným tréningom a zručnosťou v kung-fu. Po smrti svojich rodičov sa Kwai Chang Caine (David Carradine) rozhodne, že sa stane šaolinským mníchom a naučí sa umeniu kung-fu. Jedného dňa však Kwai Chang Caine zabije synovca čínskeho cisára, ktorý chladnokrvne zavraždil Cainovho učiteľa a vydáva sa na cestu do Ameriky, aby sa tu usadil. Caine navyše zisťuje, že práve tu sa nachádza jeho nevlastný brat, lenže v pätách sú mu nájomní vrahovia cisárskej rodiny. Pri tejto strastiplnej ceste a pátraní Caine využíva svoje čínske skúsenosti a práve umenie kung-fu. David Carradine stvárňuje budhistického mnícha a prenasledovaného muža, ktorý putuje americkým západom v 70. rokoch 19. storočia a bojuje proti netolerancii a nespravodlivosti svojím majstrovstvom starovekého bojového umenia známeho ako kung-fu. V Číne slepý šaolinský kňaz (Keye Luke) učí mladého Kwai Chang Cainea (Radames Pera), sirotu s napoly čínskym a napoly americkým pôvodom, mystickej filozofii a bojovým umeniam. Po tom, čo je nútený utiecť zo svojej rodnej krajiny, dospelý Caine (David Carradine) hľadá v Amerike svojho dávno strateného nevlastného brata. Ako muž mieru Caine odmieta materiálne veci. Putujúc drsnou divočinou Divokého západu, zastáva sa utláčaných a bojuje za spravodlivosť a rovnosť, vyzbrojený iba vlastnými rukami a nohami. Prejavujúc pokoru a rešpekt voči „jednote všetkých živých bytostí“, Caine svojím tichým, nenápadným spôsobom znovu definuje pojem „hrdina“ v seriáli Kung Fu, ktorý je ovenčený cenami Emmy.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227140000 +0000" stop="20251227145500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie II (17)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227145500 +0000" stop="20251227155500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie II (18)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227155500 +0000" stop="20251227164500 +0000">
    <title>Čarodejnice III (5)</title><desc>Phoebe a Piper si robia starosti o Prue, ktorá si zobrala do hlavy, že niekto jeden z démonov chce zlikvidovať ich rodinu. Keď sa jedného dňa vráti domov zistí, že sa k nim ktosi vlámal a okamžite uverí, že jej sestry sú v ohrození a niekto sa ich pokúša zabiť.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227164500 +0000" stop="20251227173500 +0000">
    <title>Čarodejnice III (6)</title><desc>Cole za použitia svojich schopností privedie Prue k mužovi, ktorý dokáže cítiť emócie druhých, ale túto svoju silu nedokáže ovládať. Prue pomocou mágie jeho empatické schopnosti odníme, ale tým nevedomky oslobodí démona Vincerusa, ktorý začne ubližovať nevinným. Kým sa Prue pokúša novú silu ovládnuť, Vincerus hľadá toho, kto je za jeho prekliatie zodpovedný...</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227173500 +0000" stop="20251227183000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 (6)</title><desc>Brandon má problémy s dejepisom a Steve ho prehovorí, aby pri písomke odpisoval rovnako ako on sám. Andrea ho pristihne a je na neho naštvaná. Brandon povie učiteľovi, čo si myslí o jeho učebných metódach a ten nájde Brandonov ťahák, ktorý mu Steve nanútil. Brenda sa chce zapáčiť Dylanovi a tak sa chce zafarbiť na blond. Kelly jej s odfarbovaním pomôže, ale výsledok je hrozný.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227183000 +0000" stop="20251227192500 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 (7)</title><desc>Koná sa módna prehliadka matiek a dcér. Prehliadke predsedá Kellyna matka. Brenda ju obdivuje a za Cindy sa hanbí. Andrea chce o prehliadke napísať článok a Brandon jej ponúkne, že môže ísť na prehliadku s Brendou a Cindy. David natáča reportáž z prehliadky do videoročenky. Kellyina matka má problémy s alkoholom a drogami a celú prehliadku pokazí.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227192500 +0000" stop="20251227200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (11)</title><desc>Frank má strach, že si Carol nechá všetku lásku a starostlivosť iba pre dieťa. Mark sa konečne stretáva s dievčaťom, s ktorým komunikoval len prostredníctvom počítača. Karen, Dana a Al organizujú dámsku jazdu.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227200000 +0000" stop="20251227203000 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (43/64)</title><desc>Morticia, zhrozená povinným čítaním, ktorému sú Wednesday a Pugsley v škole vystavení, sa vrhne do písania poriadnych príbehov pre deti. Samozrejme, v addamsovskom štýle. Gomez sa však obáva, že prvý rukopis jeho ženy je taký dobrý, že keď si ho vydavateľ prečíta, navždy ju stratí, lebo sa z nej stane celosvetovo slávna spisovateľka.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227203000 +0000" stop="20251227210000 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (44/64)</title><desc>Počas uvítacieho večierka pre bratranca Itta si Morticia všimne, že drobnému čestnému hosťovi zrejme vypadávajú vlasy. Skôr než z neho nič nezostane, strýko Fester objedná novú chemickú súpravu, aby uvaril dávku vlasového tonika. Zaznamená úspech a čoskoro rastú vlasy úplne všade - na portrétoch, kľučkách, Vecovej škatuli, ba dokonca aj na jeho vlastnej plešatej hlave. Súhlasí preto, že liek vyskúša na zúfalom bratrancovi Ittovi.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227210000 +0000" stop="20251227213000 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (45/64)</title><desc>Prominentná dáma Abigail Addamsová je v spore s rodinnou vetvou Gomeza Addamsa a hrozí, že bude Gomeza žalovať o jeho milióny. Medzitým sa malá Wednesday zoznámila s chlapcom v jej veku, Robespierrom Courtneym, a chce, aby sa stal jej priateľom. Chlapcova matka, pani Courtneyová, ktorá o spore medzi Abigail a Gomezom nič nevie, si myslí, že Wednesday je Abigailina vnučka, a túži ísť s Addamsovcami na čaj v očakávaní, že sa s Abigail stretne. Dúfa, že by sa vďaka nej mohla vyšplhať vyššie po spoločenskom rebríčku.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227213000 +0000" stop="20251227220000 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (46/64)</title><desc>Strýko Fester sa rozhodne požiadať bradatú dámu menom Diana o ruku, a tak sa Morticia prezlečie za bradatú matku neopatrnej ženy, aby ho prinútila čeliť tomu, ako je finančne nepripravený na povinnosti spojené s manželstvom. Tento trik zafunguje a Fester sa rozhodne za každú cenu uspieť.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227220000 +0000" stop="20251227222500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (11)</title><desc>Frank má strach, že si Carol nechá všetku lásku a starostlivosť iba pre dieťa. Mark sa konečne stretáva s dievčaťom, s ktorým komunikoval len prostredníctvom počítača. Karen, Dana a Al organizujú dámsku jazdu.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227222500 +0000" stop="20251228004000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228004000 +0000" stop="20251228021000 +0000">
    <title>Všetci sú za dverami</title><desc></desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228021000 +0000" stop="20251228030000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228030000 +0000" stop="20251228050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>27.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>