<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251224061000 +0000" stop="20251224064000 +0000">
    <title>Šťastného vám večera</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224071000 +0000" stop="20251224080500 +0000">
    <title>Zďaleka ideme, novinu nesieme</title><desc>ČR/SR (1965). Štedrovečerné pásmo hier ľudového divadla z rôznych oblastí Slovenska v réžii Martina Slivku.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224102000 +0000" stop="20251224114500 +0000">
    <title>Volanie Antarktídy</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224114500 +0000" stop="20251224134000 +0000">
    <title>Šťastné a veselé</title><desc>Film je inšpirovaný skutočným príbehom, ktorý sa odohral v zákopoch 1. svetovej vojny na Štedrý večer roku 1914. Keď v lete roku 1914 vypukla vojna, prekvapila a pohltila milióny mužov. Prišli Vianoce, sneh a množstvo listov a balíčkov od rodín. Ale prekvapenie na vojakov nečakalo v balíčkoch, ktoré ležali vo francúzskych, škótskych a nemeckých zákopoch. V tú noc jedna významná udalosť zmenila osudy štyroch postáv - škótskeho kňaza, francúzskeho dôstojníka, výnimočného nemeckého tenoristu a tej, ktorú miloval, nádhernej dánskej sopranistky. V priebehu toho Štedrého večera sa nemysliteľné stalo skutočnosťou - vojaci vystúpili so svojich zákopov, svoje pušky nechali za sebou a podali si ruky so svojimi nepriateľmi.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224155000 +0000" stop="20251224165500 +0000">
    <title>Bičianka z doliny</title><desc>Komediálna dráma SR (1981). Filmový prepis rovnomenného komediálneho románu Zuzky Zgurišky, ktorého dej sa odohráva na myjavských kopaniciach.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224165500 +0000" stop="20251224173000 +0000">
    <title>Zázračná moc 2: Zlodej rozprávok</title><desc>Kráľovstvo rozprávok je v ohrození! Keď z neho nehanebný zlodej začne kradnúť čarovné artefakty a rozprávkovému lesu hrozí zánik, vyšlú jeho obyvatelia do sveta ľudí škriatka Svetlušku. Ona jediná ich môže zachrániť, ak naberie dostatok odvahy a naučí sa veriť v samú seba... Voľné pokračovanie úspešnej rozprávky s nepočujúcimi hercami Zázračná moc.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224173000 +0000" stop="20251224173500 +0000">
    <title>Tichá noc</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224173500 +0000" stop="20251224180000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224180000 +0000" stop="20251224191000 +0000">
    <title>Kubo</title><desc>Dnes už klasická televízna veselohra podľa Jozefa Hollého, v ktorej chcú lakomí rodičia vydať svoju dcéru za síce bohatého, no hlúpeho richtárovho syna Kuba. Cez postavu nahlúpleho Kuba autor zosmiešňuje praktiky okolo ženenia a nerozumné uprednostňovanie majetkových záujmov pred záujmami životného šťastia.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224210000 +0000" stop="20251224223000 +0000">
    <title>Noc na Karlštejně</title><desc>Za panovania kráľa Karla IV. nesmeli ženy vstúpiť do hradu Karlštejn. A napriek tomuto zákazu sa tam v preoblečení za mužov dve ženy dostali - zaľúbená kráľovná a rovnako zaľúbené dievča Alena. Film bol nakrútený na motívy rovnomennej divadelnej hry Jaroslava Vrchlického.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224223000 +0000" stop="20251225004900 +0000">
    <title>Kdyby tisíc klarinetů</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225004900 +0000" stop="20251225010000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224051500 +0000" stop="20251224061000 +0000">
    <title>Kapura - vianočný špeciál</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224150500 +0000" stop="20251224155000 +0000">
    <title>Deň štedrovečerný</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224191000 +0000" stop="20251224191500 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224064000 +0000" stop="20251224071000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224080500 +0000" stop="20251224090500 +0000">
    <title>Kamenný chodníček</title><desc>Televízna inscenácia SR (1985). Televízna inscenácia komédie slovenského dramatika Ferka Urbánka o láske Adama Brezovského a peknej Evušky z Kamenného mlyna, o starých hnevoch a nedorozumeniach s ľudovými spevmi a tancami.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224090500 +0000" stop="20251224102000 +0000">
    <title>Jánošík</title><desc>Druhá filmová adaptácia jánošíkovskej legendy z 18. storočia podľa rovnomennej divadelnej hry J. Mahena. Divadelná predloha úspešne preniesla prvky ľudovej tradície a vytvorila výraznú postavu zbojníckeho rebela. Juraj Jánošík odíde zo seminára, z odporu proti despotickej feudálnej moci sa stane veliteľom zbojníckej družiny, bojovníkom za slobodu, dobrodincom a pomstiteľom utlačovaného ľudu. Skončí na šibenici.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224134000 +0000" stop="20251224150500 +0000">
    <title>Ženský zákon</title><desc>Ľúbostný príbeh Miška a Aničky, ktorí musia vo svojej láske prekonávať prekážky v podobe mamonárstva a malomeštiactva rodičov.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251224191500 +0000" stop="20251224210000 +0000">
    <title>Na skle maľované</title><desc>Táto hra, ktorú naštudoval režisér Karol Zachar a choreograf Štefan Nosáľ, mala v Slovenskom národnom divadle mimoriadny úspech.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251224043000 +0000" stop="20251224054500 +0000">
    <title>Teddyho Vianoce</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224054500 +0000" stop="20251224060000 +0000">
    <title>Lilin ostrov pokladov špeciál</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224060000 +0000" stop="20251224063000 +0000">
    <title>Veselá farma: Predvianočný úlet</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224063000 +0000" stop="20251224080500 +0000">
    <title>O liečivej vode</title><desc>Príbeh rozprávky nás zavedie do krajiny, v ktorej odpradávna žili vo vzájomnej symbióze vedľa seba ľudský svet a svet vôd. V ľudskom svete vládne spravodlivou rukou kráľ Juraj, ktorý ovdovel a stará sa o svoju dcéru Hanku. Vo vodnom svete, ktorý je pre ľudské oči neviditeľný, vládne Vodná pani spolu so svojimi pomocníkmi. Jedného dňa sa zľutuje nad chorou princezničkou Hankou a daruje kráľovi Jurajovi vodu, ktorá vylieči každú chorobu a zahojí každú ranu. Vodná pani má však podmienku: liečivá voda sa nesmie dostať do rúk podlého a sebeckého človeka, pretože by sa navždy stratila. No všetko dobré a ušľachtilé možno zneužiť a ľudská chamtivosť nepozná hranice.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224080500 +0000" stop="20251224100000 +0000">
    <title>Zázračný nos</title><desc>Príbeh rozprávky sa odohráva v dvoch kráľovstvách, kde žijú úplne iné princezné Zvedavá a vzdelaná Diana žije v kráľovstve, v ktorom sa nevyznáva okázalý lesk, Adela vyrastá na dvore plného vône a čipiek. Aj Diana túži nájsť ženícha, ktorého by si mohla vážiť a ktorého láskou si chce byť istá, na rozdiel od Adely ktorá si vyberá ženícha na základe svojej záľuby vo vzácnych voňavkách. A aj keď pričarovaný nepekný nos potrápi Dianu, práve Adela môže napokon skončiť symbolicky &quot;s dlhým nosom&quot;.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224100000 +0000" stop="20251224115500 +0000">
    <title>Láska na vlásku</title><desc>Princ Matej, ktorý žije na hrade, sa má oženiť s princeznou Beatrix, ktorú nepozná. Matej využije náhodné stretnutie s tulákom, kováčovým synom Tomášom - svojim dvojčaťom. Chlapci si vymenia šaty a dohodnú sa, že si na jeden deň vyskúšajú život toho druhého. Avšak na druhý deň je všetko inak a oni zostanú nedobrovoľne žiť v opačných prostrediach, než na aké boli zvyknutí. Zažijú mnohé dobrodružstvá, počas ktorých sa musia naučiť niesť zodpovednosť za svoje rozhodnutia. Odmenou im je, že obaja nájdu pravú lásku.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224115500 +0000" stop="20251224133000 +0000">
    <title>Ako si nezobrať princeznú</title><desc>Vianočná komediálna rozprávka o princovi Leopoldovi a princeznej Jozefíne, ktorí sa postavili osudu a rozhodli sa, že svadba nebude. Ako si nezobrať princeznú je komediálny príbeh o cestovaní v čase, ale aj o tom, že človek nemá svoj osud iba vo svojich rukách. Leopold a Jozefína si k sebe nevedia nájsť cestu, spojí ich dobrodružný výlet do budúcnosti, ktorý sa razom zvrtne sa nebezpečný boj o život a kráľovstvo. Ako to už v rozprávkach býva, napokon sa všetko na dobré obráti.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224133000 +0000" stop="20251224150500 +0000">
    <title>Šípová Ruženka</title><desc>Kráľovi Leopoldovi sa narodí dcéra, ktorá dostane meno Ruženka. Kráľ pozve dvanásť víl - sudičiek, aby dali princeznej do vienka tú najkrajšiu budúcnosť. Trinástu vílu však zabudne pozvať. Napriek tomu sa na slávnosti objaví so zlovestnou veštbou - v pätnástich rokoch sa Ruženka pichne do prsta a umrie. Dvanásta sudička ešte dokáže kliatbu zmierniť, aby princezná nezomrela, ale iba zaspala...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224150500 +0000" stop="20251224164500 +0000">
    <title>Sedem zhavranelých bratov</title><desc>Bolo raz jedno kráľovstvo, o ktorom by sa dalo veľa rozprávať, v ňom dedina a v nej veľa ďalších osudov, v lese čarodejnica a na hrade kráľovská rodina s mnohými tajomstvami. Príbehov o ľuďoch by mohlo byť tisíc, ale náš príbeh je o slovách, ktoré môžu byť silnejšie než meč, jedovatejšie než hadie pohryznutie, ale tiež cennejšie než zlato a drahokamy. Je o slovách, ktoré keď z úst vyletia, už ich nič nevráti späť a o Bohdanke, ktorá sa rozhodne zachrániť svojich bratov, zlým slovom premenených na havranov. Kým však kliatbu zlomí, stretne mnohých, ktorí jej budú stáť v ceste, ale možno pri tom nájde aj svoje šťastie.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224164500 +0000" stop="20251224175500 +0000">
    <title>Vianočné oblátky</title><desc>Vianočné oblátky sú v televíznom spracovaní nielen žánrovým obrázkom oravského folklóru, ale aj hlboko ľudským príbehom učiteľa, ktorý sa zžíva s novým prostredím a cez lásku k deťom sa dostáva k dôvere ich rodičov. Do zasneženej dedinky Konopäny na Hornej Orave prichádza mladý učiteľ Ondrej Pevný na svoje prvé pracovisko. Školu nájde zanedbanú a žiakov tam niet. Od jesene, kedy starého učiteľa Jonatána porazilo, nemal kto učiť. Mladý Ondrej sa rázne pustí robiť poriadky. Onedlho vidieť dobré výsledky jeho pedagogickej práce a dedinská mládež aj žiaci si ho veľmi obľúbia.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224175500 +0000" stop="20251224193000 +0000">
    <title>Čarovné jablko</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224211000 +0000" stop="20251224221500 +0000">
    <title>Rysavá jalovica</title><desc>Adam Krt so svojou ženou Evou nažívajú v svornosti, nebyť škriepnych susedov Trnkovcov, s ktorými sa povadia pre kozu a hydinu. Adam Krt sa vyberie na jarmok predať kapce a kúpi v dobrej nálade jalovičku od Trnku. Pálenka ich zblížila, lenže kým sa oni mierili, jalovička spred krčmy zmizla. U Krtov bol súdny deň, lebo Adam prišiel domov bez jalovice aj bez peňazí. Všetko sa vyrieši šťastlivo - Trnková jalovicu zašikovala domov a práve na Štedrý večer nastalo medzi rodinami zmierenie.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224221500 +0000" stop="20251224230000 +0000">
    <title>Deň štedrovečerný</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225003000 +0000" stop="20251225004000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225020500 +0000" stop="20251225033500 +0000">
    <title>Krakonošov poklad</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225033500 +0000" stop="20251225040000 +0000">
    <title>Zázračný ateliér</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224042000 +0000" stop="20251224043000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224193000 +0000" stop="20251224211000 +0000">
    <title>Čáry-máry</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224230000 +0000" stop="20251225003000 +0000">
    <title>Polnočná svätá omša zo slávnosti Narodenia Pána</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225004000 +0000" stop="20251225020500 +0000">
    <title>Dlhá cesta domov</title><desc>Komediálna dráma SR (2010). Vianočná tragikomédia o jednom aute, jednom manželstve a susedských vzťahoch na slovenský spôsob. Film na motívy poviedky Martina Kukučína Rysavá jalovica.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251224050000 +0000" stop="20251224060000 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (84)</title><desc>Nina sa rozhodne zákrok odmietnuť. Erik zavolá na pomoc Martina a Ritu, Rita mu vytkne, že je zbabelec. Dorota nerozumie, ako sa môže Zachar s Baxom objímať, je z neho sklamaná.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224060000 +0000" stop="20251224075000 +0000">
    <title>Šťastné a veselé z Kalifornie</title><desc>Jeho bezstarostnému životu by mohlo čoskoro odzvoniť, a tak sa nechá najať ako pomocník na ranči a skúsi prinútiť farmárku, aby tesne pred Vianocami predala rodinné pozemky. Joseph (Josh Swickard) je rozmaznaný milionársky synček, pro forma zamestnaný v sanfranciskej realitnej firme svojej matky. Tá sa ho snaží prinútiť k nejakej práci, a tak ho pošle do Petalumy, aby uzavrel zmluvu na odkúpenie zadlženej mliečnej farmy, ktorej majiteľka Callie (Lauren Swickard) predaj stále odmieta. Callie Benetová žije na farme so svojou matkou Wendy (Amanda Detmer), ktorá má rakovinu, a mladšou sestrou Hannah (Natalia Mann). Bola zasnúbená, jej snúbenec Liam (George Kosturos) ale zahynul spoločne s jej otcom pri autonehode. Joseph na farmu dorazí práve vo chvíli, keď má farmárka plné ruky práce s kravou, ktorá sa telí. Považuje ho za nového pomocníka Mannyho, ktorý mal doraziť, a tak ho okamžite zapojí do práce. Joseph sa to rozhodne využiť, aby si získal jej dôveru, a hoci nemá s prácou na farme žiadne skúsenosti, vydáva sa ďalej za Mannyho. Toho zatiaľ nájde Josephov vodič a sluha Lee. Platí mu, aby sa na farme neukazoval a poskytoval Josephovi na diaľku rady. Manny vie situáciu veľmi dobre využiť. Ubytuje sa s Leom v prenajatom byte, hrajú videohry a popíjajú víno. Lee čoskoro zistí, že Manny sa vo víne ohromne vyzná; to ešte netuší, ako sa to bude hodiť.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224075000 +0000" stop="20251224092500 +0000">
    <title>Anjel splnených prianí</title><desc>Spisovateľka Rebecca (Jill Wagner) sa snaží odhaliť totožnosť človeka, ktorý každý rok tajomne plní priania pripnuté na „Anjelský strom“. Počas pátrania sa však znovu stretáva so svojím priateľom z detstva – a možno nájde aj vieru vo vianočné zázraky, ktorú kedysi stratila. Rebecca McBrideová (Jill Wagner), novinárka z Los Angeles, dostane za úlohu odhaliť, kto stojí za tradíciou plnenia prianí na vianočnom „Anjelskom strome“ v jej rodnom meste Pine River. Po dvadsiatich rokoch sa sem vracia s nechuťou – kedysi totiž verila na zázraky, no jej vlastné prianie sa nikdy nesplnilo. Po návrate sa stretáva s dávnym priateľom Matthewom (Lucas Bryant), ktorý jej v pátraní po „Anjelovi“ nechce pomôcť, pretože jeho identitu chráni. Spolu však postupne objavujú silu komunity, láskavosti a Vianoc. A keď Rebecca s dcérou Cassie (Cassidy Nugent) pomôže splniť jedno výnimočné želanie – zjednotiť rodinu na Štedrý večer – zisťuje, že niektoré zázraky sa dejú presne vtedy, keď ich človek najmenej čaká.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224092500 +0000" stop="20251224105500 +0000">
    <title>Vianoce pre celú rodinu</title><desc>Vianoce sa neúprosne blížia. Vývojárka aplikácií Amelia Hughes (Tori Anderson), ktorá sa sústreďuje len na svoju kariéru a na sviatky nemá ani len pomyslenie, prichádza do rodného mestečka Christmas Creek, aby znovu objavila skutočný zmysel Vianoc. Tam sa stretne s najlepším kamarátom z detstva Mikeom (Stephen Huszar) a odcudzeným strýkom Harrym (Steven Weber), ktorého záhadná roztržka s jej otcom kedysi na Vianoce rozdelila celú rodinu. Keď sa Amelia zapojí do miestnych osláv – a zamiluje sa do Mikea – konečne zase dostane tú správnu sviatočnú náladu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224105500 +0000" stop="20251224123000 +0000">
    <title>Svadba pod stromček</title><desc>Stella (Jessica Szohr) a Pablo (Marco Grazzini) už roky uvádzajú televíznu šou o prestavbách rodinných domov a zariaďovaní interiérov. Nikdy spolu nič nemali, Stella sa má dokonca vydať za snúbenca Jacka (Mykee Selkin)... Producent ich tlačí, aby sa vzali na Vianoce, zvýši to sledovanosť a tým pádom pravdepodobnosť, že šou sa dočká ďalšej sezóny. Najskôr súhlasia, ale v deň D dôjde priamo pred kamerami k šokujúcemu zvratu, keď sa Stella a Jack zhodnú, že k sebe nepatria a Pablo pohotovo zareaguje. Z vianočnej svadby síce nakoniec zíde. Nájde si nakoniec Stella cestu k Pablovi?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224123000 +0000" stop="20251224140500 +0000">
    <title>Vianočné zmierenie</title><desc>Bývalá spevácka dvojica, matka a dcéra Ashlyn a Bonnie Roseové (Beverley Mitchell a Catherine Mary Stewart), majú pohnuté vzťahy. Po pätnásťročnej prestávke ich manažér vymyslí plán, ako znovu naštartovať ich kedysi úspešnú kariéru a napraviť ich vzťah tým, že spolu nahrajú vianočný album. Spoločný čas strávený v nahrávacom štúdiu však obnoví staré spory a zdá sa, že album sa nepodarí zrealizovať. Neskôr si však uvedomia, že budú musieť odložiť svoje nezhody bokom a pohnúť sa vpred s vydaním nového sviatočného singla. Obklopené svojimi blízkymi môžu počas vianočného obdobia opäť dokázať, že láska zvíťazí nad všetkým a že rodinám je lepšie spolu ako bez seba.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224140500 +0000" stop="20251224155000 +0000">
    <title>Na Vianoce nesmie byť nikto sám</title><desc>Jessica Lew (Katrina Law) bola lojálnou asistentkou svojmu zamestnávateľovi, Charlesovi Darlingtonovi (Steve Bacic), no po získaní diplomu z práva je pripravená pracovať v jeho firme ako právnička. Predtým než to spraví, sa Jessica ponúkne, že mu postráži osirelé netere a synovca, ktorí prídu na sviatky z Austrálie pred tým, ako začnú chodiť do novej školy. Keď sa vráti Charlesov mladší šarmantný a slobodný brat Max (Carlo Marks) domov na Vianoce, Jessica sa s ním spojí a spoločne pre súrodencov zorganizujú zábavný sviatočný pobyt. Počas toho sa zblížia navzájom, ale aj s deťmi. Kým si Jessica aj Max mysleli, že vedia, čo od života chcú, ocitajú sa zrazu v situácii, kedy prehodnocujú, čo ich urobí naozaj šťastnými.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224155000 +0000" stop="20251224173000 +0000">
    <title>Čas vianočných zázrakov</title><desc>Margie (Brooke D&#39;Orsay) a Pat (Sam Page) spolu zažili prvú stredoškolskú lásku, po maturite ich však rozdelili odlišné životné cesty. Pat, ktorý je teraz rozvedený, sa vracia do rodného mesta Boise, aby začal odznova a získal novú prácu po tom, čo 15 rokov žil ostrovný život na Havaji so svojimi dvoma malými synmi. Keď si po príchode domov vybavuje rýchlu záležitosť, Margie zbadá Pata v jeho povestnom červenom kabriolete, zastaví ho a obaja sa zarozprávajú. Je to však len prvá zo série náhod - alebo Božích zásahov - ktoré Margie a Pata počas nasledujúcich dní naďalej zbližujú. Je jasné, že medzi nimi stále pretrvávajú city, ale Margie s niekým chodí a Pat sa sústredí na hľadanie novej práce. Keď Margie a Pat trávia spolu viac času, staré city sa obnovia. Margie začne prehodnocovať, čo chce vo vzťahu, a uvedomí si, že ten, v ktorom je, nie je pre ňu ten pravý. Keď sa zdá, že sa blížia k tomu, aby sa vrátili tam, kde skončili ako stredoškoláci, objaví sa pracovná príležitosť, ktorá by Pata zaviedla mimo štátu, a zdá sa, že ich načasovanie je opäť nesprávne. Ale možno je v zálohe ešte jeden Boží zásah, ktorý im pomôže nájsť ich šťastie až do smrti - spolu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224173000 +0000" stop="20251224193000 +0000">
    <title>Chart Show - Vianočné hity</title><desc>Vianočné hity: Vianočnú náladu v slovenských rodinách ešte viac navodí rebríček tých najznámejších vianočných hitov, na ktoré si spoločne s moderátorkou Adelou Vinczeovou zaspomína skvelá trojica glosátorov – moderátorka Kvetka Horváthová, herec Jozef Vajda a hudobník a zabávač Marián Čekovský. Priamo v štúdiu niektoré z piesní zaspievajú Robo Opatovský a skupiny Hex a Fragile. V každom z nás vyvolávajú pesničky rôzne spomienky, či už na životné radosti alebo strasti. Vďaka šarmantnej a vtipnej moderátorke Adele Vinczeovej a známym osobnostiam z rôznych sfér života si v každom vydaní Chart Show tieto spomienky oživujeme. Rebríčky najúspešnejších hitov vyberá tím producentov na čele s hudobným expertom Jurajom Čurným, ktorý svojimi odbornými vedomosťami aj priamo v štúdiu dopĺňa moderátorku. Obľúbené osobnosti zas divákom tieto mimoriadne večery spríjemňujú množstvom vtipných historiek zo svojich životov.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224193000 +0000" stop="20251224212500 +0000">
    <title>Chart Show - Najväčšie talianske hity</title><desc>Najväčšie talianske hity: Chart Show vám spríjemní večer rebríčkom najväčších talianskych hitov. Moderátorka Adela Vinczeová bude mať aj tentokrát šarmantnú spoločnosť – ako glosátori sa predstavia komička Evelyn, herec Juraj „Šoko“ Tabaček, no tešiť sa tiež môžete na Filipa Tůmu, ktorý sa predstaví aj ako spevák, keďže nám zaspieva jeden z najslávnejších talianskych hitov všetkých čias. Okrem neho vystúpia Lukáš Adamec, Peter Cmorik a populárna talianska speváčka Sabrina.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224212500 +0000" stop="20251224231500 +0000">
    <title>Koncert Karla Gotta</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224231500 +0000" stop="20251225005000 +0000">
    <title>Vianoce pod jedličkou</title><desc>Olivia je odborníčkou na vždy zelené stromčeky z Connecticutu, ktorá len pár dní pred sviatkami súhlasí, že pomôže Jackovi zo štvrtej generácie pestovateľov vianočných stromčekov v Avone. Ich jedličky postihla záhadná choroba, ktorá spôsobila ich úhyn a ohrozila storočný biznis jeho rodiny. Keď sa Olivia snaží prísť problému na koreň a predĺži si pobyt v meste, trávi s Jackom viac času a začnú sa medzi nimi rozvíjať city. Olivia (Danica McKellar) je odborníčkou na vždy zelené stromčeky v Connecticute. Niekoľko dní pred Vianocami dostane prosbu o pomoc od Jacka (Benjamin Ayres), pestovateľa vianočných stromčekov, ktorý potrebuje jej schopnosti, aby prišiel na to, aká záhadná choroba spôsobuje úhyn ich stromčekov a ničí ich podnikanie, ktoré je už 100 rokov dedičstvom jeho rodiny. Po tom, čo Olivia pred šiestimi mesiacmi zrušila svoju vianočnú svadbu, sa jej nechce ísť na sviatky domov, a tak súhlasí, že urobí obhliadku a zastaví sa na Jackovej farme v Avone, aby preskúmala stromčeky. Keďže sa jej nepodarí okamžite odhaliť príčinu, Olivia je odhodlaná prísť problému na koreň a predĺži si pobyt, aby mohla vykonať testy. Keďže má času nazvyš, kým čaká na výsledky testov stromov, Olivia sa pridá k Jackovi a jeho priateľom na sviatočných oslavách v meste a zistí, že ich tradície sú vítanou zmenou oproti rezervovaným sviatkom, na ktorých vyrastala. Keď spolu trávia viac času, začne sa medzi nimi rozvíjať láska a Jack pomáha Olivii obnoviť jej vzťah k Vianociam, rodičom a sebe samej. Nakoniec sa jej vytrvalosť vyplatí a Olivia nielenže vymyslí spôsob, ako zachrániť Jackove stromčeky, ale odhalí šokujúcu pravdu o tom, prečo jeho jedličky chradli - na veľké zdesenie Dwayna (Jason Hervey), konkurenčného miestneho pestovateľa stromčekov.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225005000 +0000" stop="20251225022000 +0000">
    <title>Chart Show - Vianočné hity</title><desc>Vianočné hity: Vianočnú náladu v slovenských rodinách ešte viac navodí rebríček tých najznámejších vianočných hitov, na ktoré si spoločne s moderátorkou Adelou Vinczeovou zaspomína skvelá trojica glosátorov – moderátorka Kvetka Horváthová, herec Jozef Vajda a hudobník a zabávač Marián Čekovský. Priamo v štúdiu niektoré z piesní zaspievajú Robo Opatovský a skupiny Hex a Fragile. V každom z nás vyvolávajú pesničky rôzne spomienky, či už na životné radosti alebo strasti. Vďaka šarmantnej a vtipnej moderátorke Adele Vinczeovej a známym osobnostiam z rôznych sfér života si v každom vydaní Chart Show tieto spomienky oživujeme. Rebríčky najúspešnejších hitov vyberá tím producentov na čele s hudobným expertom Jurajom Čurným, ktorý svojimi odbornými vedomosťami aj priamo v štúdiu dopĺňa moderátorku. Obľúbené osobnosti zas divákom tieto mimoriadne večery spríjemňujú množstvom vtipných historiek zo svojich životov.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225022000 +0000" stop="20251225034500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225034500 +0000" stop="20251225050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251224040000 +0000" stop="20251224050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224050000 +0000" stop="20251224050500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224050500 +0000" stop="20251224051500 +0000">
    <title>Tučniaky z Madagaskaru: Vianočná misia</title><desc>Kvôli osamelému ľadovému medveďovi Tedovi zažijú tučniaci Vojak, Plavčík, Kowalski a Rico nejedno dobrodružstvo! Krátko pred vianočnou nádielkou na štedrý večer zistí všímavý malý tučniak Vojak, jeden zo štvorice pôvabne odbojárskych tučniakov zo ZOO, že ľadový medveď Ted trávi tieto sviatky úplne sám a veľmi osamelý... Kým jeho traja kamoši si myslia, že už je aj tak neskoro, aby na tejto neveselej skutočnosti čokoľvek zmenili, Vojak sa na vlastnú päsť vyberie do mesta zaobstarať Tedovi nejaký darček! Keď si ale Plavčík, Kowalski a Rico všimnú, že Vojak zmizol, vyberú sa ho hľadať – a zažijú pritom nejedno dobrodružstvo!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224051500 +0000" stop="20251224053500 +0000">
    <title>Šťastný a veselý Madagaskar</title><desc>V tomto vianočnom špeciáli stroskotá Santa Claus aj so svojimi darčekmi priamo v Afrike. Po páde si nepamätá ani svoje meno. Zvieratá preto musia zobrať roznášanie darov do vlastných rúk a zachrániť tak Vianoce.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224053500 +0000" stop="20251224055500 +0000">
    <title>Šmolkovia - Vianočná koleda</title><desc>Len tatko Šmolko a trojica začarovaných Šmolkov možno dokážu presvedčiť Mrzúta o skutočnom význame Vianoc. Tak ako všade vo svete i v šmolkovskej dedinke sa pomaly, ale isto blížia Vianoce! A to je obdobie, ktoré všetci Šmolkovia nadovšetko milujú – teda, všetci až na večne namosúreného Mrzúta, ktorý v slabej chvíli priamo pred duchmi minulých, súčasných i budúcich Vianoc vyhlási, že je to všetko len obrovský podvod! A tak skôr, než šmolkovská dedinka padne za obeť zlému Gargamelovi, príde na rad tatko Šmolko so svojím zázračným bylinkovým odvarom a trojica začarovaných Šmolkov, ktorí sa pokúsia dať veci znova do poriadku a presvedčiť Mrzúta o skutočnom význame Vianoc...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224055500 +0000" stop="20251224061000 +0000">
    <title>Kocúr v čižmách: Vianočné prekvapenie</title><desc>Šarmantný pomstiteľ je späť! A tentoraz nie je sám, zachrániť vzácny rubín mu pomáha trojica rozkošných mačiatok. Sotva temperamentný rebel, neodolateľný zvodca a hrdina Kocúr opustil kráľovstvo „Za siedmimi horami, za siedmimi dolami, kde sa voda sypala a piesok sa lial“, už ho v púšti dostihnú a zajmú talianski jazdci, ktorí ho vzápätí odvedú k princeznej Alessandre Belagombe! Tej totiž prednedávnom nejaký darebák ukradol jeden z najvzácnejších korunovačných klenotov – obrovský rubín s viac ako priliehavým menom Ohnivé srdce. Hoci to spočiatku vyzerá tak, že túto krádež chce niekto prišiť práve Kocúrovi, ukáže sa, že všetko je úplne inak. Na princeznú totiž urobila dojem jeho reputácia a chce si ho najať, aby našiel skutočného zlodeja, ktorý si hovorí Našepkávač! Princezniným mužom sa podarilo zajať jeho troch domnelých hrdlorezov – rozkošné mačiatka, prezývané traja diabli. Kocúrovi sa nechce veriť, že tieto nevinne, ba až bezbranne pôsobiace stvorenia by mohli byť kriminálnikmi, no nemôže ignorovať fakt, že princezná a vojaci z nich majú neprehliadnuteľný strach... Tak či onak, mačiatka súhlasia, že mu pomôžu – výmenou za prísľub, že keď sa rubín vráti právoplatnej majiteľke, dostanú sa na slobodu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224061000 +0000" stop="20251224063000 +0000">
    <title>SHREKove prvé Vianoce</title><desc>V Shrekovom a Fioninom útulnom močiari sú prípravy na oslavy blížiacich sa Vianoc v plnom prúde! Shrek síce o Vianociach nevie vôbec nič, ale s pomocou príručky pre tupcov sa snaží pripraviť tie najlepšie Vianoce, ktoré chce prežiť so svojou manželkou Fionou a ich troma malými deťmi, pre ktoré to bude tento rok prvýkrát. Plány mu však ako vždy prekazí oslík, ktorý k nemu domov dovedie všetkých kamarátov a pokojný večer sa zmení na hlučnú párty. Tá však nedopadne práve najlepšie a Shrek všetkých vyhodí z domu. Ale ako to v správnej rozprávke má byť, nakoniec sa s nimi pomerí a strávia spolu tie najkrajšie Vianoce.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224063000 +0000" stop="20251224064000 +0000">
    <title>SHREKove druhé Vianoce</title><desc>V kráľovstve „Za siedmimi horami, za siedmimi dolami, kde sa voda sypala a piesok sa lial“ sú opäť Vianoce... A ešte aké! Vo vychytenej putike Sladké jablko, vynovenej verzii niekdajšieho pajzla menom Otrávené jablko, večne uvravený somárik všetkých presviedča, aby si zaspievali vianočné koledy! On sám už si svoju vybral, nesmrteľnú klasiku It&#39;s the Most Wonderful Time of the Year. Shrek, Fiona, ich zlobrí potomkovia a celá plejáda ostatných zlobrov sa rozhodnú pre vlastnú, náležite upravenú verziu Jingle Bells, Kocúr v čižmách si strihne Feliz Navidad, hoci v jeho podaní táto krásna skladba neospevuje Šťastné Vianoce, ale zablšené!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224064000 +0000" stop="20251224080500 +0000">
    <title>O statečném kováři</title><desc>Hlavným hrdinom rozprávky je silný a odvážny mladý kováč s dobrým srdcom. Volá sa Mikeš (Pavel Kříž) a presne tak, ako jeho otec i on zatúži vydať sa do sveta na skusy. Cestou sa spriatelí s dvoma mladými silákmi, mlynárskym pomocníkom Matejom (Ján Króner ml.) a drevorubačom Ondrom (Jiří Knot). Keď sa dopočujú o troch krásnych princeznách, ktoré záhadne zmizli, Mikeš presvedčí svojich lenivých spoločníkov, aby sa vydali stratené kráľovské dcéry hľadať. Po dlhej ceste plnej prekážok zistia, že princezné uniesol zlý Čierny kráľ. Mikeš oklame ohyzdnú starenu a výmenou za jej odtrhnutý fúz získa jej služby. Mládencom sa podarí oslobodiť dve z troch krásavíc. Boj o záchranu tretej, najkrajšej princeznej však bude omnoho náročnejší...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224080500 +0000" stop="20251224095000 +0000">
    <title>Kúzelná opatrovateľka</title><desc>Majiteľ pohrebného ústavu, ktorý už nejakú dobu neprosperuje, ovdovelý pán Brown (Colin Firth) potrebuje, aby sa jeho potomkovia začali správať aspoň troška civilizovane, pretože len tak si nájde novú ženu. Tá mu neposlúži len ako náhrada za zosnulú pani Brownovú, ale tiež zachráni jediný zdroj financií, ktorý pán Brown má. Teta Adelaide (Angela Lansbury) sa totiž rozhodla, že pokiaľ sa neožení, nebude mu už prispievať, čo by mu ešte viac zničilo jeho aj tak nepodarený život. Jedinou záchranou sa tak môže stať Nanny McPhee (Emma Thompson), pestúnka, ktorá okrem svojho talentu používa ešte čary a kúzla. Sedem nezbedných detí ovdoveného pána Browna (Colin Firth) s dômyselnou rafinovanosťou vyhnalo z domu už sedemnásť opatrovateliek. To však zďaleka nie je jediný problém pána Browna - majiteľa krachujúceho pohrebného ústavu. Nad vodou ho držia štedré príspevky jeho panovačnej tety Adeliade (Angela Lansbury), ktorá však chce finančný kohútik zavrieť a jedno z detí si vziať k sebe, ak sa synovec do mesiaca neožení. Zúfalí muži robia zúfalé veci, a tak keď jeho zlatíčka pod vedením najstaršieho Simona (Thomas Brodie Sangster) mimoriadne brutálnym spôsobom zlikvidujú sedemnástu vychovávateľku, najme si opatrovateľku najťažšieho kalibru - Nanny McPheeovú (Emma Thompson). Dáma, ktorá svojím vzhľadom skôr pripomína zlú čarodejnicu, začne okamžite robiť poriadky. Špinavé triky detí, ktoré doteraz skvelo fungovali, s pomocou čarov a kúziel obráti proti nim. Deti rýchlo pochopia, že milovanému otcovi skôr škodia. A tak, ako deti postupne menia svoje správanie, začína sa meniť aj pôvodne hrôzostrašná podoba Nanny. Pomôže im Nanny aj zvládnuť nápor vydajachtivých žien a otcovi nájsť tú pravú, ktorá by milovala nielen jeho, ale aj ich? Nanny rýchlo pochopí, že slúžka Evangeline (Kelly Macdonald) pán Browna a jeho deti skutočne miluje, ale prekážok, čo treba prekonať, je ešte veľmi veľa.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224095000 +0000" stop="20251224114000 +0000">
    <title>Sám doma a bohatý</title><desc>Malý Richie (Macaulay Culkin) pochádza z najbohatšej rodiny na svete. Má všetko, na čo si spomenie. Súkromnú reštauráciu McDonald, psa Dolara a Claudiu Schifferovú ako osobnú trénerku aerobiku. Niečo mu však predsa len chýba, a to je pár dobrých priateľov. Pri zahájení prevádzky novej otcovej továrne si všimne partiu rovesníkov, hrajúcu na blízkom ihrisku basketbal. Verný komorník Cadbury (Jonathan Hyde) ich pozve do prepychového sídla, aby sa s osamelým Richiem spriatelili. Príjemný večer chlapcovi pokazí zistenie, že komorník deťom za návštevu zaplatil. Okrem toho ho vyľaká i správa, že jeho rodičia zmizli. Odleteli na večeru s anglickou kráľovnou a po výbuchu bomby boli nútení pristáť niekde na mori. Tú do lietadla umiestnil osobný strážca, pracujúci pre muža menom Van Douh. Ten sa chce zmocniť ich obrovského majetku. Zostáva odstrániť už len Richieho. To je ale omnoho zložitejšie, ako si pôvodne myslel. Noví priatelia ho nenechajú v štichu. A tak sa začne dramatická bitka, vedená netradičnými prostriedkami malých šibalov...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224114000 +0000" stop="20251224115500 +0000">
    <title>Dunaj, k vašim službám - Vianočný špeciál</title><desc>Vianočný špeciál 2025: Vianoce sú aj počas vojny, hoci chudobnejšie aj o ľudí za stolom, aj o jedlo na ňom. Do nemocnice prináša Imrich zraneného ruského vojaka Váňu, ktorého pri spievaní kolied objavuje Tereza. Je jasné, že ho treba niekam schovať pred gardou, ktorú Tereza určite do nemocnice pošle, keďže sú Vianoce, nie je to ťažké. Každý má pripravený prázdny tanier pre pocestného, ľudia sú srdečnejší a vrúcnejší... Kde Váňa skončí a komu sa takto trochu skomplikujú sviatky?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224115500 +0000" stop="20251224121000 +0000">
    <title>Sľub - Vianočný špeciál</title><desc>Najkrajšie sviatky roka sa blížia aj na Základnej škole SNP. Vo vestibule sa ozdobuje stromček a Zuzana Fraňová (Adriána Brnčalová) si chce zopakovať koledu, ktorú nacvičila so zborom ešte pred tým, ako príde najmenších žiakov pozdraviť Dedo Mráz. Lenže Lucka, ktorá má mať sólo, nikde nie je. Objaví ju až Michal Andráš (Kristián Baran), ktorému malá prváčka prezradí, že Dedo Mráz jej nedokáže splniť jediné vianočné želanie, preto sa jej nechce ísť ani spievať. Podarí sa splniť dievčatku prianie? A ako sa zachová prísna riaditeľka Zdena Hanúsková (Gabika Dzuríková)?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224121000 +0000" stop="20251224142500 +0000">
    <title>Princezna ze mlejna</title><desc>V juhočeskej dedinke uprostred strieborných rybníkov a tmavých lesov žije Jindřich (Radek Valenta), ktorý sa jedného dňa vyberie do sveta s pevným rozhodnutím oslobodiť zakliatu princeznú. Cestou sa dostane do strašidelného mlyna, kde žije so svojím otcom krásna Eliška (Andrea Černá). Mládenec sa Eliške páči, preto mu povie, že zakliata princezná je v rybníku a Jindřich zostáva v mlyne ako pomocník. To sa však nepáči čertovi a vodníkovi, ktorým sa Eliška páči. Pomocou rôznych intríg a zaklínadiel sa snažia Jindřicha z mlyna vypudiť, ale zakrátko sa tam objavuje tretí ženích – starý boháč. Keďže však Eliška všetkých ženíchov odmieta, otec mlynár sa nazlostí a dáva jej ultimátum: buď si do splnu vyberie ženícha sama, alebo ju dostane ten, ktorý o jej ruku požiada ako prvý. Medzi ženíchmi teda nastáva boj...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224142500 +0000" stop="20251224161000 +0000">
    <title>Nebojsa</title><desc>Dedinskí chlapci sa vydávajú do sveta v mnohých rozprávkach, aby získali princeznú alebo veľké bohatstvo. Ondra (Ján Kroner) poslal do sveta otec preto, lebo sa ničoho nebojí. Jeho sila a nebojácnosť začali totiž prinášať viac škody ako úžitku. A tak mu otec zbalil batôžtek a poslal ho čo najďalej od rodnej dediny. Jeho spoločníkom sa stane zlodejíček Ferko (Ondřej Vetchý), ktorý je však nielen zbabelý, ale aj lenivý a ľstivý. Obaja spolu zažijú strašidelné chvíle v čertovom mlyne i v temnom lese. A potom sa dozvedia o začarovanom kráľovstve, na ktoré uvalil kliatbu zlý čarodejník za to, že sa krásna princezná odmietla za neho vydať. Ondro, ktorý sa nebojí ničoho, sa rozhodne kráľovstvo zachrániť, pričom až láska ho naučí, čo to znamená báť sa...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224161000 +0000" stop="20251224180000 +0000">
    <title>Soľ nad zlato</title><desc>Príbeh začína turnajom, kde rytieri bojujú o priazeň Vandy, Barbory a Marušky, dcér kráľa Pravoslava. Kým nápadníci Vandy a Barborky úspešne zdolali svojich sokov, Maruška (Libuše Šafránková) utečie do záhrady, kde sa stretne so svojím ctiteľom. Krásny a tajomný princ je v skutočnosti synom Kráľa podzemia (Ladislav Chudík). Kráľ Pravoslav chce svoju korunu zveriť tej dcére, ktorá mu čo najvrúcnejšie vyjadrí svoju lásku. Zatiaľ čo Vanda a Barbora hovoria o zlate a šperkoch, Maruška prehlási, že má otca rada ako soľ, ktorá je podľa nej hodnotnejšia ako zlato. Urazený kráľ pohrdne soľou, Marušku vyženie zo zámku a hrubo poníži Soľného princa (Gábor Nagy). V tej chvíli sa zjaví kráľ podzemia a Pravoslavovo kráľovstvo prekľaje. Všetka soľ sa premení na zlato, avšak počiatočná radosť netrvá dlho. Teraz je úlohou Marušky nielen zachrániť otcove kráľovstvo, ale aj Soľného princa, premeneného na sochu...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224180000 +0000" stop="20251224194000 +0000">
    <title>Mrázik</title><desc>Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224194000 +0000" stop="20251224220000 +0000">
    <title>Wonka</title><desc>Než sa z neho stal najznámejší čokoládový mág na svete, bol Willy Wonka (Timothée Chalamet) mladý vizionár s obrovským talentom, veľkým srdcom a ešte väčšími plánmi. Po rokoch cestovania a zbierania najvzácnejších receptov sa rozhodne splniť si sen – otvoriť vlastný obchod s čokoládou, akú svet ešte neochutnal. Netuší však, že práve mestečko, do ktorého prichádza, ovláda mocný kartel čokoládových magnátov vedený Slugworthom (Paterson Joseph), ktorý proti akýmkoľvek novým konkurentom tvrdo zasahuje. Na svojej ceste za nemožným sa Willy spojí s odvážnou a bystrou Nitkou (Calah Lane), ktorá mu pomáha prekabátiť mocných výrobcov aj všadeprítomných strážcov „poriadku“. Do jeho sveta fantázie a nezastaviteľnej kreativity vstupuje aj excentrický Oompa Loompa (Hugh Grant), s ktorým vytvorí nezabudnuteľné a často veľmi vtipné duo.
Kinohit od režiséra Paula Kinga, tvorcu úspešných filmov o Paddingtonovi, prináša vizuálne ohromujúcu, muzikálovo hravú a emóciami nabitú rozprávku pre deti aj dospelých. Wonka je príbehom o sile predstavivosti, dobrote, odhodlaní a viere v to, že aj ten najväčší úspech vzniká z odvahy urobiť prvý krok – a z chuti meniť svet, pokojne aj kockou čokolády.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224220000 +0000" stop="20251225001500 +0000">
    <title>V lete ti poviem, ako sa mám</title><desc>Tesne pred Vianocami oznámi Ivane (Tereza Kostková), ktorá žije len pre rodinu, jej manžel Martin (Marián Miezga) vec, ktorá jej zničí sviatky, a o ktorej vie len ich spoločná kamarátka Adriana (Dana Rogoz), rozvodová právnička. Tá sa ako jediná z partie nevydala a nemá deti. Žije sama, ale udržiava pomer so svojim šéfom Filipom (Martin Hofmann). Ďalšia z partie Ela (Andreea Vasile) je známa televízna moderátorka, ktorá vedie harmonický život s prekladateľom kníh Andrejom (Ondřej Sokol) a ich desaťročnými dvojičkami, kým sa nečakane neobjaví jej bývalá láska David (Ján Koleník). Partiu uzatvára majiteľ reštaurácie Vlado (Pavel Bartos), ktorý sa po rozvode s Vierou (Soňa Norisová) druhýkrát oženil s mladšou Broňou (Dominika Morávková). Po skúsenostiach z predošlého vzťahu si neželá, aby jeho žena pracovala, tak Broňa robí všetko pre to, aby sa o jej pracovných aktivitách nedozvedel. Ela jej v tom pomáha. Spleť tajomstiev, ktoré majú medzi sebou nielen páry, ale aj samotní priatelia, sa začne ešte viac zamotávať, keď sa na Adrianu obráti premiérova manželka (Petra Vajdová) a chce svojho muža (Jaroslav Plesl) opustiť v čase predvolebnej kampane...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225001500 +0000" stop="20251225020500 +0000">
    <title>Popoluška</title><desc>Rozprávkový príbeh Popolušky (Camila Cabello), ktorá túži po tom, aby sa mohla slobodne rozhodovať a hlavne mať svoj obchod s vlastnoručne ušitými šatami. V tom jej však bráni jej macocha Vivian (Idina Menzel), ktorá jej sny likviduje hneď v zárodku, pretože sa podľa nej vôbec nehodí, aby dievča o niečom snívalo alebo aby svoje sny naplnilo. Popoluška si v pivnici šije šaty a chce ísť na ples, ktorý vyhlásil kráľ Rowan (Pierce Brosnan), pretože by tam mohla získať kontakt na niekoho, kto jej pomôže jej sen uskutočniť. Na plese však stretne princa Roberta (Nicholas Galitzine) a jej život sa dramaticky zmení...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225020500 +0000" stop="20251225035000 +0000">
    <title>Wonka</title><desc>Keď nádejný Willy Wonka dorazí do sveta výroby čokolády, nemá nič iné ako pár mincí vo vrecku a klobúk plný snov – jedným z nich je otvoriť si vlastný obchod s čokoládou. Jeho sny ale prekazí Čokoládový kartel a ziskuchtivá pani Drhná. No vďaka jeho dôvtipu, talentu a nových kamarátom sa Willy vydáva na veľké čokoládové dobrodružstvo a zistí, že kým väčšina ľudí uprednostní chamtivosť pred dobrom, všade sa nájde svetielko nádeje - stačí len použiť svoju fantáziu! Než sa z neho stal najznámejší čokoládový mág na svete, bol Willy Wonka (Timothée Chalamet) mladý vizionár s obrovským talentom, veľkým srdcom a ešte väčšími plánmi. Po rokoch cestovania a zbierania najvzácnejších receptov sa rozhodne splniť si sen – otvoriť vlastný obchod s čokoládou, akú svet ešte neochutnal. Netuší však, že práve mestečko, do ktorého prichádza, ovláda mocný kartel čokoládových magnátov vedený Slugworthom (Paterson Joseph), ktorý proti akýmkoľvek novým konkurentom tvrdo zasahuje. Na svojej ceste za nemožným sa Willy spojí s odvážnou a bystrou Nitkou (Calah Lane), ktorá mu pomáha prekabátiť mocných výrobcov aj všadeprítomných strážcov „poriadku“. Do jeho sveta fantázie a nezastaviteľnej kreativity vstupuje aj excentrický Oompa Loompa (Hugh Grant), s ktorým vytvorí nezabudnuteľné a často veľmi vtipné duo. Kinohit od režiséra Paula Kinga, tvorcu úspešných filmov o Paddingtonovi, prináša vizuálne ohromujúcu, muzikálovo hravú a emóciami nabitú rozprávku pre deti aj dospelých. Wonka je príbehom o sile predstavivosti, dobrote, odhodlaní a viere v to, že aj ten najväčší úspech vzniká z odvahy urobiť prvý krok – a z chuti meniť svet, pokojne aj kockou čokolády.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225035000 +0000" stop="20251225050000 +0000">
    <title>Susedia - Vianoce</title><desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251224041500 +0000" stop="20251224042500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224042500 +0000" stop="20251224050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224050000 +0000" stop="20251224052000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224052000 +0000" stop="20251224055500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>V najbližšej časti Susedov opäť zahviezdi syn Petra Marcina. Po účinkovaní v Hurikáne (milionár s ružou), či v jednej z epizód Susedia (poslíček s pizzou), uvidíme najnovšie Petra Marcina ml. v úlohe Mikuláša. Ako sused Skotnický chodí po paneláku prezlečený za Mikuláša a navštevuje susedov. Nuž a aký by to boli Susedia bez zápletky a prekvapení. Ildikó si Petra Marcina ml. alias Mikuláša pomýli s Lászloóm, ktorý sa v podobnom prestrojení vybral na mikulášsku detskú akciu do Františkovej horárne.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224055500 +0000" stop="20251224062500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224062500 +0000" stop="20251224071000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224071000 +0000" stop="20251224073000 +0000">
    <title>Joey II (12)</title><desc>Michael sa rozišiel s Abby, pretože nevedel, čo si od ich vzťahu sľubuje. Joey a Zach mu teda navrhnú výlet do Tijuany, kde sa všetci opijú, no Joey so Zachom najviac. Michael tam zbalí Mexičanku, ktorá na jeho šťastie nevie po anglicky. Ráno si nikto nič nepamätá. Nájdu iba kameru so svadbou, na ktorej najprv vyzerá, že si Michael zobral tú Mexičanku, no nakoniec zistia, že si Joey zobral Zacha...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224073000 +0000" stop="20251224075000 +0000">
    <title>Joey II (13)</title><desc>Joey nesie Alex do svojej izby a chcú sa spolu vyspať. Keď ide dole po šampanské, stretne Ginu a tá mu povie, že Alex ho miluje. Joey sa samozrejme zľakne a ju to urazí. Snaží sa mu vyhýbať, dokonca aj na jeho vianočný večierok príde len na 10 minút. Zrazu u Joeyho zazvoní kuriér a prinesie mu odkaz, že sa má pozrieť von oknom, kde uvidí, ako padá sneh, ktorý mu objednala Alex, ktorý mu objednala ešte pred incidentom. Keď sa jej chce ísť ospravedlniť, všimne si, že sa bozkáva s jeho kamošom Deanom...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224075000 +0000" stop="20251224081000 +0000">
    <title>2 baby na mizine (10)</title><desc>Blíži sa Deň vďakyvzdania a majiteľ bistra Han sa ocitá pod tlakom. Max a Caroline mu totiž navrhnú, aby v tento deň nechal bistro otvorené pre bezdomovcov. On sa všetkou silou bráni, ale k dievčatám sa pridávajú aj ďalší zamestnanci bistra Oleg a Earl. Caroline sa snaží zahnať smútok tým, že sa učí od Max piecť. Tento rok totiž prežije prvé sviatky bez svojho otca, ktorý sedí vo väzení. Smútok ale zapláta nová brigáda. Potrebujú totiž nový mixér na cesto na mafiny, a preto sa prihlásia ako adeptky na Santu. Potom by totiž mohli mixér kúpiť so zamestnaneckou zľavou. Namiesto Santu ale dostanú rolu elfov a Caroline má problém obliecť si tento uletený kostým. Navyše sa rozhodla oznámiť deťom, že žiadny Santa neexistuje...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224081000 +0000" stop="20251224083000 +0000">
    <title>2 baby na mizine II (12/24)</title><desc>Vianoce sú predo dvermi, zákazníci stále nechodia a Max s Caroline nemajú peniaze na zaplatenie nájmu. Max v noci niekam zmizne, a keď ju Caroline sleduje, zistí, že predáva muffiny zákazníkom drogovej dílerky. Keď je potom svedkom razie, pochopí, aké je to nebezpečné.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224083000 +0000" stop="20251224085500 +0000">
    <title>2 baby na mizine IV (7)</title><desc>A sú tu Vianoce. Caroline si chce vziať pôžičku, aby mohli rozbehnúť predaj tričiek, ale Max nechce. Aby ju presvedčila, ide dať tričko do snobského butiku. Hneď je o ne záujem a dievčatá sú opantané budúcimi ziskami. Keď ich sklame firma na potlače, musia požadované tričká vyrobiť ich priatelia na čele so Sophie. Tá si na oplátku zažiada, že jej všetci budú pózovať v živom betleheme, aby porazila konkurenčnú Poľku.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224085500 +0000" stop="20251224091500 +0000">
    <title>Priatelia (10)</title><desc>Priatelia sa dohodnú, že budú oslavovať Silvestra len v šestici. Phoebe spieva svoje piesne v kaviarni, keď ju vtom ju prerušia dvaja muži - a jeden z nich sa do Phoebe zaľúbi. A pretože on jej tiež nie je ľahostajný, pozve ho Phoebe na oslavu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224091500 +0000" stop="20251224093500 +0000">
    <title>Priatelia II (9)</title><desc>Phoebe príde na to, že jej babička Frances klamala o totožnosti jej otca. Vypátra teda jeho súčasnú adresu, aby sa s ním mohla osobne stretnúť. Pred domom, kde otec býva, ale dostane strach. Ross sa márne snaží, aby mu Rachel odpustila. Núti ju, aby mu povedala jeho zlé vlastnosti. Keď potom Rachel žiadosti vyhovie, Ross sa urazí ...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224093500 +0000" stop="20251224100000 +0000">
    <title>Priatelia III (10)</title><desc>Do kaviarne prichádza nová servírka, Rachel dúfa, že ju bude môcť zaučiť, lenže Gunther ju šokuje neustálym pripomínaním. Práve teraz si uvedomí, že je čas skončiť s prácou servírky, dá teda výpoveď a začne si hľadať nový job. Nakoniec jej Joey dohodí prácu v jednej módnej firme. Ross omylom zlomí malému dievčatku nohu - tá predávala vianočné pečivo, aby mohla ísť do vesmírneho strediska. Ross začne predávať cukrovinky namiesto nej, nakoniec to však na výlet nestačí, tak jej Ross a chlapci pripravia vesmír u nich v byte. Vďaka Rossovi, ktorý cukrovinky predáva, sa Monice vracia starý zvyk z detstva - pojedanie sladkostí. Joey predáva vianočné stromčeky a Phoebe sa mu snaží pomôcť.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224100000 +0000" stop="20251224102000 +0000">
    <title>Priatelia IV (10)</title><desc>Ross sa rozhodol, že pôjde vlakom za svojou novou priateľkou, ktorá býva ďaleko za mestom. Monica je sklamaná, keď ju na novom pracovnom mieste ako šéfku kuchyne všetci nenávidia. Aby si získala väčší rešpekt u podriadených, najme na prácu na pár dní Joeyho. Neskôr mu vo vhodne zvolený okamih dá &quot;padáka&quot;. Rachel je smutná, pretože stále nemá partnera. Preto požiada Chandlera, aby jej zohnal nejakého priateľa podľa jej predstáv. Ross zaspal vo vlaku a prebudil sa až na konečnej.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224102000 +0000" stop="20251224104000 +0000">
    <title>Priatelia V (10)</title><desc>Joey učí Rossa, ako sa má správať každý nezamestnaný. Phoebe pracuje cez vianočné prázdniny pre Armádu spásy ako výberkyňa dobrovoľných darov. Monica sa pokúša všemožne pomôcť Rachel dostať z jej depresie, pretože tuší, že za to môže Danny. Ross využíva svoje nedobrovoľné voľno na to, aby donútil Joeyho k písaniu komediálnych hier. Joey netúži po originalite, ale napíše vlastný príbeh. Phoebe je asi nevyliečiteľne šokovaná z toho, ako ľahostajne sa k dobrovoľným akciám chovajú obyvatelia New Yorku.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224104000 +0000" stop="20251224110000 +0000">
    <title>Priatelia VI (10)</title><desc>Janine dostala pozvánku na natáčanie televízneho programu Dick a Clark, ktorý je s veľkým predstihom pripravovaný do silvestrovského programu, a pozve tiež Joeyho, Monicu a Rossa. Joey chce presne &quot;o pol noci&quot; pobozkať Janine, o ktorú má milostný záujem a nevie, ako ho prejaviť. Ross s Monicou pri natáčaní predvádzajú svoje staré tanečné číslo, aby na seba upútali pozornosť divákov. Zatiaľ Phoebe a Rachel prehľadávajú byt Monicy a pokúšajú sa nájsť všetky jej ukryté vianočné darčeky. Namiesto toho najskôr rozbalia balíčky Chandlera, ktorý ničím nedokáže zabrániť realizácii ich bláznivého plánu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224110000 +0000" stop="20251224112000 +0000">
    <title>Priatelia VII (10)</title><desc>Ross sa snaží poučiť Bena o židovských sviatkoch Chanuka, ale ten sa tomu urputne bráni, pretože najradšej má Santa Clausa. Ross sa teda uchýli k drobnému úskoku a prezlečie sa za vianočného pásavca, aby sa Benovi predstavil čoby židovský spolupracovník Santu. Jeho šľachetný zámer sa zvrtne vo chvíli, keď do bytu príde Joey v prevleku Supermana a Chandler prestrojený za Santa Clausa. Byt Phoebe už je konečne po rekonštrukcii, ale ona sa bojí, že sa Rachel u Joeyho býva oveľa lepšie ako u nej. Dáva teda Joeymu darčeky, ktoré by mohli Rachel od neho vypudiť. Ale potom, čo Phoebe zistí, že stena, ktorá delila spálňu na dve, bola postavená načierno, a preto musela byť následne zbúraná, rozhodne sa, že by radšej bývala sama.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224112000 +0000" stop="20251224115000 +0000">
    <title>Priatelia VIII (11)</title><desc>Rossova priateľka Mona navrhne, aby poslali svojim známym a rodine vianočnú pohľadnicu v podobe ich spoločnej fotky. Ross si ale myslí, že na niečo podobné je ešte príliš skoro. S týmto názorom sa však dostáva do poriadnych problémov. Monica už nemôže vystáť Chandlerovho šéfa Douga, ktorý ich stále niekam pozýva na večeru. Chandler sa márne vyhovára, dokonca si vymyslí, že sa s Monicou rozišiel. Na Rachel pri jej tehotenstve pôsobia zmenené hormóny. Skoro každý muž, ktorého zahliadne, sa jej páči a predstavuje si, ako s ním strávi noc...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224115000 +0000" stop="20251224121000 +0000">
    <title>Priatelia IX (10)</title><desc>Chandler musí na Vianoce zostať v Tulse, pretože musí dokončiť jeden pracovný projekt. Skutočnosť, že mu bude pomáhať jeho pekná kolegyňa Wendy však Monicu nenecháva v pokoji. Zvlášť potom, čo sa dozvie, že Wendy pred niekoľkými rokmi skončila druhá v súťaži Miss Oklahoma. Kým Chandler pracuje na projekte, spomína na vianočné okamihy, ktoré v minulosti príjemne a šťastne prežil so svojimi priateľmi.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224121000 +0000" stop="20251224124000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku II (11/23)</title><desc>Blížia sa Vianoce a Sheldon je šokovaný tým, že Penny mu kúpila darček. Teraz má veľký problém, aby zohnal darček primeranej hodnoty a reprezentujúci rovnakú mieru priateľstva.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224124000 +0000" stop="20251224130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku III (11/23)</title><desc>Penny je rozčarovaná z toho, že na Vianoce príde Leonardova matka Beverly. Leonard jej to nechcel povedať, lebo sa bojí, ako matka zareaguje na fakt, že chodí so servírkou. Jediný, kto sa poteší je Sheldon. Ako sa ukáže, od posledného stretnutia ostal s Beverly v pravidelnom kontakte.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224130500 +0000" stop="20251224133000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (11)</title><desc>Chalani sa rozhodnú stráviť sobotný večer hraním hry. Nakoľko sa blížia Vianoce, ich téma je zachrániť Santa Clausa.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224133000 +0000" stop="20251224135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VII (11)</title><desc>Sheldon odišiel domov, aby pomáhal pri domácom pôrode svojej sestry. Partia zdobí stromček a všetci sú nadšení, že pri tom nemusia dodržiavať žiadne jeho pravidlá. Potom sa všetci zamyslia nad tým, aký by bol ich život bez Sheldona.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224135500 +0000" stop="20251224142000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (11)</title><desc>Blížia sa Vianoce. Partia priateľov plánuje tradičný vianočný večierok. Nikomu sa však nechce pustiť do príprav. Až na Amy, ktorá má s večierkom veľkolepé plány. Leonard a Howard medzitým riešia problémy s holubom, ktorý uviazol v ich izolovanej miestnosti na elektrozariadenie, do ktorej sa nemalo dostať ani zrnko prachu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224142000 +0000" stop="20251224144500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (12)</title><desc>Kamaráti si rozprávajú, čo robili počas vianočných sviatkov. Sheldon a Amy išli za Sheldonovou matkou, aby jej povedali, že spolu bývajú. Mary z toho na Sheldonove prekvapenie mala radosť. Bála sa, že si jej extcentrický syn nikoho nenájde. To sa Sheldona dotkne. Amy sa mu nakoniec zverí, že to jeho matke prezradila už skôr.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224144500 +0000" stop="20251224150500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (11)</title><desc>Alan sa na kurze varenia zoznámi s krásnou ženou. Nasťahuje si ju do Charlieho domu, kde všetci vďaka jej kulinárskemu umeniu priberú. Keď Charlie s Alanom zistia, že Alanova nová priateľka je psychicky narušená a verí na Santu, rozhodnú sa s tým niečo urobiť.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224150500 +0000" stop="20251224153500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224153500 +0000" stop="20251224155500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VII (11)</title><desc>Sú tu Vianoce. Jake smutne pozerá po dievčatách na pláži, lebo jeho Celeste odišla na sviatky preč. Evelyn so sebou na oslavu privedie Martyho, bývalého televízneho producenta.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224155500 +0000" stop="20251224162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IX (12/24)</title><desc>Sú tu Vianoce a Walden oznámi, že príde jeho matka. Alanovi padne do oka a začne ju baliť. Walden sa okrem toho dozvie zaujímavé tajomstvo zo svojho detstva.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224162500 +0000" stop="20251224165000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa X (11/23)</title><desc>Sú Vianoce a každý má naponáhlo. Walden a Billy sa musia rozhodnúť, či príjmu ponuku Marka Zuckerberga, ktorý chce dať celý majetok, aby vlastnil rozhodujúci podiel vo firme. Alanovi dochádza, že na sviatky si bude tento rok musieť vystačiť sám. A Walden ďalej pokračuje vo svojej tajnej identite Sama Wilsona, aby si udržal normálnu priateľku...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224165000 +0000" stop="20251224171500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XI (10/22)</title><desc>Alan naďalej randí s Paulou. Čoskoro sa ale zoznámi s jej bývalou ženou, s ktorou chodila, keď bola ešte muž. Jenny má za sebou známosť na jednu noc a silný pocit, že sa zamilovala. Je to však obojstranné?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224171500 +0000" stop="20251224174000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XII (8)</title><desc>Keď sa Alan a Walden dozvedia, že Louis neverí na Santa Clausa, rozhodnú sa ho presvedčiť o opaku. Chcú, aby zažil tie najkrajšie Vianoce. Najmú si herca, ktorý stvárni Santu a k stromčeku dajú kameru, aby ho natočila. Lenže, aké by to boli Vianoce bez komplikácii...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224174000 +0000" stop="20251224185000 +0000">
    <title>Horná Dolná III (1)</title><desc>Hornú Dolnú zachváti kalamita! Ale tento rok je nejaká čudná...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224185000 +0000" stop="20251224193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianočného zhonu majú naši Susedia už vyše hlavy, a to sa odráža aj na prípravách, ktoré vrcholia. Na Štedrý deň majú László a František trápenie s kaprom, ktorý nie je v najlepšej kondícii, príliš malým stojanom na veľký stromček a s vypálenými ozdobnými žiarovkami. František a Zuzana chcú stráviť večer romanticky vo dvojici a robia všetko preto, aby sa vyhli návšteve príliš družných susedov Lázslóa, Ildikó a Marty. Na sviatky pricestuje aj mama Ildikó, ktorá je už stará a viac než popletená. V úlohe &quot;Aňuci&quot; sa predstaví herečka z Jókaiho divadla v Komárne Aranka Szentpétery. Podarí sa Susedom zladiť svoje vianočné zvyky a prežiť sviatky v pohode a mieri?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224193000 +0000" stop="20251224214000 +0000">
    <title>Smrtonosná zbraň</title><desc>Príbeh zasadený do Los Angeles začína tragickým okamihom, keď za horúcej letnej noci vyskočí z okna svojho bytu Mandy Hunsakerová. Vyšetrovaním je poverený Roger Murtaugh (Danny Glover), skúsený čierny detektív pred penziou, ktorý lipne na svojom rodinnom zázemí a vždy sa snaží o nenásilné riešenie. Ako parťák je mu proti vôli pridelený Martin Riggs (Mel Gibson), špecialista z protidrogového oddelenia, nervovo labilný chlapík so samovražednými sklonmi. Martin je skľúčený smrťou svojej manželky a nikto s ním nechce spolupracovať, pretože je to nebezpečné. Silná averzia medzi oboma musí na čas ustúpiť udalostiam, ktoré nadobudnú dramatické tempo. Rogera navštívi otec zavraždenej, jeho bývalý kolega z Vietnamu, a chce od neho, aby vrahov jeho dcéry nezatýkal, ale zabil. Keď policajti navštívia jedného z Mandyiných priateľov, dostanú sa do divokej prestrelky a Martin zachráni kolegovi svojou nezvyčajnou odvahou život. Roger ho pozve k sebe domov na večeru, kde je Martin zaskočený rodinnou pohodou. Muži k sebe začínajú byť zmierlivejší. Ďalší deň chcú navštíviť Mandyinu kamarátku Dixie, tá však zahynie pri explózii svojho domu. Martin zistí, že bola použitá vietnamská nálož a Hunsaker prizná, že za všetkým je bývalý generál McAllister (Mitch Ryan), ktorý za vojny vo Vietname organizoval obchod s heroínom. Keď bol vyhodený z armády, opäť obchod rozbehol, tentoraz samozrejme nie pre vládu, ale na vlastné triko. Tiež prizná, že Mandy bola zabitá ako výstraha, aby Hunsaker neprezradil chystanú zásielku veľkej ceny. Skôr ako stačí povedať všetko, zastrelí ho McAllisterov zabijak Joshua. Skutočne do tuhého ide v okamihu, keď je unesená Rogerova dcéra Rianne a obaja muži sa ocitnú v zajatí bezcitného generála...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224214000 +0000" stop="20251224234500 +0000">
    <title>Smrtonosná zbraň 2</title><desc>Z výbušného Riggsa je opäť zbraň, ktorá sa zastaví až vtedy, keď budú všetci zločinci mŕtvi... Los Angeles. Policajti Martin Riggs (Mel Gibson) a Roger Murtaugh (Danny Glover) sa púšťajú do boja proti pašerákom drog, vedeným juhoamerickým konzulom Arjenom „Aryanom“ Ruddom (Joss Ackland). Ten sa policajtom len smeje, pretože on i jeho pištoľníci využívajú výhody diplomatickej imunity a sú tak pre policajtov nedosiahnuteľní. To však neznamená, že by sa muži zákona vzdali - a to ani navzdory skutočnosti, že sa stali cieľom konzulových zabijakov. Tí mali pôvodne odstrániť len neznesiteľne uvraveného bankového úradníka Lea Getza (Joe Pesci), ktorý pral špinavé peniaze z Ruddových obchodov. Pre obzvlášť horkokrvného Riggsa sa ale prípad stane osobnou záležitosťou, keď zistí, že to bol práve Ruddov sadistický pobočník Pieter „Adolph“ Vorstedt (Derrick O&#39;Connor), kto pred štyrmi rokmi zabil jeho milovanú manželku. Navyše opäť kruto zasiahol do jeho života, keď zavraždil pôvabnú Riku van der Haasovú (Patsy Kensit), s ktorou Riggs prežil krátky milostný románik... Znovu sa z neho stane neľútostná smrtonosná zbraň - a tá sa zastaví až vtedy, keď budú všetci zločinci mŕtvi...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224234500 +0000" stop="20251225002000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianočného zhonu majú naši Susedia už vyše hlavy, a to sa odráža aj na prípravách, ktoré vrcholia. Na Štedrý deň majú László a František trápenie s kaprom, ktorý nie je v najlepšej kondícii, príliš malým stojanom na veľký stromček a s vypálenými ozdobnými žiarovkami. František a Zuzana chcú stráviť večer romanticky vo dvojici a robia všetko preto, aby sa vyhli návšteve príliš družných susedov Lázslóa, Ildikó a Marty. Na sviatky pricestuje aj mama Ildikó, ktorá je už stará a viac než popletená. V úlohe &quot;Aňuci&quot; sa predstaví herečka z Jókaiho divadla v Komárne Aranka Szentpétery. Podarí sa Susedom zladiť svoje vianočné zvyky a prežiť sviatky v pohode a mieri?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225002000 +0000" stop="20251225011000 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (8)</title><desc>V okolí Hornej Dolnej sa začnú objavovať záhadné bytosti. Kokos má podozrenie, že ho uniesli mimozemšťania.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225011000 +0000" stop="20251225020500 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (9)</title><desc>Do Hornej Dolnej zavíta mladý motorkár a obyvateliek dediny sa zmocní hrozné podozrenie!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225020500 +0000" stop="20251225033000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225033000 +0000" stop="20251225040500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251224101500 +0000" stop="20251224104500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224104500 +0000" stop="20251224110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224113000 +0000" stop="20251224120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224143000 +0000" stop="20251224150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224153000 +0000" stop="20251224162500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224162500 +0000" stop="20251224171500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224174000 +0000" stop="20251224183500 +0000">
    <title>Vianoce s Detským a dievčenským speváckym zborom Slovenského rozhlasu</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224203500 +0000" stop="20251224210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224210500 +0000" stop="20251224220000 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224220000 +0000" stop="20251224225000 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224225000 +0000" stop="20251224225500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225005000 +0000" stop="20251225011500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225011500 +0000" stop="20251225014500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225023500 +0000" stop="20251225024500 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225024500 +0000" stop="20251225031500 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225031500 +0000" stop="20251225034500 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224041000 +0000" stop="20251224043500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224043500 +0000" stop="20251224050500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224050500 +0000" stop="20251224060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224060000 +0000" stop="20251224063000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224063000 +0000" stop="20251224070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224070000 +0000" stop="20251224073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224073000 +0000" stop="20251224080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224080000 +0000" stop="20251224083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224083000 +0000" stop="20251224090000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224090000 +0000" stop="20251224093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224093000 +0000" stop="20251224100000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224100000 +0000" stop="20251224101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224110000 +0000" stop="20251224113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224120000 +0000" stop="20251224123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224123000 +0000" stop="20251224130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224130000 +0000" stop="20251224140000 +0000">
    <title>Sedem starovekých divov sveta (1/3)</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224140000 +0000" stop="20251224143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224150000 +0000" stop="20251224153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224171500 +0000" stop="20251224174000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224183500 +0000" stop="20251224185500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224185500 +0000" stop="20251224192000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224192000 +0000" stop="20251224200500 +0000">
    <title>Sedem starovekých divov sveta (1/3)</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224200500 +0000" stop="20251224203500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224225500 +0000" stop="20251224232500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224232500 +0000" stop="20251224235500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224235500 +0000" stop="20251225002500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225002500 +0000" stop="20251225005000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225014500 +0000" stop="20251225021000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225021000 +0000" stop="20251225023500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225034500 +0000" stop="20251225041000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251224044000 +0000" stop="20251224052000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Vďačnosť: Polícia je upozornená na dôchodcu potulujúceho sa nocou. Slávo (78) sa s nevôľou nechá odprevadiť domov, kde jeho návrat s vďakou privíta vnuk Matej (26). Krátko po odchode policajti započujú v dome hádku a zakročia. Slávo ukáže hliadke zranenia, ktoré mu Matej spôsobuje... Darček pre synovca: Daniel (17) obviňuje majiteľa nočného klubu Milana (51) za nedobrovoľné držanie v bare. Milan sa bráni, že Danielov strýko Noro (38) nezaplatil a nechal synovca ako zálohu. Hliadka objaví Nora opitého na toaletách. Záloha: Miro (32) je nezvestný a v bare nechal svoju dcérku Elu (5). Majiteľ baru Krištof (42) ozrejmi, že si išiel vybrať peniaze, no už sa nevrátil. Hliadka prehľadáva okolie až k Mirovmu bydlisku. Sused prezradí, že sa z bytu nezvestného ozýval rámus. Polícia objaví zraneného Mira. Ten vysvetlí, že sa stal obeťou úžerníkov. Otázky na test: Školník Ján (53) nahlási vlámanie do riaditeľne. Polícia v nej nachádza učiteľku Janu (27). Riaditeľ Marek (41) zisťuje, že si Jana v jeho laptope prezerala otázky na koncoročný test z dejepisu. Je okamžite vyhodená. Pred školou Jana upozorní hliadku na Lukáša (18). Ukáže sa, že Lukáš mal s Janou pomer...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224052000 +0000" stop="20251224061000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Svokra: Alena (31) sa nevie dostať do vlastného domu. Všetky zámky sú vymenené. Polícii otvorí dvere Alenina svokra Zita (66). Tá si nepraje, aby nevesta ďalej žila s jej synom, ktorý má vraj na viac. Kradnuté zemiaky: Roman (42) čaká na políciu aj so zadržaným rómskym chlapcom (13), ktorý mu kradol zemiaky. Chlapec sa bráni, že ho na to nahovoril istý Svetozár (48), za ktorým hliadku zavedie. Muž z kufra: Polícia vyslobodí muža z kufra auta. Muž vypovedá, že ide o prácu manžela jeho milenky. Upozorní, že aj ona môže byť v nebezpečí. Klaun: Na nemocničnom oddelení zmiznú cennosti. Hliadka odhalí páchateľa v mužovi v maske Mikuláša, ktorý roznášal pacientom pomaranče.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224061000 +0000" stop="20251224065000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nechcená opatrovateľka: Zuzana (28) pri rannom behu stretne v lese dve malé deti. Polícia skontaktuje ich otca Ruda (43). Ten upozorní hliadku na to, že by deti mali byť s opatrovateľkou. Rodinná záležitosť: Polícia zabráni bitke chlapcov Milana (7) a Jakuba (8). K tej doviedlo deti obvinenie Milana, že Jakub je adoptovaný. Hliadka vezme chlapca domov a vysvetlí, čo sa stalo. Niečo z lásky: Vystrašená žena upozorní políciu na cudzieho muža v byte. Falošní policajti: Ivan (49) nahlási, že dostal pokutu od pofidérnej hliadky. Polícia pri prešetrovaní situácie narazí na mužov v lacných uniformách Andreja (38) a Mateja (46) v momente, keď sa snažia pokutovať pouličnú predavačku.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224065000 +0000" stop="20251224073500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Dobodaný muž: Policajná hliadka je privolaná ku kriku v susednom dome. Čo sa za ním skrýva? Ide naozaj niekomu o život? Zlodej samovrahom: Rozhorčený majiteľ elektrickej kolobežky privolal hliadku, keď videl zlodeja, ktorý sa na nej snažil utiecť. Zlodej však nie je žiadnym nováčikom a za žiadnych okolností sa nechce vrátiť do väzenia, radšej skoncuje so životom. Známa firma: Policajná hliadka sa rozhodne skontrolovať miesto, kde sa vyskytujú tzv. závadové osoby. Dvaja podozriví mladíci utečú pred mužmi zákona do bývalého tunela metra, ktorým sa ale nedá prebehnúť. Napriek tomu sa pokúsia policajtom utiecť. Prepadnutý opilec: Hliadka je privolaná k bitke dvoch mužov v blízkosti parkoviska. Na mieste nájdu zraneného muža v bezvedomí, ktorý, ako sa ukáže, bol okradnutý, zrejme kamarátom, s ktorým popíjal v blízkej krčme. Ten sa ale s policajtmi baviť nemieni.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224073500 +0000" stop="20251224081500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (1)</title><desc>Chicagská polícia prechádza veľkými zmenami a zároveň čelí obvineniam z korupcie. Tím sa snaží zastaviť obchod so zbraňami, no operácia sa zvrtne, keď sa do nej pripletú civilisti a deti. Počas náročného policajného zásahu zomrie mladá žena a je ťažko zranené malé dievčatko. Situáciu skomplikuje príchod šéfa Luga, ktorý poverí Woodsa vyšetrovaním prestrelky – a Halstead sa stáva kľúčovou postavou prípadu. Špecializovaná operatívno-vyšetrovacia jednotka chicagskej polície pod vedením nekompromisného seržanta Hanka Voighta (Jason Beghe) opäť zasahuje proti najnebezpečnejším zločincom v meste. Chicago však stojí pred jednou z najnáročnejších etáp. Polícia je pod neustálym dohľadom politikov, federálnych úradov aj verejnosti, ktorí spochybňujú jej postupy. Rasové napätie, mocenské tlaky a nové pravidlá výrazne ovplyvňujú fungovanie celého tímu. Voightova jednotka sa musí zorientovať v meniacich sa podmienkach, hľadať rovnováhu medzi zákonom a spravodlivosťou a chrániť mesto za každú cenu – aj keď to znamená riskovať vlastné životy.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224081500 +0000" stop="20251224085500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (2)</title><desc>Výbuch dodávky na mestskom festivale rozpúta paniku. Podozrenie padne na policajta Franka Tomu, ktorý zmizne krátko po útoku. Burgessová, ktorá ho kedysi školila, je presvedčená o jeho nevine a rozhodne sa riskovať vlastnú kariéru, aby to dokázala.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224085500 +0000" stop="20251224102000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočná pohľadnica</title><desc>Na vianočnom večierku na ostrove Saint Marie spácha bohatý podnikateľ zdanlivo samovraždu. Londýnsky taxikár dostane pohľadnicu, že nejde o samovraždu, ale o vraždu. Inšpektor Neville s tímom na Vianoce vyšetrujú tieto udalosti, pričom im pomáha taxikár, ktorý im prišiel do Karibiku oznámiť, že sa stala vražda...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224102000 +0000" stop="20251224110500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (9/24)</title><desc>Partia mladíkov sedí pri ohni, keď k nim prídu námorníci a povedia im, že tam nesmú zapaľovať oheň. Jeden z nich si všimne zvláštnu vec- spod kríka vytiahne ľudskú nohu! Ducky zistí, že je to už najmenej dva dni, čo bola oddelená od tela. Osoba, ktorej patrila mala asi 19-21 rokov. Tiež nájde odtlačok zubov. Abby nájde čiastočný odtlačok prstov a zhoduje sa s Tonym. Odpovedá však len v troch bodoch, preto Ducky spraví odtlačky zubov avšak tie sa 100% zhodujú. Tony sa dostane do vyšetrovacej väzby a teraz je len na tíme NCIS, aby zistili, kto to chcel na neho našiť.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224110500 +0000" stop="20251224115000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (10/24)</title><desc>Tím prepravuje dôležitých námorníkov z budovy do auta, avšak McGee spozoruje dvoch chlapov, ktorí sa hádajú a o chvíľu počuť výstrely, Gibbs príde na miesto a McGee sedí pri mŕtvom tele. Gibbs nenájde zbraň mŕtveho, ale McGee tvrdí, že po ňom vystrelil. McGee sa z toho nemôže spamätať, a čo je horšie, tím zistí, že to bol policajt Andrew Alien. McGee sa dostane do vyšetrovacej väzby. Tím nevie nájsť projektil ani nábojnicu. Vyzerá to tak, že zabil bezbranného človeka.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224115000 +0000" stop="20251224123500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Otčim: Hugo (25) upozorní políciu na krik u susedov. Jaro (47) zavádza hliadku, že sa dostal do potýčky s drogovo závislým chlapcom, o čom majú svedčiť aj zranenia na tvári. Vendeta: Hliadka zasiahne v konflikte dvoch mužov v podzemnom parkovisku. Henrich (41) tvrdí, že ho Viktor (45) bezdôvodne napadol. Viktor oponuje, že mu Henrich poškrabal auto, pretože dostal výpoveď. Kamerový záznam odhalí skutočného vinníka. Navlas rovnakí: Predavačka (28) obviní Pavla (16) z krádeže. Zastane sa ho zákazníčka Katarína (52), ktorá chlapca videla v opisovanom čase na inom mieste. Nesprávna fľaštička: Políciu privolá zdravotná služba. Veronike (17) prišlo zle po tom, čo užila neznámu drogu. Podozrenie smeruje k párty, ktorej sa Veronika zúčastnila. Tá to však odmieta s tým, že pila len čaj s tabletkami vitamínu C od brata.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224123500 +0000" stop="20251224133000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Odhalené fotky: Juraj (21) fyzicky zautočil v parku na študenta Adama (18). Po zásahu polície vysvetľuje, že to spravil v amoku, lebo Adam pridal na Facebook nahé fotky jeho sestry Kláry (17) – Adamovej ex-priateľky. Adam tvrdí, že nič také neurobil. Fotky však na Facebooku visia a polícia musí vypatrať, kto ich tam dal? Stratený chlapec: Polícia v neskorej hodine odchytí chlapca Olivera (5), ktorý zablúdil na ceste ku starej mame Emílii (59). U Emílie sa polícia dozvie, že jej dcéra Milka (33) jej celý deň nedvíha telefón. Polícia ide situáciu preveriť a v Milkinom byte je svedkom krvavej hádky Milky a jej muža Ota (38). Sexuálne obťažovanie na party: Podarí sa polícii rozlúsknuť prípad na bytovej party? Opitá Simona (18) tvrdí, že sa stala obeťou sexuálneho obťažovanie mladíka Kamila (24). Jej priateľ Róbert (21) na Kamila zaútočí, aj keď nie je jasné, či si Simona iba nevymýšľa, aby zakryla svoju neveru? Situáciu zhoršujú aj drogy, ktoré všetci užili, a ktorých zvyšok polícia na byte objaví. Biologický otec: Jonáš (38) privolá políciu na pedofila Vasila (39), ktorý na ich dvore obťažoval jeho dcérku Barborku (9). Situácia sa skomplikuje, keď na miesto dorazí Jonášova manželka Ľubica (36) a prizná, že Vasila pozná – je to jej bývalý priateľ, s ktorým sa rozišla tesne pred svadbou s Jonášom. Je Vasil skutočne pedofil, alebo je s Barborkou v nejakom príbuzenskom vzťahu?</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224133000 +0000" stop="20251224143000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224143000 +0000" stop="20251224152000 +0000">
    <title>Bez stopy III (12)</title><desc>III. 12
Z väzenia zmizne väzeň MacAvoy, ktorý mal ísť o niekoľko týždňov na podmienku domov. Jeho sestra Laura tvrdí, že neutiekol, že sa napravil a že sa mu niečo stalo...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224152000 +0000" stop="20251224161500 +0000">
    <title>Bez stopy III (13)</title><desc>Z múzea prírody utečie autistický chlapec Ian a zmizne. V podozrení je jeho otec Daniel, ktorý sa len pred týždňom dozvedel, že Ian nie je jeho... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224161500 +0000" stop="20251224180000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Duch minulých Vianoc</title><desc>Komisár Patterson si počas Vianoc spomenie na svoj vlastný prípad z roku 1977, lebo na sviatky príde na ostrov investigatívna youtuberka, ktorá vraj má nové skutočnosti o starom prípade zmiznutého dieťaťa. Podľa nejasnej fotky zistia podobu vraha, ktorý vyzerá ako duch smrti a podobá sa na obyvateľa ostrova. Nevilla na Vianoce nepríde navštíviť mama, lebo išla k jeho sestre, ktorá má rodiť. Ale na letisku popletú batožinu a zoznámi sa na parkovisku so Sophie...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224180000 +0000" stop="20251224185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (11/24)</title><desc>Na námorníckej základni nakrúcajú reality show. Tri známe modelky cvičia ako vojaci. Majú všetky tréningy a žijú v ťažkých podmienkach. Avšak pri prehliadke nájdu jednu z nich mŕtvu na ostnatom drôte. Na mieste činu je množstvo novinárov, z čoho Gibbs nemá veľkú radosť. Ducky zistí, že modelka je mŕtva najmenej 5 hodín a drôt nebol príčinou smrti...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224185500 +0000" stop="20251224195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (12/24)</title><desc>Tony so Zivou prechádzajú medzi lodnými kontajnermi. Keď po nich začne strieľať neznámy muž, schovajú sa do kontajnera. No bohužiaľ ich tam zamknú. Snažia sa odtiaľ dostať, avšak neúspešne a akoby to nestačilo, na mobile nemajú signál. Tony zistí, že tento kontajner meria menej ako by mal a nájde v ňom ďalšiu tajnú chodbu a v nej škatuľu plnú peňazí. Myslia si, že pašeráci už všetko vyložili, ale v tom sa kontajner pohne. NCIS sa domnievalo, že pašeráci prevážali zbrane, avšak v skutočnosti prevážali bomby!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224195000 +0000" stop="20251224214500 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočné pátranie</title><desc>Po smrti podnikateľa, ktorý spadne zo svojho balkóna do rokliny, zostane jeho rodina v šoku z jeho zlovestných posledných slov. Keď zmizne ich návšteva - mediálna marketérka, jej snúbenec po nej zorganizuje pátranie na ostrove. Tento rok za Nevillom príde mama a snaží sa robiť všetko pre to, aby už nebol sám.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224214500 +0000" stop="20251224224000 +0000">
    <title>Bez stopy III (12)</title><desc>III. 12
Z väzenia zmizne väzeň MacAvoy, ktorý mal ísť o niekoľko týždňov na podmienku domov. Jeho sestra Laura tvrdí, že neutiekol, že sa napravil a že sa mu niečo stalo...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224224000 +0000" stop="20251224232000 +0000">
    <title>Bez stopy III (13)</title><desc>Z múzea prírody utečie autistický chlapec Ian a zmizne. V podozrení je jeho otec Daniel, ktorý sa len pred týždňom dozvedel, že Ian nie je jeho... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224232000 +0000" stop="20251225000000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (11/24)</title><desc>Na námorníckej základni nakrúcajú reality show. Tri známe modelky cvičia ako vojaci. Majú všetky tréningy a žijú v ťažkých podmienkach. Avšak pri prehliadke nájdu jednu z nich mŕtvu na ostnatom drôte. Na mieste činu je množstvo novinárov, z čoho Gibbs nemá veľkú radosť. Ducky zistí, že modelka je mŕtva najmenej 5 hodín a drôt nebol príčinou smrti...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225000000 +0000" stop="20251225004000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (12/24)</title><desc>Tony so Zivou prechádzajú medzi lodnými kontajnermi. Keď po nich začne strieľať neznámy muž, schovajú sa do kontajnera. No bohužiaľ ich tam zamknú. Snažia sa odtiaľ dostať, avšak neúspešne a akoby to nestačilo, na mobile nemajú signál. Tony zistí, že tento kontajner meria menej ako by mal a nájde v ňom ďalšiu tajnú chodbu a v nej škatuľu plnú peňazí. Myslia si, že pašeráci už všetko vyložili, ale v tom sa kontajner pohne. NCIS sa domnievalo, že pašeráci prevážali zbrane, avšak v skutočnosti prevážali bomby!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225004000 +0000" stop="20251225013000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225013000 +0000" stop="20251225041000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251224050000 +0000" stop="20251224061500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224061500 +0000" stop="20251224063500 +0000">
    <title>Krok za krokom III (13)</title><desc>Sú Vianoce, deti sa tešia na darčeky, najviac Brendan na vláčik. Frank aj Carol naňho však zabudli. Preto sa rozhodnú ho ešte vyzdvihnúť - Frank prerába zariadenie predajne, a tak od nej má kľúče - lenže sú &quot;pri čine&quot; zatknutí a posadení do cely. Deti na Štedrý deň rodičom nijako nechýbajú, až Cody, ktorému sa Frank konečne dovolá, ich prinúti uvedomiť si, o čom Vianoce sú, a idú ich navštíviť. Na koledu potom Carol s Frankom pozvú aj svojho väzniteľa, šerifa Barneyho...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224063500 +0000" stop="20251224081500 +0000">
    <title>Báječná Angelika</title><desc>Krásna markíza de Peyrac prisahá pomstu svojim nepriateľom, ktorí dostali jej muža na hranicu... Po poprave svojho manžela Joeffreya sa prenasledovaná Angelika de Peyrac (Michéle Mercier) ukryla medzi parížskou spodinou, vedenou jej priateľom z detstva Nicolasom (Giuliano Gemma). Prisahá pomstu svojim nepriateľom, ktorí dostali jej muža na hranicu. Prvou obeťou sa stane mních Conan Becher (Charles Régnier), ktorý Peyraca udal. Angelika sa ocitne uprostred vojny parížskych gangov o moc, stane sa svedkom a vzápätí pomstiteľom Nicolasovej smrti. Je uvrhnutá do žalára, ale svojou krásou a šikovnosťou sa jej podarí nielen zachrániť si život, ale dokonca nájsť i svoje stratené deti. Po celý ten čas sa usiluje o znovunadobudnutie bohatstva a cti, ktorú stratila pre kráľovu závisť. Po mnohých prekážkach sa jej to nakoniec podarí, keď je opäť uvedená na kráľovský dvor - tentoraz ako nevesta svojho bratanca Filipa de Plessis-Bellieres (Claude Giraud)...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224081500 +0000" stop="20251224085500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (20)</title><desc>CJ a Cody prevážajú zraneného tuleňa do záchranného zariadenia v Morskom svete. Samantha tam dostane nápad propagovať záchranárstvo tým, že v Morskom svete naplánuje akčnú vodnú šou na tému Pobrežná hliadka.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224085500 +0000" stop="20251224094000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (21)</title><desc>Na plážovej promenáde spôsobuje problémy šialená mladá žena v ktorej Neely spozná Jamie Duncanovú, najlepšiu kulturistku na svete. Tá utečie skôr, ako ju stihnú plavčíci zadržať. Medzitým Newman stretne ženu svojich snov - ktorá však nehovorí po anglicky.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224094000 +0000" stop="20251224110500 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró (2/2)</title><desc>Boli raz dve kráľovstvá, ktoré proti sebe bojovali od nepamäti. Odvážna Fantaghiró, aby zachránila kráľovstvo svojho otca, príjme výzvu nepriateľského kráľa a preoblečená za rytiera musí získať Zlatú ružu. Protagonistkou talianskej filmovej rozprávky je prekrásna, múdra ale tvrdohlavá princezná Fantaghiró. Svet rozprávky možno mnohým pripomenie náš &quot;ľudský&quot; svet. Lenže hlavným hrdinom v boji so Zlom pomáhajú dobré víly a iné rozprávkové bytosti. Osud však zasiahne nielen do života odvážnej princeznej Fantaghiró, ale aj do osudov dvoch znepriatelených kráľovstiev...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224110500 +0000" stop="20251224121500 +0000">
    <title>Obušku, z pytle ven!</title><desc>Anotácia: Chudobný muzikant (Ladislav Pešek) sa vydá do sveta, aby si zarobil na jedlo pre kopu hladných detí, ktoré ho čakajú doma. Cestou sa dostane do krčmy, kde sa práve oslavuje. Muzikant hosťom zahrá, ale za svoje vystúpenie sa dočká iba obyčajného kúska suchého chleba. Naviac si hostinský na účet chudáka kruto zažartuje, keď mu ku krajcu chleba pridá neviditeľnú jaternicu. Smutný muzikant síce hostinskému pokazí radosť, keď si na neviditeľnej jaternici okato pochutí, krútenie v žalúdku mu to však nezaženie. Jediný, kto ho poľutuje je zázračný deduško a s ním sa rozdelí o posledný kúsok sústa. Ako odmenu za svoje dobré srdce dostane čarovný obrúsok, prestierajúci na požiadanie tie najvyberanejšie pochúťky, a aj oslíka, z ktorého sa sypú dukáty. Cestou domov sa šťastný muzikant zastaví v rovnakej krčme a dobrácky sa svojimi zázračnými darmi pochváli. Lakomý krčmár mu veci ukradne. Pravdu odhalí až doma, keď sa obrúsok neprestrie a oslík neotrasie. Namiesto radosti tak sklamal ustarostenú ženu i deti, ktoré sa tešili na darčeky. A to je už i na dobráckeho muzikanta priveľa...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224121500 +0000" stop="20251224130000 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (9)</title><desc>SG-1 nachádza na planéte opustené antické laboratórium. Mitchell sa dotkne jednej zo stázových komôr, tá sa aktivuje a oživí muža. Ten tvrdí, že na ňom sa vykonávali experimenty, ale v skutočnosti je to klon s pamäťou Anubisa a schopnosťami Antikov, vďaka ktorým sa už čoskoro povznesie.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224130000 +0000" stop="20251224135000 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (10)</title><desc>Vodca Jaffov chce uzákoniť vieru v Oriájov. Na Zemi sa začína šíriť choroba, ktorá pochádza od Oriov. Antik Orlin sa stáva znovu človekom, aby pomohol vyvinúť liek, ktorý by dokázal epidémiu zastaviť a zachrániť tak Zem. Ale veľké množstvo antických vedomostí mu začína poškodzovať mozog.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224135000 +0000" stop="20251224144500 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (1)</title><desc>Originálny sci-fi seriál z pera Miloša Macourka a v réžii Václava Vorlíčka o lietaní, kúzelnom modrom kameni a úžasných vynálezoch. Jedného rána cestou do školy zakopol Čestmír Trnka o Modrý kameň a ocitol sa náhle na Planéte kvetov. Zažil tu neuveriteľné veci a priniesol si odtiaľ semienka, z ktorých vypestoval kvety, ktorých vôňa mu dala schopnosť starnúť a lietať. Také možnosti, ako iste uznáte, musel Čestmír využiť. Ale už prvý večerný let do školy pre dôležité načúvadlo, ktoré učiteľka Klepáčová zhabala spolužiakovi Davidovi, signalizuje, že kúzelné kvety prinesú Čestmírovi aj celej jeho rodine nemalé problémy. Ústredný hrdina, malý žiačik Čestmír Trnka, sa prostredníctvom zázračného meteoritu, o ktorý zakopne pri ceste do školy, dostane na Planétu kvetín. Prinesie si odtiaľ aj zázračné semienka dvoch kvetín. Vyrastú z nich krásne kvety. Vôňa prvého mu umožní lietať a druhý zase z neho za okamih spraví dospelého človeka, ktorý vyzerá presne rovnako, ako jeho otec, pracovník výskumného ústavu. Zo zdvojenia pána Trnku, samozrejme, vyplynie množstvo humorných situácií.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224144500 +0000" stop="20251224154000 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (2)</title><desc>Zatiaľ čo si Čestmír so spolužiakmi užívajú kúzelnú moc kvetiny, dôjde v holičstve k poľutovaniahodnej udalosti. Syn holiča Blechu zničil profesorovi Langmajerovi nenahraditeľný vedecký materiál...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224154000 +0000" stop="20251224174000 +0000">
    <title>Angelika a kráľ</title><desc>Po smrti Filipa zavolá Ľudovít XIV. Angeliku späť na dvor a poverí ju diplomatickou úlohou... Vďaka svadbe s krásnym markízom de Plessis-Belliere sa Angelika (Michéle Mercier) opäť stala markízou a dvornou dámou jeho veličenstva vo Versailles. Kráľ Ľudovít XIV. (Jacques Toja) ju po tom, čo Filip (Claude Giraud) padol vo vojne, zavolá späť na dvor a poverí diplomatickou úlohou. Angelika sa tak dostáva do mnohých nebezpečenstiev, stáva sa súčasťou travičskej aféry, no napriek tomu vo Versailles spoznáva mnohé osobnosti tamojšej kultúry...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224174000 +0000" stop="20251224193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró II (1/2)</title><desc>Fantaghiró a Rumualdo sa pripravujú na svoje manželstvo. Čierna kráľovná je ale zhnusená ich oddanou a hlbokou láskou a zajme jej otca. To jej však nestačí a začaruje Rumualda, aby miloval ju a mala ho len pre seba. Fantaghiró však pomáha Biela čarodejnica. Ďalšie osudy krásnej Fantaghiró.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224193000 +0000" stop="20251224200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (12)</title><desc>Blížia sa Vianoce a JT sa musí vzdať plánov na lyžiarsky výlet. Namiesto toho musí strpieť prítomnosť dotieravej tety Edny. Celá rodina dostáva veľkú lekciu z medziľudských vzťahov.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224200000 +0000" stop="20251224214000 +0000">
    <title>Orlie pierko</title><desc>Pokračovanie životných osudov hrdinov filmu Medená veža, chatárov z tatranskej stratenej doliny. Valér (Ivan Rajniak) je so svojím priateľom (Ivan Mistrík) prepustený z väzenia. Obaja boli odsúdení za pašovanie tovaru z Poľska. Po dvoch rokoch sa vracajú domov a majú radosť aj strach. Nevedia, ako ich privítajú tí, ktorých už dlho nevideli. Ich najväčším prianím je, aby zima nebola dlhá a oni sa mohli vrátiť na chatu v Stratenej doline. V miestnej krčme stretnú nadporučíka Pardeka (Vladimír Müller), vďaka ktorému sa dostali za mreže. Podnapitý Valér sa mu vyhráža, že s pašovaním neskončí, dokonca mu tovar prenesie priamo pred očami a ani o tom nebude vedieť. Dvojica priateľov sa vypraví na tatranskú chatu. Tu ich už čaká sedemnásťročná Antónia, ktorá ušla z domu. Je zamilovaná do Valéra a vystríha ho pred plánovanou kontrolou Pardeka. Pre nepriaznivé počasie u nich prenocuje. Na druhý deň ich navštívi Pardek a skôr, ako odvedie hľadanú Antóniu domov, im oznámi, že musia okamžite opustiť podnikovú chatu, inak na nich podá trestné oznámenie. Nevie im zabudnúť, že ho verejne zosmiešnili. Sklamaní priatelia ho síce poslúchnu a zamestnajú sa v prvej práci, ktorá im príde do cesty, ale zároveň sú pripravení pomstiť sa mu. Pardek im vzal to najcennejšie a to mu nemôžu odpustiť...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224214000 +0000" stop="20251224231500 +0000">
    <title>Dařbuján a Pandrhola</title><desc>Česká filmová rozprávka o zázračnom liečiteľovi a záhadnom kmotrovi, ktorý sa len tak ľahko nenechá oklamať. Chudobný baník Kuba Dařbuján (Jiří Sovák) sa stará o svoju Markítku (Květa Fialová) a jedenásť detí. Niet ani divu, že sa len málokedy naje do sýtosti. A to im má bocian priniesť ďalší prírastok. Keď sa narodí, Kuba sa vyberie hľadať pre neho kmotra. Odmietne starčeka, pretože je dobrý len k bohatým, ale rád prijme ponuku muža, ktorý je podľa neho spravodlivý bez rozdielu ku všetkým. To ešte netuší, že ide o samotnú Smrť (Václav Lohnický). Tá mu navrhne výhodnú ponuku. Z Kuba spraví skvelého lekára, ale má podmienku a tú musí dodržať. Pokiaľ bude Smrť stáť pri nohách postele pacienta, môže ho uzdraviť, pokiaľ pri hlave, nie je chorému viac pomoci. Kuba súhlasí a hneď na druhý deň začína s liečbou. Po dlhom zvažovaní pomôže i bohatému a lakomému Pandrholovi (Rudolf Hrušínský), i napriek tomu, že poruší danú dohodu. Chamtivý Pandrhola nechá Smrť zatĺcť do veľkého suda, aby sa jej zbavil raz a navždy. Od tej chvíle však nikto a nič nemôže umrieť. Ani človek, ani zviera...</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224231500 +0000" stop="20251224234000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (12)</title><desc>Blížia sa Vianoce a JT sa musí vzdať plánov na lyžiarsky výlet. Namiesto toho musí strpieť prítomnosť dotieravej tety Edny. Celá rodina dostáva veľkú lekciu z medziľudských vzťahov.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224234000 +0000" stop="20251225002000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (19)</title><desc>Abby a Carter cestujú do Oklahomy, aby priviedli späť Abbyinu psychicky chorú matku. V Chicagu Maggie užije veľké množstvo liekov na spanie a Kovač ju v nemocnici zúfalo oživuje. Benton ošetruje vysokoškoláka, ktorý sa zranil pri žartíku študentského „bratstva“. Stretáva aj svojho bývalého učiteľa zo strednej školy, ktorý v ňom prebudil lásku k vede. Cordayová porodí krásnu dcérku Ellu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225002000 +0000" stop="20251225010500 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (20)</title><desc>Maggie odporuje Abbyinej snahe umiestniť ju do psychiatrického zariadenia. Weaverová sa venuje niekoľkým mimoriadne zvláštnym pacientom. Legaspiová sa vracia do práce po očistení z obvinení a Weaverová sa snaží ich vzťah zachrániť. Benton si poraní ruku pri prenášaní svojho bývalého učiteľa a musí znášať poznámky jeho uštipačných starých kamarátov. Carter ošetruje mladú ženu s masívnym krvácaním a rozhorčí sa, keď zistí, že jej priateľ jej tajne podával bylinky na vyvolanie potratu.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225010500 +0000" stop="20251225013000 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225013000 +0000" stop="20251225032000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225032000 +0000" stop="20251225041000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>24.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>