<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250105063000 +0000" stop="20250105070000 +0000">
    <title>Dekretovo dedičstvo</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105073000 +0000" stop="20250105083000 +0000">
    <title>Hrady: Tajomstvá, záhady a legendy (4/4)</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105125500 +0000" stop="20250105132000 +0000">
    <title>Orientácie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105132000 +0000" stop="20250105141500 +0000">
    <title>Brad Pitt, viac ako pekná tvár</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105141500 +0000" stop="20250105151000 +0000">
    <title>Jim Carrey: Amerika bez masky</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105173000 +0000" stop="20250105174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105181000 +0000" stop="20250105183500 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105191000 +0000" stop="20250105200500 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105213500 +0000" stop="20250105230100 +0000">
    <title>Slovenské tango Milana Lasicu a Bratislava Hot serenades</title><desc>Pozrite si jedno z posledných vystúpení Milana Lasicu s Bratislava Hot Serenaders v rámci koncertu Slovenské tango, ktorý bol súčasťou hudobného festivalu Konvergencie 2021.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105052000 +0000" stop="20250105060000 +0000">
    <title>Jachtárske Himaláje: Od trópov po Arktídu</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105060000 +0000" stop="20250105063000 +0000">
    <title>4 generácie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105083000 +0000" stop="20250105093000 +0000">
    <title>Vábenie výšok - Krutý Everest</title><desc>Dokumentárny film Krutý Everest je postavený na výpovediach horolezcov bez sprievodného komentára. Zachytáva generáciu, ktorá mala odvahu vytýčiť si tie najnáročnejšie ciele, ktoré neskôr viedli na najvyššiu horu sveta. S nadhľadom, bez pátosu, analyticky a skôr kriticky zhodnotiť slovenské himalájske horolezectvo v tomto období. V čom videli výzvy, aké mali vízie? Akú úlohu zohrali generačné rozdiely, ktoré v konečnom dôsledku posúvali hranice nemožného? To je však len jedna rovina filmu. Druhou je zasadenie príbehu do doby, v ktorej sa výstupy odohrávali. Vyvrcholením je poučenie z tragédie, ktorá sa odohrala pri expedícii na Everest v roku 1988, kedy sa pri zostupe z Boningtonovej cesty stratili štyria najlepší slovenskí horolezci...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105151000 +0000" stop="20250105160500 +0000">
    <title>Jackie Chan: Zrod legendy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105160500 +0000" stop="20250105173000 +0000">
    <title>Štipku soli (2/3)</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105175000 +0000" stop="20250105180000 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105180000 +0000" stop="20250105181000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105185000 +0000" stop="20250105190000 +0000">
    <title>Slovo</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105200500 +0000" stop="20250105213500 +0000">
    <title>Lasica píše Čekovskému</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105115000 +0000" stop="20250105125500 +0000">
    <title>Bratislavský novoročný koncert</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105070000 +0000" stop="20250105073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105093000 +0000" stop="20250105105000 +0000">
    <title>Bohoslužba</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105105000 +0000" stop="20250105115000 +0000">
    <title>Jana Eyrová (4/4)</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105174000 +0000" stop="20250105175000 +0000">
    <title>Chalúpka na vŕšku</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105183500 +0000" stop="20250105185000 +0000">
    <title>Andyho dobrodružstvá s dinosaurami</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105190000 +0000" stop="20250105191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105230100 +0000" stop="20250105230300 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250105230300 +0000" stop="20250106001000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250105040000 +0000" stop="20250105053000 +0000">
    <title>Kráska a zviera</title><desc>Hugo, otec krásnej Elsy, jedného dňa zablúdi v lese a nájde tajomný opustený zámok. Keď odtrhne ružu, napadne ho zvláštne stvorenie - napolo človek a napolo zviera. Hugo si zachráni život, keď mu na výmenu miesto seba ponúkne prvého človeka, ktorého stretne pri návrate domov. Na jeho veľké zdesenie je to však práve krásna Elsa.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105053000 +0000" stop="20250105054000 +0000">
    <title>Meduška</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105054000 +0000" stop="20250105055000 +0000">
    <title>Čin-Čin</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105065000 +0000" stop="20250105075500 +0000">
    <title>Rozprávky H. Ch. Andersena: Cisárove nové šaty</title><desc>Kedysi dávno žil cisár, ktorý sa rád parádil. Raz prišli do mesta dvaja šibali vydávajúci sa za tkáčov, ktorí vedia utkať najkrajšiu látku na svete. Šaty z tejto látky budú neviditeľné pre každého, kto je hlúpy, alebo nie je súci pre svoj úrad. Cisár chcel takéto šaty mať, aby rozoznal múdrych od hlúpych. Tkáči začali tkať, no tkali na prázdnych krosnách. Cisár poslal ministra, aby zistil, ako im to ide. Minister však uvidel prázdne krosná. Keďže sa to bál povedať, aby si o ňom nemysleli, že je hlúpy, vychvaľoval, aká je látka krásna. Potom poslal ďalšieho úradníka, ktorý pochodil podobne ako minister. Všetci ľudia v meste rozprávali o nezvyčajnej látke. Napokon sa išiel presvedčiť aj samotný kráľ. Na jeho prekvapenie tiež nič nezbadal, ale aby si jeho ľud nemyslel, že je hlúpy, tak tiež látku vychvaľoval. O niekoľko dní neskôr sa šiel kráľ predviesť v nových šatách pred ľud, ale kráľ netušil že ide celkom nahý. Zrazu jedno dieťa zvolalo: "Mami, pozri, ten pán je celkom nahý." Nanešťastie to kráľ počul, a pomyslel si, že aj ten ľud je hlúpy.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105105500 +0000" stop="20250105123000 +0000">
    <title>Jazerná kráľovná</title><desc>Pre lásku niekedy musíte obetovať všetko a ísť kvôli nej hoci aj na dno zradného jazera. Zlá jazerná kráľovná premenila sedem princezien na labute a väzní ich. Princeznej Odette sa však podarí utiecť, ale jej radosť zo slobody netrvá dlho. Hneď, ako ju na zámku vidí Rudovous, poradca Jazernej kráľovnej, berie ju zo sebou späť do Jazernej ríše. Princ Viktor stojí pred ťažkou úlohou. Bez možnosti zabudnúť na krásnu Odettu ho otec chce oženiť s jazernou kráľovnou. Viktor je však odhodlaný ísť za hlasom svojho srdca a krásnu princeznú nájsť.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105123000 +0000" stop="20250105134000 +0000">
    <title>Pravá nevesta</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105134000 +0000" stop="20250105150500 +0000">
    <title>Železný Ján</title><desc>Malý princ dostane od Železného Jána úlohu strážiť Zlatú studňu. Keď si do nej z nepozornosti namočí vlasy, musí odísť do sveta, aby spoznal jeho biedu. Pracuje ako kuchtík i ako záhradník v susednom kráľovstve a keď vyrastie, zamiluje sa do krásnej princeznej. Ich láske ale nepraje zlý Čierny rytier a tak princovi neostáva nič iné, iba poprosiť Železného Jána o pomoc...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105161500 +0000" stop="20250105180000 +0000">
    <title>V službách kráľa</title><desc>Karol Smelý, vojvoda Burgundský usporadúva veľkolepé oslavy, ktorými chce zapôsobiť na pozvanú šľachtu a predovšetkým na francúzskeho kráľa, svojho bratranca Ľudovíta XI., po ktorého tróne túži rovnako ako po ruke krásnej Jeanne de Beauvais. Tá však už miluje rytiera Robert de Neuville. Vojvoda Burgundský sa ale neštíti ničoho, len aby dosiahol svoj cieľ.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105210500 +0000" stop="20250105224000 +0000">
    <title>Čierne na bielom koni</title><desc>Romantická gangsterka z okolia Lučenca a Rimavskej soboty, krajiny nikoho, stratenej v čase kdesi na juhu Slovenska. Osem kapitol o tom, prečo sa báť ľudí, ktorí vám podajú pero a povedia: Stačí podpísať. O tom, ako dokáže nečakaná láska strpčiť zločincom pokojný život a kam až dokážu súdni ľudia zájsť, ak ich prerastie pýcha. No a nakoniec o tom, že hrdina je ten, kto sa nebojí smrti, ani keď zomrie posledná nádej. Film zobrazuje tragikomické osudy postáv prežívajúcich čistú lásku, veľkú vášeň, nedostatok prachov, poéziu, drsné hlášky, hazard, podvody a silnú potrebu vypadnúť z toho kraja.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105224000 +0000" stop="20250105224500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106000500 +0000" stop="20250106013500 +0000">
    <title>Úsvit</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106013500 +0000" stop="20250106032000 +0000">
    <title>V službách kráľa</title><desc>Karol Smelý, vojvoda Burgundský usporadúva veľkolepé oslavy, ktorými chce zapôsobiť na pozvanú šľachtu a predovšetkým na francúzskeho kráľa, svojho bratranca Ľudovíta XI., po ktorého tróne túži rovnako ako po ruke krásnej Jeanne de Beauvais. Tá však už miluje rytiera Robert de Neuville. Vojvoda Burgundský sa ale neštíti ničoho, len aby dosiahol svoj cieľ.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250106032000 +0000" stop="20250106040000 +0000">
    <title>Tajomstvo mojej kuchyne</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105055000 +0000" stop="20250105065000 +0000">
    <title>Ronja, lúpežníkova dcéra</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105075500 +0000" stop="20250105090000 +0000">
    <title>Vtáčia princezná</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105090000 +0000" stop="20250105100000 +0000">
    <title>Slovensko v roku 2024</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105100000 +0000" stop="20250105105500 +0000">
    <title>Svet v roku 2024</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105150500 +0000" stop="20250105161500 +0000">
    <title>Mišo</title><desc>Hlavného hrdinu humorne ladeného príbehu Miša, autor obdaril ľudskou slabosťou - láskou k poháriku. Bojuje medzi čestným slovom, ktoré dal pánu farárovi Drozdíkovi, že piť nebude a medzi zvodmi okolitého sveta a príležitosťami vo viniciach i na jarmoku, kde každý pustí slzu dolu hrdlom.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105180000 +0000" stop="20250105185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105185500 +0000" stop="20250105191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105191500 +0000" stop="20250105192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105192000 +0000" stop="20250105193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105193000 +0000" stop="20250105203000 +0000">
    <title>Dotyk života (1/8)</title><desc>Pôrod je jedným z mála zážitkov, ktoré nás všetkých spájajú a jeho dejiskom je zvyčajne pôrodnica, ktorej zamestnanci počas rušných dní a nocí prežívajú konflikty, aj tie najkrajšie radosti. Navonok sú všetci súčasťou dobrosrdečného a súdržného kolektívu, niekedy ale podliehajú obrovskému psychickému a fyzickému vypätiu. Tak, ako hlavná pôrodná asistentka Eva, ktorá je každý deň obklopená novým životom a tajne túži po vlastných deťoch, ale ťažko nadväzuje blízke vzťahy. Ona, jej kolegyne, aj všetky prichádzajúce rodičky zdieľajú toto miesto, miesto strachu, neistoty i viny, ale aj miesto dôvery, smiechu, lásky a tej najväčšej blaženosti, ktorou je dotyk nového života.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105203000 +0000" stop="20250105210500 +0000">
    <title>Opri sa o mňa</title><desc>Príbeh Zuzany Smatanovej, ktorá sa z detskej izby dostala cez výhru v Coca – cola Popstar na koncertné pódiá. Na tejto svojej ceste prešla depresiou, úzkosťami, vyhorením, ktoré však vďaka blízkym a odborníkom zdolala a dnes rozpráva o tomto období a posilňuje tých, ktorí si niečím podobným prechádzajú.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105224500 +0000" stop="20250105233500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105233500 +0000" stop="20250105235500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250105235500 +0000" stop="20250106000500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250105050000 +0000" stop="20250105062500 +0000">
    <title>Rozdelené dvojičky</title><desc>Rozhodnutím vzdať sa postihnutej dcérky a predstierať, že je mŕtva, spôsobil David svojej rodine nekonečné utrpenie... Lexington (USA), píše sa rok 1964. Známy lekár David Henry (Dermot Mulroney) asistuje pri komplikovanom pôrode svojej manželky Nory (Gretchen Mol) a pomáha priviesť na svet dvojčiatka Phoebe a Paula. Keď David s hrôzou zistí, že kým chlapček je úplne zdravý, dievčatko trpí Downovým syndrómom, v strachu z nekonečného rodinného utrpenia zverí dcérku do starostlivosti obetavej sestričky Caroline Gilovej (Emily Watson) a Noru oklame, že ich druhé dieťatko pri pôrode zomrelo... Paradoxne kým počas nasledujúcich dvadsiatich rokov z postihnutého dievčatka vyrastá životaschopná mladá žena, rodinné šťastie Henryovcov postupne systematicky ničia neprestajné hádky, klamstvá a nečakané tragédie...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105062500 +0000" stop="20250105065000 +0000">
    <title>Priatelia II (3)</title><desc>Monica a Rachel sú v šoku - tajomný pán Heckles umiera a odkazuje im všetok svoj majetok. Potom, čo dievčatá uvidia obrovský neporiadok, ktorý vládne v byte podivného muža, vôbec nevedia, čo si o tom majú myslieť. Rachel by si z bytu pána Hecklesa rada odniesla lampu. Monica však s jej plánom nesúhlasí, a Rachel sa na ňu naštve. Chandler s údivom zisťuje, že má podobnú povahu, ako zosnulý pán Heckles. Vydesí sa, aby nakoniec tiež nezostal celý život sám rovnako ako jeho podivný sused. Chandler je zúfalý zo svojej povahy a veľmi rád by sa zmenil. Dohodne si schôdzku so svojou bývalou priateľkou Janice ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105065000 +0000" stop="20250105072500 +0000">
    <title>Priatelia II (4)</title><desc>Phoebe má nečakanú návštevu, prichádza za ňou jej manžel Duncan. Vyzradí sa tak jej dlho a starostlivo utajované tajomstvo, že si pred časom vzala kamaráta - homosexuála, ktorý potreboval získať zelenú kartu, aby mohol zostať v Spojených štátoch. Duncan teraz Phoebe prišiel oznámiť, že dôvodom jeho návštevy je to, že plánuje svadbu s inou dievčinou. Phoebe je touto informácií značne zaskočená ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105072500 +0000" stop="20250105080500 +0000">
    <title>Priatelia II (5)</title><desc>Chandler nájde na záznamníku odkaz od neznámeho dievčaťa Jade, ktorá hľadá mladíka menom Bob. Chandler sa za neho vydáva a telefonicky si s ňou dohodne schôdzku. Monica bola povýšená a ešte dostala ako darček päť steakov od dodávateľa. Priatelia to idú spoločne s ňou osláviť do reštaurácie, tam sa ale na záver pohádajú. Ross má narodeniny. Partia ho chce preto pozvať na koncert rockovej skupiny a kúpiť mu darček. Pre Phoebe, Joeyho a Rachel je to ale finančne príliš náročné. Ross, Chandler a Monica idú na koncert sami ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105080500 +0000" stop="20250105083000 +0000">
    <title>Priatelia II (6)</title><desc>Ross privedie svojho malého syna Bena na návštevu k Monice, ktorá pripravila koláč z kiwi. Ross koláč ochutná a zrazu u neho prepukne alergická reakcia - musí ísť okamžite do nemocnice. Malého Bena zverí na stráženie Joeymu a Chandlerovi, ktorí ho vezmú na prechádzku. Na stráženie dieťaťa ale zabudnú, keď sa v autobuse pokúšajú nadviazať známosť s dvomi ženami ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105083000 +0000" stop="20250105102500 +0000">
    <title>Dom pri jazere</title><desc>Kate Forsterová (Sandra Bullock) žila sama v odľahlom dome zo skla. Presťahovala sa však do Chicaga. Je uprostred veľkomesta, ale opäť sama. Čoskoro dostane čudný list. Píše jej Alex (Keanu Reeves), nový majiteľ jej bývalého domu. Kate mu odpovie a z ich korešpondencie odrazu vyplynie zvláštne zistenie - Alex žije v roku 2004, Kate sa však nachádza v roku 2006. Obaja si píšu ďalej a vďaka listom sa zrodí láska. Nevedia, ako ten druhý vyzerá a nemôžu sa ani stretnúť. Ale túžia po sebe... Keď jedného dňa zistia, že každý píše z inej doby, rozhodnú sa rozlúštiť tajomstvo, ktoré zahaľuje ich romancu. Skôr, ako bude neskoro. Poznáte ten neodbytný pocit, že vo svojom živote musíte niečo zmeniť? Počúvnuť sa ho rozhodla aj pôvabná Dr. Kate Forsterová (Sandra Bullock), ktorá sa rozhodla po ukončení štúdia medicíny v roku 2006 presťahovať sa za prácou z predmestia Chicaga do hektického centra. Len ťažko si však zvyká na myšlienku, že jej milovaný domov – nádherný priestranný dom s neopakovateľným výhľadom na jazero zo všetkých jeho kútov – bude teraz obývať niekto iný... Krátko pred Vianocami nechá nájomníkovi, ktorý sa do domu pri jazere nasťahuje po nej, v schránke odkaz – požiada ho zaslanie svojej prípadne zblúdenej pošty a popraje mu veľa šťastia v útulnom dome, v ktorom jej duša zakaždým pookriala. Talentovaný, no frustrovaný architekt Alex Wyler (Keanu Reeves) vôbec nechápe, čo mu týmto odkazom chcela predošlá nájomníčka vlastne povedať, pretože dom, do ktorého sa práve prisťahoval, je v dezolátnom stave – je špinavý, zaprášený a všade navôkol je plno buriny. O nejakých zvláštnych odtlačkoch psích labiek, o ktorých bola v liste tiež reč, ani nehovoriac – tiež ich nikde nevidí! Dom, ktorý jeho otec Simon (Christopher Plummer) postavil v časoch, keď boli ako rodina ešte šťastní, a ktorý preňho veľa znamená, sa rozhodne zrenovovať – a na Katein odkaz zabudne... Opäť si naň spomenie, až keď pri natieraní móla akýsi túlavý pes prevrhne plechovku s farbou a vbehne do domu, zanechávajúc za sebou stopy labiek... Alex síce ničomu nerozumie, no nedá mu to a napíše Kate! Postupne z listov, ktoré si čas Kate a Alex vymieňajú prostredníctvom schránky domu pri jazere, čoraz jasnejšie – hoci to znie neuveriteľne – vyplynie, že žijú v inom čase. Kate v roku 2006 a Alex v roku 2004! Obaja sa snažia vyrovnať sa so sklamaniami vo svojich životoch a začať „nový život“. Vďaka týmto neobvyklým okolnostiam sa cítia byť zvláštne spojení – a ako týždne ubiehajú, zverujú sa jeden druhému čoraz častejšie a podrobnejšie so svojimi tajomstvami, pochybnosťami i snami. Až sa nakoniec do seba zaľúbia...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105102500 +0000" stop="20250105125000 +0000">
    <title>Svadba pána Darcyho</title><desc>Po búrlivej romanci sa pragmatická učiteľka zasnúbi s pekným miliardárom, ale stať sa súčasťou jeho sveta je komplikované, najmä keď sa do svadobných príprav zapojí jeho teta... Učiteľka Elizabeth Scottová (Cindy Busby), šťastne zamilovaná a čerstvo zasnúbená s pekným a bohatým Donovanom Darcym (Ryan Paevey), sa teší na plánovanie malého jesenného obradu s pomocou svojej matky Lindy (Lini Evans), sestry Jenny (Tammy Gillis) a snúbenca. Ale keď sa do príprav zapojí Donovanova teta Violet (Frances Fisher), jednoduchá jesenná udalosť sa zmení na veľkolepú júnovú svadbu vhodnú pre princeznú - a na všetko ostávajú už len dva mesiace. Ako týždne plynú, Donovan je stále odťažitejší a Elizabeth sa obáva, že ich vzťah nakoniec nie je taký pevný. Vzhľadom na ich odlišný pôvod a povahy, Elizabeth si nemôže pomôcť a musí sa spýtať sama seba: mala by si skutočne vziať pána Darcyho?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105125000 +0000" stop="20250105145000 +0000">
    <title>Liečiteľ: Dar z neba</title><desc>Mladý muž náhle zistí, že má po generácie dedený dar uzdravovania chorých. Zatiaľ čo sa snaží pochopiť svoju novú realitu, dospievajúce dievča s nevyliečiteľnou rakovinou ho nečakane inšpiruje, aby začal veriť v seba samého a tým, že bude pomáhať iným, nájde svoj životný cieľ. Alecov (Oliver Jackson-Cohen) život v Anglicku sa rozpadá. Jeho servis nemá žiadne zákazky, dlží peniaze nesprávnym ľuďom, spí s vydatými ženami a pije ako o život. Nečakane sa objaví muž menom Raymond (Jonathan Pryce), ktorý tvrdí, že je jeho strýko. Ten mu ponúkne splatenie všetkých dlhov výmenou za to, že sa na rok presťahuje do Kanady. Alec súhlasí a vydá sa na cestu. Po príchode do Lunenburgu, malého vidieckeho mesta, kde Raymond vlastní dom, stretáva veterinárku Ceciliu (Camilla Luddington), ktorá mu pomôže podať inzerát na služby opravára elektrospotrebičov do miestneho týždenníka. V snahe získať zákazky od miestnych obyvateľov jeho inzerát znie: „Liečiteľ, opravím všetko elektrické, čo sa pokazí“. Inzerát je však nesprávne vytlačený a znie, akoby Alec tvrdil, že je skutočným ľudovým liečiteľom. Obyvatelia mesta sa hrnú, aby využili jeho služby - Alec ich však odmieta a vysvetľuje, že ide len o tlačovú chybu. Je však nevysvetliteľné, že tí, ktorí sa k Alecovi vyberú, sa zo svojich neduhov skutočne vyliečia. Táto fáma sa šíri šialeným tempom a čím viac sa od nej Alec snaží dištancovať, tým dochádza k bizarnejším udalostiam. Po čase šokovaný Alec zisťuje, že ide o rodinné tajomstvo – dar uzdravovania. Nastáva čas rozhodnúť sa, či tento dar prijať, alebo odmietnuť. Príchod Abigail (Kaitlyn Bernard), dospievajúceho dievčaťa s terminálnym štádiom rakoviny, však dáva Alecovi poslednú šancu zvážiť zmysel svojho života.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105145000 +0000" stop="20250105171500 +0000">
    <title>Druhá alebo prvá</title><desc>Luke (Ed Harris) a Jackie (Susan Sarandon) Harrisonovci sa rozviedli ako dvaja rozumní ľudia, bez asistencie právnikov a nedôstojných súdnych ťahaníc. Napriek tomu ich dve deti, roztomilý Ben (Liam Aiken) a dospievajúca Anna (Jena Malone), len ťažko znášajú otcovu novú sympatickú priateľku Isabel Kellyovú (Julia Roberts). Je mladá, atraktívna, má zaujímavé povolanie módnej fotografky, ale napriek všetkej svojej úprimne mienenej snahe zostáva v očiach detí predovšetkým zlou macochou, ktorá rozbila manželstvo ich rodičov. Len veľmi pomaly, po malých krôčikoch si Isabel získava dôveru a úctu detí. Luke ju konečne požiada o ruku, no Jackie celú situáciu zamotá odhalením svojho temného tajomstva - má nevyliečiteľnú rakovinu, zomiera... Od tejto chvíle dve celkom rozdielne ženy k sebe opatrne hľadajú cestu a zodpovedná Jackie pomáha bohémskej Isabel zaujať miesto milujúcej a milovanej matky jej dvoch detí...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105171500 +0000" stop="20250105193000 +0000">
    <title>Dobrý ročník</title><desc>Do Provensálska prichádza úspešný londýnsky finančník Max (Russell Crowe), ktorý tu chce čo najrýchlejšie predať vinicu – dedičstvo po zosnulom strýkovi. Neochotne zakotví na mieste, ktoré mu nakoniec otvorí dvere do úplne novej dimenzie, a Max konečne začne naplno žiť. Londýnsky expert v odbore investícií Max Skinner (Russell Crowe) sa po smrti svojho strýka Henryho (Albert Finney) vracia na vinicu do Francúzska, kde prežil najkrajšiu časť detstva. Hoci ambiciózny workoholik chce hodiť minulosť za hlavu a vinicu čo najskôr predať, v okamihu príchodu do čarokrásnej oblasti na juhu Francúzska sa začne odvíjať celkom nová a opojná kapitola jeho života, počas ktorej v sebe nájde to, čo mu už od detstva chýba. A tak sa Max postupne mení na iného človeka, objaví lásku v podobe pôvabnej majiteľky miestnej kaviarne Fanny Chenalovej (Marion Cotillard) a zistí, že z nádherného prostredia viníc sa mu už vôbec nechce vrátiť do uponáhľaného sveta biznisu...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105193000 +0000" stop="20250105215000 +0000">
    <title>Stážista</title><desc>Iní v jeho veku si užívajú zaslúžený dôchodok, no sedemdesiatnik Ben (Robert De Niro) je z iného cesta a z toľkého povinného „oddychovania“ sa ide zblázniť! Napokon, penziu si predstavoval úplne inak – príjemnejšiu, zábavnejšiu, no hlavne nie takú nekonečne osamelú, pretože ju chcel stráviť po boku milovanej manželky, ktorú mu však osud vzal. A tak, aby bol opäť medzi ľuďmi a nepripadal si už viac tak zúfalo sám, rozhodne sa urobiť niečo naozaj nečakané... Zúčastní sa totiž konkurzu na miesto stážistu v spoločnosti, ktorej patrí azda najvychytenejšia módna webstránka súčasnosti! A navzdory faktu, že by pokojne mohol byť nielen starým, ale dokonca prastarým otcom svojich konkurentov, to miesto skutočne získa! Zakladateľkou spoločnosti je atraktívna vorkoholička Jules (Anne Hathaway). A práve jej asistentom sa Ben stane, hoci spočiatku len čisto formálne. Jules totiž vôbec nemá v pláne zveriť mu nejakú zodpovednú úlohu a jeho pozíciu schválila tak akosi... Len pre efekt. Lenže netrvá dlho a Ben jej i ostatným dokáže, že je nielen užitočný pre tím, ale ešte oveľa, oveľa viac!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105215000 +0000" stop="20250105235000 +0000">
    <title>Lambada, zakázaný tanec</title><desc>Nisa (Laura Harringová) je mladá a domorodá princezná z Brazílie. Jej dedina v dažďových pralesoch je vďaka bezohľadnej činnosti nadnárodnej drevorubačskej korporácie vo vážnom ohrození. Ako správna vládkyňa sa musí o svoj ľud postarať. Odchádza priamo do Los Angeles, aby tu všetkým porozprávala o tom, aký osud čaká dedinu, ak niekto nezasiahne. Veľa ľudí ale jej volaniu o pomoc nenačúva. Nisa preto zvolí iný komunikačný prostriedok. Z hlbín lesa si totiž priniesla tajnú zbraň „zakázaný tanec“ plný zmyselnosti, erotiky, túžby a vášne – lambadu. S tou sa so svojím partnerom ukáže v celoamericky sledovanej show Kida Creola...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250105235000 +0000" stop="20250106014500 +0000">
    <title>Tri metre nad nebom</title><desc>Ľúbostný príbeh dvoch mladých ľudí, ktorí pochádzajú z odlišných svetov. Babi (María Valverde) je dievča z vyššej strednej triedy, ktoré bolo vychovávané k dobrote a nevinnosti. Hugo (Mario Casas) je rebel, impulzívny, nezodpovedný a závislý na riziku a nebezpečenstve. Dobré dievča zo zámožnej rodiny stretne zlého chlapca z ulice. Bitkár pretekajúci na motorke s neovládateľnou povahou sa zamiluje do dobre vychovanej školáčky smerujúcej k vyšším životným cieľom. Pohŕda ním, ale jeho rebelská povaha a šarm si ju nevyhnutne získajú. Dokáže sa však on povzniesť nad svoje nižšie pudy a ona sa vzdať všetkého pre lásku? Babi (María Valverde) a Hugo (Mario Casas) pochádzajú z úplne iných svetov: ona je dobre vychované dievča z vyššej spoločenskej triedy, on impulzívny rebel, ktorý miluje nelegálne motocyklové preteky a nevyhýba sa ani poriadnej bitke. Keď Hugo vtrhne na párty bohatých tínedžerov so svojou bandou, zbadá tam Babi. Spočiatku jej Hugove neotesané správanie lezie poriadne na nervy. Onedlho sa však do seba zamilujú a stane sa z nich pár. Samozrejme, rodičia Babi nie sú z nového priateľa svojej dcéry vôbec nadšení a všemožne sa snažia ich rozdeliť. Ale zamilovaná dvojica je viac než pripravená bojovať o svoj vzťah. Podarí sa im prekonať všetky prekážky?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106014500 +0000" stop="20250106034000 +0000">
    <title>Tri metre nad nebom 2: Návrat rebela</title><desc>Hugo (Mario Casas) sa po niekoľkých rokoch strávených v Londýne vracia späť do Barcelony. Stretáva sa s Babi (María Valverde) a ich vzájomná náklonnosť stále pretrváva. Hugo sa rozhodne získať jej srdce späť skôr, ako sa vydá za iného muža. Hugo (Mario Casas) odcestuje na dobu niekoľkých rokov do Londýna, avšak ani plynutím času sa nedokáže zbaviť myšlienok na Babi (María Valverde). Vráti sa do Barcelony, no zisťuje, že všetko okolo neho, aj on sám, sa zmenilo. Jedna vec ale zostáva rovnaká: jeho láska k Babi. Tá však medzitým začala žiť novým životom a nadviazala vzťah s iným mužom. Hugo je rozhodnutý všetko začať odznova, nájde si nových priateľov i prácu. Stretne dievča menom Gin (Clara Lago), do ktorej sa zaľúbi. Prestáva si byť istý tým, čo vlastne cíti, a otázkou tak zostáva, či dokáže na Babi zabudnúť.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250106034000 +0000" stop="20250106050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250105050000 +0000" stop="20250105055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105055500 +0000" stop="20250105061500 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105061500 +0000" stop="20250105063500 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Návrat</title><desc>Blíži sa najkrajšie obdobie roka - vikingský Snogltog a Štikút a Bezzubý majú jedno veľké sviatočné želanie. Animovaný vianočný špeciál. Ubehlo desať rokov od doby, čo draci a ľudia žijú oddelene. Bývalí nerozluční kamaráti, Štikút a Bezzubý, si medzitým zaobstarali vlastné ratolesti, ktorých povedomie o vzťahu medzi drakmi a ľuďmi je veľmi hmlisté. Štikút sa preto rozhodne nadviazať na tradíciu hrania divadla počas sviatku Snogltogu a pripomenúť svojim deťom minulosť divadelnou hrou o priateľstve medzi Vikingmi a drakmi. Štikút má Bezzubého stále hlboko v srdci a často si ho pripomína, aj keď sú ďaleko od seba. Nastáva ale to najčarovnejšie obdobie roka, ktoré prináša magické chvíle a splnené priania.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105063500 +0000" stop="20250105065000 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105065000 +0000" stop="20250105081500 +0000">
    <title>Tad Stones a tajomstvo kráľa Midasa</title><desc>Tad cestuje do Las Vegas, aby sa pozrel na najnovší objav svojej kamarátky Sary – papyrus dokazujúci existenciu kráľa Midasa, ktorý vďaka sile kúzelného náhrdelníka premenil všetko, na čo siahol, na zlato. Šťastné stretnutie Tada a Sary však prekazí podlý Jack Rackham, ktorý ukradne papyrus a unesie Saru, aby ju prinútil nájsť náhrdelník, zdroj nekonečného bohatstva.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105081500 +0000" stop="20250105094000 +0000">
    <title>Hotel Transylvánia 4: Transformánia</title><desc>Keď sa Van Helsingov záhadný vynález zblázni, Drak a jeho kamoši sa premenia na ľudí a z Johnnyho sa stane monštrum! Vo svojich nových, odlišných telách musia Drak a Johnny spojiť sily, aby našli liek. S pomocou Mavis a Drakovej partičky hľadajú spôsob, ako sa vrátiť do pôvodnej podoby skôr, než sa ich transformácia stane trvalou. Drakula a jeho partička sú späť, ako ste ich ešte nezažili. V novom dobrodružstve vašich najobľúbenejších príšer má Drakula pred sebou doteraz najdesivejšiu úlohu jeho strašidelného života. Keď sa Van Helsingov záhadný vynález „Lúčový demonštrifikátor“ zblázni, z Draka a jeho monštruóznych priateľov sú odrazu obyčajní ľudia a z Johnnyho je monštrum! Drakula je nečakane bez svojich schopností a pochabý Johnny si svoj nový monštruózny život veselo užíva. Musia však spojiť sily, preletieť svet krížom krážom a nájsť liek, kým nebude príliš neskoro, alebo kým sa navzájom neprivedú do šialenstva. S pomocou Mavis a Drakovej partičky poľudštených strašidiel začína boj s časom. Stihnú sa všetci premeniť do svojej pôvodnej podoby, kým sa ich transformácia nestane trvalou?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105094000 +0000" stop="20250105123000 +0000">
    <title>Harry Potter a Kameň mudrcov</title><desc>Neradostný život malého Harryho sa radikálne zmení, keď sa dozvie, že je čarodejník – a nie hocijaký! Harry Potter (Daniel Radcliffe) je sirota a žije u svojich jediných príbuzných, Dursleyovcov. Tí sa o neho starajú naozaj len z povinnosti a najradšej by boli, keby mohol ísť Harry preč. Ich želanie sa naplní, keď malý Harry dovŕši 11 rokov. To je vek, kedy sa začína povinná školská dochádzka na Rokfortskej strednej škole čarodejníckej - Harrymu začnú chodiť listy, ktoré však jeho strýko s tetou ignorujú, navštívi ho sympatický obor Hagrid (Robbie Clotrane) a na jeho odporúčanie sa dostane do Rokfortu, kde spolu so svojimi dvoma novými kamarátmi Ronom Weasleym (Rupert Grint) a Hermionou Grangerovou (Emma Watson) zažíva najväčšie dobrodružstvá svojho života.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105123000 +0000" stop="20250105141500 +0000">
    <title>Cesta na tajomný ostrov</title><desc>Ten, kto verí v nemožné možno objaví úžasný bájny svet. Tak ako Sean a Hank! V tomto pokračovaní celosvetovo úspešného filmu Cesta do stredu Zeme z roku 2008 nové rodinné dobrodružstvo začína tým, že mladý Sean Anderson (Josh Hutcherson) dostane zakódované tiesňové volanie zo záhadného ostrova, z miest, kde by sa žiadny ostrov nemal nachádzať. Je to miesto, kde sú zvláštne formy života, hory zo zlata, životu nebezpečné sopky a nejedno pozoruhodné tajomstvo. Nový nevlastný otec Hank (Dwayne Johnson) nie je schopný syna zadržať, a tak sa s ním radšej vydá na spoločnú výpravu. Spoločne s pilotom helikoptéry (Luis Guzmán) a jeho krásnou a rozhodnou dcérou (Vanessa Hudgens), sa vydajú hľadať ostrov, zachrániť opustených obyvateľov a tiež uniknúť seizmickým vlnám, ktoré tlačia ostrov pod vodu, kde by poklady ostrova boli navždy pochované v mori.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105141500 +0000" stop="20250105161500 +0000">
    <title>Po čem muži touží 2</title><desc>Po čem muži touží 2 je voľným pokračovaním úspešnej komédie Po čem muži touží, ktorá sa stala najúspešnejším českým filmom roku 2018. Tento film je opäť humorným pohľadom na stret mužského a ženského sveta a hľadanie vzájomného porozumenia, ktoré môže mužov aj ženy priviesť k šialenstvu. Psychologička Irena Kopáčová (Anna Polívková) sa špecializuje na partnerské vzťahy. Irena však momentálne nezažíva najlepšie obdobie, jej rady u klientov nezaberajú, dostáva výpoveď z nájmu v dome, kde má svoju ordináciu, a k tomu ešte pristihne svojho priateľa pri nevere. Jej kamarátka Marcela (Tereza Kostková) chce Irenu priviesť na iné myšlienky a vytiahne ju na víno. Irena sa opije a značne pod parou sa pripotáca do stanu vedmy Zoltany (Zuzana Kronerová). Tu vysloví osudové prianie: Chcem byť chlap! Ráno sa Irena prebudí v mužskom tele (Jiří Langmajer). Po tom, čo opadne prvotný šok, má možnosť zistiť, akí muži vlastne naozaj sú. Ale skôr než príde na to, ako sa dostať späť do svojho tela, bude sa musieť naučiť správať ako muž. S tým jej našťastie pomôže sused Radim (Marek Taclík), ktorý je odjakživa do Ireny zamilovaný. Uverí jej, že niekde tam vo vnútri toho postaršieho chlapíka je jeho milovaná a on ju len musí, ako správny princ, oslobodiť.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105161500 +0000" stop="20250105180000 +0000">
    <title>Slunce, seno, erotika</title><desc>Hoštické roľnícke družstvo usporiadalo zájazd do Talianska, na ktorom sa zúčastnili aj Škopkovci (Helena Růžičková a Stanislav Tříska). Vypravili sa tam na pozvanie talianskeho poľnohospodárskeho družstva, ktorého zamestnanci sa na oplátku chystajú navštíviť Hoštice. Okrem pamiatok sa cieľom zájazdu stala aj exkurzia moderného talianskeho kravína. Po návrate domov čaká Hoštice a jeho obyvateľov „veľké približovanie sa Európe“ - zvelebiť zanedbanú dedinu plánujú vybudovaním nudistickej pláže! Ako to však obyčajne býva, talianska delegácia sa objaví v najmenej vhodnej chvíli. Napodiv sa im zanedbané hospodárstvo družstva natoľko zapáči, že navrhnú uchovať ho ako skanzen...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105180000 +0000" stop="20250105190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105190000 +0000" stop="20250105191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105191500 +0000" stop="20250105193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105193000 +0000" stop="20250105221500 +0000">
    <title>Aquaman</title><desc>Píše sa rok 1985. Strážca majáku Thomas Curry (Temuera Morrison) zachráni z rozbúreného mora zranenú Atlannu (Nicole Kidman), princeznú podmorskej ríše Atlantídy. Dvojica sa do seba zamiluje a z ich lásky sa narodí syn Arthur (Jason Momoa). Atlanna je však onedlho donútená sa vrátiť do Atlantídy. Arthura naďalej vychováva jeho otec Thomas na súši. Arthur sa narodil s darom komunikovať s podmorskými živočíchmi a ďalšími schopnosťami, ktoré mu v mladosti pomohol rozvinúť Nuidis Vulko (Willem Dafoe), poradca kráľovskej rodiny z Atlantídy. V súčasnosti, jeden rok od invázie Steppenwolfa, Arthur prekazí moderným pirátom krádež ruskej ponorky. Počas súboja zomrie vodca pirátov Jesse Kane (Michael Beach), jeho syn David (Yahya Abdul-Mateen II) prežije so sľubom, že otcovu smrť pomstí. David sa spolčí s Ormom (Patrick Wilson), mladším nevlastným bratom Arthura, ktorý vládne nad Atlantídou a má ambíciu sa stať Ocean Masterom, vojnovým vládcom všetkých morí. David ukradne inú ponorku a tá zaútočí na Atlantídu, aby bol vyvolaný konflikt medzi podmorskými ríšami a pevninou...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250105221500 +0000" stop="20250106003000 +0000">
    <title>Deň po tom</title><desc>Čo keď sa začína nová doba ľadová? Taká otázka straší klimatológa Jacka Halla (Dennis Quaid), ktorého výskumy naznačujú, že globálne otepľovanie by mohlo spustiť prudkú a katastrofálnu zmenu zemskej klímy. Jeho prieskum ľadovcového jadra v Antarktíde dokazuje, že k takej udalosti došlo už pred 10-tisíc rokmi. Preto teraz varuje štátnych úradníkov, že by rovnaká situácia mohla nastať opäť, ale jeho varovania prichádzajú neskoro. Všetko sa už začalo, keď sa Hall stal svedkom odlomenia ľadovej kryhy o veľkosti Rhode Islandu z Antarktického ľadového pólu. Na celej zemeguli nasledovali prudké zmeny počasia – v Tokiu padali krúpy o veľkosti grapefruitu, rekordný hurikán vyvádzal na Havaji, v Dillí napadol sneh a cez Los Angeles sa prehnala ničivá séria tornád. Telefonát zo Škótska, od kolegu profesora Terryho Rapsona (Ian Holm), potvrdil Jackove najhoršie obavy. Prudké zmeny počasia sú príznakom veľkej globálnej zmeny. Množstvo vody z polárnych ľadovcov narušilo morské prúdy stabilizujúce náš klimatický systém. Globálne otepľovanie posunulo planétu na pokraj novej doby ľadovej, ktorá nastane v priebehu jednej globálnej super búrky. Kým Jack varuje Biely dom pre blížiacou sa klimatickou zmenou, jeho sedemnásťročný syn Sam (Jake Gyllenhaal) uviazol v New Yorku, kde sa s niekoľkými priateľmi zúčastnil na akademickej súťaži stredných škôl. Teraz si musí poradiť s prudkou záplavou a rýchle klesajúcou teplotou na Manhattane. Zo svojho útočiska v mestskej knižnici volá otcovi, ktorý ho stihne len varovať, aby za každú cenu zostal vo vnútri. Kým obyvateľstvo evakuujú na juh, Jack mieri proti prúdu, hádam ako jediný sa ponáhľa na sever, aby zachráni syna. Ani Jack však nie je pripravený na to, čo sa stane – jemu, jeho synovi a jeho planéte...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106003000 +0000" stop="20250106030000 +0000">
    <title>Aquaman</title><desc>Film odhaľuje pôvod Arthura Curryho (Jason Momoa), napoly človeka, napoly obyvateľa bájnej Atlantídy, ktorého jeho životná cesta prinúti čeliť pravde o tom, kým v skutočnosti je, a zároveň preverí, či je hoden stať sa tým, pre čo bol zrodený... kráľom. Arthur Curry (Jason Momoa) má od obyčajného človeka na míle ďaleko. Jeho otec je pozemšťan, ale jeho matka Atlanna (Nicole Kidman) na súš prišla z bájnej Atlantídy, nachádzajúcej sa hlboko pod hladinou oceánu. Práve tam sa už dospelý Arthur v sprievode krásnej bojovníčky Mery (Amber Heard) vracia a začne (hoci sprvu neochotne) presadzovať svoj nárok na trón. V ceste potom Arthurovi nestojí nikto iný, než jeho nevlastný brat, kráľ Orm (Patrick Wilson), ktorý neznáša pozemšťanov a je pevne rozhodnutý sa s nimi pustiť do vojny. Arthur tak môže byť jediný, kto dokáže svojho brata zastaviť a zachrániť celý svet pred krviprelievaním. Píše sa rok 1985. Strážca majáku Thomas Curry (Temuera Morrison) zachráni z rozbúreného mora zranenú Atlannu (Nicole Kidman), princeznú podmorskej ríše Atlantídy. Dvojica sa do seba zamiluje a z ich lásky sa narodí syn Arthur (Jason Momoa). Atlanna je však onedlho donútená sa vrátiť do Atlantídy. Arthura naďalej vychováva jeho otec Thomas na súši. Arthur sa narodil s darom komunikovať s podmorskými živočíchmi a ďalšími schopnosťami, ktoré mu v mladosti pomohol rozvinúť Nuidis Vulko (Willem Dafoe), poradca kráľovskej rodiny z Atlantídy. V súčasnosti, jeden rok od invázie Steppenwolfa, Arthur prekazí moderným pirátom krádež ruskej ponorky. Počas súboja zomrie vodca pirátov Jesse Kane (Michael Beach), jeho syn David (Yahya Abdul-Mateen II) prežije so sľubom, že otcovu smrť pomstí. David sa spolčí s Ormom (Patrick Wilson), mladším nevlastným bratom Arthura, ktorý vládne nad Atlantídou a má ambíciu sa stať Ocean Masterom, vojnovým vládcom všetkých morí. David ukradne inú ponorku a tá zaútočí na Atlantídu, aby bol vyvolaný konflikt medzi podmorskými ríšami a pevninou...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250106030000 +0000" stop="20250106040000 +0000">
    <title>Rodinné prípady</title><desc>Lotéria: Tridsiatnička Soňa žije sama s dospievajúcou dcérou Elenou. Na mužov v živote nemala veľké šťastie, okrem partnerov sa sklamala aj v otcovi. Jedinou výnimkou je brat Marcel, ktorý zadlženej Soni pomáha aj finančne. Všetko sa však zmení, keď Soňa zistí, že v lotérii vyhrala hlavnú výhru...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250105043000 +0000" stop="20250105050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105050000 +0000" stop="20250105054500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105054500 +0000" stop="20250105061500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>László je celý nesvoj, že Ildikó so Zuzanou sa chystajú na dámsku jazdu., chcú si na víkend vyraziť. František sa teší na chvíle slobody a pripravuje typický chlapský program - veľa piva, filmy na dvd a pukance pri televízore. Ich plány skríži suseda Marta, ktorá ma na starosti kamarátkino dieťa.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105061500 +0000" stop="20250105064500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako si poradia Susedia s nečakanými návštevníkmi v ich byte uvidíte v najnovšej časti seriálu. László a Ildikó majú v pláne romantickú nedeľu. Ako to už býva, plán im skrížia susedia František a Zuzana, ktorí vo svojej kuchyni objavili šváby. László berie na seba úlohu veliteľa likvidačnej jednotky. Podarí sa im zbaviť odporného hmyzu a nepokaziť si pritom zvyšok víkendu?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105064500 +0000" stop="20250105073000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105073000 +0000" stop="20250105080500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105080500 +0000" stop="20250105085500 +0000">
    <title>Susedia - Silvester</title><desc>Silvester: V silvestrovskej epizóde sa Susedia vyberú osláviť Silvestra do reštaurácie, kde si zahrá úlohu moderátorky Jana Hospodárová. Zuza rezervovala lístky už v predstihu v septembri, ale nerátala s tým, že Ildikó a László zoberú pozvanie do nóbl spoločnosti veľmi svojsky. František sa prejaví ako maniak na pyrotechniku! Či mu to však pomôže zbaviť sa svojej mamičky v úlohe Evy Matejkovej, ktorá sa chce za každú cenu zabaviť, je otázne. V Lászloóvom byte sa zase zabudla popletená "Aňuci" v podaní Aranky Szentpétery, pre ktorú Vianoce nikdy nekončia. Karaoke, petardy a trápne situácie, aj o tom bude Silvester našich Susedov. Ako už určite tušíte, toto "nem" dopadne dobre! Alebo áno?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105085500 +0000" stop="20250105095500 +0000">
    <title>Silvester so Susedmi</title><desc>Susedia opäť slávia Silvester spoločne. Po minuloročnom pokuse o spoločenskú zábavu sa rozhodli stráviť posledný deň roka doma. Pochopiteľne vypukne hádka, v ktorom byte sa bude oslavovať. Nie je to jedno najmä Lászlóvi, ktorý pripravuje prekvapenie - efektný domácky ohňostroj - a potrebuje vedieť, z ktorého balkóna sa naň budú pozerať. Všetci vkladajú veľké nádeje do Silvestrovskej lotérie. Výherný žreb im má priniesť splnenie snov. Podarí sa im vsadiť na správne čísla a ako dopadne experiment s ohňostrojom?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105095500 +0000" stop="20250105113000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105113000 +0000" stop="20250105115500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (9)</title><desc>Alan má problém s platením. Najskôr v kine predstiera, že si doma zabudol peňaženku, v reštaurácii ujde pred platením na záchod a keď sa nakoniec doma uráči zaplatiť za dovezenú pizzu, zistí, že Charlie našiel jeho úspory na starobu.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105115500 +0000" stop="20250105121500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (10)</title><desc>Alan sa snaží predať byt, ktorý kúpil so svojou bývalkou Candy. Tá ho však sexom vždy presvedčí, aby to neurobil.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105121500 +0000" stop="20250105124000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105124000 +0000" stop="20250105130500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (12)</title><desc>Alan nadviaže vzťah s Bertinou dcérou Naomi, ale dlho to neutají. Na rodinnom zoznamovacom večierku sa však ukáže otec jej dieťaťa.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105130500 +0000" stop="20250105133000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (9)</title><desc>Sheldon chce dať ostatným lekciu, keď sa ukáže, že by sa spoločné bitcoiny dali výhodne predať. Stará videonahrávka odhalí tajomstvo vzťahu Leonarda a Penny ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105133000 +0000" stop="20250105135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (10)</title><desc>Sheldon a Amy sa budú snažiť vyhnúť stresu z plánovania svadby tým, že použijú svoj intelekt na zákony matematiky. Rajesha a Howarda medzitým čaká spor, ktorý ohrozí ich priateľstvo ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105135500 +0000" stop="20250105141500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (11)</title><desc>Howard a Rajesh sú stále rozhádaní ohľadom toxicity ich priateľstva, a tak Howard nepozve Rajesha na oslavu narodenín Halley. Až keď Stuart poverený plánovaním oslavy sklame, Rajesh súhlasí. Nedopadne to však podľa očakávania. Halley spí, Bernadette má stále nariadený pokoj na lôžku a pozvané deti neprídu.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105141500 +0000" stop="20250105144000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (12)</title><desc>Sheldon s Amy bojujú s tým, koho na svadbu vyberú ako svedka a družičku, aby nikoho nenahnevali. Rozhodnú sa, že tajne každého z kandidátov nenápadne otestujú, ohodnotia a víťazom bude ten s najvyšším skóre. Nepôjde to však podľa ich predstáv, pretože sa ich plán prevalí a všetci okrem Stuarta a Bernadette odmietnu účasť.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105144000 +0000" stop="20250105150500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (13)</title><desc>Sheldon si uvedomí, že na rozdiel od svojich priateľov nemá na práci žiadny významnejší projekt, ktorému by sa venoval. Aj keď mu Amy na nejakú dobu dokonca vyčistí pole a trávi čas u Leonarda s Penny, aby mal Sheldon voľný byt a mohol sa sústrediť, so žiadnou prevratnou myšlienkou nepríde.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105150500 +0000" stop="20250105152500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (14)</title><desc>Rajesh si začne s Nell, s ktorou sa spozná v planetáriu a ktorá je po nedávnom rozchode s manželom hasičom Oliverom. Ten sa stále nemôže so situáciou zmieriť. Rajesh sa obáva konfrontácie, na ktorú tiež dôjde. Oliver za ním príde do planetária, kde sa citovo zrúti. Rajesh ho utešuje a potom presvedčí Nell, aby mu dala ešte šancu. Navyše v Oliverovi získa nového priateľa.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105152500 +0000" stop="20250105155500 +0000">
    <title>Joey (3)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) má v Los Angeles problémy nadviazať nové kontakty, a tak usporiada párty, aby spoznal svojich susedov. Jeden z nich, Jake, ktorého by chcel obzvlášť spoznať, sa ale viac zaujíma o Ginu (Drea De Matteová). Síce od nej získa telefónne číslo, ale netušiac, že Joey je jej brat, mu prezradí, že je dobrá tak akurát na jednu noc. To Joeyho samozrejme nahnevá. Michael (Paulo Constanzo) pozve na oslavu svojho spolužiaka, s ktorým sa už celé roky preteká, kto je lepší. Seth mu napísal, že tentoraz príde s priateľkou. Michael žiadnu nemá, a tak prehovorí Alex (Andrea Andersová), aby predstierala, že je jeho partnerka...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105155500 +0000" stop="20250105161500 +0000">
    <title>Joey (4)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) s Michaelom (Paulo Costanzo) začnú navštevovať klub čitateľov za jediným účelom - zoznámiť sa s krásnymi dievčatami. Michael je blázon do jednej z nich, ale ona má oči iba pre Joeyho. Michael urobí všetko pre to, aby si ho všimla. Jeho úsilie je však zbytočné. Gina (Drea De Matteová) sa chce stať známou holičkou ako jej bývalá spolužiačka. Jednej herečke upraví vlasy, ale tá si ho na poslednú chvíľu pred vystúpením zmení. Gina je smutná. Ostrihá aspoň Alex (Andrea Andersová) , a dúfa, že s novým imidžom bude spokojná...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105161500 +0000" stop="20250105164000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (13)</title><desc>Jake sa zverí Alanovi a Charliemu, že počul svoju mamu, ako si užíva sex s jej novým manželom. Charliemu sa následne začnú vybavovať podobné scény z jeho detstva.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105164000 +0000" stop="20250105170500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (14)</title><desc>Charlie a Berta nie sú nadšení z prítomnosti Alana, preto sa Charlie rozhodne, že ho dá dokopy s novou susedkou Danielle.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105170500 +0000" stop="20250105173000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (5)</title><desc>Sheldon bojuje s novoobjavenou popularitou po tom, čo využil štatistiku, aby pomohol futbalovému tímu. Georgie sa cíti byť odsunutý Sheldonovou popularitou.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105173000 +0000" stop="20250105175500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (6)</title><desc>Sheldon sa rozhodne preniesť jednu zo svojich teórií na papier, ale aby vykonal všetky výpočty, bude potrebovať viac, než len skvelý mozog, potrebuje totiž počítač.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105175500 +0000" stop="20250105182000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (7)</title><desc>Deti premýšľajú o spôsoboch, ako vyriešiť rodinný spor, keď babka odmietne dať Georgeovi svoj recept na údenú hovädziu hruď.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105182000 +0000" stop="20250105184500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (8)</title><desc>George vezme Georgieho a Sheldona na výlet, pri ktorom uvidia štart rakety. Medzitým si Mary, Missy a babka užívajú voľno návštevou kaderníctva.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105184500 +0000" stop="20250105193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>U Susedov sa bude maľovať a ako to bude vyzerať? Ildikó má narodeniny a László s Františkom chystajú prekvapenie - vymaľujú nanovo kuchyňu. Zuzana má za úlohu zabaviť Ildikó a dvaja experti sa pustia do práce. Je maľovanie veda, umenie, alebo len čistá remeselná práca? Ako to už u Susedov býva, kým sa dvaja muži dohodnú, profesionál by mal už dávno vymaľované. Ako dopadne tento projekt?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105193000 +0000" stop="20250105212000 +0000">
    <title>Slunce, seno, erotika</title><desc>Obyvatelia Hoštíc sa chystajú na zájazd do Talianska. Hoštické roľnícke družstvo usporiadalo zájazd do Talianska, na ktorom sa zúčastnili aj Škopkovci (Helena Růžičková a Stanislav Tříska). Vypravili sa tam na pozvanie talianskeho poľnohospodárskeho družstva, ktorého zamestnanci sa na oplátku chystajú navštíviť Hoštice. Okrem pamiatok sa cieľom zájazdu stala aj exkurzia moderného talianskeho kravína. Po návrate domov čaká Hoštice a jeho obyvateľov „veľké približovanie sa Európe“ - zvelebiť zanedbanú dedinu plánujú vybudovaním nudistickej pláže! Ako to však obyčajne býva, talianska delegácia sa objaví v najmenej vhodnej chvíli. Napodiv sa im zanedbané hospodárstvo družstva natoľko zapáči, že navrhnú uchovať ho ako skanzen...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105212000 +0000" stop="20250105230500 +0000">
    <title>Macher na 30 dní</title><desc>Nemotorný mladý policajt Rayane (Tarek Boudali) je neustále všetkým na posmech. Pri naháňaní zločinca ho pohryzne potkan a lekár mu povie, že sa nakazil smrteľnou chorobou a zostáva mu maximálne 30 dní života. Poslednú šancu stať sa hrdinom si nechce nechať ujsť, rozhodne sa preto dolapiť nebezpečného drogového dílera a zapôsobiť tak na svoju kolegyňu Stépahanie (Vanessa Guide). Režisér, scenárista a hlavná postava v jednej osobe. Tarek Boudali si film napísal, zrežíroval a zahral si policajta Rayana. Tomu lekár oznámi, že od potkana, ktorý ho pri policajnej akcii pohrýzol, dostal smrteľnú chorobu a zostáva mu maximálne 30 dní života. Plachý a neschopný Rayane sa tak konečne odviaže a namiesto vyčkávania na smrť začína svoj život skutočne žiť. Zoznam toho, čo by chcel mladý policajt zažiť skôr než zomrie, ho privedie do víru bláznivých zážitkov. Po niekoľkých zhýralých dňoch v Las Vegas dostane nápad, ako oslniť vysnívanú ženu Stéphanie (Vanessa Guide) a konečne sa stať hrdinom, ktorým celý život túžil byť – Rayane sa rozhodne dolapiť nebezpečného drogového dílera. Podarí sa mu to?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250105230500 +0000" stop="20250106013000 +0000">
    <title>NHL: Carolina Hurricanes – Pittsburgh Penguins</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106013000 +0000" stop="20250106014000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106014000 +0000" stop="20250106021000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako si poradia Susedia s nečakanými návštevníkmi v ich byte uvidíte v najnovšej časti seriálu. László a Ildikó majú v pláne romantickú nedeľu. Ako to už býva, plán im skrížia susedia František a Zuzana, ktorí vo svojej kuchyni objavili šváby. László berie na seba úlohu veliteľa likvidačnej jednotky. Podarí sa im zbaviť odporného hmyzu a nepokaziť si pritom zvyšok víkendu?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106021000 +0000" stop="20250106024500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>U Susedov sa bude maľovať a ako to bude vyzerať? Ildikó má narodeniny a László s Františkom chystajú prekvapenie - vymaľujú nanovo kuchyňu. Zuzana má za úlohu zabaviť Ildikó a dvaja experti sa pustia do práce. Je maľovanie veda, umenie, alebo len čistá remeselná práca? Ako to už u Susedov býva, kým sa dvaja muži dohodnú, profesionál by mal už dávno vymaľované. Ako dopadne tento projekt?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250106024500 +0000" stop="20250106041000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250105041000 +0000" stop="20250105050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105081500 +0000" stop="20250105084000 +0000">
    <title>Bedeker (12/12)</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105084000 +0000" stop="20250105090000 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105092500 +0000" stop="20250105100000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105112500 +0000" stop="20250105120000 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105121500 +0000" stop="20250105131000 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105163000 +0000" stop="20250105170000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105173000 +0000" stop="20250105180000 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105223000 +0000" stop="20250105230000 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105230000 +0000" stop="20250105230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105050500 +0000" stop="20250105060000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105060000 +0000" stop="20250105061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105061500 +0000" stop="20250105070000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105070000 +0000" stop="20250105071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105071500 +0000" stop="20250105074000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105074000 +0000" stop="20250105080000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105080000 +0000" stop="20250105081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105090000 +0000" stop="20250105092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105100000 +0000" stop="20250105101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105101500 +0000" stop="20250105102500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105102500 +0000" stop="20250105110000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105110000 +0000" stop="20250105112500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105120000 +0000" stop="20250105121500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105131000 +0000" stop="20250105132500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105132500 +0000" stop="20250105140000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105140000 +0000" stop="20250105144500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105144500 +0000" stop="20250105150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105150000 +0000" stop="20250105153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105153000 +0000" stop="20250105160000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105160000 +0000" stop="20250105163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105170000 +0000" stop="20250105173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105180000 +0000" stop="20250105185000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105185000 +0000" stop="20250105190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105190000 +0000" stop="20250105200000 +0000">
    <title>Svet v roku 2024</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105200000 +0000" stop="20250105203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105203000 +0000" stop="20250105210000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105210000 +0000" stop="20250105212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105212500 +0000" stop="20250105220000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105220000 +0000" stop="20250105222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105222500 +0000" stop="20250105223000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105230200 +0000" stop="20250105235000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250105235000 +0000" stop="20250106001000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106001000 +0000" stop="20250106002000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106002000 +0000" stop="20250106010000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106010000 +0000" stop="20250106013000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106013000 +0000" stop="20250106020000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106020000 +0000" stop="20250106025000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106025000 +0000" stop="20250106031000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106031000 +0000" stop="20250106031500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106031500 +0000" stop="20250106034500 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250106034500 +0000" stop="20250106041000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250105045000 +0000" stop="20250105053500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Pomsta tínedžerky: Milena (43) dostala od dcéry Martiny (16) telefonát, že je pri neďalekých garážach a v nebezpečenstve. Na mieste polícia narazí na Karolínu (17), ktorá sa vydáva na útek. Spolupracovník SBS: Majiteľ obchodu s elektronikou Marek (50) ohlási krádež. Podozriví sú Pavlína (26) a Radek (46), pripútaný na invalidnom vozíku. Záznam z kamery však chýba. Zatiaľ čo pracovník SBS Andrej (27) ťažko vysvetľuje, prečo bola kamera vypnutá, Pavlína sa snaží zbaviť lupu skrytého v invalidnom vozíku. Dievča z pivnice: Anonymné hlásenie upozorní políciu na krik maloletej osoby. Beáta (31) popiera, že by malo ísť o jej dcéru, ktorá je práve u babky. Polícia na ulici stretáva Františka (6), ktorý ich zavedie k dievčatku zavretému v pivnici. Ukáže sa, že ide o Beátinu dcéru Mišelku (5). Luxusná bunda: Polícia prešetruje konflikt dvoch bezdomovcov Martina (58) a Ištvána (49) o luxusnú bundu. Hliadka v nej objavuje cudziu peňaženku a zbraň. V Ištvánovom vrecku začne zvoniť mobil skutočného majiteľa bundy Michala (43), ktorého Ištván privolá na miesto činu. Michal (43) nevie dokázať, že drží zbraň legálne a pokúsi sa o útek.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105053500 +0000" stop="20250105062000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nebezpečné cukríky: V nemocnici evidujú zdrogovaného Tomáša (4). Jeho opatrovníčka Božidara (59) podozrieva z podania neznámej látky Tomášovu mamu Beátu (24), u ktorej bol na návšteve. Falošná lúpež: Alena (31) nahlási krádež v klenotníctve. Majiteľ Michal (42) po prezretí bezpečnostného záznamu zisťuje, že čas na hodinách záznamu nesedí. Únos: Mariannu (26) uniesli v dodávke neznámi páchatelia. Stalo sa to pred očami jej matky Vladislavy (55). Marianna sa mala vydávať a jediným podozrivým sa javí jej bývalý priateľ. Vladislava si všimne za rohom inkriminovanú dodávku. Amfetamíny: Boxer Igor (21) útočí na ľudí v thaiboxovom klube. Ohlasovateľ Karol (22) považuje za dôvod Igorovu prehru s ním vo víkendovom súboji. Igor sa pokúša zaútočiť na Karola, no vypadne mu z vrecka krabička amfetamínov. Igorov otec a tréner, Ján (48), sa snaží syna obhájiť. Hliadka objaví v skrinkách v šatni ďalšie amfetamíny...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105062000 +0000" stop="20250105070000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Malý zlodej: Predavač Marcel (46) prichytí pri krádeži Mateja (11). Privolaný chlapcov otec Miro (41) si nevie správanie syna vysvetliť a chce škodu uhradiť. Hliadka vedie oboch na stanicu spísať zápisnicu, keď im do cesty vbehne auto s opitým vodičom Mariánom (65), ktorý sa ukáže ako Matejov dedo. Nevďačný vnuk: Jakub (52) upozorní na volanie o pomoc v susednom byte. Hliadka v byte objaví zviazanú Miladu (73). Čin má na svedomí Miladin vnuk Patrik (22), ktorý ju navyše okradol. Jakub (52) si všimne Patrika na zadnom dvore bytovky. Drogy vo fitness: Polícia preveruje obchod s fitness potrebami pre podozrenie z predaja drog. Majiteľ obchodu Tono (32) a predavač Jaro (18) to popierajú. Jaro odchádza na toaletu, kde ho hliadka prichytí ako vysypáva do misy efedrín. Tono tvrdí, že o ničom netušil. Náramok: Účastník nehody Martin (45) obviňuje Kazimíra (50) z jazdy pod vplyvom alkoholu. Polícia objaví na Kazimírovom zápästí diabetický náramok objasňujúci skutočnú príčinu nehody.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105070000 +0000" stop="20250105074500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Pomsta za brata: Irena (52) upozorní políciu na zbitého Kamila (47), ktorý doplní, že ho napadol neznámy mladý muž. Hliadka zakrátko nachádza bratov Dávida (19) a Samuela (13). Dávid vysvetľuje, že len chránil mladšieho brata – ukazuje polícii chatovú komunikáciu, v ktorej Kamil zvádzal Samuela a lanáril ho na protislužby. Predavačka: Ilona (68) sa stala terčom podvodnej podomovej predavačky Niny (27). Hliadka predavačku preveruje a označuje jej podnikanie za nelegálne. Nina sa snaží zbaviť viny a upozorňuje na autora celého podvodu Milana (32) čakajúceho neďaleko. Milan sa pokúsi o útek. Falošná bankovka: Majiteľka predajne Anna (38) obviní Jozefa (82) z pokusu o platbu falošnou bankovkou. Jozef ani jeho manželka Irena (82) netušia, odkiaľ sa falošný peniaz vzal. IT Technik: IT technik Miroslav (33) je obvinený z podvodu a zámerného zavírovania počítača v právnickej firme.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105074500 +0000" stop="20250105085000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105085000 +0000" stop="20250105095000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (10)</title><desc>Neznámy páchateľ uniesol mladú ženu a že nejde o predátora, ktorý sa uspokojí s jednou obeťou, dokáže ďalší pokus o únos. V ohrození života sa ocitne aj kriminalistka Jana...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105095000 +0000" stop="20250105105500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (11)</title><desc>V parku je nájdená mŕtvola starca, s hlavou rozbitou neznámym predmetom. Špecialisti z vraždy podozrievajú netrúchliacu vdovu, ale rodinná história je oveľa zložitejšia.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105105500 +0000" stop="20250105115500 +0000">
    <title>Komisár Rex V (13/15)</title><desc>Zamestnanec ochranky Bacher nadmerne pije. V takom stave je o to nebezpečnejšie, že má v držbe služobnú zbraň. Jedného dňa mu alkohol zatemní mozog, najprv surovo zbije manželku a potom ju zastrelí. Jeho dvom vydeseným deťom sa podarí utiecť z domu. Celý deň blúdia ulicami Viedne a skrývajú sa pred otcom, ktorý ich hľadá s úmyslom zabiť ich aj seba. Bude rýchlejšia polícia, alebo opitý šialenec?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105115500 +0000" stop="20250105124000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (6)</title><desc>Vo svojej kancelárii je nájdený mŕtvy námorný veliteľ a tréner národného tímu Henry Davis. Tím sa najprv zameria na výsluch námorného poddôstojníka Felixa Crossa, ktorý obeť našiel. Skutočnou stopou k vrahovi sú však steroidy, ktoré boli nájdené v kancelárii mŕtveho...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105124000 +0000" stop="20250105133500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (7)</title><desc>Tím musí vyšetriť vraždu námorného veliteľa Rogera Burrowsa, ktorého mŕtvolu našla McGeeho svokra Judy v saune na výletnej lodi. Keď následne vybuchne jej dom, je jasné, že Judy je v prípade cenným svedkom a potrebuje ochranu...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105133500 +0000" stop="20250105142000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (8)</title><desc>NCIS vyšetruje prípad záložníka námorníctva Victora Batesona, ktorého telo bolo nájdené v rozbitom aute na konci strelnice. V tele mŕtvoly boli stovky nábojov. Dr. Jimmy Palmer musí nájsť jednu, ktorá bola smrteľná, a to je ako hľadanie ihly v kope sena. Medzitým sa Kasia Hinesová rozhoduje, či si má zaobstarať zbraň...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105142000 +0000" stop="20250105151500 +0000">
    <title>NCIS: Los Angeles XIII (3)</title><desc>Sam a admirál Kilbride sa dostanú do sporu o spôsob vyšetrovania prípadu nelegálneho predaja zbraní. Sam sa domnieva, že Kilbride chráni vyslúžilého generála, ktorý je v obchode zapojený…</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105151500 +0000" stop="20250105160000 +0000">
    <title>NCIS: Los Angeles XIII (4)</title><desc>Tím Námornej vyšetrovacej služby pátra po ukradnutej zásielke zbraní. Pravdepodobný kupec, príslušník zločineckej rodiny, bol nájdený mŕtvy...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105160000 +0000" stop="20250105170500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (11)</title><desc>Voightova jednotka rieši prípad rodiny, ktorú zlodeji omámili a vykradli ich dom a znásilnili štrnásťročnú dcéru. Po nádejnom zatknutí podozrivého sa však objaví rovnaký prípad.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105170500 +0000" stop="20250105180000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (12)</title><desc>Voight sa chystá na drogového dílera Jensena, po ktorom polícia márne ide už niekoľko rokov. Teraz má konečne šancu.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105180000 +0000" stop="20250105185500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (8/16)</title><desc>Jane Rizzoliová a doktorka Islesová vyšetrujú vraždu mladého dievčaťa, ktorej telo sa nájde zasypané vápnom v kostole počas krstu Janinho synovca ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105185500 +0000" stop="20250105195000 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (9/16)</title><desc>Tesne pred procesom zomrie pri autonehode hlavný svedok. Štátny zástupca nemá žiadne dôkazy. Jane s kolegami znovu otvára štvrť storočie starú vraždu a snaží sa nájsť nové dôkazy ...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105195000 +0000" stop="20250105205000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (12)</title><desc>Mladá žena vydesene volá na tiesňovú linku, že ju niekto prenasleduje v parku. Policajná hliadka dorazí na miesto, ale ženu nenájde, je tam však jej mobil. Podarí sa Špecialistom nájsť dievča živé, alebo je už neskoro?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105205000 +0000" stop="20250105215500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (13)</title><desc>Na brehu rieky je vyplavené telo muža. Špecialisti zisťujú, že ide o zememerača, ktorý dostal kontraverznú zákazku na vybudovanie novej protipovodňovej hrádze.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105215500 +0000" stop="20250105225500 +0000">
    <title>S chladom zabijaka II (4)</title><desc>To, čo sa začalo ako dokonalé manželstvo, sa zmení na pochybný vzťah v trojici. Čoskoro jeden z nich skončí mŕtvy, ale meno vraha, ktorý túto trojicou navždy rozdelil, je aj pre vyšetrovateľov prekvapivé. Známy raper a herec Ice-T sprevádza seriálom o šokujúcich skutočných zločinoch. Dramatické rekonštrukcie udalostí vnesú do prípadov nové svetlo. Každá epizóda skúma jeden kriminálny prípad, odhalí nečakané zvraty a ukáže, ako chamtivosť, vášeň či iné motívy viedli až k vražde. V seriáli nie je núdza o archívne zábery a rozhovory s detektívmi či ľuďmi, ktorých tieto zločiny zasiahli a obrátili ich životy naruby.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105225500 +0000" stop="20250105233500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (11)</title><desc>Voightova jednotka rieši prípad rodiny, ktorú zlodeji omámili a vykradli ich dom a znásilnili štrnásťročnú dcéru. Po nádejnom zatknutí podozrivého sa však objaví rovnaký prípad.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250105233500 +0000" stop="20250106001500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (12)</title><desc>Voight sa chystá na drogového dílera Jensena, po ktorom polícia márne ide už niekoľko rokov. Teraz má konečne šancu.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106001500 +0000" stop="20250106010000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (12)</title><desc>Mladá žena vydesene volá na tiesňovú linku, že ju niekto prenasleduje v parku. Policajná hliadka dorazí na miesto, ale ženu nenájde, je tam však jej mobil. Podarí sa Špecialistom nájsť dievča živé, alebo je už neskoro?</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106010000 +0000" stop="20250106015000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (13)</title><desc>Na brehu rieky je vyplavené telo muža. Špecialisti zisťujú, že ide o zememerača, ktorý dostal kontraverznú zákazku na vybudovanie novej protipovodňovej hrádze.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106015000 +0000" stop="20250106035500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250106035500 +0000" stop="20250106043500 +0000">
    <title>Mesto tieňov - dokument o seriáli</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250105050000 +0000" stop="20250105060500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105060500 +0000" stop="20250105072000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105072000 +0000" stop="20250105080500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (3/17)</title><desc>Semir a Tom sa postarajú o ženu, ktorá sa stala obeťou autonehody a dopravia ju do nemocnice. Ale po tom, čo sa ukáže, že žena mala falošné doklady, začnú sa o ňu zaujímať viac. Maria, ako sa uvádza v nepravých dokladoch, však pri nehode stratila pamäť, čo celý prípad trochu komplikuje. Účet z reštaurácie z predošlého dňa privádza policajtov konečne na správnu stopu...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105080500 +0000" stop="20250105090500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (4/17)</title><desc>Dôchodcovia sa vracajú zo zájazdu - z Holandska. Jedna žena, Johanna, pašuje pre bývalého policajta kokaín vo vrecúškach na sušené mlieko. Vodič si od spiacej Johanny jedno vrecúško vezme a nasype si ho do svojej kávy. Po vypití kávy náhle vyskočí z autobusu. Prechádzajúci kamión autobus vytlačí z cesty. Vo vrecúškach nebol kokaín, ale heroín. Johanna sa cíti byť podvedená a vrecúška schová. Bärle, bývalý policajt, má problémy s priekupníkom Krollovom. Ten chce svoj heroín späť. Johannin priateľ Karl za jej mlčanie zaplatil životom. Karla zabije Krollov a to len preto aby získal heroín. Johanna všetko povie Tomovi a Semirovi. Tom nechce veriť, že Bärle je vinný a to preto, keďže bol jeho inštruktorom na policajnej škole. Tom a Semir idú Bärleho zadržať, na spiatočnej ceste na nich čaká Krollov, ktorý podpáli cestu. Semir zíde so svojím BMW na okraj lomu. Tom a Semir vytiahnu z vozidla Bärleho a Johannu. Krollov potom BMW zhodí do lomu. Semir takmer spadne za autom, ale Tom ho včas chytí za ruku a vytiahne ho...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105090500 +0000" stop="20250105094500 +0000">
    <title>Herkules V (8)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105094500 +0000" stop="20250105104000 +0000">
    <title>Herkules V (9)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105104000 +0000" stop="20250105121500 +0000">
    <title>Bohovia sa museli zblázniť II</title><desc>V púšti Kalahari sa opäť dejú čudné veci. Pokojný život a kolobeh prírody je narušený vpádom pašerákov slonoviny, stratenou a blúdiacou americkou advokátkou, jej sprievodcom a tiež dvoma vojakmi, ktorí si tu usporiadali súkromnú vojnu.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105121500 +0000" stop="20250105140000 +0000">
    <title>Šimon a Matúš idú na Riviéru</title><desc>Smoliari Šimon a Matúš sú neustále na úteku pred políciou. Keď nájdu dva vodičáky na nákladné auto, povedia si, že zarobiť si poctivo nejaké peniaze by nemuselo byť zlé. Nevedomky sa však zapletú do pašovania a namiesto sprejov proti hmyzu prevážajú náklad zbraní. A o tie má, okrem majiteľa, záujem aj banda zločincov so šéfom Morganom, ktorá ich prenasleduje celú cestu do Marseille.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105140000 +0000" stop="20250105145500 +0000">
    <title>Zmija II (6)</title><desc>Cole a vážne zranená Westlakeová sú na stope ukradnutej vojenskej zbrane a uviaznu v opustenej ropnej rafinérii.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105145500 +0000" stop="20250105154500 +0000">
    <title>Zmija II (7)</title><desc>Krásna zlodejka vykradne mestskú rezervu, v ktorej je 300 miliónov dolárov v platine, po tom, čo s pomocou svojho priateľa, experta na výbušniny, unikne z väzby tímu Zmija.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105154500 +0000" stop="20250105164500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie (1)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105164500 +0000" stop="20250105174500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie (2)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105174500 +0000" stop="20250105184000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (18)</title><desc>Brandon je vybraný ako zástupca prvákov pre elitnú národnú pracovnú skupinu, ktorá bude pomáhať pri rozhodovaní vo Washingtone týkajúcom sa amerických univerzít. Andrea bojuje so svojím tehotenstvom a rozhodnutím, či to povedať Jesseovi. Medzitým Nat dostane infarkt a budúcnosť The Peach Pit je ohrozená.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105184000 +0000" stop="20250105193000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (19)</title><desc>Keď je Nat stále v nemocnici a čaká na srdcovú operáciu, Brandon dočasne preberá vedenie The Peach Pit, zatiaľ čo Dylan zachráni podnik po tom, čo kúpi Joeyho podiel, čím sa stáva spoluvlastníkom. Medzitým sa Davidovi opäť vráti problém s drogami, čo vedie k tomu, že Kelly a Donna sa rozhodnú odsťahovať. Potom David príde o svoju prácu rádiového DJ-a, keď ho manažér stanice, Howard, vyhodí po tom, čo vidí, že David je úplne mimo kontrolu kvôli užívaniu drog.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105193000 +0000" stop="20250105200000 +0000">
    <title>Alf III (1)</title><desc>Lynn je zdrvená z rozchodu so svojim dlhoročným priateľom. Nie je s ňou reč, a tak si Alf zaobstará knihu o láske, aby z nej načerpal rady pre zamilovaných. Vďaka nemu, ale aj zhodou náhod, vyráža Lynn na rande s úplne iným mladíkom, než bolo pôvodne v pláne, avšak zdá sa, že by im to mohlo vyjsť...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105200000 +0000" stop="20250105214500 +0000">
    <title>Rabaka</title><desc>Jožo (Jozef Ráž), Jano (Ján Baláž), Martin (Martin Karvaš) a Gabo (Gabriel Szabo), bývalí členovia rockovej kapely Rabaka, ktorá sa na veľký žiaľ početných fanúšikov pred pár rokmi rozpadla, sa po zrelej úvahe rozhodnú znova vrhnúť do víru diania na československej hudobnej scéne, pokúsiť sa nadviazať na niekdajší úspech a vrátiť sa na koncertné pódiá. To ale, žiaľ, neznamená len nečakane komplikované zháňanie technického vybavenia, ale tiež neustále narážanie na neporozumenie, ignoranciu a podrazy iných. Najlepšie, ako vie, sa im pritom so všetkým snaží pomáhať mladý textár a scenárista Peter (Attila Berencsi), predovšetkým však, samozrejme, so zostavením nového koncertného programu Návrat malého princa...</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105214500 +0000" stop="20250105224000 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105224000 +0000" stop="20250105235000 +0000">
    <title>Možno príde aj kúzelník</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250105235000 +0000" stop="20250106005500 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106005500 +0000" stop="20250106030500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106030500 +0000" stop="20250106035000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250106035000 +0000" stop="20250106050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>05.01.2025</date>
  </programme>
    </tv>