<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250501062500 +0000" stop="20250501065500 +0000">
    <title>Sadíme my máje</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501075500 +0000" stop="20250501085500 +0000">
    <title>S tebou ma baví Slovensko</title><desc>Na začiatku to bola túžba vidieť lietajúce auto, no nakoniec z toho bola dobrodružná cesta naprieč celým Slovenskom. Dokumentárna roadmovie o tom, ako to dopadne, keď sa Tom – írsky študent a Gabika - herečka a vášnivá športovkyňa, rozhodnú na bicykloch precestovať a zažiť krajinu v srdci Európy.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501094500 +0000" stop="20250501110000 +0000">
    <title>Drotár</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501132000 +0000" stop="20250501141000 +0000">
    <title>Tajomné Karpaty - Život v oblakoch</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501141000 +0000" stop="20250501150500 +0000">
    <title>Tajomné Karpaty - Nesmrteľný les</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501150500 +0000" stop="20250501160000 +0000">
    <title>Tajomné Karpaty - Živá rieka</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501160000 +0000" stop="20250501163000 +0000">
    <title>Dotyky Slovenského raja</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501163000 +0000" stop="20250501164000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501181000 +0000" stop="20250501190500 +0000">
    <title>Pátranie po hmyze - Južné Slovensko</title><desc>Na teplých pláňach Južného Slovenska sa v minulosti rozprestierali rozsiahle panónske stepi, trávnaté lesostepi a na biodiverzitu bohaté Dunajské luhy. Dnes sa ich charakter zmenil na kultúrnu krajinu posiatu poľami a mestami. Našťastie sa tu stále nájdu síce malé, ale o to dôležitejšie biotopy pre vzácne teplomilné druhy motýľov a hmyzu, ktoré inde na Slovensku nenájdeme.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501190500 +0000" stop="20250501201500 +0000">
    <title>Vitajte vo väzení</title><desc>Reštaurácia Galera, ktorú otvorili vo väzení v Miláne, je príkladom možnosti rehabilitácie a sociálnej integrácie odsúdených prostredníctvom práce. Reštaurácia, ktorá sa špecializuje na kvalitnú kuchyňu na vysokej úrovni, je miestom, kde sa pretínajú cesty ľudí z rôznych spoločenských vrstiev. Pre niektorých z väzňov je však zamestnanie v nej viac, ako len práca. Poskytuje im možnosť zvýšiť si kvalifikáciu, naučiť sa pracovať v tíme a získať perspektívu možnosti uplatnenie po prepustení. Má možnosť od základov zmeniť ich život...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501214000 +0000" stop="20250501224500 +0000">
    <title>Noc v archíve</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501224500 +0000" stop="20250501234500 +0000">
    <title>Noc v archíve</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501085500 +0000" stop="20250501094500 +0000">
    <title>Kapura špeciál - Drucori</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501170500 +0000" stop="20250501173000 +0000">
    <title>Lassie - Nové dobrodružstvá II</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501040000 +0000" stop="20250501041500 +0000">
    <title>Andyho svetové dobrodružstvá</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501041500 +0000" stop="20250501042500 +0000">
    <title>Kniha džunglí III</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501042500 +0000" stop="20250501043500 +0000">
    <title>Billy - škrečok, ktorý zostal kovbojom</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501043500 +0000" stop="20250501044500 +0000">
    <title>Bluey</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501044500 +0000" stop="20250501051000 +0000">
    <title>Lassie - Nové dobrodružstvá II</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501164000 +0000" stop="20250501164500 +0000">
    <title>Bluey</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501164500 +0000" stop="20250501165500 +0000">
    <title>Kniha džunglí III</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501165500 +0000" stop="20250501170500 +0000">
    <title>Billy - škrečok, ktorý zostal kovbojom</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501173000 +0000" stop="20250501174500 +0000">
    <title>Andyho svetové dobrodružstvá</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501174500 +0000" stop="20250501180000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501213900 +0000" stop="20250501214000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501051000 +0000" stop="20250501055500 +0000">
    <title>Ej, máje, máje...</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501055500 +0000" stop="20250501062500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501065500 +0000" stop="20250501075500 +0000">
    <title>Osadné</title><desc>Starosta dedinky Osadné pán Ladislav Mikuláško je politickým rekordmanom, vo funkcii bossa obce je úctyhodných 36 rokov. Jeho duchovný pandant pravoslávny kňaz Peter Soroka za posledných 5 rokov pochoval 50 ľudí a pokrstil 2 deti. Osadné pomaly vymiera. Boj za záchranu dediny začnú viesť starosta a kňaz spolu so svojimi manželkami, ktoré sú ich dôležitými tieňovými poradcami. Starosta aj kňaz vedia, že budúcnosť obce môže spočívať v rozvoji cestovného ruchu. O pomoc s propagáciou poprosia PR manažéra politického hnutia Rusínska obroda Fedora Vica. Tento politik s humorom Dona Quijota pritiahne do Osadného návštevu na najvyššej úrovni z Bruselu. Europoslanec Milan Gaľa je pohnutý situáciou v obci a pozve lokálnych politikov do Bruselu. V rámci organizovaných exkurzií takto navštívi Európsky parlament v Bruseli 80 tisíc ľudí ročne. Počas cesty z kúta Európy do centra Európskeho Babylonu si hrdinovia z Osadného obzrú a okomentujú obrovské priestory parlamentu, navštívia sálu pre 785 poslancov a hlavne - stretnú sa s elitnými europolitikmi, ktorým predstavia svoje nové projekty.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501110000 +0000" stop="20250501122000 +0000">
    <title>Najdúch</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501180000 +0000" stop="20250501180700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501180700 +0000" stop="20250501181000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501201500 +0000" stop="20250501213900 +0000">
    <title>Noc v archíve</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501122000 +0000" stop="20250501132000 +0000">
    <title>Ktosi je za dverami</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250501234500 +0000" stop="20250502005000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250501030500 +0000" stop="20250501043000 +0000">
    <title>Dámsky klub</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501043000 +0000" stop="20250501055000 +0000">
    <title>Zvedavý George: Návrat do džungle</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501080500 +0000" stop="20250501093500 +0000">
    <title>Uzly a pomaranče</title><desc>Otec, ktorý prišiel o prácu, sa pokúša vyriešiť rodinnú situáciu podnikaním: s priateľom z Nemecka skupujú zranené kone. Darek sa o rozrastajúce sa stádo vzorne stará a vytvorí si k zvieratám silný emocionálny vzťah. O to väčšie je jeho sklamanie, keď kone jedného dňa z výbehu zmiznú a on sa dozvedá krutú pravdu. Detstvo sa skončilo, z Darka sa stáva muž.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501093500 +0000" stop="20250501112000 +0000">
    <title>Asterix a Obelix: Misia Kleopatra</title><desc>Kleopatrin Egypt je pod nadvládou Rimanov. Kleopatra, podráždená Cézarovymi sarkastickými poznámkami na adresu Egypťanov, navrhne stávku - ak sa jej podarí vybudovať prepychový palác do troch mesiacov, bude musieť Cézar verejne vyhlásiť, že Egypťania sú najväčším národom na svete. Je to takmer nesplniteľná úloha, no architekt Numerobis nemá na výber. Pomôcť mu môže jedine zázrak - Asterix, Obelix a druid Panoramix, ktorý ovláda tajomstvo zázračného nápoja.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501112000 +0000" stop="20250501122500 +0000">
    <title>Rozprávky H. Ch. Andersena: Malá morská víla</title><desc>Malá morská víla Undine, zachráni princa z istej smrti a beznádejne sa do neho zamiluje. Pre svoju lásku je pripravená obetovať svoj podmorský život, aby sa stala človekom v neznámom svete na suchu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501122500 +0000" stop="20250501132500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Modrý lampáš</title><desc>Rozprávka o žoldnierovi, ktorý nedostane od kráľa sľúbený žold. Na potulkách lesom stretne čarodejnicu ,ktorá mu nasľubuje jedlo, pitie a strechu nad hlavou ak jej podá zo studne modrý lampáš. Žoldniera však do tej studne zhodí. Keď ale otvorí modrý lampáš, ukáže sa mu človiečik žijúci v lampe a splní mu všetky priania.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501150500 +0000" stop="20250501170000 +0000">
    <title>Cartouche</title><desc>Louis de Bourguignon pracuje pre Malichotovu bandu, ale ich spôsoby sa mu veľmi nepáčia. Založí si preto svoju vlastnú skupinu a pod menom Cartouche sa stane legendárnou postavou parížskeho podsvetia, zbojníkom, ktorý boháčom berie a chudobným dáva. Jeho mocnými nepriateľmi sú bývalý &quot;zamestnávateľ&quot; Malichot a polícia, jeho mocným spojencom je láska.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501175500 +0000" stop="20250501181500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501183000 +0000" stop="20250501194000 +0000">
    <title>Vojenský čin roka</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250502001000 +0000" stop="20250502014500 +0000">
    <title>Vraždy v Hossegore</title><desc>V Hossegore nájdu telo Julietty, ktorá bola zavraždená rovnakým spôsobom, ako pred 600 rokmi falošne obvinená pastierka. Vyšetrovatelia sa snažia zistiť, aký motív viedol páchateľa k tomu, že sa inšpiroval stáročia starým prípadom. Boli dôvodom rodinné problémy, peniaze, alebo niečo celkom iné?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501181500 +0000" stop="20250501182000 +0000">
    <title>Tipos Športovec mesiaca</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501194000 +0000" stop="20250501212000 +0000">
    <title>Pretvárka</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501212000 +0000" stop="20250501225000 +0000">
    <title>Julie Lescautová III</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501225000 +0000" stop="20250501225500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501234500 +0000" stop="20250502000000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501055000 +0000" stop="20250501070500 +0000">
    <title>Zlatý kolovrátok</title><desc>Príbeh rozpráva o dievčine, ktorá síce bola chudobná, ale na druhej strane taká dobrá a pracovitá, že dostala od osudu zvláštny dar. Kolovrátok, na ktorom dokázala priasť zlaté nite. A bol jeden gróf, ktorému sa zapáčila, no ešte viac sa mu páčilo zlato, ktoré so sebou priniesla do jeho domu. A pretože bol chamtivý a chcel mať zlata stále viac a viac, rozhodol sa, že aj on bude tkať nite, aj keby mu mali prsty na rukách odpadnúť. A tak tkal a tkal a pritom zabúdal na všetko pekné a dobré okolo neho. Na dievčinu, na priateľov, na celý svet. Ale dovtedy sa tkajú zlaté nite, až pokým sa priadza raz neroztrhne a osud nepovie dosť.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501070500 +0000" stop="20250501080500 +0000">
    <title>Husiarka a kráľ</title><desc>Dorotka je chudobná sirota, ktorá je u bohatých gazdov pastierkou. Ich zlomyseľný syn ju často trápi. Raz jej odoženie húsa z paše. Pri jeho hľadaní sa Dorotka zoznámi so starenkou, ktorá nielen potrestá zlomyseľníka, ale jej aj podaruje 3 dary: zázračný prútik, krčiažtek s pramenistou vodou a prstienok z trávy. Dorotka tie dary môže dať iba tomu najdrahšiemu človeku. A ona ich dá postupne mladému dobrému kráľovi, ktorý pomohol jej aj iným, len sebe akosi nevie pomôcť - nevie si nájsť sám nevestu. S pomocou starenky a zázračných darov sa ňou napokon stane tá, ktorá si to najviac zaslúži - pastierka Dorotka.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501132500 +0000" stop="20250501150500 +0000">
    <title>Bella a Sebastián</title><desc>Malý Sebastián, ktorý žije v horách so svojim adoptívnym dedkom, sa jedného dňa tajne spriatelí s divokou fenkou veľkého horského psa Bellou. Uprostred krásnej alpskej prírody spolu zažívajú mnohé dobrodružstvá, to najväčšie z nich im však prinesie svet dospelých počas 2. svetovej vojny.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501170000 +0000" stop="20250501175500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250502000000 +0000" stop="20250502001000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250502014500 +0000" stop="20250502023500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250502023500 +0000" stop="20250502030500 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501182000 +0000" stop="20250501183000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250501225500 +0000" stop="20250501234500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250501031000 +0000" stop="20250501040000 +0000">
    <title>Oteckovia II (80)</title><desc>Kubo oklame rodičov, že novú bundu našiel vyhodenú pri kontajneri. Z Ondra je úplne nový človek, čo na to Ema? Tamara vyhlási Marekovi a deťom vojnu… Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501040000 +0000" stop="20250501045500 +0000">
    <title>Búrlivé víno II (9)</title><desc>Erik spôsobí Martinovi zranenie hlavy. Inge má strach, že ju z nemocnice prevezú rovno do basy. Martin odmieta ísť na vyšetrenie, aj keď sa mu točí hlava. Mirka stretne v Bratislave Sláva. Prečo s ním neprišla aj Dáša? Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501045500 +0000" stop="20250501053500 +0000">
    <title>Láska na prenájom (158)</title><desc>Romantický seriál Tur. (2020-2021). 158 Kiraz a Can si vymyslia, že sa zosobášia, ale ich nápad vyvolá u oboch rodičovských párov len mierne nadšenie. Eda a Serkan sa konečne dozvedia pohlavie dieťatka. Melek rozčuľuje, že Burak má veľmi rád futbal a zápasy, a spolu s Ayfer podrobia chlapca vážnemu testu. Nakoľko k svadbe patrí aj snubný prsteň, Can si bez opýtania zoberie zo stola Aydanin prsteň, ktorý dostala od svokry Yadigar. Ten si Aydan v rozčúlení zložila z prsta a nechala na stole a teraz ho nevie nájsť.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501053500 +0000" stop="20250501064500 +0000">
    <title>Láska na prenájom (159)</title><desc>Romantický seriál Tur. (2020-2021). 159 Nakoľko Edu strašne rozčuľuje lekár s mániou pre kontroly, ktorého jej našiel Serkan, z pomsty vyhľadá pôrodníčku, ktorá jej spropaguje pôrod vo vode. Síce okrem Ayfer si všetci myslia, že zmiznutý prsteň ukradol Kerem, aby si zaplatil vysokú školu, chlapec smutne všetkým prezradí, že mu požičal peniaze Burak. Eda z jednej poznámky príde na to, že úplne zabudnla na to, že Serkan má narodeniny, ale Melek to už zariadila: splní svoj sľub spred rokov, že zorganizuje Serkanovi naozajstnú narodeninovú party.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501064500 +0000" stop="20250501072500 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (10/24)</title><desc>Všetky staršie deti vyrazia na rockový festival, kde kamarát ponúka Al vyskúšať marihuanu. Po tom čo Al vidí, aké trosky z ľudí robí, k Daninej radosti odmietne. Za Carol prichádza kamarátka zo školy aj s manželom. Zatiaľ čo sa mužská časť domácnosti baví skúšaním nových policajných „hračiek&quot;, zveruje sa kamarátka Carol, že na ňu manžel zabúda a je posadnutý policajnou prácou. A tak Carol povoláva na pomoc Jeana-Luca.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501072500 +0000" stop="20250501075500 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (11/24)</title><desc>Frank a Jean-Luc vyrazia kempovať do prírody, Jean-Luc je však pre túto činnosť úplne nepoužiteľný. Frank nechce, aby susedia vedeli, že je stavbár, a tak Jean-Luc všetkým narozpráva, že sú tí najlepší neurochirurgovia. To však nemal robiť, pretože musia pomáhať pri predčasnom pôrode. Dana má pochybnosti o svojom vzťahu s Richom, pretože ju príde navštíviť spolužiak zo strednej školy, z ktorého si J. T. a Rich síce spočiatku robia žarty, ale len do chvíle, než zistia, že študuje Harvard. Po tom, čo Dana odchádza pozrieť si školu, vydá sa Rich za ňou. Až takýto prejav lásky ju prinúti k návratu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501075500 +0000" stop="20250501085500 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista III (13)</title><desc>Bullov nový vzťah s Dianou, jeho opätovnou romantickou rivalkou, komplikujú jeho obnovené city k bývalej manželke Isabelle, keď ich spojí náhla smrť jej a Bennyho otca. Brat zosnulého technologického miliardára medzitým prichádza Bulla a jeho tím požiadať o pomoc pri podaní žaloby na lekára, ktorého považuje za osobne zodpovedného za magnátovu smrť.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501085500 +0000" stop="20250501094500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (52)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501094500 +0000" stop="20250501105000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (53)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501105000 +0000" stop="20250501120000 +0000">
    <title>Oteckovia II (81)</title><desc>Ema vezme Ondrovi kľúče od motorky a ukryje ich! Max navrhne Kubkovi, že mu požičia okrem bundy aj topánky... Podarí sa Marekovi utajiť jeho cenník pred Tamarou? Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501120000 +0000" stop="20250501125500 +0000">
    <title>Krajšia ako ty (41)</title><desc>Efsun spolu s Emirom a jeho priateľmi nájde útočisko v malom meste mladej ženy, kým policajti nenájdu Filiz. Chirurgička čaká s Emirom na chvíľu, kedy budú môcť konečne žiť mimo nebezpečenstva a šťastne až do smrti.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501125500 +0000" stop="20250501135000 +0000">
    <title>Krajšia ako ty (42)</title><desc>Emir sa spojí s Binnur, aby požiadal Efsun o ruku a pripravil vysnívaný návrh, na ktorý nikdy nezabudne. Gaziantep sa stane novým miestom, kde chcú začať a zdieľať šťastný život bok po boku.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501135000 +0000" stop="20250501145500 +0000">
    <title>Láska na prenájom (160)</title><desc>Romantický seriál Tur. (2020-2021). Seyfi príde ráno k Ede, a Serkan ho poverí tým, aby sledoval Edu, kým on nie je doma, a aby jej povedal, že prišla preto, aby navaril. Eda mu neverí, ale pýta si mäsové guľky, čo Seyfi odmietne. Ayfer povie Melek, že túži po ohnivom chlapovi, v reakcii na to jej Melek sľúbi, že jej takého zoženie. Eda zavolá Keremovi, a vyhráža sa mu, aby sa vrátil z Konye. Kerem súhlasí. Serkan povie Piril a Enginovi, že dostal novú pracovnú ponuku z Holandska.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501145500 +0000" stop="20250501160000 +0000">
    <title>Láska na prenájom (161)</title><desc>Romantický seriál Tur. (2020-2021). Eda a Serkan smerujú do horskej chaty, ale Serkan zablúdi a k tomu všetkému sa im pokazí aj auto. Seyfi oznámi Aydan, že dá výpoveď po tom, ako Eda porodí. Aydan sa rozčúli, preto Seyfi navrhne Kemalovi, aby jej dal trochu sedatív. Popritom, ako Serkan opravuje auto, Ede odtečie plodová voda. V strede lese takmer nie je mobilný signál, ale Ede sa podarí zavolať Ayfer, a poprosí ju, aby povedala doktorovi Cenkovi, že bude rodiť. So Serkanom vyrazia do nemocnice, ale Serkan ešte stále nevie, kde vlastne sú. Aydan vypije celú fľaštičku sedatív, a tým sa úplne odrovná.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501160000 +0000" stop="20250501170000 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista III (14)</title><desc>Bull sa snaží vyvolať dôvodné pochybnosti medzi porotcami v procese s jeho priateľom Nathanom, keď je tento muž súdený za vraždu svojej manželky a obžaloba sa opiera o nepriame dôkazy.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501170000 +0000" stop="20250501181000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (54)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501181000 +0000" stop="20250501190000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (55)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501190000 +0000" stop="20250501193000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (12/24)</title><desc>Al, Dana, J. T., Rich a Sam trávia veľa času na šípkach, kolkoch, minigolfe a pod., pričom Sam vždy všetkých poráža. Dokonca sa za J. T.-ho postaví, keď ho napadne chuligán. J. T.-ho preto začínajú trápiť nočné mory, kedy pri svadbe so Sam je... nevestou. Lilly a Jean-Luc musia ísť na očkovanie proti tetanu, nedá sa pritom povedať, kto z nich sa bojí viac. Karen sa nemôže rozhodnúť, ktorého z trojice mladíkov si vybrať (aby aj nie, keď to sú trojčatá!).</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501193000 +0000" stop="20250501200000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (13/24)</title><desc>Dana a Rich súťažia (hoci nie spolu) v školskej súťaži na tému recyklácie odpadu. Ba čo viac, Rich a jeho partnerka Barbie so svojim návrhom zvíťazia a Dane nepomôže ani najväčší „mozog&quot; školy. Carol oslavuje narodeniny, Frank ako darček zavrhne kašmírový sveter (čo bleskurýchlo využijú J. T. a ostatné deti) aj šperky (Jean-Luc dá Carol náušnice, ktoré si už dlho priala) a zaobstará súpravu pre prípad dopravnej nehody...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501200000 +0000" stop="20250501203000 +0000">
    <title>Priatelia IX (9)</title><desc>Rachel a Phoebe spolu podniknú dámsku jazdu, počas večera ale Rachel dá jednému nápadníkovi svoje telefónne číslo. Potom sa obáva, že jej mladík zavolá, keď Ross bude doma. Ross zrovna trávi nie príliš zábavný večer s priateľom Phoebe, Mikom a vzájomne sa pokúšajú nájsť nejaké &quot;spoločné&quot; témy na rozhovor. Chandler sa vracia z Tulsy do New Yorku, aby strávil príjemný večer s Monicou, lenže nechce, aby ho tam našiel Joey. Dôvod, prečo sa pred ním potom ukrýva je jednoduchý: odmietol Joeyho pozvanie na basketbalový zápas Knicks.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501203000 +0000" stop="20250501210000 +0000">
    <title>Priatelia IX (10)</title><desc>Chandler musí na Vianoce zostať v Tulse, pretože musí dokončiť jeden pracovný projekt. Skutočnosť, že mu bude pomáhať jeho pekná kolegyňa Wendy však Monicu nenecháva v pokoji. Zvlášť potom, čo sa dozvie, že Wendy pred niekoľkými rokmi skončila druhá v súťaži Miss Oklahoma. Kým Chandler pracuje na projekte, spomína na vianočné okamihy, ktoré v minulosti príjemne a šťastne prežil so svojimi priateľmi.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501210000 +0000" stop="20250501220000 +0000">
    <title>Chicago Med VIII (9)</title><desc>Will sa pri záchrane pacienta spolieha na operačnú sálu novej generácie, ktorú daroval nemocnici Crockett. Charles pomáha staršiemu zmätenému pacientovi, ktorý smúti nad stratou svojej stredoškolskej lásky. A Ethan a April narazia na prekážky, keď sa blíži ich svadobný deň.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501220000 +0000" stop="20250501225000 +0000">
    <title>Chicago Fire VII (13)</title><desc>Cruz sa snaží pripraviť stanicu na charitatívnu akciu, ktorá zahŕňa otužovanie. Herrmanna zasiahne prípad, ku ktorému sa tím dostane. Medzitým osobný vzťah Fosterovej začína ovplyvňovať jej pracovnú pozíciu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501225000 +0000" stop="20250501233500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (54)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250501233500 +0000" stop="20250502001500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (55)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250502001500 +0000" stop="20250502011500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250502011500 +0000" stop="20250502030000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250501030000 +0000" stop="20250501040000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501040000 +0000" stop="20250501042000 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho II</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501042000 +0000" stop="20250501054000 +0000">
    <title>My Little Pony: Nová generácia</title><desc>Equestria je síce rozdelená, ale múdra a veselá kobylka Sunny je odhodlaná všetkých presvedčiť o tom, že pozemské poníky, pegasovia a jednorožce by mali ťahať za jeden povraz. Za deviatimi horami a deviatimi riekami žili poníky, pegasovia a jednorožce v krásnej harmónii. Lenže tie časy sú dávno preč. Do mestečka sa totiž zatúlal jeden šťastný jednorožec a pozemský poník Sunny so svojimi novými priateľmi sa musí vydať na dobrodružnú výpravu, aby v Equestrii obnovili mágiu a kúzlo priateľstva! Idylické časy Equestrie upadli do zabudnutia. Mohlo by sa zdať, že sa čaro priateľstva vo svete poníkov už nikdy znova neobjaví. Veselá kobylka Sunny má v sebe našťastie dosť odvahy na to, aby sa tvárou v tvár postavila nebezpečenstvu a vydala sa na výpravu, ktorá jej umožní navrátiť harmóniu a mier medzi poníkmi všetkých plemien. Tento príbeh oživuje vieru v silu priateľstva a učí tolerancii k všetkým tvorom bez ohľadu na predsudky a stereotypy.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501054000 +0000" stop="20250501071000 +0000">
    <title>Lovecká sezóna 3</title><desc>Boog, Elliot a všetci ich priatelia z lesa sa vracajú v novom, doteraz najdivokejšom a najchlpatejšom dobrodružstve. Boog, Elliot a všetci ich priatelia z lesa sa vracajú v novom, doteraz najdivokejšom a najchlpatejšom dobrodružstve, ktoré ich zavedie do veľkého špičkového cirkusu. Nadišla doba pre každoročnú pánsku dovolenku, ale ani jeden z Boogových priateľov si nenašiel čas, preto sa Boog rozhodol vyraziť sám. Pri náhodnej návšteve cirkusu si Boog vymení miesto s cirkusovým grizlym, ktorý je mu k nerozoznaniu podobný. Keď sa ale cirkus začne chystať na návrat do Ruska, pre Elliota, veveričku McSquizzyho, klobásky a zvyšok bandy začína závod s časom, aby zachránili Booga skôr, než bude neskoro.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501071000 +0000" stop="20250501081500 +0000">
    <title>Sľub (76)</title><desc>Igor sľúbi Michalovi, že o emigrácii nepovie. Roman urobí Marcele žiarlivostnú scénu. Paľo prijme ponuku ísť do Prahy.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501081500 +0000" stop="20250501095500 +0000">
    <title>Rio</title><desc>Príbeh o papagájovi Blu z americkej Minnesoty. Blu jedného dňa stretne voľnomyšlienkársku Perlu a rozhodne sa urobiť si &#39;výlet&#39; až do exotického Ria de Janeira. Ale už od samotného začiatku cesty sa nič nevyvíja podľa jeho predstáv a v cieli to nebude o nič lepšie. Splní si teda Blu svoj sen, alebo nájde úplne niečo iné? Vzácny papagáj Blu žije v malom meste so svojou paničkou Lindou, s ktorou tvorí nerozlučnú dvojicu. Linda ho pred rokmi zachránila pred pašerákmi, ktorí ho ešte ako mláďa ulovili uprostred brazílskeho pralesa a odviezli do zasneženej Minnesoty. Blu sa kvôli tomu nikdy nenaučil lietať, no v bezpečí a pohodlí Lindinho domova sa natoľko zabýval, že preňho nie je problém uvariť kávu, spraviť raňajky, vyčistiť si zuby alebo poslúžiť Linde ako osobný budík. Keď jedného dňa Blu zistí, že ani zďaleka nie je posledným papagájom svojho druhu tak, ako si doteraz myslel, neváha a spolu s Lindou sa vydá na cestu do exotickej Brazílie za papagájicou Perlou, ktorá žije v samotnom srdci mesta Rio de Janeiro. Krátko po tom, ako sa stretnú, ich unesie skupinka obchodníkov so zvieratami. S pomocou šikovnej a životom na ulici ostrieľanej Perly a partičky ukecaných vtákov sa im podarí škodcom uniknúť, no vyhrané ešte nemajú. Dokáže Blu s pomocou nových priateľov nájsť odvahu, aby sa naučil lietať, zmaril plány únoscom, ktorí sú im stále v pätách a vrátil sa späť ku svojej milovanej paničke Linde?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501095500 +0000" stop="20250501114500 +0000">
    <title>Moderná popoluška 2</title><desc>Muzikálová verzia večnej klasiky! Katie (Lucy Hale) sníva o tom, že sa stane speváčkou, jej túžbe ale stojí v ceste krutá macocha (Miss Pyle) a nevlastná sestra (Megan Park). Keď si jej nevlastná sestra prisvojí Katein úžasný hlas a Luke (Freddie Stroma) sa zamiluje do zlého dievčaťa, musí Katie začať bojovať za svoje sny skôr, než Luke skončí v náručí jej podlej nevlastné sestry.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501114500 +0000" stop="20250501141000 +0000">
    <title>Z pekla štěstí</title><desc>Keď sa Honza zamiloval do krásnej, skromnej a pracovitej Markétky, netušil, aké zákernosti im pripravila jej zlá nevlastná sestra Dora. Keď sa Honza (Miroslav Šimůnek) zamiloval do krásnej, skromnej a pracovitej Markétky (Michaela Kuklová), netušil, aké zákernosti im pripravila jej zlá nevlastná sestra Dora (Dana Morávková), ktorá je sama do Honzu zamilovaná. Keď však Honza jej lásku odmietne, nahnevaná Dora vyženie Markétku z domu a na Honzu zavolá kráľovských posluhovačov. Od tejto chvíle musia obaja zamilovaní za svoju lásku bojovať a postupne prekonať všetky prekážky, ktoré stoja v ceste ich šťastiu. A nie je to iba drak Bucifal, ale tiež ješitný kráľ Brambas (Daniel Hůlka).</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501141000 +0000" stop="20250501155500 +0000">
    <title>Taxi 3</title><desc>Večne popletený policajt Émilien (Frédéric Diefenthal) a taxikár Daniel (Samy Naceri) chytajú nebezpečný gang, ktorý sa dokáže nabúrať do bánk pomocou monštruóznych truckov, alebo naopak v nevinnom prezlečení za Santa Clausa… Taxikár Daniel (Samy Naceri) so svojím špeciálnym taxíkom, ktorý by mu mohpl závidieť aj James Bond, sa preháňa po uliciach Marseille a pomáha svojmu kamarátovi, policajtovi Émilienovi (Fréderic Diefenthal) s naháňaním kopy rafinovaných zločincov. V uliciach mesta totiž operuje nový gang – zlodeji prezlečení do kostýmov Santa Clausa a vylupujú jednu banku za druhou. Nebezpečný gang vedie zmyselná Aziatka Ťiu (Bai Lingová) a zdá sa, že každý je na ňu krátky. Daniel a Émilien musia podať pomocnú ruku nešťastnému komisárovi Gibertovi (Bernard Farcy). Zároveň sa od svojich nežných polovičiek – Lily (Marion Cotillardová) a Petry (Emma Sjöbergová) – dozvedia, že budú otcami...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501155500 +0000" stop="20250501170000 +0000">
    <title>Sľub (77)</title><desc>Emigráciu Michala ohrozujú peniaze. Na Paľa príde anonym, ohrozí Prahu. Gálikovci majú na chate zlodeja.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501170000 +0000" stop="20250501180000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501180000 +0000" stop="20250501181000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501181000 +0000" stop="20250501181500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501181500 +0000" stop="20250501183000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501183000 +0000" stop="20250501203500 +0000">
    <title>Môj kamarát tučniak</title><desc>Rodinný film inšpirovaný skutočným príbehom o nezvyčajnom priateľstve medzi rybárom a tučniakom. Hlavnú postavu, rybára Joaa, stvárňuje Jean Reno. Joao, ktorý sa po osobnej tragédii uzavrel do seba, objaví na pláži tučniaka pokrytého olejom. Napriek nesúhlasu svojej manželky (Adriana Barraza) sa rozhodne vtáka zachrániť a postarať sa o neho. Medzi nimi sa vytvorí silné puto, ktoré pretrvá aj po tom, čo tučniak odíde späť do oceánu. Skromný rybár Joao (Jean Reno) sa po tragédii uzavrel pred svetom. Keď však objaví tučniaka, ktorý osamelo pláva v oceáne pokrytý ropou, jeho prvým inštinktom je pomôcť mu. Napriek obavám svojej manželky (Adriana Barraza) Joao morského vtáka zachráni a vezme ho pod svoje ochranné krídla. Tučniaka pomenuje DinDim a po rokoch opäť pocíti radosť, netušiac, aké silné puto sa medzi nimi vytvorí. Keď DinDim náhle zmizne späť do oceánu, Joao neverí, že svojho priateľa ešte niekedy uvidí. Tisíce kilometrov ďaleko však DinDim narazí na vlastné problémy a rozhodne sa využiť svoju jedinečnú schopnosť podobnú GPS, aby našiel cestu späť domov.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501203500 +0000" stop="20250501215000 +0000">
    <title>Policie Modrava IV (3)</title><desc>Lesníci nájdu ráno v lese zastreleného poľovníka. Ide o známeho advokáta Mareša, ktorý nemal najlepšiu povesť a narobil si veľa nepriateľov. Zistí Jana Vinická a jej tím, kto ho zavraždil?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501215000 +0000" stop="20250501225500 +0000">
    <title>Špecialisti X (15)</title><desc>Špecialisti riešia prípad zavraždeného pacienta psychiatrickej kliniky Matyáša Winklera, ktorý údajne trpel spasiteľským syndrómom. Postupne zisťujú, že Winkler bol novinár, ktorý sa na psychiatrickú kliniku vkradol, aby získal určité informácie. A tak použijú rovnaký trik – šéfka mravnostného oddelenia, major Dagmar Šnébová, sa nechá na klinike hospitalizovať, aby získala informácie vedúce k odhaleniu vraha. Vyšetrovanie v utajení však Dagmar privedie do veľmi nebezpečnej situácie.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250501225500 +0000" stop="20250502000000 +0000">
    <title>Policie Modrava IV (1)</title><desc>V lese sa nájde zastrelený muž. Je ním Luděk Švejda, bývalý kriminalista, ktorý musel od polície odísť. Následne si založil bezpečnostnú agentúru, ktorá zaisťuje stráženie samoobsluh a podobných objektov. Švejda sa nechal najať bohatým podnikateľom na sledovanie jeho manželky. Podarilo sa mu zaobstarať si dôkazy, že je naozaj neverná, ale jej manžela ubezpečil, že nemusí mať obavy, pretože nič neobjavil. Vzápätí sa však rozhodol jeho manželku vydierať. A nielen ju… Podarí sa Jane Vinickej vypátrať, kto je jeho vrah?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250502000000 +0000" stop="20250502012000 +0000">
    <title>Zámena manželiek</title><desc>Ako si pohodlná Lenka poradí v rodine s tromi deťmi a prísnym pánom domu? Dokáže sa temperamentná Iwona prispôsobiť pomalému životnému štýlu rodiny z Brna? Veľmi ťažké chvíle zažije Iwona, ktorá je zvyknutá na veľký domov. V malom brnianskom byte sa bude musieť poriadne uskromniť, to ale nebude to najhoršie, čakať ju tam bude všadeprítomná špina. Počas upratovania nájde veľa plesnivých vecí, zanedbanú chladničku, neumývaný sporák a špinavú vaňu. Iwona dokonca bude mať čo robiť, aby sa nepovracala. Vydrží celých desať dní? V tejto Zámene manželiek uvidia diváci rodinu z Brna, ktorú tvoria Lenka (37), Pavel (31) a syn Eda (15). Na druhej strane sa zoznámia s Iwonou (37), Joachymom (50), dcérami Patriciou (10), Nikolou (4) a synom Mateosom (12). Tí žijú v mestečku Lázně Toušeň.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250502012000 +0000" stop="20250502020000 +0000">
    <title>Susedské prípady</title><desc>Obrátená karta: Vraví sa, že rodinu rovnako ako susedov si nevyberáme. Platí to najmä v bytovkách, v ktorých kvôli susedským nezhodám trpia často všetci obyvatelia. Podobne ako v paneláku, kde žije štyridsiatnik Milan s manželkou a nad nimi ufrflaný dôchodca František...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250502020000 +0000" stop="20250502030000 +0000">
    <title>Rodinné prípady</title><desc>Syn: Magda s Dušanom sa dlho pokúšali o dieťa. Nakoniec sa rozhodli, že si adoptujú malého chlapca rómskeho pôvodu - Gabriela. Roky s ním neboli žiadne problémy, no jedného dňa bol v škole obvinený z krádeže...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250501040000 +0000" stop="20250501045500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501045500 +0000" stop="20250501053500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Krstný otec: Milka má problém, krstní rodičia sú veľmi „vlezlí“ a rozmaznávajú Evana. Zuzana zistí, že nemajú dosť peňazí na dovolenku. Chce, aby si František požičal od Lászla. Milka chce, aby Lászlovi a Ildikó vysvetlili, že k nim nemôžu tak často chodiť na dlhé návštevy. Ildikó nabalila ďaľší balík vecičiek zo secondhandu pre Evana. František a Ildikó spoločne organizujú deň detí Miestneho úradu a sexy referentka prinesie Lászlovi peniaze na zabezpečenie účinkujúcich. Odpustí Milka Evanovým krstným rodičom? Zvládne László opateru krstňaťa „naostro“? Nájdu sa stratené peniaze?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501053500 +0000" stop="20250501061000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Pohreb: Obom rodinám sa podarí zarobiť na krátke dovolenky. Poštár však priniesie šeky na zaplatenie. Nahnevaní susedia ho vyhodia a už ho v živote nechcú vidieť! O to väčší je šok, keď Marta prinesie oznam, že poštár zomrel. Z výčitiek svedomia sa František rozhodne na poštárovom pohrebe zahrať jeho obľúbenú pesničku. Andrejka sa rozišla s Gergelym a bojí sa to povedať Ildikó. Čo mala Marta Sladká s poštárom, keď sa teší na dedičstvo? Ako príjmu pozostalí pesničku pre zosnulého? A ako sa skončí celá táto tragická udalosť?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501061000 +0000" stop="20250501071000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501071000 +0000" stop="20250501074000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501074000 +0000" stop="20250501084500 +0000">
    <title>Horná Dolná (2)</title><desc>Pokojný život Hornej Dolnej naruší zablúdený turecký kamión s podozrivým nákladom.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501084500 +0000" stop="20250501092000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (6)</title><desc>Charlie si privedie domov čarodejnicu Isabelu, ktorá prekľaje Alana, pretože sa nad ňou pohoršoval, zavedie Charlieho na sabat, kde má splodiť Temného pána, a má neblahý vplyv aj na Jakea. Nebyť matky, už by sa jej asi nezbavili.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501092000 +0000" stop="20250501095500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (7)</title><desc>Rose oslavuje narodeniny a skončí s Charliem v posteli. Zverí sa svojmu otcovi Harveymu. Ten sa príde Charlieho opýtať, či to s Rose myslí vážne a vezme si ju. Charlie sa vydesí. Harvey sa zamiluje do Evelyn a odmieta od nej odísť. Ukáže sa, že je to psychicky narušený muž, ktorého si nakoniec odvedie jeho matka.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501095500 +0000" stop="20250501101500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (8)</title><desc>Charlie sa zoznámi s mladou ženou, ktorá sa mu veľmi páči. Je to učiteľka baletu, ktorá ho ale odmieta. Charlie k nej do baletu prihlási Jakea, vďaka ktorému ju nakoniec získa.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501101500 +0000" stop="20250501110000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (9)</title><desc>Charlieho a Alanova susedka Nora, veľmi stará dáma, sa zamiluje do Alana. Dá mu platinové hodinky a sľúbi mu vlastnú kliniku. Chce za to, aby bol jej milencom. Alan jej nakoniec podľahne, ale Nora mu v posteli zomrie.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501110000 +0000" stop="20250501111500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (10)</title><desc>Sheldon a Amy chystajú posledný diel internetovej náučnej relácie o vlajkách. Lenže skončiť s niečím takým nebude pre Sheldona vôbec jednoduché. Ostatní chalani medzitým upratujú veci zosnulého profesora Abbotta a narazia na niečo, čo by mohlo znamenať obrovský prelom v Abbottovej kariére.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501111500 +0000" stop="20250501114500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (11)</title><desc>Blížia sa Vianoce. Partia priateľov plánuje tradičný vianočný večierok. Nikomu sa však nechce pustiť do príprav. Až na Amy, ktorá má s večierkom veľkolepé plány. Leonard a Howard medzitým riešia problémy s holubom, ktorý uviazol v ich izolovanej miestnosti na elektrozariadenie, do ktorej sa nemalo dostať ani zrnko prachu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501114500 +0000" stop="20250501121000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (12)</title><desc>Sheldon s Leonardom sa tešia na večer strávený hraním hry na tému Pána prsteňov. Lenže dámy s ich rozhodnutím nesúhlasia a rozhodnú sa vytiahnuť ich von. A tak Sheldon s Leonardom skončia na sedačkách v obchode s dámskym oblečením. Raj medzitým čaká správy od NASA o tom, či sa sonda vyslaná na Pluto pred deviatimi rokmi zapne a bude fungovať tak, ako má.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501121000 +0000" stop="20250501124000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (13)</title><desc>Sheldon stagnuje. Nedarí sa mu v jeho bádaní. Rozhodne sa preto pre experiment. Aby podnietil svoju vlastnú predstavivosť, začne budovať tvorivé prostredie. A nebol by to Sheldon, keby v tom nebolo niečo extra. Tvorivé prostredie musí byť podľa neho plné stresu a nepríjemnej atmosféry, ktorú mu majú pomôcť vybudovať jeho priatelia.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501124000 +0000" stop="20250501130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (14)</title><desc>Penny pri večeri vnukne Leonardovi myšlienku, ktorá by mohla úplne zmeniť pohľad na vesmír a jeho štruktúru. Keď Leonard prednesie myšlienku Sheldonovi, je uchvátený. Okamžite sa preto pustia do jej realizácie a spíšu prácu, ktorú zverejnia na internete. Tá je podrobená kritike, ale ako sa ukáže, kritikom je samotný Stephen Hawking!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501130500 +0000" stop="20250501133500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (15)</title><desc>Amy sa spriatelí s Barrym, Sheldonovým odvekým nepriateľom. A cez to sa Sheldon samozrejme nedokáže len tak preniesť. Penny mu poradí, aby to nechal plávať, s čím mu rada pomôže. Pri svojej snahe príde na to, že Amy na nej svojvoľne robí experiment. Howard má zase ťažké srdce na Stuarta, ktorý do svojho zrenovovaného obchodu s komiksami použil nábytok z domu Wolowitzovcov. To všetko ide bokom, keď Howardovi zavolá teta, že má preňho zlú správu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501133500 +0000" stop="20250501140500 +0000">
    <title>Priatelia IX (7)</title><desc>Ross je sám s Emmou a spieva pre ňu pesničku, v ktorej sa hovorí o chlapovi, ktorý má rád sex so ženami, ktoré majú veľký zadok. Emma sa pri tom prvýkrát začne smiať. Keď sa o všetkom dozvie Rachel, poriadne sa na Rossa naštve. Sama ale nakoniec Emme rappuje rovnakú pesničku. Phoebe sa snaží urobiť dojem na rodičov svojho priateľa, lenže jej to veľmi nevychádza. Joey chce investovať peniaze, a tak mu Monica poradí, aby sa pozrel na byt jej bývalého priateľa Richarda, ktorý je na predaj. Joey tam s Chandlerom nájdu videokazetu s nápisom Monica. Pretože si Chandler myslí, že Monica je na nej s Richardom v kompromitujúcej situácii, odnesie si pásku k sebe domov.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501140500 +0000" stop="20250501144000 +0000">
    <title>Priatelia IX (8)</title><desc>Na deň Vďakyvzdania za Rachel príde jej druhá, do seba zahľadená sestra. Bohužiaľ má príšerný zvyk každého kritizovať, a tak kazí všetkým sviatočnú večeru svojimi &quot;necenzurovanými&quot; postrehmi a poznámkami. Napätá situácia sa ešte viac vyhrotí, keď jej Rachel povie, že by jej nezverila malú Emmu v prípade, že by ona aj Ross zomreli. Puntičkárska Monica stále dáva pozor na svadobný porcelán, zatiaľ čo Joey zabudne, že má spolu s kolegami zo seriálu účinkovať v Macy’s Parade.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501144000 +0000" stop="20250501150500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (10)</title><desc>Alan pozve Charlieho, Jakea a Evelyn na večeru. Má veľkú novinku, s ktorou sa im chce pochváliť...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501150500 +0000" stop="20250501153500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (11)</title><desc>Alan sa na kurze varenia zoznámi s krásnou ženou. Nasťahuje si ju do Charlieho domu, kde všetci vďaka jej kulinárskemu umeniu priberú. Keď Charlie s Alanom zistia, že Alanova nová priateľka je psychicky narušená a verí na Santu, rozhodnú sa s tým niečo urobiť.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501153500 +0000" stop="20250501160500 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu II (11)</title><desc>Keď Abishola zakročí proti tomu, aby Dele odišiel so svojím otcom do Nigérie, Dele sa proti nej prvýkrát vzbúri.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501160500 +0000" stop="20250501163000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu II (12)</title><desc>Bob sa pripravuje na stretnutie s Abisholinou matkou, ale keď požiada Tundeho o pomoc pri získavaní jej súhlasu, dostane viac, než očakával. Abishola medzitým zvažuje, že poruší nigérijskú tradíciu a usporiada len malú svadbu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501163000 +0000" stop="20250501173500 +0000">
    <title>Horná Dolná (3)</title><desc>Niekto vraždí ryby v obecnom rybníku. Starosta baží po pomste.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501173500 +0000" stop="20250501183000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vykradli nás: František so Zuzanou odchádzajú na týždeň do požičanej luxusnej chaty. Ildikó a Lászlo sa snažia získať peniaze na dovolenku. Na návštevu prídu žiaci z družobnej školy zo Szekesfehérváru. Ak ich neubytujú na hoteli nejaké peniaze im ostanú. Využijú, že im František zverí stráženie bytu počas dovolenky. Prečo sa však Františkovci náhle vracajú domov? Kto ich vykradol? Súvisí to s tým, že deti ostali v byte bez dozoru? Má to na svedomí Andrejka, ktorá sa na prvý pohľad zaľúbila do fešného maďarského učiteľa?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501183000 +0000" stop="20250501201000 +0000">
    <title>Okrsok 13</title><desc>Paríž 2010. Vďaka narastajúcej kriminalite vláda vyčlenila v meste geto obkolesené hrubým múrom. Práve tu jedem z gangov ukradol bombu, ktorú nechtiac aktivovali. Majú 24 hodín na to, aby ju zneškodnili... Paríž, píše sa rok 2010. Vďaka narastajúcej kriminalite tu vláda povolila stavbu izolačných stien v najnebezpečnejších štvrtiach, a tak je mesto rozdelené na getá, v ktorých neplatia žiadne pravidlá ani žiadne zákony... K2 (Tony D&#39;Amario) pracuje pre Tahu Bemamuda (Bibi Naceri), ktorý vládne Okrsku 13. Ten zase hľadá muža menom Leito (David Belle), pretože sa vplietol do cesty ich bande a prekazil im obchod s drogami za milión eur. Úlohou K2 je Leita nájsť a priviesť - podľa možností živého. Lenže mladíkovi sa podarí ujsť. Taha zúri... Vzápätí vydá rozkaz na unesenie Leitovej sestry Loly (Dany Verissimo), ktorá pracuje v obchodnom dome. Leito je však šikovnejší, nečakane navštívi Tahu, priloží mu zbraň k hlave a ponúkne mu život - ale iba v tom prípade, ak pustí jeho sestru a nechá ich oboch slobodne odísť. Leito ho zároveň použije ako rukojemníka. V nádeji, že spravodlivosť ešte nevymrela, ho odovzdá polícii aj s ukradnutým heroínom. Veliaci detektív však Leita zatkne a Tahu, na ktorého je vydaný zatykač, nechá voľne odísť nielen s tovarom, ale aj s vydesenou Lolou... Po pol roku je dôstojník špeciálnej policajnej jednotky Damien Tomaso (Cyril Raffaelli) poverený zvláštnou a nebezpečnou misiou - mocnému gangu v Okrsku 13 sa podarilo ukradnúť experimentálnu nukleárnu bombu a Damien má na jej nájdenie iba 24 hodín, pretože jej časový spínač bol nechtiac aktivovaný... Dôstojník sa preto postará o to, aby bol prepustený práve Leito, ktorý by ho mohol zaviesť k Tahovi - a tiež pomôcť mu zneškodniť bombu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501201000 +0000" stop="20250501221500 +0000">
    <title>Okrsok 13: Ultimátum</title><desc>Ak sa Damienovi a Leitovi nepodarí urýchlene nastoliť poriadok za izolačným múrom... Okrsok 13 bude minulosťou! Paríž, píše sa rok 2016: obávané getá na predmestiach ovládané nebezpečnými gangmi sú obkolesené vysokánskym, zdanlivo nekonečným izolačným. Aby konečne vyriešili neustále problémy s týmito gangmi, zinscenujú špeciálne jednotky DISS atentát na parížskych pochôdzkarov! Pritom to narafičia tak, akoby mali zavraždených policajtov na svedomí práve členovia gangov, aby vládu presvedčili o tom, že záležitosť treba urgentne vyriešiť, a to jediným možným spôsobom – zničením celého okrsku! Ibaže DISS vo svojich plánoch nerátala s policajným kapitánom Damienom Tomasom (Cyril Raffaelli) a jeho najlepším kamarátom Leitom (David Belle), ktorí už zaňuchali sprisahanie a všetkými dostupnými prostriedkami sa snažia zabrániť najhoršiemu. Začína sa boj s časom, v ktorom tí dobrí ťahajú za kratší koniec... Alebo to tak aspoň na prvý pohľad vyzerá!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501221500 +0000" stop="20250501225000 +0000">
    <title>Góóól!</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501225000 +0000" stop="20250501230500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501230500 +0000" stop="20250501234500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vykradli nás: František so Zuzanou odchádzajú na týždeň do požičanej luxusnej chaty. Ildikó a Lászlo sa snažia získať peniaze na dovolenku. Na návštevu prídu žiaci z družobnej školy zo Szekesfehérváru. Ak ich neubytujú na hoteli nejaké peniaze im ostanú. Využijú, že im František zverí stráženie bytu počas dovolenky. Prečo sa však Františkovci náhle vracajú domov? Kto ich vykradol? Súvisí to s tým, že deti ostali v byte bez dozoru? Má to na svedomí Andrejka, ktorá sa na prvý pohľad zaľúbila do fešného maďarského učiteľa?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501234500 +0000" stop="20250502012000 +0000">
    <title>Horná Dolná (2)</title><desc>Pokojný život Hornej Dolnej naruší zablúdený turecký kamión s podozrivým nákladom.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250502012000 +0000" stop="20250502021000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250502021000 +0000" stop="20250502025500 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250502025500 +0000" stop="20250502031000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501031000 +0000" stop="20250501033000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501033000 +0000" stop="20250501034000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501034000 +0000" stop="20250501034500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250501034500 +0000" stop="20250501040000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250501091500 +0000" stop="20250501093000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501103000 +0000" stop="20250501110000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501111500 +0000" stop="20250501120500 +0000">
    <title>Moskva 1996: Boj o voličov</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501120500 +0000" stop="20250501123500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501123500 +0000" stop="20250501130000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501160000 +0000" stop="20250501163000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501175500 +0000" stop="20250501181500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501213000 +0000" stop="20250501222500 +0000">
    <title>Moskva 1996: Boj o voličov</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501222500 +0000" stop="20250501222700 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250502021000 +0000" stop="20250502022500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501032000 +0000" stop="20250501040500 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501040500 +0000" stop="20250501050000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501050000 +0000" stop="20250501051500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501051500 +0000" stop="20250501054000 +0000">
    <title>Kultúra SK</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501054000 +0000" stop="20250501060000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501060000 +0000" stop="20250501061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501061500 +0000" stop="20250501064000 +0000">
    <title>Z prvej ruky</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501064000 +0000" stop="20250501070000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501070000 +0000" stop="20250501071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501071500 +0000" stop="20250501080000 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501080000 +0000" stop="20250501083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501083000 +0000" stop="20250501090000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501090000 +0000" stop="20250501091500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501093000 +0000" stop="20250501100000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501100000 +0000" stop="20250501103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501110000 +0000" stop="20250501111500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501130000 +0000" stop="20250501133000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501133000 +0000" stop="20250501140000 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501140000 +0000" stop="20250501143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501143000 +0000" stop="20250501150000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501150000 +0000" stop="20250501153000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501153000 +0000" stop="20250501160000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501163000 +0000" stop="20250501170000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501170000 +0000" stop="20250501175500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501190000 +0000" stop="20250501193000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501200000 +0000" stop="20250501203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501203000 +0000" stop="20250501210000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501210000 +0000" stop="20250501212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501212500 +0000" stop="20250501213000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501222700 +0000" stop="20250501231500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501231500 +0000" stop="20250501234500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501181500 +0000" stop="20250501184000 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501184000 +0000" stop="20250501185000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501185000 +0000" stop="20250501190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501193000 +0000" stop="20250501200000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250501234500 +0000" stop="20250502001500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250502001500 +0000" stop="20250502005000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250502005000 +0000" stop="20250502012000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250502012000 +0000" stop="20250502021000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250502022500 +0000" stop="20250502025500 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250502025500 +0000" stop="20250502032500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250501030500 +0000" stop="20250501035500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Útok na úradníčku: Roman Paczer (24) videl František Holuba (42) ako nesie kabelku jeho mamy – úradníčky Eleny (57) a chcel ho zadržať, strhla sa medzi nimi bitka. Frantisek tvrdí, že je nevinný a že našiel kabelku na zemi, ale neďaleko leží zranená Elena, ktorá dosvedčí, že ju pán Holub napadol a okradol, lebo mu našla na úrade práce nelukratívnu pracovnú ponuku. Náročný zákazník: Polícia zasahuje v byte, kde je o radiátor pripútaný Milan Tičko (38). V byte je aj prostitútka Jolana (26), ktorá sa ho pokúsila počas sexu okradnúť. Pán Tičko sa jej chce zbaviť kým príde jeho žena Karin (37), čo sa mu však nepodarí. Falošný slepec: Dôchodkyňa Hana (67) sa háda pred poštou so slečnou Klárou (29) a tvrdí, že ju okradla. Klára to popiera a zistí, že aj ju okradli. Polícia neďaleko nájde falošného slepca, ktorý obe ženy okradol. Útok na spolubývajúcu: Študentka Radka (19) privolá políciu na svoju spolubývajúcu Veroniku (20), ktorá jej vyhadzuje veci z okna. Polícia zistí, že Veronika má žiarlivostný záchvat, lebo jej Radka prebrala frajera.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501035500 +0000" stop="20250501044000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Ostražitý priateľ: Policajti musia vyraziť za mladíkom, ktorý má strach o svojho spolužiaka. Kamarát Vincent mu totižto poslal správu, že sa chystá spomínaného spolužiaka zabiť. A to z toho dôvodu, že mu prebral priateľku. Policajti Vincenta navštívia a nájdu ho s nožom v ruke, ako hystericky kričí, že nikoho zabiť nechce. Pomstychtivý milenec: Polícia vyrazí do bytu, z ktorého sa podľa anonymného oznamovateľa mali ozývať okrem hádky aj údery. Dvere od bytu sú síce otvorené, ale vo vnútri sa nikto nenachádza. Policajti však na chodbe počujú volanie o pomoc z iného bytu. Ukáže sa, že mladá slečna utiekla pred svojim násilníckym bývalým priateľom ku svojej susede. Bývalý zamestnanec: Policajti sú v nočných hodinách vyslaní do obchodu, ktorý sa snaží vykradnúť zlodej. Potom, čo ho polícia zadrží, na miesto zavolajú majiteľa obchodu. Ten policajtom povie, že zlodej je v skutočnosti jeho synovec a zároveň aj bývalý zamestnanec, ktorého kvôli krádežiam vyhodil. Rozsypaný nákup: Hliadka musí ísť za zraneným mužom, ktorého vraj napadli traja násilníci. Policajti však veľmi skoro po príchode nadobudnú podozrenie, že za pánovým neradostným stavom stojí alkohol. Čo potvrdí ako privolaná záchranka, tak predovšetkým jeho nabrúsená manželka.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501044000 +0000" stop="20250501052500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Stratené dievča: Na políciu zavolá žena, že sa jej z detského ihriska stratila osemročná dcéra. Policajtom sa v okolí nepodarí dieťa vypátrať, keď v tom z operačného strediska obdržia správu, že z neďalekého ihriska zavolala na políciu ďalšia matka. Tá údajne narazila na neznáme plačúce dievčatko, ktoré sa stratilo. Policajti sa spolu s maminou na toto ihrisko ponáhľajú, aby zistili, či tým nájdeným dievčatko nie je nezvestná dcéra. Stratená žena: Staršia žena sa vybrala cez lesný park navštíviť svoju kamarátku. Keď bola pani na ceste a so svojou priateľkou práve telefonovala, ozvala sa rana a telefón bol zrazu nedostupný. Kamarátka tak zalarmovala políciu, že sa v parku odohralo brutálne prepadnutie. Rýchlosť kvôli pôrodu: Policajná hliadka narazí na šialenca za volantom, ktorý pri jazde mestom nedodržuje hádam žiadne dopravné predpisy. Keď ho policajti zastavia, zistia, že vodič vezie svoju tehotnú manželku do pôrodnice. Rodinná záležitosť: Zamestnanec baru bol ľahko napadnutý opitým zákazníkom, ktorý potom bez platenia ušiel. Barman páchateľa privolaným policajtom opíše, a tí sa výtržníka pokúsia nájsť v uliciach mesta. Keď prechádzajú okolo parku, všimnú si bitku troch mužov. Po jej ukončení policajti zistia, že jeden z mužov je hľadaný páchateľ, ktorý napadol brata a bratranca kvôli rodinným sporom.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501052500 +0000" stop="20250501060500 +0000">
    <title>Polícia Chicago II (16)</title><desc>Voightov tím je požiadaný o spoluprácu oddelením pre boj s narkotikami. Narkotické totiž stratilo spojenie s policajtom Manningom, ktorý pracoval v teréne v utajení. Keďže Manning pracoval na prípade dva roky, treba pátranie po ňom vykonať v tajnosti.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501060500 +0000" stop="20250501064500 +0000">
    <title>Polícia Chicago II (17)</title><desc>Ruzekovi sa podarí v utajení preniknúť medzi ekologických extrémnych aktivistov. Tu sa zoznamuje s dievčaťom používajúcim meno Sierra a navzájom si vymenia telefónne čísla. Neskôr dievča Ruzekovi necháva odkaz, kedy ho žiada o pomoc. Ruzek s Olinským ale na miesto dorazia neskoro. Sierra po páde z okna hotelovej izby končí mŕtva na streche auta.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501064500 +0000" stop="20250501072500 +0000">
    <title>Kosti II (7)</title><desc>II. 7 - Pri práci na podzemnom potrubí objavia robotníci rozložené ľudské telo. Doktorka Brennanová so svojím tímom po obhliadke ostatkov zistí, že ide o deväťročné dievčatko. Čoskoro zistia aj jej totožnosť – bola to malá Brianna Swansonová, ktorá navštevovala prestížnu tanečnú školu. Medzi žiačkami tejto školy je celkom bežné, že ich ambiciózne matky ich doslova naháňajú po všetkých možných súťažiach, obliekajú ich a maľujú, akoby už ich dcéry boli dospelými ženami. Medzi dievčatkami tak vládne krutý a neľútostný konkurenčný boj...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501072500 +0000" stop="20250501080500 +0000">
    <title>Kosti II (8)</title><desc>II. 8 - Agent Booth s doktorkou Brennanovou cestujú cez celú krajinu do Las Vegas, kde bola nájdená mŕtvola, ktorej totožnosť a prípadne aj vraha chcú vypátrať. V prestrojení sa preto vyberú do centra nelegálnych súbojov na život a na smrť. Boxujú tu muži aj ženy – a okolo týchto zápasov sa točia, samozrejme, veľké peniaze. Súboje sú však bohužiaľ natoľko brutálne, že pri nich môže dôjsť aj k úmrtiu, a taká mŕtvola sa potom musí zakopať v púšti...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501080500 +0000" stop="20250501090500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (14/24)</title><desc>Alfonso si všimne v správach bratovo auto, ktoré prenasledujú policajti. Vzápätí ho brat varuje, aby zmizol a auto exploduje. Je registrované na Romana Vegu, ktorý sa práve vrátil z druhej misie z Iraku a v okolí auta je zistená radiácia...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501090500 +0000" stop="20250501094500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (15/24)</title><desc>Veterán z Iraku Damon Werth sa obráti na Gibbsa so žiadosťou o pomoc. Jeho spoločník pracujúci pre prepravnú spoločnosť Aaron Szwed bol totiž zavraždený.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501094500 +0000" stop="20250501104500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež benzínu: Oznamovateľ pristihol zlodeja, ako mu zo zaparkovaného vozidla kradne benzín a následne odchádza svojim vozidlom. Privolaní policajti sa pokúsia hľadané auto, respektíve páchateľa nájsť. Neďaleko na vozidlo skutočne narazia, a preto sa poobzerajú po okolí, či sa muž náhodou nesnaží ukradnúť pohonné hmoty z ďalšieho auta. Rozchod: Políciu si zavolá slečna, ktorú fyzicky napadol jej bývalý priateľ. Policajti na mieste zistia, že sa ho slečna už niekoľko mesiacov snaží zo svojho bytu vysťahovať. Lenže agresor nielenže v byte neoprávnene zostal, ale svoju bývalú partnerku pravidelne bil. Opustený dom: Na políciu zavolal anonym, že mu neznámi ľudia v opustenom objekte ponúkali drogy. Policajti po príchode do nebezpečne vyzerajúceho areálu narazia na zločinca s nelegálne držanou zbraňou. Po zadržaní sa díler aspoň pokúsi varovať svojho kolegu, avšak ten je pod takým vplyvom drog, že sa nezmôže na žiadny odpor. Prepadnutá babička: Na základe anonymného oznámenia policajti prichádzajú ku starej zranenej žene, ktorá bola okradnutá mladým mužom. Prepadnutá pani síce nevie, ktorým smerom sa útočník vydal, ale políciu za páchateľom nasmeruje jeden z okoloidúcich.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501104500 +0000" stop="20250501120000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Zmätená seniorka: Na políciu zavolá žena, že sa jej stratila matka. Z nepochopiteľných dôvodov sa však rozhodla kontaktovať políciu až dve hodiny po jej stratení. Policajti matku trpiacu Alzheimerom nájdu v neďalekom parku, a pri jej prevoze naspäť domov si všimnú podliatiny na jej rukách. Hromadná bitka: Hneď dve policajné hliadky sa ponáhľajú na miesto, kde prebieha bitka medzi zlodejmi, ktorí sa snažili vniknúť do zabezpečeného objektu, a pracovníkmi bezpečnostnej služby. Po príchode sa policajti do hromadnej bitky zapoja a jedného z páchateľov zadržia. Toto využijú zvyšní traja zlodeji, ktorí sa dajú na útek. Polícia ich tak musí po rozľahlom areáli naháňať. Okradnutý bez zbrojáku: So žiadosťou o pomoc sa na políciu obrátil muž, ktorému boli z auta odcudzené veci. Po príchode policajtov sa prizná, že mal v odcudzenej taške nelegálne držanú zbraň, ktorú mu nedávno predal kamarát. Keďže je tento kamarát údajne jediným človekom, ktorý mohol vedieť, že sa v tej taške nachádza zbraň, policajti sa vydajú k nemu domov. Opitý senior: Vystrašená oznamovateľka zavolá na políciu s tým, že sa jej niekto snaží vlámať do domu. Po príchode na miesto policajti zistia, že sa jedná o opitého otca jedného zo susedov.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501120000 +0000" stop="20250501130000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501130000 +0000" stop="20250501140500 +0000">
    <title>Kosti II (9)</title><desc>Doktorka Brennanová ide s agentom Boothom na miesto v lese, o ktorom miestny šerif tvrdí, že tam našiel lietajúci tanier s telami mimozemšťanov. Na určenom mieste Brennanová zistí, že „lietajúci tanier“ je pivný sud a v ňom nájdu dve telá tínedžerov – chlapcov. V laboratóriu z pozostatkov zistia, že ide o dvojčatá Matthewa a Ryana Kentovcov, ktorí sa pred piatimi rokmi stali obeťami únosu. Zack Addy zistí, že jeden z chlapcov má početné zlomeniny kostí, kým druhý žiadne. Ten so zraneniami zomrel na vykrvácanie, druhý sa neskôr zadusil... Keď Brennanová odhalí, kto je ich vrahom, pre Bootha sa začína boj s časom. Dr. Brennanovú a Hodginsa uniesol Hrobár, zločinec, ktorý svoje obete zahrabáva pod zem. Keď nedostane výkupné, nechá ich udusiť...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501140500 +0000" stop="20250501150000 +0000">
    <title>Kosti II (10)</title><desc>Tím doktorky Brennanovej s agentom Boothom vyšetruje vraždu študenta filmovej školy, ktorý pracoval na dokumente o legende o bezhlavej čarodejnici, ktorá údajne straší v lese už od 17. storočia. Šlo o istú Maggie Cindersovú, ktorá obvinili z čarodejníctva a po odsúdení ju popravili. Odvtedy vraj blúdi po miestnom hustom lese a hľadá svoju odťatú hlavu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501150000 +0000" stop="20250501160000 +0000">
    <title>Mentalista II (9/23)</title><desc>CBI dostane prípad vykradnutého klenotníctva Dovertonovcov, pri ktorom je postrelený manžel pani Dovertonovej Carl Ward. Ukáže sa, že to nie je jeho pravé meno. Zmenil si ho preto, že bol vo väzení, a tak sa stáva podozrivým. Stopy vedú k páchateľovi lúpeže, ten je však nájdený zastrelený. Podozriví sú tiež obaja synovci Dovertonovej. Jane vymyslí pascu o fiktívnom únose tety a páchateľ do nej spadne.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501160000 +0000" stop="20250501170000 +0000">
    <title>Mentalista II (10/23)</title><desc>V Sloopovej baseballovej akadémii dôjde k vražde. Obeťou je sám majiteľ, hľadač talentov Barney Sloop. CBI a Jane počas vyšetrovania zisťujú, že ľudia, ktorí by mali prospech z jeho smrti, vlastne neexistujú, pretože im mohol byť užitočný len ako živý, keď vychovával a trénoval mladých hráčov, ktorým potom zabezpečoval lukratívne zmluvy. Jane dostane do hlavy odpálenú loptičku a v bezvedomí sa mu vracia spomienka na vlastnú mladosť, kedy bol aj on zázračným mladým talentom.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501170000 +0000" stop="20250501175500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (16/24)</title><desc>Mladý pár sa snaží v noci na móle uspať dieťa, keď započujú výstrely a zbadajú ženu, ktorá sa skláňa nad mužom v námorníckej uniforme. Obeťou je Joseph Norton a žena, ktorá bola v ten večer s ním je Gibbsova bývalá svokra Joanne. Tá tvrdí, že sa práve vracala s Nortonom z večierku, keď ju požiadal o ruku. Vzápätí sa objavil mladý beloch, ktorý na nich zaútočil. Okolo Joanninej verzie sa však vynára stále viac nejasností.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501175500 +0000" stop="20250501185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (17/24)</title><desc>Strážnik parku si zájde do lesíka na desiatu, keď ho vyruší streľba. Vzápätí sa z lesa vynorí zranený muž a skolabuje. Je prevezený do nemocnice. Doktor zatiaľ nevie, či sa pacient ešte niekedy preberie. Ide o Johna Mayna, ktorý sa pred šiestimi rokmi stratil v Afganistane a okolnosti jeho zmiznutia sú mimoriadne záhadné...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501185500 +0000" stop="20250501195000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha (15)</title><desc>Max Ryan kedysi vyšetroval prípad vraha, ktorého sa mu nepodarilo chytiť. Ten sa na dlhých osemnásť rokov odmlčal a teraz znova udrel...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501195000 +0000" stop="20250501205000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha (16)</title><desc>Päť študentov univerzity v Novom Mexiku zavraždia podľa bojových indiánskych rituálov. FBI sa pri riešení prípadu obráti na šéfa polície v rezervácii Johna Blackwolfa, známeho indiánskeho aktivistu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501205000 +0000" stop="20250501215000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová (1/24)</title><desc>Detektív Sherlock Holmes so svojou vernou spoločníčkou doktorkou Joan Watsonovou pomáhajú newyorskej polícii riešiť najzložitejšie prípady zločinov. V úvodnej časti Sherlock vezme Joan so sebou na miesto činu, aby mu pomohla nájsť unesenú manželku známeho psychiatra... Keď sa jeho úspešný, no zároveň tiež veľmi komplikovaný život v rodnom Londýne vďaka jeho drogovým excesom doslova rozsypal na prach, rozhodol sa výstredný Angličan Sherlock Holmes (Jonny Lee Miller) začať odznova na, ľudovo povedané, druhom konci sveta – v New Yorku! Po absolvovaní nevyhnutnej odvykačky mu vrátiť sa späť do života pomáha nielen jeho nová práca zvláštneho poradcu newyorskej polície, pod vedením kapitána Tobiasa Gregsona (Aidan Quinn), s ktorým sa pozná už nejaký ten piatok, ale predovšetkým bývalá skvelá chirurgička, dnes životná koučka Dr. Joan Watsonová (Lucy Liu) – jeho pestúnka, domáca, bodyguardka a asistentka v jednom. Hoci Joan mala podľa pôvodných plánov Sherlockovho otca len dohliadať na jeho uzdravovanie a zabrániť jeho prípadnej recidíve, netrvá dlho a stane sa pre svojho klienta nenahraditeľnou spoločníčkou a prekvapivo i (teda obzvlášť pre Sherlocka) rovnocennou partnerkou vo vyšetrovaní jednotlivých prípadov. A je nepochybne len otázkou času, kedy si vďaka svojmu extravagantnému klientovi, šéfovi, spolubývajúcemu a partnerovi v jednom uvedomí, že ju jej nový život po jeho boku a spolupráca s políciou baví oveľa viac, než by kedy predpokladala. A že možno práve to je ten chýbajúci kúsok skladačky jej života, ktorý konečne zapadne na svoje miesto!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501215000 +0000" stop="20250501223000 +0000">
    <title>Kosti II (9)</title><desc>Doktorka Brennanová ide s agentom Boothom na miesto v lese, o ktorom miestny šerif tvrdí, že tam našiel lietajúci tanier s telami mimozemšťanov. Na určenom mieste Brennanová zistí, že „lietajúci tanier“ je pivný sud a v ňom nájdu dve telá tínedžerov – chlapcov. V laboratóriu z pozostatkov zistia, že ide o dvojčatá Matthewa a Ryana Kentovcov, ktorí sa pred piatimi rokmi stali obeťami únosu. Zack Addy zistí, že jeden z chlapcov má početné zlomeniny kostí, kým druhý žiadne. Ten so zraneniami zomrel na vykrvácanie, druhý sa neskôr zadusil... Keď Brennanová odhalí, kto je ich vrahom, pre Bootha sa začína boj s časom. Dr. Brennanovú a Hodginsa uniesol Hrobár, zločinec, ktorý svoje obete zahrabáva pod zem. Keď nedostane výkupné, nechá ich udusiť...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501223000 +0000" stop="20250501231000 +0000">
    <title>Kosti II (10)</title><desc>Tím doktorky Brennanovej s agentom Boothom vyšetruje vraždu študenta filmovej školy, ktorý pracoval na dokumente o legende o bezhlavej čarodejnici, ktorá údajne straší v lese už od 17. storočia. Šlo o istú Maggie Cindersovú, ktorá obvinili z čarodejníctva a po odsúdení ju popravili. Odvtedy vraj blúdi po miestnom hustom lese a hľadá svoju odťatú hlavu...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501231000 +0000" stop="20250501235500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (16/24)</title><desc>Mladý pár sa snaží v noci na móle uspať dieťa, keď započujú výstrely a zbadajú ženu, ktorá sa skláňa nad mužom v námorníckej uniforme. Obeťou je Joseph Norton a žena, ktorá bola v ten večer s ním je Gibbsova bývalá svokra Joanne. Tá tvrdí, že sa práve vracala s Nortonom z večierku, keď ju požiadal o ruku. Vzápätí sa objavil mladý beloch, ktorý na nich zaútočil. Okolo Joanninej verzie sa však vynára stále viac nejasností.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250501235500 +0000" stop="20250502003500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (17/24)</title><desc>Strážnik parku si zájde do lesíka na desiatu, keď ho vyruší streľba. Vzápätí sa z lesa vynorí zranený muž a skolabuje. Je prevezený do nemocnice. Doktor zatiaľ nevie, či sa pacient ešte niekedy preberie. Ide o Johna Mayna, ktorý sa pred šiestimi rokmi stratil v Afganistane a okolnosti jeho zmiznutia sú mimoriadne záhadné...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250502003500 +0000" stop="20250502030500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250501040000 +0000" stop="20250501051500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501051500 +0000" stop="20250501053500 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (12)</title><desc>Plukovník Victor Bloodworth pred bitkou predpovie, že do tábora dorazí 280 zranených. Hawkeye sa rozzúri nad jeho cynizmom a necitlivosťou, a dostane sa s ním do konfliktu. Plukovník podá na neposlušného lekára žalobu a chce vojnový súd. Podarí sa tomu zabrániť?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501053500 +0000" stop="20250501062500 +0000">
    <title>Knight Rider (15/22)</title><desc>Sabotéri ohrozujú súťažiacich v pretekoch vozidiel s alternatívnym pohonom naprieč celou krajinou. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501062500 +0000" stop="20250501071500 +0000">
    <title>Knight Rider (16/22)</title><desc>Dcéra vydavateľa časopisu spája vraždu svojho otca s prísne tajným odhalením. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501071500 +0000" stop="20250501075500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (20)</title><desc>April sa snaží zachrániť Mannyho pred ním samým po tom, čo počas záchrannej akcie utrpí zranenie chrbta, ktoré mu zmení život. Medzitým Neely začne nový plán pomsty voči Mitchovi, najprv sa mu vysmieva a potom voči nemu vznesie obvinenie z napadnutia.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501075500 +0000" stop="20250501085500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (21)</title><desc>April a Jessie hľadajú ideálneho moderátora pre prímorskú súťaž krásy. Mitch a Alex medzitým pomáhajú Mannymu vyrovnať sa s jeho ochrnutím. Newmie sa pokúša získať Alexinu pozornosť večerou na pláži, zatiaľ čo Alex požiada Mitcha, aby ju prišiel zachrániť.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501085500 +0000" stop="20250501105500 +0000">
    <title>Senzi finta</title><desc>Grimm (Jean-Paul Belmondo) je veľký špekulant, ktorý sa zaoberá pamäťovými počítačovými čipmi. Tak ako veľa géniov, máva aj on niekedy skraty. A tak si jedného dňa naplánuje geniálnu lúpež Montrealskej centrálnej banky, ktorá by mohla vyniesť 2 milióny dolárov. Zvláštnosťou je, že tento zločin chce uskutočniť bez zbraní, len pomocou výbušnín. Grimmov tím tvorí ešte podarená dvojica - super Georges a super sexy Lisa. Ani plán génia však nemusí byť celkom bez chyby ...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501105500 +0000" stop="20250501113500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (9)</title><desc>SG-1 nachádza na planéte opustené antické laboratórium. Mitchell sa dotkne jednej zo stázových komôr, tá sa aktivuje a oživí muža. Ten tvrdí, že na ňom sa vykonávali experimenty, ale v skutočnosti je to klon s pamäťou Anubisa a schopnosťami Antikov, vďaka ktorým sa už čoskoro povznesie.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501113500 +0000" stop="20250501122500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (10)</title><desc>Vodca Jaffov chce uzákoniť vieru v Oriájov. Na Zemi sa začína šíriť choroba, ktorá pochádza od Oriov. Antik Orlin sa stáva znovu človekom, aby pomohol vyvinúť liek, ktorý by dokázal epidémiu zastaviť a zachrániť tak Zem. Ale veľké množstvo antických vedomostí mu začína poškodzovať mozog.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501122500 +0000" stop="20250501133000 +0000">
    <title>Knight Rider (17/22)</title><desc>Michael a KITT prídu na to, že tlačiareň v pokojnom mestečku kryje falšovateľov peňazí. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501133000 +0000" stop="20250501143000 +0000">
    <title>Knight Rider (18/22)</title><desc>Zločinecká spoločnosť zdroguje Bonnie, aby preprogramovala KITT-a na vylúpenie múzea. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501143000 +0000" stop="20250501153000 +0000">
    <title>Kobra 11 XVI (7)</title><desc>Ben a Semir sú svedkami zavraždenia mladej exmodelky Alexy, ktorú na diaľnici vyhodia z auta dvaja násilníci. V Alexinom byte je však iná dievčina, ktorá sa snaží utiecť, keď sa Semir s Benom objavia...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501153000 +0000" stop="20250501163500 +0000">
    <title>Kobra 11 XVI (8)</title><desc>Semir a jeho žena si kupujú nové auto. Vzápätí je mechanik z autosalónu zavraždený. Majiteľ firmy ujde a všetko nasvedčuje tomu, že páchateľom bol práve on. Semir a Ben začínajú vyšetrovanie a dostávajú nečakanú posilu - dvoch zmätkárov Turba a Tacha...</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501163500 +0000" stop="20250501173000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (22)</title><desc>Pre Alex sa začína šialený víkend, keď začne pátrať po staviteľovi niekoľkých komplikovaných hradov z piesku, ktoré sa každý deň objavujú na pláži, a zároveň uviazne pri zabávaní snúbenice svojho najlepšieho priateľa z detstva, ktorá sa zamiluje do Mitcha. Medzitým Cody stratí chladnú hlavu, keď mu počas potápania s Newmiem ukradnú nový čln.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501173000 +0000" stop="20250501182500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (1)</title><desc>Mitch si plní sen o založení medzinárodnej školy pre plavčíkov v štýle „Top Gun“ na Havaji. Do čela nového tímu, ktorý bude pozostávať z rôznych vysoko hodnotených plavčíkov z pláží po celom svete, pozve Seana Monroea.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501182500 +0000" stop="20250501190000 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (13)</title><desc>Hawkeye a Margaret musia ísť vypomôcť jednotke 8063, ale stratia sa za nepriateľskou líniou. Jediný úkryt je opustená chatrč, v ktorej sa rozhodnú stráviť noc. Frontové bombardovanie je veľmi blízko, obavy i pocit bezmocnosti ich veľmi zblížia.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501190000 +0000" stop="20250501210500 +0000">
    <title>Superpolicajti z Miami</title><desc>Agenti FBI Doug (Terence Hill) a Steve (Bud Spencer) sú poverení vyšetrením prípadu, ktorý nebol za celých sedem rokov vyriešený. Vtedy bolo pri bankovom prepadnutí ulúpených 20 miliónov dolárov. Jeden z lupičov bol chytený a strávil sedem rokov vo väzení, peniaze však nájdené neboli. Doug a Steve musia zistiť, kam zmizlo 20 miliónov a kto zavraždil lupiča, ktorý bol pred pár dňami prepustený z väzenia. V roku 1978 došlo v detroitskej banke k veľkej lúpeži. Zlodeji ukradli dvadsať miliónov dolárov. Jedného z nich chytili, druhého čoskoro našli mŕtveho, ale tretí bez stopy zmizol. Peniaze sa nikdy nenašli, O sedem rokov neskôr chyteného zločinca prepustili z väzenia. Okamžite sa vybral do Miami, ale na druhý deň ho našli zavraždeného. Agenti FBI Doug Bennet (Terrence Hill) a Steve Forest (Bud Spencer) sa ujmú vyšetrovania spolu s policajtmi z Miami. Správne tušia, že niekde tu musel ukryť tretí lupič ukradnutých dvadsať miliónov. Ale kde? A kto je tým tajomným tretím zlodejom?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501210500 +0000" stop="20250501213500 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (12)</title><desc>Plukovník Victor Bloodworth pred bitkou predpovie, že do tábora dorazí 280 zranených. Hawkeye sa rozzúri nad jeho cynizmom a necitlivosťou, a dostane sa s ním do konfliktu. Plukovník podá na neposlušného lekára žalobu a chce vojnový súd. Podarí sa tomu zabrániť?</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501213500 +0000" stop="20250501221000 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Prekliatie pána Beana: Počas návštevy plaveckej haly uchváti pána Beana vidina skoku zo skokanskej veže. Na lavičke v parku predvedie pán Bean svoju neuveriteľnú vynaliezavosť pri príprave sendviča. Nakoniec sa ukáže, či obľúbenou formou zábavy pána Beana sú horory. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501221000 +0000" stop="20250501225000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (22)</title><desc>Pre Alex sa začína šialený víkend, keď začne pátrať po staviteľovi niekoľkých komplikovaných hradov z piesku, ktoré sa každý deň objavujú na pláži, a zároveň uviazne pri zabávaní snúbenice svojho najlepšieho priateľa z detstva, ktorá sa zamiluje do Mitcha. Medzitým Cody stratí chladnú hlavu, keď mu počas potápania s Newmiem ukradnú nový čln.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501225000 +0000" stop="20250501232500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (1)</title><desc>Mitch si plní sen o založení medzinárodnej školy pre plavčíkov v štýle „Top Gun“ na Havaji. Do čela nového tímu, ktorý bude pozostávať z rôznych vysoko hodnotených plavčíkov z pláží po celom svete, pozve Seana Monroea.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250501232500 +0000" stop="20250502003000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250502003000 +0000" stop="20250502020000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250502020000 +0000" stop="20250502024500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250502024500 +0000" stop="20250502040000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>01.05.2025</date>
  </programme>
    </tv>