<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251228112000 +0000" stop="20251228115000 +0000">
    <title>Arcibiskup Bernard Bober</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228134500 +0000" stop="20251228153500 +0000">
    <title>Emília</title><desc>Na Divadelnej fakulte VŠMU, vychovala celý rad adeptov hereckého umenia. Jej manželom bol kostýmový výtvarník Milan Čorba.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228173000 +0000" stop="20251228174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228174000 +0000" stop="20251228174500 +0000">
    <title>Bluey III</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228174500 +0000" stop="20251228175500 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228180500 +0000" stop="20251228181500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228181500 +0000" stop="20251228183000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228185000 +0000" stop="20251228190000 +0000">
    <title>Slovo</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228191000 +0000" stop="20251228194000 +0000">
    <title>DNA popu: Peter Nagy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228210000 +0000" stop="20251228223000 +0000">
    <title>Loli paradička</title><desc>Romantická komédia o dvojici z východného Slovenska. Milan, jarmočný predavač cukroviniek, ktorému chýba noha a Veronka, Rómka, ktorá mu pre hlad, ukradne turecký med. Milan sa nad Veronkou zľutuje a ona sa mu chce odvďačiť výpomocou v stánku. Ich cesty sa preťali a smerujú až k vzájomnej láske. Dokáže túto nekonvenčnú dvojicu prijať aj okolie?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228183000 +0000" stop="20251228184000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228184000 +0000" stop="20251228185000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228044500 +0000" stop="20251228051500 +0000">
    <title>Vytvorila dedina - Tancuje mesto</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228051500 +0000" stop="20251228065000 +0000">
    <title>Putovanie s vlkmi</title><desc>Jen-Michel Bertrand je dokumentarista, ktorý zasvätil celý život fascinujúcim a ohrozeným zvieratám - vlkom. Pri zbere materiálu pre každý zo svojich dokumentov s týmito zvieratami žije dlhé mesiace úplne sám v ich prirodzenom prostredí, aby ich mohol pozorovať zblízka a zaznamenávať ich život prostredníctvom skrytých kamier. Jeho putovanie s vlkmi však nie je len záznamom života týchto šeliem, ale aj osobnej cesty režiséra, ktorý sa zamýšľa nad vzťahom človeka a divožijúcich zvierat, ktorých životný priestor ničíme, aj keď nemusíme...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228072500 +0000" stop="20251228082000 +0000">
    <title>Biele objatie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228082000 +0000" stop="20251228091000 +0000">
    <title>Everest - najťažšia cesta</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228091000 +0000" stop="20251228101500 +0000">
    <title>Dhaulágirí je môj Everest</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228101500 +0000" stop="20251228105500 +0000">
    <title>Vianočný Lov slov</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228105500 +0000" stop="20251228112000 +0000">
    <title>Hľadajme, čo nás spája</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228153500 +0000" stop="20251228163000 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228163000 +0000" stop="20251228173000 +0000">
    <title>Textári</title><desc>Búcha na nebeskú bránu a ide rovno na vec. Treba si prečítať šlabikár a odznova pomenovať obyčajné veci. Píše texty vzdoru pre chlapcov v krojoch s dlhými vlasmi. Chodí na rande so svojim mestom, cíti jeho nehu i hnev. „Som dieťa plameňov, cestu vám osvetlím“, to znie ako výzva. „Pravda víťazí,“ to znie ako návod. Vytvára rebelov pre generáciu, ktorá má povinnú dvojročnú vojenskú službu a plaví sa na lodi kamsi do neznáma.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228175500 +0000" stop="20251228180500 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228194000 +0000" stop="20251228210000 +0000">
    <title>Peter Nagy 65</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228223000 +0000" stop="20251229005100 +0000">
    <title>Il Divo: Timeless - Koncert v Japonsku</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251229005100 +0000" stop="20251229005200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228115000 +0000" stop="20251228124000 +0000">
    <title>Jana Eyrová (3/4)</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228124000 +0000" stop="20251228134500 +0000">
    <title>Jana Eyrová (4/4)</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228190000 +0000" stop="20251228191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251228065000 +0000" stop="20251228072500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251229005200 +0000" stop="20251229020000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251228121000 +0000" stop="20251228131000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Kráľ drozdia brada</title><desc>Princezná Isabella odmieta každého princa, ktorý ju príde požiadať o ruku. Jej otec má už toho dosť a tak prikáže dcére aby si zobrala za muža prvého nápadníka ktorý zaklope na dvere. Ním je princ Richard, ktorého už predtým princezná Isabella odmietla a nazvala ho kráľom Drozdia brada. Tentokrát ale prichádza v prevlečení za žobráka, aby princeznú odnaučil posmeškom a naučil pravým hodnotám.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228131000 +0000" stop="20251228150000 +0000">
    <title>Byl jednou jeden král</title><desc>Bol raz jeden kráľ a ten si hovoril Ja Prvý. Chcel odovzdať kráľovstvo tej zo svojich dcér, ktorá ho má najradšej. Keď najmladšia Maruška povie, že ho má rada ako soľ, vyženie ju z paláca a všetku soľ v kráľovstve dá zničiť...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228150000 +0000" stop="20251228161500 +0000">
    <title>Na pytlácké stezce</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228161500 +0000" stop="20251228180000 +0000">
    <title>Sissi - Mladá cisárovná</title><desc>Mladý cisársky pár prežíva šťastné časy, ale Sissi sa v cisárskom paláci čoraz viac cíti ako v zlatej klietke. Aj monarchii začína hroziť nebezpečenstvo, ktoré sa Sissi snaží svojim vplyvom zažehnať. Keď sa jej narodí prvé dieťa, cisárova matka, s ktorou si Sissi nikdy veľmi nerozumela, vezme jeho výchovu do svojich rúk...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228185500 +0000" stop="20251228191700 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228193000 +0000" stop="20251228204000 +0000">
    <title>Sváko Ragan (2/3)</title><desc>Brezovskí garbiari boli známi nielen kvalitou svojich výrobkov, ale i schopnosťou svoje výrobky na jarmokoch úspešne popredať. Veľa sa po jarmokoch a trhoch v blízkom i vzdialenejšom okolí Brezovej nachodil aj sváko Ragan a nečudo, že na svojich obchodných potulkách zažil aj kadečo veselého a spravil nejeden vydarený, ale i menej vydarený &quot;kšeft&quot;.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228204000 +0000" stop="20251228215000 +0000">
    <title>Pekárov cisár</title><desc>Legendárna historická veselohra, v ktorej Jan Werich exceluje v dvojúlohe cisára Rudolfa II. a pekára Mateja, ktorý sa cisárovi veľmi podobá, len je o 25 rokov mladší. Cisára viac ako vládnutie zaujíma umenie, krásne ženy a najmä jeho alchymistická dielňa. Kým robí všetko preto, aby našiel legendárneho Golema a elixír mladosti, dvorania pripravujú spiknutie, v ktorom ho chcú pripraviť o trón. Vďaka náhode sa však vládnutia ujme pekár Matej...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228215000 +0000" stop="20251228232500 +0000">
    <title>Na samotě u lesa</title><desc>Rodina Lavičkových by chcela vlastniť chalupu na vidieku, najradšej blízko lesa. Zoznámi sa teda s dedom Komárkom, ktorý vlastní pravú, nefalšovanú chalupu v nádhernej prírode a je ochotný koncom roka sa aj vysťahovať. Zatiaľ s Lavičkovými uzavrie dohodu, že môžu k nemu chodiť na víkendy a žiť tam ako doma. Lavičkovci sa rýchlo udomácnia, cítia sa tu s deťmi výborne. Začiatok spokojnosti však vystrieda netrpezlivosť, pretože sa im nedarí s kúpou chalupy a vysťahovaním deda...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228232500 +0000" stop="20251228232700 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251229001500 +0000" stop="20251229004000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251229004500 +0000" stop="20251229024000 +0000">
    <title>Sissi - Mladá cisárovná</title><desc>Mladý cisársky pár prežíva šťastné časy, ale Sissi sa v cisárskom paláci čoraz viac cíti ako v zlatej klietke. Aj monarchii začína hroziť nebezpečenstvo, ktoré sa Sissi snaží svojim vplyvom zažehnať. Keď sa jej narodí prvé dieťa, cisárova matka, s ktorou si Sissi nikdy veľmi nerozumela, vezme jeho výchovu do svojich rúk...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251229033000 +0000" stop="20251229035500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228040000 +0000" stop="20251228053500 +0000">
    <title>Svätojánsky venček</title><desc>Svadba princeznej Veronky s bohatým ženíchom má zachrániť kráľovstvo, ktoré schudobnelo kvôli bláznivým vynálezom svojho panovníka. O jej ruku sa uchádzajú veľmi zvláštni pytači, medzi ktorými šíri hrôzu čierne Knieža. Ten vlastní čarovný plášť, ktorý ukradol svojej matke Morene a s jeho pomocou sa snaží získať moc v kráľovstve. Jeho sokom v láske sa stane chudobný kuchár Ondro. Ondrovou túžbou je byť pltníkom, no keď k nemu rieka doplaví čarovný svätojánsky venček, ktorý hodila do vody Veronka, rozhodne sa ju Ondro vypátrať. Tak sa začína boj o záchranu lásky aj kráľovstva.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228053500 +0000" stop="20251228060000 +0000">
    <title>Gruffalo</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228060000 +0000" stop="20251228063000 +0000">
    <title>Gruffalinka</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228063000 +0000" stop="20251228073500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Soľ nad zlato</title><desc>Mladá princezná Amélia nájde nádherný soľný kryštál. Keď sa jej otec - Kráľ, opýta ako veľmi ho má rada, odpovie mu, že tak veľmi, ako soľ. Ten sa rozhnevá a vyženie ju z kráľovstva.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228073500 +0000" stop="20251228090000 +0000">
    <title>Čiapka</title><desc>Príbeh o vyrovnávaní sa s realitou a o jednom dobrodružstve, ktoré pomôže dvom deťom o kúsok podrásť. Chlapec, ktorý nemá vôbec nič a dievča, ktoré má zdanlivo všetko, sa uprostred vianočnej noci vydajú na dobrodružnú cestu, po stopách falošného Santu. V tú noc sa splnia všetky ich priania, lenže nie úplne tak, ako očakávali.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228090000 +0000" stop="20251228103000 +0000">
    <title>Čarovný kamienok</title><desc>V jednej rozprávkovej krajine žili ľudia dlhé roky spokojne, mali svoje bežné radosti aj starosti, tešili sa z prírody naokolo, majestátneho lesa. Neprekážalo im, že je panstvo opustené a nemajú žiadneho pána. Mali pokoj a mohli si žiť slobodne. Nikto netušil, že príchod panstva znamená zmenu života k horšiemu. A netušili to ani obyvatelia lesnej ríše, ktorá bola nielen krásna, ale aj zvláštna. Okrem divých zvierat, vtákov a motýľov tu žili aj víly, škriatkovia, trpaslíci a iné čarovné a viac či menej očarujúce stvorenia, ľudskému oku neviditeľné. Vládcovia lesa darovali strigôňom Bendegúzovi (Ady Hajdu) a Sebele (Zuzana Bydžovská) čarovný kamienok, ktorý mal moc plniť ľudské želania. Strigôni uzatvorili stávku, či ľudia moc čarovného kamienka zneužijú, alebo použijú na dobré skutky. A tak sa kamienok dostal do sveta ľudí a pokojný život obyvateľov lesa, malebnej dediny a panstva čakali veľké zmeny. Na panstvo v sprievode komorníka Vendelína (Jakub Rybárik) a sestry Júlie (Kristína Spačová) prichádza mladý gróf Henrich (Daniel Žulčák), ktorého úlohou je zveľadiť majetok a naučiť sa hospodáriť. Henrich, ktorý má obrovské podlžnosti a množstvo negatívnych charakterových vlastností, má však iný úmysel. Rozhodne sa vyrúbať les. Do cesty sa mu však postavia nielen obyvatelia lesa, ale aj mlynár Matúš (Jakub Jablonský) a jeho sestra, grófka Júlia. Čo sa stane s čarovným kamienkom? Vyhrá stávku Bendegúz, či Sebela?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228103000 +0000" stop="20251228121000 +0000">
    <title>Sedem jednou ranou</title><desc>Slovenská filmová rozprávka na motívy bratov Grimmovcov o šikovnom a statočnom krajčírikovi, ktorý si zaumienil, že zdolá všetky prekážky, ak dokáže skoliť sedem múch jedným fúknutím...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228180000 +0000" stop="20251228185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228191700 +0000" stop="20251228192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Loto, Loto 5 z 35, Joker, Všetko alebo nič</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228192000 +0000" stop="20251228193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251228232700 +0000" stop="20251229001500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251229004000 +0000" stop="20251229004500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251229024000 +0000" stop="20251229033000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251229035500 +0000" stop="20251229040000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251228045000 +0000" stop="20251228053500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228053500 +0000" stop="20251228074500 +0000">
    <title>Na Vianoce nesmie byť nikto sám</title><desc>Tesne pred sviatkami ponúkne Jessica Lew (Katrina Law) svojmu šéfovi pomoc so starostlivosťou o jeho osirelé netere a synovca. Pri tom stretáva jeho šarmantného mladšieho brata Maxa (Carlo Marks)... Jessica Lew (Katrina Law) bola lojálnou asistentkou svojmu zamestnávateľovi, Charlesovi Darlingtonovi (Steve Bacic), no po získaní diplomu z práva je pripravená pracovať v jeho firme ako právnička. Predtým než to spraví, sa Jessica ponúkne, že mu postráži osirelé netere a synovca, ktorí prídu na sviatky z Austrálie pred tým, ako začnú chodiť do novej školy. Keď sa vráti Charlesov mladší šarmantný a slobodný brat Max (Carlo Marks) domov na Vianoce, Jessica sa s ním spojí a spoločne pre súrodencov zorganizujú zábavný sviatočný pobyt. Počas toho sa zblížia navzájom, ale aj s deťmi. Kým si Jessica aj Max mysleli, že vedia, čo od života chcú, ocitajú sa zrazu v situácii, kedy prehodnocujú, čo ich urobí naozaj šťastnými.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228074500 +0000" stop="20251228092500 +0000">
    <title>Vianočná stretávka</title><desc>Bývalí spolužiaci sa po 15 rokoch znova počas Vianoc stretnú na strednej škole a spolu prehodnocujú svoju minulosť, prítomnosť a budúcnosť. V roku 2007 si starší ročník Brookswood High vyslúžil prezývku „prekliata trieda“ po sérii nešťastných udalostí. Teraz, o 15 rokov neskôr, sa vrátili domov na svoje stretnutie zo strednej školy. Elle (Aimee Teegarden), bývalá predsedníčka triedy, najlepšia absolventka a „s najväčšou pravdepodobnosťou úspešná“, vedie organizáciu stretnutia. Bohužiaľ, ako je už zvykom, napriek dokonalej príprave veci nevychádzajú, a Elle je nútená spojiť sa s Devinom (Tanner Novlan), bývalým podpredsedom triedy a rebelom. Počas prechádzania touto križovatkou sa Elle pokúša znovu spojiť so svojou stredoškolskou láskou Kamom (Marshall Williams), ktorý je rovnako ako ona posadnutý kariérou. Medzitým Katie (Maya Ford) a Jay (Dejan Loyola), kedysi zvolení za „najkrajší pár“, teraz zakrývajú problémy vo vzťahu, snažiac sa udržať zdanie šťastného manželstva. Samantha (Stephanie Bennett), kedysi sociálne neistá a teraz úspešná moderátorka spravodajstva, je pripravená ukázať všetkým svoju premenu, zatiaľ čo čaká na správu, či získala vysnívanú prácu. Počas ich stretnutia sa bývalí spolužiaci navzájom vyzývajú, aby si pripomenuli, kým boli, kým sú a kým chcú byť. A keď sa čas ich veľkého stretnutia na Štedrý večer kráti, táto „prekliata trieda“ si uvedomuje, že nie je nič také úžasné ako starý priateľ… alebo nová láska.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228092500 +0000" stop="20251228123500 +0000">
    <title>Gejša</title><desc>I gejša môže milovať...
Nasledujúci príbeh sa odohráva v exotickom svete, ktorý si dodnes uchováva svoje čaro. Zachytáva obdobie pred Druhou svetovou vojnou, kedy je malé japonské dievčatko odtrhnuté od svojich chudobných rodičov, aby pracovalo ako gejša. Napriek tomu, že má v dome nebezpečnú rivalku, ktorej sa takmer podarí zlomiť jej vôľu, z malého dievčatka vyrastie legendárna gejša Sayuri. Naučí sa, že gejša nesmie dať priechod svojej láske, snom a citom. Jej učiteľka, legendárna gejša Mameha, pozná hranice intímneho vzťahu k zákazníkom a naučí Sayuri, aby svoje city držala pod kontrolou.
Krásna a skúsená Sayuri síce očarí kohokoľvek, ale vo vnútri ju sužuje tajná láska k mužovi, ktorý je pre ňu nedosiahnuteľný. Nedokáže zabudnúť na okamih nečakanej nehy, ktorý s ním prežila v mladosti. Spomienky na osudnú chvíľu na ňu pôsobia ako balzam na dušu a počas ťažkých rokov sú jej oporou...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228123500 +0000" stop="20251228135500 +0000">
    <title>Hell’s Kitchen II (17)</title><desc>Veľké finále Hell’s Kitchen je tu. Všetok pot, slzy aj krv smerovali k tomuto okamihu. Čaká nás posledná pekelná výzva, ktorá rozhodne o tom, kto odíde dverami Pekelnej kuchyne ako víťaz – a získa tak vysnívanú prácu a dva a pol milióna českých korún. Už viete, komu budete fandiť? Sledujte dychberúce vyvrcholenie najnáročnejšej kuchárskej šou na svete – Hell’s Kitchen. 17 odvážlivcov vstúpilo do kuchyne plnej emócií, ambícií a ohňa. Na ceste za víťazstvom čelia najnáročnejším výzvam, ktoré pre nich pripravila legenda českej gastronómie Jan Punčochář. Len tomu najlepšiemu sa splní sen – postaví sa po jeho boku v jeho novej reštaurácii a vyhrá 2,5 milióna českých korún.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228135500 +0000" stop="20251228153500 +0000">
    <title>Posteľ plná ruží</title><desc>Lisa Walkerová (Mary Stuartová), mladá a veľmi zaneprázdnená manažérka bankovej firmy, práve uzavrie svoj prvý veľký obchod. Vzápätí dostane tragickú správu o smrti muža menom Stanley. Na druhý deň je jej doručená veľká kytica, ale márne pátra po tom, kto ju odoslal. Nakoniec zistí, že kyticu poslal Lewis Farell (Christian Slater), ktorý pracuje v kvetinárstve. Videl ju deň predtým plakať, a tak ju chcel potešiť. Mladý muž prehovorí Lisu, aby s ním strávila deň a ukáže jej veľkú záhradu na streche domu. Je jasné, že sa do dievčiny zamiloval, pretože jej byt sa plní kvetmi. Keď sa mu Lisa pokúsi dohovoriť, porozpráva jej o svojom trpkom osude. Pri pôrode mu zomrela žena a odvtedy žil sám, až do chvíle, kým ju nestretol. Stanú sa milencami a trávia spolu šťastné chvíle až do vianočných sviatkov. Lisa odmietne odcestovať s Lewisom na návštevu k jeho rodičom. Stále sa nemôže zbaviť tiesnivých spomienok na svoje neradostné detstvo, ktoré ako sirota prežila v náhradnej rodine. Zostala s nevlastným otcom Stanleyom, ktorý pil a zneužíval ju. Od tej chvíle sa bojí prežívať milostné i rodinné vzťahy naplno.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228153500 +0000" stop="20251228172500 +0000">
    <title>Po čem muži touží</title><desc>Charizmatický cynik Karel Král (Jiří Langmajer), trochu šovinista a sarkastický sympaťák, na ktorého ženy letia, je šéfredaktorom časopisu Playboy. Jedného dňa jeho nezáväzný spôsob života utŕži hneď niekoľko rán. Dostane výpoveď kvôli poklesu predajnosti časopisu, bývalá manželka a dcéra (Andrea Hoffmannová a Sara Sandeva) ho opäť naštvú, neznáma žena mu nabúra auto a na jeho miesto je dosadená krásna, mladá šéfredaktorka Leona (Táňa Pauhofová). Karel vyrieši problémy po chlapsky - spoločne s najlepším kamarátom Čestmírom (Matěj Hádek) sa opije a v dobrodružnej noci si praje, aby sa stal ženou, pretože „ženy to majú v živote omnoho jednoduchšie a on je za to kvôli nim na dne.“ Ráno Karel zistí, že následkom nočnej alkoholickej „jazdy“ a zásahom veštkyne Zoltany (Pavla Tomicová) sa stal ženou Karlou (Anna Polívková). Avšak len fyzicky. Karel sa ako Karla musí vyrovnať nielen s novým vzhľadom, ale hlavne sa naučiť fungovať v ženskom tele a zistiť, či to majú ženy naozaj jednoduchšie?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228172500 +0000" stop="20251228193000 +0000">
    <title>Dom pri jazere</title><desc>Poznáte ten neodbytný pocit, že vo svojom živote musíte niečo zmeniť? Počúvnuť sa ho rozhodla aj pôvabná Dr. Kate Forsterová (Sandra Bullock), ktorá sa rozhodla po ukončení štúdia medicíny v roku 2006 presťahovať sa za prácou z predmestia Chicaga do hektického centra. Len ťažko si však zvyká na myšlienku, že jej milovaný domov – nádherný priestranný dom s neopakovateľným výhľadom na jazero zo všetkých jeho kútov – bude teraz obývať niekto iný... Krátko pred Vianocami nechá nájomníkovi, ktorý sa do domu pri jazere nasťahuje po nej, v schránke odkaz – požiada ho zaslanie svojej prípadne zblúdenej pošty a popraje mu veľa šťastia v útulnom dome, v ktorom jej duša zakaždým pookriala. Talentovaný, no frustrovaný architekt Alex Wyler (Keanu Reeves) vôbec nechápe, čo mu týmto odkazom chcela predošlá nájomníčka vlastne povedať, pretože dom, do ktorého sa práve prisťahoval, je v dezolátnom stave – je špinavý, zaprášený a všade navôkol je plno buriny. O nejakých zvláštnych odtlačkoch psích labiek, o ktorých bola v liste tiež reč, ani nehovoriac – tiež ich nikde nevidí! Dom, ktorý jeho otec Simon (Christopher Plummer) postavil v časoch, keď boli ako rodina ešte šťastní, a ktorý preňho veľa znamená, sa rozhodne zrenovovať – a na Katein odkaz zabudne... Opäť si naň spomenie, až keď pri natieraní móla akýsi túlavý pes prevrhne plechovku s farbou a vbehne do domu, zanechávajúc za sebou stopy labiek... Alex síce ničomu nerozumie, no nedá mu to a napíše Kate! Postupne z listov, ktoré si čas Kate a Alex vymieňajú prostredníctvom schránky domu pri jazere, čoraz jasnejšie – hoci to znie neuveriteľne – vyplynie, že žijú v inom čase. Kate v roku 2006 a Alex v roku 2004! Obaja sa snažia vyrovnať sa so sklamaniami vo svojich životoch a začať „nový život“. Vďaka týmto neobvyklým okolnostiam sa cítia byť zvláštne spojení – a ako týždne ubiehajú, zverujú sa jeden druhému čoraz častejšie a podrobnejšie so svojimi tajomstvami, pochybnosťami i snami. Až sa nakoniec do seba zaľúbia...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228193000 +0000" stop="20251228214000 +0000">
    <title>Všetko alebo nič</title><desc>Linda (Táňa Pauhofová) a Vanda (Klára Issová) sú krásne tridsiatničky, nerozlučné kamarátky a tiež spolumajiteľky malého kníhkupectva v centre mesta. Linda je rozvedená, vzdelaná, praktická, má malú dcéru a pocit zodpovednosti. Ten naopak chýba Vande, slobodnej, veselej, nezávislej kráske, ktorá síce mužov priťahuje ako magnet, ale jej živelnosti žiadny nestačí. A tak hľadá toho pravého. Aktívne. V obchode s nimi pracuje Edo (Ľuboš Kostelný), ktorý tiež túži po láske na veky vekov, ale ako plachý, citlivý a introvertný gay to má ťažké. Životy tejto trojice nakoniec rovnako zamotá niekoľko mužov. Linde charizmatický developer Jakub (Michał Żebrowski), ktorý nie je tým, kým sa zdá byť. Vande bývalý profesor z vysokej školy Aladar (Krzysztof Tyniec), ktorého je ochotná si vziať &quot;pretože ju má rád&quot;. A Edo sa už zase prispôsobuje ďalšiemu priateľovi, Leovi (Petr Vaněk). Nakoniec ale všetko dopadne úplne inak, než všetci čakali.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251228214000 +0000" stop="20251229002000 +0000">
    <title>Jedz, modli sa a miluj</title><desc>Život, ktorý vedie pôvabná Elizabeth Gilbertová (Julia Roberts), by mnohé ženy brali všetkými desiatimi – jej kariéra je na vzostupe, má sympatického manžela Stephena (Billy Crudup), ktorý ju miluje, krásny a priestranný dom... No vo svojom vnútri ktovie prečo cíti ubíjajúcu a skľučujúcu prázdnotu, ktorá ju jedného dňa primäje urobiť pre jej okolie zdanlivo nepochopiteľné rozhodnutie – v podstate bez akéhokoľvek konkrétneho dôvodu sa totiž rozvedie a začne si s výrazne mladším bohémskym hercom Davidom (James Franco)! Ich vzťah však netrvá dlho, Liz sa totiž rozhodne doslova vypojiť sa na celý jeden rok zo svojho dovtedajšieho života a cestovať – aby konečne zistila, kým vlastne je a čo od života očakáva! Prvou zastávkou na jej ceste za sebapoznaním je Rím, kde si osvojí tamojšiu filozofiu sladkého ničnerobenia, no predovšetkým oceniť pôžitok z maškrtenia pre radosť a bez zbytočných výčitiek. Po týchto nepochybne lákavých a hojných radostiach života ju v Indii čaká čosi diametrálne odlišné – v jednom z miestnych ašramov (kláštor pre askétov, pozn. redakcia) sa totiž bude musieť naučiť umeniu mlčať, čo je pre zvyčajne dosť uvravenú Američanku naozaj veľmi ťažké. Okrem toho jej však spočiatku poriadne žerie nervy i svojrázny Texasan Richard (Richard Jenkins). Možno tak trochu paradoxne však práve od neho dostane jednu z najlepších rád jej života – aby si odpustila! Nuž a záver Lizinej cesty patrí Bali, kde jej osud opäť priveje do života temer úplne bezzubého, no napriek tomu neustále sa usmievajúceho šamana Ketuta Liyera (Hadi Subiyanto), ktorý jej pred rokom, temer na deň presne, veštil budúcnosť. A spozná tu i atraktívneho Brazílčana Felipeho (Javier Bardem), obchodníka so šperkmi, s ktorým prežije vášnivú aférku, čo jej opäť tak trochu skomplikuje život. S takýmto vývinom situácie totiž jej nové, vylepšené ja zjavne vôbec nerátalo – koniec koncov, bola práve na najlepšej ceste nájsť konečne svoj vnútorný pokoj a rovnováhu...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251229002000 +0000" stop="20251229015000 +0000">
    <title>Dom pri jazere</title><desc>Kate Forsterová (Sandra Bullock) žila sama v odľahlom dome zo skla. Presťahovala sa však do Chicaga. Je uprostred veľkomesta, ale opäť sama. Čoskoro dostane čudný list. Píše jej Alex (Keanu Reeves), nový majiteľ jej bývalého domu. Kate mu odpovie a z ich korešpondencie odrazu vyplynie zvláštne zistenie - Alex žije v roku 2004, Kate sa však nachádza v roku 2006. Obaja si píšu ďalej a vďaka listom sa zrodí láska. Nevedia, ako ten druhý vyzerá a nemôžu sa ani stretnúť. Ale túžia po sebe... Keď jedného dňa zistia, že každý píše z inej doby, rozhodnú sa rozlúštiť tajomstvo, ktoré zahaľuje ich romancu. Skôr, ako bude neskoro. Poznáte ten neodbytný pocit, že vo svojom živote musíte niečo zmeniť? Počúvnuť sa ho rozhodla aj pôvabná Dr. Kate Forsterová (Sandra Bullock), ktorá sa rozhodla po ukončení štúdia medicíny v roku 2006 presťahovať sa za prácou z predmestia Chicaga do hektického centra. Len ťažko si však zvyká na myšlienku, že jej milovaný domov – nádherný priestranný dom s neopakovateľným výhľadom na jazero zo všetkých jeho kútov – bude teraz obývať niekto iný... Krátko pred Vianocami nechá nájomníkovi, ktorý sa do domu pri jazere nasťahuje po nej, v schránke odkaz – požiada ho zaslanie svojej prípadne zblúdenej pošty a popraje mu veľa šťastia v útulnom dome, v ktorom jej duša zakaždým pookriala. Talentovaný, no frustrovaný architekt Alex Wyler (Keanu Reeves) vôbec nechápe, čo mu týmto odkazom chcela predošlá nájomníčka vlastne povedať, pretože dom, do ktorého sa práve prisťahoval, je v dezolátnom stave – je špinavý, zaprášený a všade navôkol je plno buriny. O nejakých zvláštnych odtlačkoch psích labiek, o ktorých bola v liste tiež reč, ani nehovoriac – tiež ich nikde nevidí! Dom, ktorý jeho otec Simon (Christopher Plummer) postavil v časoch, keď boli ako rodina ešte šťastní, a ktorý preňho veľa znamená, sa rozhodne zrenovovať – a na Katein odkaz zabudne... Opäť si naň spomenie, až keď pri natieraní móla akýsi túlavý pes prevrhne plechovku s farbou a vbehne do domu, zanechávajúc za sebou stopy labiek... Alex síce ničomu nerozumie, no nedá mu to a napíše Kate! Postupne z listov, ktoré si čas Kate a Alex vymieňajú prostredníctvom schránky domu pri jazere, čoraz jasnejšie – hoci to znie neuveriteľne – vyplynie, že žijú v inom čase. Kate v roku 2006 a Alex v roku 2004! Obaja sa snažia vyrovnať sa so sklamaniami vo svojich životoch a začať „nový život“. Vďaka týmto neobvyklým okolnostiam sa cítia byť zvláštne spojení – a ako týždne ubiehajú, zverujú sa jeden druhému čoraz častejšie a podrobnejšie so svojimi tajomstvami, pochybnosťami i snami. Až sa nakoniec do seba zaľúbia...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251229015000 +0000" stop="20251229041000 +0000">
    <title>Jedz, modli sa a miluj</title><desc>Nikdy nie je neskoro začať odznova, nájsť lásku a šťastie, a tiež zmeniť seba, svoj život a pokojne i celý svet! Život, ktorý vedie pôvabná Elizabeth Gilbertová (Julia Roberts), by mnohé ženy brali všetkými desiatimi – jej kariéra je na vzostupe, má sympatického manžela Stephena (Billy Crudup), ktorý ju miluje, krásny a priestranný dom... No vo svojom vnútri ktovie prečo cíti ubíjajúcu a skľučujúcu prázdnotu, ktorá ju jedného dňa primäje urobiť pre jej okolie zdanlivo nepochopiteľné rozhodnutie – v podstate bez akéhokoľvek konkrétneho dôvodu sa totiž rozvedie a začne si s výrazne mladším bohémskym hercom Davidom (James Franco)! Ich vzťah však netrvá dlho, Liz sa totiž rozhodne doslova vypojiť sa na celý jeden rok zo svojho dovtedajšieho života a cestovať – aby konečne zistila, kým vlastne je a čo od života očakáva! Prvou zastávkou na jej ceste za sebapoznaním je Rím, kde si osvojí tamojšiu filozofiu sladkého ničnerobenia, no predovšetkým oceniť pôžitok z maškrtenia pre radosť a bez zbytočných výčitiek. Po týchto nepochybne lákavých a hojných radostiach života ju v Indii čaká čosi diametrálne odlišné – v jednom z miestnych ašramov (kláštor pre askétov, pozn. redakcia) sa totiž bude musieť naučiť umeniu mlčať, čo je pre zvyčajne dosť uvravenú Američanku naozaj veľmi ťažké. Okrem toho jej však spočiatku poriadne žerie nervy i svojrázny Texasan Richard (Richard Jenkins). Možno tak trochu paradoxne však práve od neho dostane jednu z najlepších rád jej života – aby si odpustila! Nuž a záver Lizinej cesty patrí Bali, kde jej osud opäť priveje do života temer úplne bezzubého, no napriek tomu neustále sa usmievajúceho šamana Ketuta Liyera (Hadi Subiyanto), ktorý jej pred rokom, temer na deň presne, veštil budúcnosť. A spozná tu i atraktívneho Brazílčana Felipeho (Javier Bardem), obchodníka so šperkmi, s ktorým prežije vášnivú aférku, čo jej opäť tak trochu skomplikuje život. S takýmto vývinom situácie totiž jej nové, vylepšené ja zjavne vôbec nerátalo – koniec koncov, bola práve na najlepšej ceste nájsť konečne svoj vnútorný pokoj a rovnováhu...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251228050000 +0000" stop="20251228055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228055500 +0000" stop="20251228061500 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho II</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228061500 +0000" stop="20251228062000 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228062000 +0000" stop="20251228075000 +0000">
    <title>Scooby-Doo na strašidelnom ranči</title><desc>Partia ide navštíviť Shaggyho sesternicu Tawny, ktorá vlastní Ranč bláznivého Q-čka na Divokom západe. Keď tam prídu, sú všetci miestni ľudia, ktorých stretnú, zdesení a utekajú pred Shaggym, ako by to bol duch. Tawny im potom vysvetlí, že Shaggy akoby z oka vypadol svojmu predkovi, vyvrheľovi Fešákovi Jackovi, ktorý kedysi sužoval celý kraj. Jeho duch stále straší osadníkov a Tawny kvôli tomu uvažuje o predaji svojho ranča. Partia však na duchov neverí a rozhodne sa prípad vyšetriť.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228075000 +0000" stop="20251228094500 +0000">
    <title>Peklo s princeznou</title><desc>Kráľ Leopold (Petr Nárožný) by rád svoju dcéru uchránil pred nechceným sobášom, ale nemôže porušiť kráľovský sľub. Zrušenie svadby by znamenalo vojnu s mocným vojvodcom, kráľom Bedrichom (Václav Postránecký). A tak Leopold vymyslí veľkolepú lesť: pošle susedovi správu, že sa o princeznú uchádza sám Lucifer (Martin Stránsky). Netuší ale, akú lavínu nepredvídateľných okolností spustí, že vyvolá nielen hnev pekla, ale hlavne Muribany (Alžbeta Stanková), žiarlivej nevesty samotného Lucifera... Princezná Aneta (Tereza Voříšková) sa nechce vydávať - a už vôbec nie za nešikovného princa Jeronýma (Jiří Mádl) )zo susednej zeme, ktorému bola ako dieťa zasľúbená výmenou za vojenskú ochranu kráľovstva pred výbojnými nájazdmi. Kráľ Leopold (Petr Nárožný) by rád dcéru uchránil pred nechceným sobášom, ale nemôže porušiť kráľovský sľub. Zrušenie svadby by znamenalo vojnu s mocným vojvodcom, kráľom Bedrichom (Václav Postránecký). A tak Leopold vymyslí veľkolepú lesť: pošle susedovi správu, že sa o princeznú uchádza sám Lucifer (Martin Stránsky). Netuší ale, akú lavínu nepredvídateľných okolností spustí, že vyvolá nielen hnev pekla, ale hlavne Muribany (Alžbeta Stanková), žiarlivej nevesty samotného Lucifera...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228094500 +0000" stop="20251228121000 +0000">
    <title>Fantastické zvery a ich výskyt</title><desc>Mlok Scamander (Eddie Redmayne) sa v roku 1926 vracia z cesty okolo sveta, počas ktorej našiel a zdokumentoval pestrú paletu čarovných tvorov. Prichádza do New Yorku so svojím bezodným kufríkom. Potom si ho omylom vymení s telnatým pekárom Jacobom (Dan Fogler), ktorý spôsobí, že niektoré zo zvierat sa rozutekajú do ulíc. Stane sa tak v ten najmenej vhodný moment - jednak ide o zvieratá, ktoré sú v Amerike zakázané, a zároveň americká čarodejnícka komunita čelí svojmu odhaleniu pred normálnymi ľuďmi, ktorí síce o čarodejnom svete nevedia, ale po sérii bizarných úkazov po celom meste začínajú niečo tušiť. Začína sa tak honba nielen za fantastickými tvormi, ale aj za temným prízrakom, ktorý sužuje New York a ohrozuje dokonalé utajenie sveta čarodejníkov.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228121000 +0000" stop="20251228140000 +0000">
    <title>Pacho, hybský zbojník</title><desc>Úsmevná zbojnícka komédia čerpajúca z tradície ľudového humoru. Slovenská komédia, ktorá rozpráva príbeh o legendárnom hybskom zbojníkovi Pachovi, sa radí k divácky najúspešnejším filmom. Pacho nie je historická postava. Je len modelom možného a vysnívaného zbojníka, ktorý okrem toho, že bohatým berie a chudobným dáva, neznáša krivdy a feudálny útlak. Častejšie ako svaly používa rozum. Vie si poradiť v každej situácii za pomoci sebe tak vlastnej šikovnosti a prešibanosti. So svojou družinou, pritom zažíva nevšedné dobrodružstvá. Rešpekt a obdiv nevzbudzuje len u mužov. Napriek tomu, že nepatrí záletníkom, ženy, nevynímajúc cisárovnú Máriu Teréziu, sa bijú o jeho priazeň.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228140000 +0000" stop="20251228155000 +0000">
    <title>Najväčší dar</title><desc>V dávnych dobách vládli našej krajine pohanskí bohovia a bohyne. Nielen na Valašsku dobre známy boh Radegast (Pavel Nový), ale aj mnohí ďalší - dobrí... aj zlí, láskaví aj hašteriví, veselí aj vážni. To sú hrdinovia rozprávky Najväčší dar. A okrem nich aj svojrázni obyvatelia malej valašskej dedinky. Čo sa stane, keď bohovia začnú zasahovať do života ľudí a ľudia do života bohov? Zvíťazí Morena (Zuzana Slavíková), bohyňa zimy, ktorá prináša na zem večný ľad a mráz, alebo ju premôžu bohyne jari Vesna (Sabina Rojková), leta Živa (Zuzana Kubovčíková Šebová) a jesene Oseň (Anna Polívková)? Dozvie sa najvyšší boh Svarožic (Boleslav Polívka) o Moreninom besnení včas, aby vrátil cyklus štyroch ročných období do rovnováhy? To všetko sú otázky, na ktoré nájdete odpoveď v rozprávke Najväčší dar. Ale jedno vám prezradíme už teraz! Ostatným bohom sa nakoniec podarí Morenu zastaviť. Budú však potrebovať niečo oveľa mocnejšie než svoje kúzla. Pomôže im jedno obyčajné valašské dievča - Jaruška (Veronika Valíčková), ktorá má ten najväčší dar, akému sa nevyrovná ani Morenina mágia!</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228155000 +0000" stop="20251228180000 +0000">
    <title>Kúzelná opatrovateľka 2</title><desc>Opatrovateľka Nanny McPhee (Emma Thompson) prichádza na pomoc mladej matke (Maggie Gyllenhaal), ktorá sa nachádza v problémoch a pokúša sa sama starať o rodinnú farmu, pokiaľ jej manžel bojuje vo vojne. Nanny sa musí postarať o jej deti a rozmaznaných príbuzných a naučiť ich svojich päť nových lekcií. Ale k tomu všetkému bude potrebovať opäť nejaké kúzla.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228180000 +0000" stop="20251228190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228190000 +0000" stop="20251228191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228191000 +0000" stop="20251228191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228191500 +0000" stop="20251228193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228193000 +0000" stop="20251228223000 +0000">
    <title>Vykúpenie z väznice Shawshank</title><desc>Mladého a úspešného viceprezidenta banky Andyho Dufresnea (Tim Robbins) v roku 1946 odsúdia na doživotie za vraždu svojej manželky a jej milenca. On sám síce tvrdí, že je nevinný, ale nedokáže to na súde preukázať. Dostane sa do väznice Shawshank, kde sú všetci na doživotie. Dočká sa šikanovania, depresií, tvrdej práce, ale postupne sa adaptuje a spriatelí sa s Redom (Morgan Freeman), černošským väzňom, ktorý ako jediný priznáva, že je vinný. Po nejakom čase pomôže Andy jednému dozorcovi vyriešiť problém s daňovým priznaním. A netrvá dlho a stane sa vyhľadávaným daňovým poradcom nielen všetkých dozorcov, ale predovšetkým riaditeľa väznice, pokryteckého a zákerného Nortona (Bob Gunton). S Andyho pomocou rozbehne Norton neuveriteľné finančné machinácie a podnikateľské aktivity, na ktorých fantasticky zarába. Andy sa tak stane prominentným väzňom. Nečakaný obrat nastane vo chvíli, keď jeden z nových väzňov, mladý Tommy, rozpráva Andymu o človeku, s ktorým sedel v inej väznici, a ten sa priznal, že zavraždil Andyho ženu a jej milenca. Andy chce okamžite obnoviť svoj proces, ale narazí na tvrdý odpor riaditeľa Nortona. Ten si nemôže dovoliť o Andyho prísť, ale nielen pre svoje kšefty, ale ja zo strachu, že Andy by mohol na slobode prehovoriť o riaditeľových podvodoch. Andy sa tak znovu ocitne na dne, ale nie je taký hlúpy, ani bezmocný, ako si Norton myslí. Dokáže totiž využiť svoje schopnosti finančného poradcu najmä pre seba, a tak má teraz v rukách kľúč k veľkému majetku. Po celý čas si tiež tajne kope dieru, aby z väznice ušiel...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251228223000 +0000" stop="20251229002000 +0000">
    <title>Sully: Zázrak na rieke Hudson</title><desc>Letecký kapitán US Airways Chesley &quot;Sully&quot; Sullenberger (Tom Hanks) je skúsený pilot. 15. januára 2009 nastupuje na let z newyorského letiska LaGuardia do Charlotte. Štart prebieha bez problémov, ale keď lietadlo začne naberať výšku, vletí do kŕdľa vtákov. Najskôr vypadáva jeden a následne aj druhý motor. Sully okamžite preberá riadenie a žiada letového dispečera o miesto na núdzové pristátie. Dispečer mu ponúka dve alebo tri varianty, ale Sully zisťuje, že ani na jedno z núdzových miest nedoletí. Jediná možnosť, kde pristáť, bola rieka Hudson. Svojim okamžitým rozhodnutím zachránil životy všetkých 155 ľudí na palube, ktorí ako zázrakom prežili deštrukciu oboch motorov lietadla. Letecká spoločnosť spolu s výrobcom lietadla ale spustia vyšetrovanie, ktoré má objasniť, či tento manéver bol nutný. Existujú totiž simulácie, ktoré potvrdzujú, že bolo možné bezpečne sa vrátiť na najbližšie letisko. Kapitán Sully zo dňa na deň stráca súkromie, najprv je médiami považovaný pre svoj čin za hrdinu, aby bol vzápätí očierňovaný pochybnosťami o správnosti svojho rozhodnutia.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251229002000 +0000" stop="20251229024000 +0000">
    <title>Vykúpenie z väznice Shawshank</title><desc>Andy Dufresne (Tim Robbins) je mladý, úspešný bankár. Jeho život sa ale drasticky zmení, keď je krivo obvinený a usvedčený z vraždy svojej ženy a jej milenca. A tak putuje na dva doživotné tresty do väznice Shawshank. Všetky príkoria Andy prežíva mlčky, s tichým úsmevom a modrinami na tvári, a s pocitom neviny v duši. Po nejakej dobe sa začne kontaktovať s Redom (Morgan Freemen) a jeho kamarátmi. Andy svojim prístupom zmení život vo väznici, pretože v jeho vnútri horí plameň najsilnejší - viera a nádej. Mladého a úspešného viceprezidenta banky Andyho Dufresnea (Tim Robbins) v roku 1946 odsúdia na doživotie za vraždu svojej manželky a jej milenca. On sám síce tvrdí, že je nevinný, ale nedokáže to na súde preukázať. Dostane sa do väznice Shawshank, kde sú všetci na doživotie. Dočká sa šikanovania, depresií, tvrdej práce, ale postupne sa adaptuje a spriatelí sa s Redom (Morgan Freeman), černošským väzňom, ktorý ako jediný priznáva, že je vinný. Po nejakom čase pomôže Andy jednému dozorcovi vyriešiť problém s daňovým priznaním. A netrvá dlho a stane sa vyhľadávaným daňovým poradcom nielen všetkých dozorcov, ale predovšetkým riaditeľa väznice, pokryteckého a zákerného Nortona (Bob Gunton). S Andyho pomocou rozbehne Norton neuveriteľné finančné machinácie a podnikateľské aktivity, na ktorých fantasticky zarába. Andy sa tak stane prominentným väzňom. Nečakaný obrat nastane vo chvíli, keď jeden z nových väzňov, mladý Tommy, rozpráva Andymu o človeku, s ktorým sedel v inej väznici, a ten sa priznal, že zavraždil Andyho ženu a jej milenca. Andy chce okamžite obnoviť svoj proces, ale narazí na tvrdý odpor riaditeľa Nortona. Ten si nemôže dovoliť o Andyho prísť, ale nielen pre svoje kšefty, ale ja zo strachu, že Andy by mohol na slobode prehovoriť o riaditeľových podvodoch. Andy sa tak znovu ocitne na dne, ale nie je taký hlúpy, ani bezmocný, ako si Norton myslí. Dokáže totiž využiť svoje schopnosti finančného poradcu najmä pre seba, a tak má teraz v rukách kľúč k veľkému majetku. Po celý čas si tiež tajne kope dieru, aby z väznice ušiel...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251229024000 +0000" stop="20251229040000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianoce: Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od &quot;debilových&quot; mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251228040000 +0000" stop="20251228043000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228043000 +0000" stop="20251228050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228050000 +0000" stop="20251228055000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228055000 +0000" stop="20251228062500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228062500 +0000" stop="20251228070000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako každý rok chcú Susedia opäť stráviť sviatky v pokoji a mieri, no nie celkom to vyjde. Prvý konflikt vznikne okolo vianočného stromčeka. František na poslednú chvíľu zoženie aký-taký kus, no stromček záhadne zmizne. Je možné, že by si susedia navzájom kradli? Zuzana má na rozdiel od Ildikó, ktorá varí a vypeká, chuť osláviť sviatky osamote s Františkom. Ak osa nakoniec všetci dohodnú?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228070000 +0000" stop="20251228084000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228084000 +0000" stop="20251228092500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228092500 +0000" stop="20251228103500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (2)</title><desc>Ema si konečne nájde prácu. Lacko sa musí vysporiadať so sokom v láske.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228103500 +0000" stop="20251228110000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (22/24)</title><desc>Charlieho v noci prebudí hluk. Ide sa pozrieť, čo sa deje a zistí, že Alan je námesačný. Keď sa incident opakuje aj nasledujúcu noc, Charlie požiada o pomoc svoju matku. Tá mu povie, že sa to Alanovi dialo už v mladosti. Charlie sa mu snaží pomôcť, no jeho spôsob je viac ako netradičný...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228110000 +0000" stop="20251228112000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (23/24)</title><desc>Charlie povie pred Jakeom niečo, čo potom Jake povie pred svojou matkou Judith. Keď potom Alan ide vyzdvihnúť Jakea, tak narazí na kamarátky Judith, a tá mu oznámi, že si neželá, aby Jake trávil čas s Charliem. Charlie sa preto rozhodne vyriešiť situáciu sám a ide si to vydiskutovať s Judith. Podarí sa mu ukradnúť Judith všetky kamarátky, a tá aby ich získala späť, dovolí aby Jake zasa chodil k Charliemu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228112000 +0000" stop="20251228120000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (24/24)</title><desc>Charlie má telefón od jednej zo svojich priateliek, že je možno tehotná, ale našťastie pre neho nie je. Táto udalosť Charlieho donúti k činu a chce si nechať urobiť vazektómiu. To sa ale nepáči jeho matke, pretože chcela ešte ďalšie vnúčatá...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228120000 +0000" stop="20251228123000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (1/24)</title><desc>Charlie pošle Alana preč z domu, pretože sa u neho má konať stretávka niekoľkých známych. Alana ale Charlie nepozve. Keď odvezie Jakea k Judith zistí, že si pozvala na návštevu jeho priateľov a je naštvaný, že ho nikto nikde nechce.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228123000 +0000" stop="20251228125500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (2/24)</title><desc>Sheldonovi sa páči sedieť v novom kresle u Penny. Ale len pokiaľ nezistí odkiaľ pochádza. Leonard sa snaží udržať s Priyou vzťah na diaľku.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228125500 +0000" stop="20251228132000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (3/24)</title><desc>Howard sa poháda s Bernadette, pretože po svadbe chce naďalej žiť u svojej matky. Howard jej preto navrhne, aby u nich skúsila prespať cez víkend. Leonard má tú česť sprevádzať Amy na svadbe, zatiaľ čo Sheldon sa hrá s vláčikmi.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228132000 +0000" stop="20251228134500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (4/24)</title><desc>Raj sa cíti osamotení, pretože všetci jeho priatelia majú priateľky. Penny napadne, že by ho mohla dať dokopy s jedným hluchým dievčaťom, s ktorým chodí cvičiť.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228134500 +0000" stop="20251228140500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (5/24)</title><desc>Sheldon nedokáže pochopiť, že Leonard hodí za hlavu jeho nepriateľstvo s Willom Wheatenom a chce ísť na jeho večierok. Howard má možnosť letieť do vesmíru ako odborník, ktorého návrh teleskopu si vybrala NASA. Všetci z neho majú radosť, len Bernadette je naštvaná.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228140500 +0000" stop="20251228143000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (6/24)</title><desc>Mary Cooper príde na návštevu a Sheldon sa nemôže dočkať, kým mu matka urobí kura a koláč. Ona však radšej trávi čas s jeho kamarátmi a dáva im rady do života, čo Sheldon nedokáže prehltnúť.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228143000 +0000" stop="20251228145500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (7/24)</title><desc>Chalani vydesia Sheldona blížiacim sa Halloweenom, a ten sa im to rozhodne oplatiť. Leonard stretne v obchode s komiksami pekné dievča a má morálnu dilemu, či si s ňou má niečo začať.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228145500 +0000" stop="20251228152500 +0000">
    <title>Priatelia III (23)</title><desc>Ross hľadá spôsob, ako sa zmieriť s Rachel. Phoebe má schôdzku s novým priateľom. Monica dostala novú ponuku od milionára Peta, ktorý si ju stále chce vziať za ženu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228152500 +0000" stop="20251228155500 +0000">
    <title>Priatelia III (24)</title><desc>Chandler má problémy so svojim nadriadeným. Phoebe zaisťuje schôdzku pre Rossa s inou ženou. Milionár Pete sa rozhodol zápasiť v ringu vo voľnom štýle, hoci Monica s jeho plánom vôbec nesúhlasí.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228155500 +0000" stop="20251228162000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (2/24)</title><desc>Alan sa dozvie, že si Judith začala s Jakeovým pediatrom doktorom Melnickom a poriadne ho to štve. Keď mu ale Charlie vysvetlí, že by sa mohol zbaviť platenia alimentov, rozhodne sa, že vzťahu Judith s Melnickom čo najviac pomôže. Charlie medzitým rieši to, že prišla na návštevu matka a chce vedieť, prečo ju synovia nenávidia.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228162000 +0000" stop="20251228164500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (3/24)</title><desc>Jake má problém v škole a Alan to ide riešiť. Charlie ide s ním a zoznámi sa s Jakeovou učiteľkou slečnou Pasternakovou a začne ju baliť. To sa samozrejme nepáči Alanovi a Jakeovi, ktorí chcú, aby sa s ňou rozišiel. Ale Jake začne dostávať dobré známky a obom sa to začne pozdávať. Aj keď sa Charlie veľmi snaží, bohužiaľ to aj tak nedopadne dobre...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228164500 +0000" stop="20251228171000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (11)</title><desc>Georgie začal chodiť do kostola, len aby mohol tráviť viac času s Veronicou, ktorá sa mu páči. Medzitým Sheldon experimentuje na Missy. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228171000 +0000" stop="20251228173500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (12)</title><desc>Keď musí Sheldon nejaký čas pobudnúť v nemocnici, stane sa z neho najhorší pacient na svete. Missy okúsi, aký by bol jej život, keby nemala svoje dvojča. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228173500 +0000" stop="20251228184500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (3)</title><desc>Erika získa možnosť dostať sa do exkluzívnej rubriky &quot;lájfstájlového&quot; časopisu. Ďuro z toho nemá radosť. A chlpáči nemajú za čo piť...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228184500 +0000" stop="20251228193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianoce: Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od &quot;debilových&quot; mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228193000 +0000" stop="20251228220500 +0000">
    <title>Mierotvorca</title><desc>V Bosne zavraždili významného politika a neďaleko Uralu práve pri zrážke vlakov explodovala jadrová hlavica... Tieto dve zdanlivo nesúvisiace tragické udalosti však majú spoločného viac, ako sa na prvý pohľad zdá! Krízový štáb Bieleho domu začína, pochopiteľne, okamžite pracovať na plné obrátky. Šéfka oddelenia nukleárneho dozoru Dr. Julia Kellyová (Nicole Kidman), ktorá nukleárny výbuch rozhodne nepovažuje za nehodu či náhodu, a drsný veliteľ špeciálnych jednotiek plukovník Thomas Devoe (George Clooney), ktorý má na vec rovnaký názor, musia čo najskôr odhaliť komplikované pozadie sprisahania, siahajúceho od Európy až do samého srdca New Yorku, a urýchlene zastaviť netypického samovražedného teroristu, ktorý nemá žiadne obvyklé požiadavky – a ani čo stratiť...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251228220500 +0000" stop="20251229003000 +0000">
    <title>NHL: Tampa Bay Lightning – Montréal Canadiens</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251229003000 +0000" stop="20251229005000 +0000">
    <title>Dajto v pokri z Card Casina</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251229005000 +0000" stop="20251229010500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251229010500 +0000" stop="20251229014500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianoce: Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od &quot;debilových&quot; mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251229014500 +0000" stop="20251229024000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (2)</title><desc>Ema si konečne nájde prácu. Lacko sa musí vysporiadať so sokom v láske.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251229024000 +0000" stop="20251229040500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251228041000 +0000" stop="20251228043500 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228043500 +0000" stop="20251228050500 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228081500 +0000" stop="20251228083000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228083000 +0000" stop="20251228090000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228093000 +0000" stop="20251228100000 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228103000 +0000" stop="20251228110000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228113000 +0000" stop="20251228120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228130000 +0000" stop="20251228140000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (2/6)</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228143000 +0000" stop="20251228150000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228163000 +0000" stop="20251228170000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228173000 +0000" stop="20251228180000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228185000 +0000" stop="20251228191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228192000 +0000" stop="20251228201000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (2/6)</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228203500 +0000" stop="20251228210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228210500 +0000" stop="20251228213500 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228230500 +0000" stop="20251228231000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229020500 +0000" stop="20251229022500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229022500 +0000" stop="20251229025500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229025500 +0000" stop="20251229032000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228050500 +0000" stop="20251228060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228060000 +0000" stop="20251228062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228062500 +0000" stop="20251228070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228070000 +0000" stop="20251228071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228071500 +0000" stop="20251228074000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228074000 +0000" stop="20251228080000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228080000 +0000" stop="20251228081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228090000 +0000" stop="20251228093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228100000 +0000" stop="20251228103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228110000 +0000" stop="20251228113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228120000 +0000" stop="20251228123000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228123000 +0000" stop="20251228130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228140000 +0000" stop="20251228143000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228150000 +0000" stop="20251228153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228153000 +0000" stop="20251228160000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228160000 +0000" stop="20251228163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228170000 +0000" stop="20251228173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228180000 +0000" stop="20251228185000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228191000 +0000" stop="20251228192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228201000 +0000" stop="20251228203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228213500 +0000" stop="20251228220000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228220000 +0000" stop="20251228221000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228221000 +0000" stop="20251228223500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228223500 +0000" stop="20251228230500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251228231000 +0000" stop="20251229000000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229000000 +0000" stop="20251229001000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229001000 +0000" stop="20251229004000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229004000 +0000" stop="20251229011000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229011000 +0000" stop="20251229020500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229032000 +0000" stop="20251229034500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251229034500 +0000" stop="20251229040500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251228041500 +0000" stop="20251228050000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podvodný predaj: Juraj (59) privolá políciu na mladú zlodejku, ktorá mala okradnúť jeho ženu Irenu (56). Údajná zlodejka Nina (24) je však len nemajetná matka bez bytu a Irena si od nej z ľútosti kúpila jej šperky. Dievča zabudnuté na pumpe: Polícia je privolaná k malému dievčatku Danke (6) na pumpu. Podarí sa im zistiť adresu jej bydliska, kde sa stretnú s jej mamou Zitou (34). Tam sa stretávajú aj s jej priateľom Norom (28), ktorý mal dieťa doviezť domov, ale ktorému sa Danka z auta na pumpe stratila. Opitá vodička: Polícia počas hliadky odstaví opitú šoférku Katku (47) a počas prehliadky jej auta zistí, že má na zadnom sedadle malé dieťa. Z baru za rohom kontaktuje centrálu zúfalá matka dieťaťa Zuzana (32). Zuzana si len odskočila na toaletu a opitá Katka je zatiaľ omylom zobrala auto aj s dcérou.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228050000 +0000" stop="20251228054000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Cudzinci v posteli: Polícia je privolaná rozhorčeným majiteľom bytu, ktorí po služobnej ceste našiel u seba doma dvoch cudzích ľudí. Závislák: Polícia je privolaná k netradičnému prípadu domáceho násilia. Syn závislý na počítačových hrách si svoju zlosť a smútok za mŕtvym otcom vybíja na mame. Zabudnutá taška: Čašníčka zavolala políciu, pretože sa zľakla tikajúcej tašky. Čo ak sa v nej v dnešnej dobe ukrýva nejaká bomba? Uväznená: Políciu zavolá žena, ktorej kolegyňa už dva dni neprišla do práce a nikto o nej nič nevie.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228054000 +0000" stop="20251228063000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Ukradnuté peniaze: Žena po príchode z práce zistí, že jej chýba 500 eur, ktoré mala odložené v zásuvke. Obviňuje meračku plynu, ktorá sa v ten deň v byte zdržiavala... Svokra v hoteli: Polícia je privolaná na parkovisko hotela. Rozčuľuje sa tam žena, ktorej niekto kľúčom doškriabal celkom nové, drahé auto. Ozbrojený lupič: Pani v staršom veku je vystrašená – videla totiž ozbrojeného lupiča, ktorý sa ukrýva na jej pozemku. Taxikár: Polícia je privolaná pre rušenie nočného kľudu. Pred domom objaví taxikára, ktorý tvrdí, že vyznával lásku svojej bývalej priateľke, ktorá ho opustila. Ukáže sa, že taxikár je podvodník a klamár.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228063000 +0000" stop="20251228071000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228071000 +0000" stop="20251228080000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Únos dieťaťa: Polícia zastaví vodiča Siavasha(41) kvôli rýchlej jazde. Na zadnom sedadle je uložené dieťa (4), ktoré má podľa slov vodiča vysoké horúčky a vezie ho do nemocnice. Na mieste činu dobrzdí ďalšie auto. Lakomec: Roman (34) podozrieva domovníka Olega (56) z podvodov pri odpisovaní energii. Hliadka je privolaná kvôli ich hlasnej hádke. Facelift: Helena (52) chce podať na kozmetičku Tinu (37) trestné oznámenie za ublíženie na zdraví. Tá sa bráni, že ide o alergickú reakciu na peeling. Situáciu prichádza overiť Tinin manžel Pavol (43). Vozičkár: Bezdomovec Stano (43) sa stane obeťou útoku. Útočníci mu tiež prepichli gumy na invalidnom vozíku. Svedkyňa Patrícia (51) pomôže identifikovať hliadke vinníkov Lukáša (14) a Dávida (15).</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228080000 +0000" stop="20251228084000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228084000 +0000" stop="20251228093000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (17)</title><desc>Po narodeninovej oslave podnikateľa Velčovského je jeho dcéra nájdená v záhrade mŕtva. Velčovský sa domnieva, že vrahom je jej brat.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228093000 +0000" stop="20251228103000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (18)</title><desc>Na letisku je napadnutá známa influencerka. Včas zasiahne jej bodyguard, ktorý ale útočníka pri potýčke usmrtí. V priebehu vyšetrovania dochádza k ďalšej vážnej udalosti.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228103000 +0000" stop="20251228111000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (13/24)</title><desc>Žena sa snaží z kufra auta dovolať na NCIS a oznamuje im, že ju niekto uniesol. Ide o Amandu Wilknersovú, námornú dôstojníčku. Jej mobil sa už nedá vystopovať satelitmi, avšak operátor im dal približný 4 kilometrový úsek, kde sa môže zdržiavať. Ziva s Tonym idú prezrieť Wilknersovej dom. Wilknersová pracovala na operácii prevážajúcej nukleárne bomby a je jedna z tých, ktorí poznajú trasy. Ide o zradu alebo ju niekto naozaj uniesol?</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228111000 +0000" stop="20251228120500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (14/24)</title><desc>Spáč: Žena sa vracia z nákupov. Doma je hluk a dvere sú zamknuté, spolu so susedkou vojdú zadným vchodom a na gauči nájdu dve mŕtve aziatky. Gibbs oznámi tímu, že majú dvojnásobnú vraždu v Quanticu. Dom patrí námorníkovi a jeho žene, ktorá je jedna z mŕtvych. Na stene nájdu prasklinu v tvare pästi a Gibbs sa domnieva, že muž ženu bil. Ducky odhaduje čas smrti na 2-3 hodiny. NCIS má dočinenia s profesionálnym vrahom, pretože vraždy neboli ani tak vraždy, ale skôr popravy.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228120500 +0000" stop="20251228130000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (15/24)</title><desc>NCIS odhalí nelegálny obchod s náhradnými dielmi, ktorí prevádzkujú mariňáci. V kufri jedného auta nájdu ľudskú hlavu. Tá patrila námorníkovi, ktorý bol už dlhšie po smrti. Gibbsov tím sa tak dostane na stopu priekopníkov s časťami ľudských tiel.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228130000 +0000" stop="20251228135500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (16/24)</title><desc>Auto, ktoré prevážalo pozostatky mŕtveho Williama Danfortha Juniora, exploduje. Lekár Mallard zistí, že DNA mŕtveho sa nezhoduje s DNA Danfortha z armádnych záznamov.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228135500 +0000" stop="20251228145000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (3)</title><desc>Brutálna vražda mladého dievčaťa, nelegálnej prisťahovalkyne, zavedie tím do neľútostného prostredia mäsiarskych závodov. Jednotka preveruje podozrenie, že mohla byť zneužitá ako kuriérka drog, no vyšetrovanie odhalí aj oveľa temnejšie motívy a znepokojivé tajomstvá spojené s pracovnou silou bez dokladov.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228145000 +0000" stop="20251228154500 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (4)</title><desc>Séria vrážd zavedie tím do štvrte, kde platí prísny kód mlčanlivosti – miestni zásadne nehovoria s políciou. Atwater sa v prípade ocitne osobne zainteresovaný, čo mu výrazne skomplikuje prácu. Medzitým Uptonová zápasí s dilemou, či má kryť Ruzeka po jeho neprimerane tvrdom zásahu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228154500 +0000" stop="20251228164000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (5)</title><desc>Po odhalení drogového laboratória narazí jednotka na desivú schému, v ktorej sú adoptované zahraničné deti nelegálne opúšťané a predávané ďalej cez internet. Atwater medzitým rieši ťažkú dilemu, či presťahovať svojich súrodencov do bezpečnejšieho prostredia mimo Chicago.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228164000 +0000" stop="20251228173000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (6)</title><desc>Priamo vo svojom dome je zavraždená na prvý pohľad dokonalá rodina a stopy vedú k drogovému dílerovi s možným motívom. Voight si prizve na pomoc vice-seržanta Seana McGradyho, ktorý má s Uptonovou staré nezhody. Keď však McGrady počas vyšetrovania náhle zomrie, prípad sa zvrtne nečakaným smerom a tím musí prehodnotiť všetky dovtedajšie závery.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228173000 +0000" stop="20251228184000 +0000">
    <title>Blanca II (3)</title><desc>Policajná stanica rieši prípad ilegálnych psích zápasov, zatiaľ čo Blanca zápasí s osobnými problémami: Lucia sa cíti zradená a odvrhne ju, pričom blízkosť so Sebastianom vyvoláva Liguoriho žiarlivosť. Aj Blanca však pocíti štipku žiarlivosti – do Liguoriho života sa vracia Veronica, jeho kamarátka z detstva a dnes pôvabná advokátka pracujúca pre jeho matku Liviu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228184000 +0000" stop="20251228195000 +0000">
    <title>Blanca II (4)</title><desc>Policajná stanica rieši prípad ilegálnych psích zápasov, zatiaľ čo Blanca zápasí s osobnými problémami: Lucia sa cíti zradená a odvrhne ju, pričom blízkosť so Sebastianom vyvoláva Liguoriho žiarlivosť. Aj Blanca však pocíti štipku žiarlivosti – do Liguoriho života sa vracia Veronica, jeho kamarátka z detstva a dnes pôvabná advokátka pracujúca pre jeho matku Liviu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228195000 +0000" stop="20251228205500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (19)</title><desc>Jana si vyrazila na obed s priateľom Vojtom a ten sa nečakane stane obeťou únosu dvoch mladých feťákov. Situácia sa skomplikuje, keď sa ukáže, že sú im v pätách okradnutí díleri drog.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228205500 +0000" stop="20251228215500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (20)</title><desc>Súkromná galeristka je zavraždená vo svojej galérii. Ukáže sa, že prevádzkovala obchod s falzifikátmi. Podozrenie padá na podvedených klientov aj na spolupracovníkov, ktorí sa na podvodoch podieľali.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228215500 +0000" stop="20251228225000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (5)</title><desc>Po odhalení drogového laboratória narazí jednotka na desivú schému, v ktorej sú adoptované zahraničné deti nelegálne opúšťané a predávané ďalej cez internet. Atwater medzitým rieši ťažkú dilemu, či presťahovať svojich súrodencov do bezpečnejšieho prostredia mimo Chicago.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228225000 +0000" stop="20251228233000 +0000">
    <title>Polícia Chicago V (6)</title><desc>Priamo vo svojom dome je zavraždená na prvý pohľad dokonalá rodina a stopy vedú k drogovému dílerovi s možným motívom. Voight si prizve na pomoc vice-seržanta Seana McGradyho, ktorý má s Uptonovou staré nezhody. Keď však McGrady počas vyšetrovania náhle zomrie, prípad sa zvrtne nečakaným smerom a tím musí prehodnotiť všetky dovtedajšie závery.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251228233000 +0000" stop="20251229001500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (19)</title><desc>Jana si vyrazila na obed s priateľom Vojtom a ten sa nečakane stane obeťou únosu dvoch mladých feťákov. Situácia sa skomplikuje, keď sa ukáže, že sú im v pätách okradnutí díleri drog.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251229001500 +0000" stop="20251229010000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (20)</title><desc>Súkromná galeristka je zavraždená vo svojej galérii. Ukáže sa, že prevádzkovala obchod s falzifikátmi. Podozrenie padá na podvedených klientov aj na spolupracovníkov, ktorí sa na podvodoch podieľali.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251229010000 +0000" stop="20251229015500 +0000">
    <title>Blanca II (3)</title><desc>Policajná stanica rieši prípad ilegálnych psích zápasov, zatiaľ čo Blanca zápasí s osobnými problémami: Lucia sa cíti zradená a odvrhne ju, pričom blízkosť so Sebastianom vyvoláva Liguoriho žiarlivosť. Aj Blanca však pocíti štipku žiarlivosti – do Liguoriho života sa vracia Veronica, jeho kamarátka z detstva a dnes pôvabná advokátka pracujúca pre jeho matku Liviu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251229015500 +0000" stop="20251229025500 +0000">
    <title>Blanca II (4)</title><desc>Policajná stanica rieši prípad ilegálnych psích zápasov, zatiaľ čo Blanca zápasí s osobnými problémami: Lucia sa cíti zradená a odvrhne ju, pričom blízkosť so Sebastianom vyvoláva Liguoriho žiarlivosť. Aj Blanca však pocíti štipku žiarlivosti – do Liguoriho života sa vracia Veronica, jeho kamarátka z detstva a dnes pôvabná advokátka pracujúca pre jeho matku Liviu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251229025500 +0000" stop="20251229040500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251228050000 +0000" stop="20251228072000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228072000 +0000" stop="20251228074500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (11)</title><desc>Frank má strach, že si Carol nechá všetku lásku a starostlivosť iba pre dieťa. Mark sa konečne stretáva s dievčaťom, s ktorým komunikoval len prostredníctvom počítača. Karen, Dana a Al organizujú dámsku jazdu.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228074500 +0000" stop="20251228091500 +0000">
    <title>Kobra 11 XXVII (1)</title><desc>Semir je späť v jednotke diaľničnej polície, Vicky po transplantácii obličky tiež. A náhodná kontrola podozrivej vodičky pred motorestom ich vtiahne do dramatickej naháňačky, ktorá sa nezaobíde bez straty na živote a vyjde pri nej najavo, že sa naši hrdinovia zaplietli do akcie belgickej federálnej polície, ktorá stíha podozrivých na nemeckom území. Vedúca belgickej jednotky Louise Leclerqová nie je vôbec sympatická, hoci Semirovi pri strete s gangstrami zachráni život. Belgičania stíhajú už roky skupinu vydieračov, ktorá pracuje na zákazku veľkých zločineckých kartelov a unáša a mučí ľudí. Tentoraz majú na muške dopravnú firmu Elms, už umučili manžela majiteľky a teraz unesú aj jej syna. Andrea Elmsová zo strachu odmieta s policou spolupracovať, a pri prepadnutí je sama ťažko zranená. Belgičania sa už roky snažia zistiť, kto je hlavou gangu, ten však stále zázračne uniká. Leclerqová ale hrá dvojakú hru, pretože tuší, kto to je a rada by sa mu pomstila...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228091500 +0000" stop="20251228105000 +0000">
    <title>Utekajme, už ide!</title><desc>Život obyčajnej slovenskej rodinky Syslovcov, ktorá sa tlačí v maličkom panelákovom byte, zmení nešťastná udalosť, keď sa otcovi rodiny Svätoplukovi (Marián Zednikovič) podarí prebúrať dieru do susedného bytu. Odvtedy si podarená rodinka spríjemňuje chvíle v luxusne zariadenom byte svojho záhadného suseda - mága Dr. Mahma (Milan Lasica). Tajné návštevy však nemôžu trvať donekonečna, deň odhalenia sa blíži...
Zaujímavosti:
Dušan Rapoš je kultúrnej verejnosti známy predovšetkým ako divácky obľúbený režisér a scenárista. Jeho filmy Utekajme, už ide!, Studňa mladosti, Dido, F.T., Karel Kryl - kdo jsem...? či Suzanne videli milióny divákov nielen na Slovensku a v Čechách, ale aj v zahraničí. Je držiteľom celého radu významných, hlavne zahraničných ocenení. Jeho zatiaľ posledný film, rodinná hudobná komédia Fontána pre Zuzanu 3, získal najvyššie ocenenia na medzinárodných filmových festivaloch v americkej Atlante a Filadelfii.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228105000 +0000" stop="20251228113500 +0000">
    <title>Stratený svet (15)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228113500 +0000" stop="20251228121500 +0000">
    <title>Stratený svet (16)</title><desc>Legendárny dobrodružný seriál inšpirovaný slávnym dielom sira Arthura Conana Doylea. Na začiatku 20. storočia sa skupina britských dobrodruhov na čele s excentrickým vedcom a objaviteľom profesorom Georgeom Challengerom (Peter McCauley) vydáva na výpravu, ktorá má dokázať existenciu izolovaného sveta, kde stále žijú praveké tvory. Spoločnosť mu robia jeho skeptický kolega profesor Arthur Summerlee (Michael Sinelnikoff), bohatá a tajomná Marguerite Kruxová (Rachel Blakely), ostrieľaný lovec lord John Roxton (William Snow) a mladý novinár Edward T. Malone (David Orth). Po páde ich teplovzdušného balóna v amazonskej džungli uviaznu na neznámej, odľahlej náhornej plošine, kde sa im podarí prežiť len vďaka pomoci Veronicy Laytonovej (Jennifer O’Dell) – mladej ženy, ktorá tu žije od detstva po tom, čo jej rodičia, členovia záhadne zmiznutej výskumnej výpravy, zmizli pred jedenástimi rokmi. Skupina každý deň zápasí o prežitie – musí čeliť krutým dinosaurom, nepriateľským neandertálcom, rase jašterích mužov aj mnohým iným hrozbám. Popritom sa snaží nájsť cestu späť do civilizácie. Každá epizóda prináša dve paralelné dobrodružstvá, ktoré odhaľujú nielen tajomstvá tohto zabudnutého sveta, ale aj charaktery jeho nečakaných obyvateľov.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228121500 +0000" stop="20251228140000 +0000">
    <title>Kung Fu</title><desc>Film je voľným pokračovaním seriálu Kung Fu. Šaolinský mních Kwai Chang Caine (David Carradine) sa musí vysporiadať s otcom muža, ktorého zabil v Číne a teraz sa chce za syna pomstiť. Caine však má ešte jednu úlohu: musí pred pomstou cudzinca ochrániť aj svojho vlastného syna.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228140000 +0000" stop="20251228145500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie II (19)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228145500 +0000" stop="20251228155500 +0000">
    <title>Vražedné pobrežie II (20)</title><desc>Nick Slaughter (Rob Stewart), bývalý agent protidrogovej jednotky, si v letovisku na pobreží tropického ostrova založí súkromnú detektívnu kanceláriu. Skôr než o svoju prácu však javí záujem o miestne krásky a tak niet divu, že sa dostáva do finančných problémov. Jedného dňa ho navštívi Sylvie Girardová (Carolyn Dunn), zamestnankyňa cestovnej kancelárie a to je počiatok ich spolupráce a nakoniec aj partnerstva. Vytvoria tak v tomto akčnom, ľahko komediálnom seriáli, nerozlučnú dvojicu, ktorá bojuje ako so zločinom, tak zároveň medzi sebou navzájom. Ona je múdra, šikovná a rozumie počítačom, on je ľahkomyseľný a zároveň pohodový, čo je zdrojom mnohých zaujímavých zápletiek.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228155500 +0000" stop="20251228164500 +0000">
    <title>Čarodejnice III (7)</title><desc>Člen diabolského tria pripomenie Coleovi, že jeho úlohou je čarodejnice zabiť a nie sa s nimi priateliť a zamilovať sa do Phoebe. Cole za pomoci Andrasa, démona hnevu, spôsobí, že drobné nezhody sestier prerastú únosnú mieru a vymknú sa kontrole. Začnú proti sebeb používať svoje nadpozemské schopnosti. Sila troch čarodejníc je narušená...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228164500 +0000" stop="20251228173500 +0000">
    <title>Čarodejnice III (8)</title><desc>Po všetkých problémoch, ktoré spôsobil Cole čarodejniciam, sa rozhodne radšej zmiznúť a zanechať Phoebe svojmu trápeniu. Čarodejnice medzitým pripravia odvar na zničenie jeho démonickej formy a stretnú a sa s Krellom, lovcom démonov, vyslaného zdrojom, aby našiel a zabil Cola. Piper neochotne súhlasí s Prue, že s Krellom uzavrú spojenectvo a spoločnými silami Cola nájdu a porazia...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228173500 +0000" stop="20251228183000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 (8)</title><desc>Walshovci oslavujú sedemnáste výročie svadby. Cindy sa stretáva so svojím bývalým priateľom, fotografom Glenom, a ten ju chce znova získať. Brenda s Brandonom sa snažia, aby sa ich rodičia nerozišli a zúčastňujú sa výskumu dvojčiat. David sa stáva novým školským DJ-om. Donna a Steve sa o to tiež pokúšajú, ale neuspejú.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228183000 +0000" stop="20251228193000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 (9)</title><desc>Na škole sa koná týždeň hier. Brende vadí, že sa Kelly s Donnou bavia len o šatách a chce sa nejako angažovať. Začne pracovať na linke dôvery a snaží sa pomôcť študentke, ktorú jej priateľ aj s kamarátom znásilňujú. Brandon sa zoznámi s liečiteľkou Ninou a myslí si, že ona o neho má záujem aj ako o muža.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228193000 +0000" stop="20251228200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (13)</title><desc>JT klame krásnej dievčine, ako je rozprávkovo bohatý. Carol trvá na tom, aby ju Frank odprevadil ku gynekológovi.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228200000 +0000" stop="20251228211000 +0000">
    <title>Sanitka (3)</title><desc>Miluška, družka otca dr. Vojtěcha Janderu, leží vo vidieckej nemocnici. Ptec zháňa pre ňu pečené gaštany a opäť sa stretá so synom Vojtěchom. Pohotovostnú službu privolajú k ďalšiemu prípadu – pri likvidácii veľkej bitky v hotelovom bare spoznáva Vojtěch svoju pacientku z kliniky, Elišku Šimáčkovú. Riaditeľ Pražskej záchrannej služby rieši ustavične problémy svojho pracoviska, z ktorých najväčší je, že pracovníci nemajú záujem si zvyšovať svoje vzdelanie, lebo ich nikto nepovažuje za rovnocenných zdravotníkov...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228211000 +0000" stop="20251228222500 +0000">
    <title>Sanitka (4)</title><desc>Hlavným príbehom štvrtej časti je veľká dopravná nehoda mestského autobusu. Pracovníci Záchrannej služby pri nej dokážu svoju schopnosť rýchlo a účinne reagovať. Vysokú profesionálnu kvalitu málopočetného tímu však znižuje nedokonalé a zastaralé technické vybavenie. Eliška Šimáčková ide s dr. Vojtěchom Janderom na pohreb otcovej družky Milušky a spoznáva tak podstatu janderovskej povahy. Otec so synom sa však postupne začínajú zmierovať...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228222500 +0000" stop="20251228225500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (13)</title><desc>JT klame krásnej dievčine, ako je rozprávkovo bohatý. Carol trvá na tom, aby ju Frank odprevadil ku gynekológovi.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228225500 +0000" stop="20251228232000 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251228232000 +0000" stop="20251229001500 +0000">
    <title>Hurikán</title><desc>Smršť nezabudnuteľnej televíznej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom! Legendárna televízna šou, ktorá bola akýmsi prirodzeným pokračovaním obľúbeného Uragánu, z ktorej vzišiel napríklad aj azda najznámejší internacionálny, nedobrovoľne vtipný tandem, ktorý tvoria Slovák ako repa František Stromokocúr a jeho štíhlejšie maďarské druhé ja László Komárom! Okrem nekorunovaných majstrov skvelej televíznej zábavy Petra Marcina a Andyho Krausa divákov vtedy i dnes teší i množstvo zaujímavých hostí z radov celebrít v zvyčajných i nezvyčajných úlohách...</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251229001500 +0000" stop="20251229010000 +0000">
    <title>Ruská ruleta</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251229010000 +0000" stop="20251229032000 +0000">
    <title>Všetci sú za dverami</title><desc></desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251229032000 +0000" stop="20251229041000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>28.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>