<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20260101061500 +0000" stop="20260101070000 +0000">
    <title>S prezidentom po Košiciach</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101101500 +0000" stop="20260101124500 +0000">
    <title>Novoročný koncert Viedenských filharmonikov</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101124500 +0000" stop="20260101142000 +0000">
    <title>Andrea Bocelli: 30 rokov na scéne</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101142000 +0000" stop="20260101152000 +0000">
    <title>Warchalovci alebo Slovenský komorný orchester</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101152000 +0000" stop="20260101155000 +0000">
    <title>Moyzesovo kvarteto – 50 taktov legendy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101155000 +0000" stop="20260101174000 +0000">
    <title>Rok na dedine</title><desc>Rok na dedine je film, ktorý rozpráva o výročných obyčajoch jednotlivých ročných období v slovenskej dedine. Autori vychádzali zo starých tradičných zvykov, spevov, hudby a tancov, aby ukázali, koľko krásy a poézie má v sebe ľudové umenie a kultúra na Slovensku. Film Rok na dedine mal svoju televíznu premiéru v roku 1967.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101174000 +0000" stop="20260101175000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101175000 +0000" stop="20260101175500 +0000">
    <title>Bluey III</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101191000 +0000" stop="20260101200500 +0000">
    <title>Život v Karpatoch</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101200500 +0000" stop="20260101210500 +0000">
    <title>Róbert Gálfy - Horský život</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101210500 +0000" stop="20260101230800 +0000">
    <title>Andrea Bocelli: 30 rokov na scéne</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101231200 +0000" stop="20260101232000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101072500 +0000" stop="20260101074500 +0000">
    <title>Necelebrity</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101074500 +0000" stop="20260101085500 +0000">
    <title>Prípad Slovenská republika</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101085500 +0000" stop="20260101095000 +0000">
    <title>Slovensko – Prítomná minulosť</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101095000 +0000" stop="20260101101500 +0000">
    <title>Legenda o troch prútoch</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101175500 +0000" stop="20260101180500 +0000">
    <title>Fidlibumove pokusy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101180500 +0000" stop="20260101181000 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101181000 +0000" stop="20260101182000 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101182000 +0000" stop="20260101183500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101183500 +0000" stop="20260101184500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101184500 +0000" stop="20260101190000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101230800 +0000" stop="20260101231000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101070000 +0000" stop="20260101072500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101231000 +0000" stop="20260101231200 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101190000 +0000" stop="20260101190800 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101190800 +0000" stop="20260101191000 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich - KENO 10, Keno Joker, Všetko alebo nič (A - štvrtok)</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20260101060500 +0000" stop="20260101063000 +0000">
    <title>Červienkovia a Modráčikovia</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101075500 +0000" stop="20260101093000 +0000">
    <title>Vianočná hviezda</title><desc>Hviezdu Svitušku , ktorá tvorí pár s obdivovaným Síriusom, jedného dňa zrazí žiarlivá hviezda Proxima na zem. Svituška spadne do dediny, kde žije učiteľ Václav, ktorý ju nájde a postará sa o ňu. Svituška má len pár dní na to, aby sa dostala späť na oblohu, inak vyhasne. Spolieha sa na Síriusa, že ju príde zachrániť, ale ten kvôli intrigám Proximy neprichádza. Václav sa chodí každý večer pozerať na princeznú, ktorá sa korčuľuje na zamrznutom jazere a do ktorej je tajne zamilovaný. Keď raz ide Svituška s ním a objaví sa princezná, Svituška, ktorá stráca na sile sa zase rozžiari. To spôsobila sila Václavovej čistej lásky k princeznej. Za jej pomoci bude Václav udržovať Svitušku pri živote, kým sa nevráti na oblohu.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101110000 +0000" stop="20260101120000 +0000">
    <title>Neberte nám princeznú</title><desc>Pôvodný televízny muzikál pre deti a mládež. Hrdinka Katka má u svojich rodičov všetko po čom túži. Rodičia však vo víre svojich povinností a záľub nemajú čas na to najhlavnejšie. Preto sa Katka vo svojej rodine cíti rovnako opustená ako dobre zaopatrené deti v detskom domove. Pôvodný televízny muzikál pre deti a mládež. Hrdinka Katka má u svojich rodičov všetko po čom túži. Rodičia však vo víre svojich povinností a záľub nemajú čas na to najhlavnejšie. Preto sa Katka vo svojej rodine cíti rovnako opustená, ako dobre zaopatrené deti v detskom domove. Katka nevie rodičom prepáčiť, že sa jej vôbec nevenujú, a preto sa radšej utieka do sveta rozprávky, medzi deti, kde nájde aj svoju lásku. Populárny muzikál s hudbou Deža Ursínyho.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101121500 +0000" stop="20260101131500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: O živej vode</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101131500 +0000" stop="20260101145000 +0000">
    <title>Anjel Pána</title><desc>Celé nebo sa chystá na Ježiškove narodeniny - Panna Mária pečie koláče a anjeli nacvičujú koledy, len jeden anjel sa každému pletie pod nohy - tvrdohlavý nešika Petronel. Všetko pokazí a nikdy si neprizná chybu, takže čoskoro proti sebe všetkých popudí. Za trest ho pošlú medzi ľudí s úlohou napraviť jedného hriešnika, aby neskončil ako padlý anjel v pekle...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101145000 +0000" stop="20260101163500 +0000">
    <title>Sokoliar Tomáš</title><desc>Tomáš vyrastá v horách, pozná každé ich tajomstvo a má schopnosť rozumieť reči zvierat a vtákov. Jeho život plynie pokojne až do chvíle, keď je jeho otec nešťastnou náhodou udupaný koňmi. Dedko Metodej ide spolu s Tomášom na hrad, aby získali prácu. Tomáš sa tak ocitá v celkom novom prostredí, vo svete bohatstva, kde platia iné pravidlá. Navyše sa zapletie do intrigy, ktorú zosnoval Iver proti svojmu rivalovi, starému panskému sokoliarovi Vaganovi. Tomáš, ktorý sa kvôli Iverovi stáva štvancom, na úteku stretáva práve Vagana. Zblížia sa a Vagan si uvedomí, že tento chlapec so zvláštnymi schopnosťami bude jeho dôstojným nástupcom.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101163500 +0000" stop="20260101180000 +0000">
    <title>Tri zlaté dukáty</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101185500 +0000" stop="20260101191000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101193000 +0000" stop="20260101214000 +0000">
    <title>Vlny</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101214000 +0000" stop="20260101232000 +0000">
    <title>Baba z ľadu</title><desc>Vdova Hana začne po stretnutí s otužilcom Broňom pomaly meniť svoj stereotypný život, ktorý sa doteraz výhradne točil okolo jej synov, neviest a vnúčat. Zatiaľ, čo šesťdesiatnička Hana prežíva love story, tradičné nedeľné obedy v rodinnej vile strácajú na idylickosti a postupne sa vyplavujú na povrch rodinné tajomstvá. Haniným nečakaným spojencom sa stáva vnuk Ivánek, ktorý si obľúbil nielen svojrázneho Broňu ale aj jeho sliepku Adelu a otužileckú komunitu na brehu Vltavy. Príbeh o neľahkých vzťahoch medzi troma generáciami prináša nádej, že život sa dá zobrať do vlastných rúk v akomkoľvek veku.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101232000 +0000" stop="20260101232500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102001500 +0000" stop="20260102003500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102004000 +0000" stop="20260102023000 +0000">
    <title>Invalid</title><desc>Divoké 90. roky. Šuštiakové súpravy, pestrofarebné saká, veľké magnetofóny, videoprehrávače, gýčová dancefloor hudba, videopožičovne na každom kroku, nové spoločenské pomery, záplava rôznych podvodníčkov, začínajúci organizovaný zločin a s ním spojené násilie a korupcia. V tomto čase a prostredí anonymného slovenského malomesta sa odohráva príbeh Laca Hundera – údržbára v múzeu, ktorý je hrdý na svoju prácu, ale kvôli svojej cholerickej povahe sa ocitne v nesprávnom čase na nesprávnom mieste. Laco na nich doplatil. Skončil na vozíčku, prichádza aj o poslednú trpezlivosť svojej manželky, syna a jediné po čom túži je pomsta. A keďže rozprávačom celého príbehu je Róm v nacistickej uniforme a okolo je plno starožitných zbraní, o bláznivú zábavu je postarané...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101045500 +0000" stop="20260101050500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101050500 +0000" stop="20260101060500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Kocúr v čižmách</title><desc>Kocúr v čižmách je príbeh Hansa, mlynárovho syna, ktorý zdedí po smrti svojho otca len kocúra Minkusa. Hans je tak sklamaný, že by najradšej urobil z kocúra pár kožených rukavíc. Miesto toho ho kocúr presvedčí, aby mu kúpil pár čižiem. Nakoniec je Hans nadmieru spokojný so svojou investíciou...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101191000 +0000" stop="20260101192000 +0000">
    <title>Športovec mesiaca</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101063000 +0000" stop="20260101065500 +0000">
    <title>Paddington a jeho dobrodružstvá: Narodeniny</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101065500 +0000" stop="20260101075500 +0000">
    <title>Zlaté jabĺčko pre Johanku</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101093000 +0000" stop="20260101110000 +0000">
    <title>Novoročná svätá omša</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101120000 +0000" stop="20260101121500 +0000">
    <title>Novoročný príhovor prezidenta</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101180000 +0000" stop="20260101185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101192000 +0000" stop="20260101193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101232500 +0000" stop="20260102001500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102003500 +0000" stop="20260102004000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102023000 +0000" stop="20260102032500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260102032500 +0000" stop="20260102042500 +0000">
    <title>Zlaté jabĺčko pre Johanku</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101042500 +0000" stop="20260101045500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20260101042000 +0000" stop="20260101050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101050000 +0000" stop="20260101061000 +0000">
    <title>Búrlivé víno IV (4)</title><desc>Martin prišiel o miesto v Bratislave. Nina ho podozrieva, že sa chce na kliniku vrátiť kvôli Rite. Martin Ninu ubezpečí, že mu musí viac dôverovať. Braňo dúfa, že mama čoskoro odíde. Silvia sa zaujíma, ako to Mirka s Braňom myslí a začne si klásť podmienky, za ktorých môže Mirka žiť s jej synom. Mirka odmietne Silviinu podmienku, rozhádajú sa. Anna prehovára Zoliho na účasť v televíznej súťaži. Ivan pomáha Zolimu overiť, či je súťaž seriózna. Zoli ľutuje, že súťaž odmietol, najmä kvôli Anne. Dáša si prišla k Nine po radu ohľadom Sláva. Nina vykreslí Sláva ako veľkého romantika. Slávovi radí Igor a Žigo ako na Dášu. Slávo a Dáša majú prvé rande. Ako to dopadne?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101061000 +0000" stop="20260101073500 +0000">
    <title>Verím na Santu</title><desc>Láska je dar. Ale keď zistíte, že muž, do ktorého ste sa zamilovali, stále verí v Santu, prijmete to – alebo ho pošlete preč? Po piatich mesiacoch šťastného randenia Lisa (Christina Moore) s hrôzou zisťuje, že Tom (John Ducey) je posadnutý sviatkami, ktoré ona neznáša zo všetkých najviac. Prišiel snáď čas dať Vianociam druhú šancu?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101073500 +0000" stop="20260101081500 +0000">
    <title>Priatelia IV (1)</title><desc>Skupina priateľov je na výlete pri mori. Bláznivá Phoebe po rokoch objavila konečne svoju skutočnú matku. Ross sa rozchádza s dievčaťom Bonnie a pokúša sa znovu obnoviť milostný vzťah s Rachel. Monicu pri kúpaní v mori popáli medúza. Joey pritom prejavuje nečakanú ochotu, ako jej rýchlo ponúknuť pomoc. Rachel napísala Rossovi dlhý list a v ňom mu dala jasné ultimátum ...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101081500 +0000" stop="20260101085500 +0000">
    <title>Priatelia IV (2)</title><desc>Pôvabná Monica ide na rande so svojím bývalým spolužiakom Chipom, ktorého tajne obdivovala ešte ako študentka. Phoebe sa ujala stratenej mačky a je presvedčená, že sa v nej ukrýva jej prevtelená adoptívna matka. Vtipálek Joey sa pokúša predať drevenú stenu, ktorú kedysi sám zhotovil. Monica konečne vytriezvela zo svojho dlhoročného očarenia Chipom. Chandler a Joey po dlhom a márnom snažení nachádzajú možnosť, ako ich drevenú stenu aspoň &quot;výhodne&quot; vymeniť.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101085500 +0000" stop="20260101093000 +0000">
    <title>Priatelia IV (3)</title><desc>Monica je pozvaná, aby pripravila večeru v dome svojej matky. Konečne tak môže dokázať svoje neobyčajné schopnosti kuchárky. Spočiatku ale pre veľkú trému nezvláda situáciu a skoro potvrdí nie príliš lichotivé predstavy svojej rodiny. Joey vzdoruje obchodnému cestujúcemu, ktorý sa mu pokúša predať drahý viacdielny slovník. Vtipálek Chandler má búrlivý vzťah so šéfkou Rachel. Problém je, že neskôr nevie, ako môže definitívne uniknúť z rúk tejto náročnej ženy.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101093000 +0000" stop="20260101112000 +0000">
    <title>Najlepšia príchuť Vianoc</title><desc>Emily potrebuje zázrak, aby zachránila rodinnú farmu a otcovo dedičstvo včas, aby mohla prežiť šťastné Vianoce. V snahe udržať v ťažkých časoch rodinú farmu, nikto nepracuje tvrdšie ako Emily (Katie Leclerc). Ale jej sestra Dorothy (Jennifer Ellis) má iné plány. Farmu chce so svojim obchodným partnerom Charliem (Ryan Cooper) predať. Emily však príde s dômyselným plánom, ako odkúpiť akcie svojej sestry a usporiada súťaž o najlepšiu vianočnú zmrzlinu. Aby zachránila farmu a dedičstvo svojho otca včas, potrebuje Emily vianočný zázrak. Nečakane jej pomôže práve Charlie, a to nielen s kľúčovou ingredienciou zmrzliny.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101112000 +0000" stop="20260101132500 +0000">
    <title>Vianoce s princom: Kráľovský potomok</title><desc>Situácia sa pre princa Alexandra a doktorku Tashu skomplikuje, keď je naplánovaná kráľovská štátna návšteva v zahraničí, ktorá prechádza jej rodným mestom. Tasha trvá na tom, že bude sprevádzať svojho manžela, princa Alexandra, na kráľovskom turné, aj keď je tehotná. Keď nastanú komplikácie, dvojica musí prísť na to, ako situáciu riešiť. Princezná Tasha (Kaitlyn Leeb) a princ Alexander (Nick Hounslow) sú šťastne zosobášení a očakávajú ich prvé bábätko. Aj napriek tomu, že je Tasha tehotná, chce svojho princa sprevádzať na štátnej návšteve v zahraničí. Hoci kráľ s týmto rozhodnutím nesúhlasí, na ich cestách ide všetko ako po masle až dokým nenastanú komplikácie, ktoré Tashu prinútia zostať v posteli až do skončenia tehotenstva. O čo horšie, dieťa sa musí narodiť na pôde San Saraze, čo dá celému tímu kopu práce so zariaďovaním kráľovského požehnania.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101132500 +0000" stop="20260101150500 +0000">
    <title>Kráľovské Vianoce</title><desc>Keď Allie príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Keď Allie Evansová (Danica McKellar) príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Allie po svojom príchode zistí, že sa dievča volá princezná Theodora (Ellie Botterill) a jej otec Maximillian (Rupert Penry-Jones) je kráľom Winshire. Kráľ Allie upozorní na princezninu neúctu k autoritám a sklony „terorizovať“ svoje okolie, čo sa po smrti jej matky výrazne zhoršuje. Kým medzi Allie a Maxom preskočí iskra, z guvernantky a princeznej sa napriek všetkým očakávaniam rýchlo stanú priateľky. Grófka Celia (Alexandra Evans) však trvá na tom, aby sa kráľ znovu oženil. Dokáže sa Max postaviť za svoje city k Allie a zaistiť tak všetkým (alebo aspoň väčšine) šťastné Vianoce?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101150500 +0000" stop="20260101171500 +0000">
    <title>Šťastný Nový rok</title><desc>Silvester v legendárnom Veľkom jablku... To je niečo! Nepredstaviteľná koncentrácia ľudí na centimeter štvorcový – a toľko rôznych zaujímavých osudov! Je tu napríklad Kim (Sarah Jessica Parker), slobodná hyperstarostlivá mama, ktorej akosi uniklo, že jej dcéra Hailey (Abigail Breslin) už nie je bezbranné batoľa, ale tínedžerka, ktorá nedokáže myslieť na nič iné, iba na chlapca, do ktorého je po uši zaľúbená a ktorého chce pobozkať, keď udrie polnoc... Alebo Claire (Hilary Swank), ktorá má na starosti tohtoročné veľkolepé oslavy príchodu nového roka na Times Square a ktorej krk i kariéru môže zachrániť jediný človek – elektrikár Kominsky (Hector Elizondo), ktorého práve vyhodili z práce. Je tu i Laura (Katherine Heigl), šéfkuchárka pripravujúca nezabudnuteľné menu na silvestrovskej párty známej nahrávacej spoločnosti, ktorej zrejme sám osud práve dnes do cesty jej expriateľa Jensena (Jon Bon Jovi), slávneho speváka, ktorého vystúpenie má byť zlatým klincom dnešnej oslavy. A aj Ingrid (Michelle Pfeiffer), zamestnankyňa už spomínanej nahrávacej spoločnosti, ktorá sa po tom, čo temer prišla o život, spontánne rozhodla dať výpoveď a vyskúšať všetko, na čo dosiaľ nemala čas alebo čo sa skúsiť jednoducho neodvážila, v čom jej prekvapivo ochotne pomáha mladý kuriér Paul (Zac Efron). V nemocnici sa na svoj posledný Silvester teší Stan (Robert De Niro), umierajúci na rakovinu, ktorého jediným želaním je ešte raz, naposledy, vidieť každoročné veľké finále – spustenie obrovskej žiarivej gule na námestie! Dnešnú noc trávia v nemocnici aj manželia Griffin (Jessica Biel) a Tess (Jessica Biel), no z úplne iného dôvodu – zúfalo túžia, aby práve ich bábätko bolo tým prvým, ktoré sa narodí v novom roku, pretože len rodina úplne prvého novorodenca sa bude tešiť z nezanedbateľnej finančnej odmeny. Majú však dosť vážnych súperov... Z dôvodov, ktoré pozná zrejme len, Randy (Ashton Kutcher) Silvester a všetko s ním spojené bytostne neznáša – ako na potvoru však práve dnes uviazne v zaseknutom výťahu so speváčkou Elise (Lea Michele), ktorá je jednou z Jensenových vokalistiek a ponáhľa sa na vystúpenie na Times Square! Nuž a napokon je tu i Sam (Josh Duhamel), syn majiteľa onej nahrávacej spoločnosti, ktorý sa zúfalo snaží dostať sa do mesta z akéhosi zapadákova, v ktorom sa mu pokazilo auto, takže je ochotný hoc aj stopovať, aby do centra osláv dorazil včas – a to nielen preto, lebo má predniesť slávnostný prípitok na firemnej párty. Zjavne je tu ešte jeden, oveľa dôležitejší dôvod, prečo sa stoj, čo stoj dostať domov ešte pre polnocou...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101171500 +0000" stop="20260101193000 +0000">
    <title>Jak se krotí krokodýli</title><desc>Otec Luboš (Miroslav Etzler), ktorý pracuje v Alpách ako záchranár, prichádza domov do Prahy oveľa skôr ako pôvodne sľúbil. Jeho osemročná dcéra Amálka (Žofie Tesárová) je nadšená, a tak odmietne ísť do školy v prírode, aby si užila otecka. Luboš ide teda do školy ospravedlniť Amálku, ale dopadne to tak, že nakoniec odchádza do Vysokých Tatier s celou triedou ako zdravotný dozor. Svojej manželke Anne (Ingrid Timková), ktorá práve rieši odchod do &quot;dôchodku&quot; a stratu milovanej práce v balete, sľúbi, že je to len na pár dní, pošle ju na chalupu a sľúbi, že za ňou určite príde... Reťazec náhod a nedorozumení tomu však zabráni – dopomôže k tomu nielen Amálka, ale aj svojrázny dedo Pepík (Václav Postránecký) a syn Vašek (Jiří Mádl) so svojou dobrodružnou povahou. Do hry vstupuje i atraktívna učiteľka Alica (Jitka Schneiderová), originálna rodinka Koudelkových a ich syn Vítek, dedova susedka Bobulová a mnoho ďalších...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101193000 +0000" stop="20260101221000 +0000">
    <title>Whitney Houston: I Wanna Dance with Somebody</title><desc>Film je emotívnou a srdcervúcou oslavou života jedinečnej a nezabudnuteľnej Whitney Houston, jednej z najúspešnejších speváčok v histórii pop music. Whitney Houston už ako dieťa rada spievala so svojou matkou Cissy v kostole v New Jersey, ale ani vo sne by jej nenapadlo, že sa stane speváckou ikonou svojej generácie. Snímka nás prevedie životom, kariérou a veľkolepými vystúpeniami s najobľúbenejšími hitmi nezabudnuteľnej Whitney Houston.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101221000 +0000" stop="20260102001500 +0000">
    <title>Zakázaný tanec</title><desc>Rokenrol je životným krédom Rena MacCormacka (Kenny Wormald) – a tanec jeho najväčšou vášňou! Na jeho veľkú smolu však v jeho novom domove, bohabojnom a mierne prispatom provinčnom zapadákove, v ktorom má hlavné slovo reverend Shaw Moor (Dennis Quaid), nenájde veľa spriaznených duší... Po tragickej smrteľnej autonehode svojho syna totiž konzervatívny duchovný vydal množstvo dosť radikálnych zákazov, ktoré majú miestnu mládež ochrániť pred podobným osudom – a predovšetkým rockovú hudbu, alkohol a tanec, ako diablovo dielo, tak z mesta temer úplne vyhostil! Nuž a to, že sa Ren osudovo zamiluje akurát do pôvabnej reverendovej dcéry Ariel (Julianne Hough) už i tak dosť komplikovanú situáciu mladého rebela tiež dvakrát nezlepší... A pritom vlastne chce jediné - vrátiť mestečku znova stratený rytmus, hudbu, a tým pádom aj radosť a slobodu. A preto všetko staví na jednu kartu - aj keď riskuje, že tým možno úplne všetko stratí!



PIATOK 02. 01. 2026vs</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102001500 +0000" stop="20260102023500 +0000">
    <title>Návrat do Cold Mountain</title><desc>Zranený vojak Konfederácie Inman (Jude Law) sa vracia cez vojnou spustošenú krajinu späť na farmu svojej milovanej Ady (Nicole Kidman) do Cold Mountain. Počas strastiplnej cesty sa stretáva s otrokmi a rebelmi a odráža útoky nepriateľských vojakov i lovcov ľudí. Útrapy však prežíva aj kedysi bezstarostná Ada, ktorá s pomocou tuláčky Ruby (Renée Zellweger) chráni rodinnú farmu pred zdivočenými útočníkmi. Túžba Inmana i Ady po láske v pekle občianskej vojny je silná, no cesta k vytúženému šťastiu sa stáva čoraz spletitejšou. Príbeh o túžbe po domove uprostred divočiny, o túžbe po pokoji uprostred vojny, o túžbe po láske uprostred chaosu. Píše sa rok 1864. Inman (Jude Law), zranený vojak Konfederácie bojujúci v americkej občianskej vojne, dezertuje po troch rokoch bojov z armády a vyberie sa na ťažkú cestu domov. V mestečku Cold Mountain na neho čaká milovaná snúbenica Ady (Nicole Kidmanová), pastorova dcéra, ktorá s pomocou tuláčky Ruby s hrubými spôsobmi (Renée Zellweger) čelí vojnovým ťažkostiam. Podarí sa im naplniť spoločnú túžbu po domove, mieri a láske uprostred neľútostného pekla občianskej vojny?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102023500 +0000" stop="20260102034500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260102034500 +0000" stop="20260102050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20260101040000 +0000" stop="20260101050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101050000 +0000" stop="20260101050500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101050500 +0000" stop="20260101063500 +0000">
    <title>Jazerná kráľovná</title><desc>Zlá Jazerná kráľovná potopila na dno veľkého jazera prekrásny zámok a sedem princezien začarovala na labute. To však netuší princ Viktor, ktorý sa vybral k Jazernej kráľovnej na pytačky... Pre lásku niekedy musíte obetovať všetko a ísť kvôli nej hoci aj na dno zradného jazera. Zlá jazerná kráľovná premenila sedem princezien na labute a väzní ich. Princeznej Odette sa však podarí utiecť, ale jej radosť zo slobody netrvá dlho. Hneď, ako ju na zámku vidí Rudovous, poradca Jazernej kráľovnej, berie ju zo sebou späť do Jazernej ríše. Princ Viktor stojí pred ťažkou úlohou. Bez možnosi zabudnúť na krásnu Odettu ho otec chce oženiť s jazernou kráľovnou. Viktor je však odhodlaný ísť za hlasom svojho srdca a krásnu princenú nájsť. „Čo má čo nejaké dievča lietať po lesoch?“ pýta sa služobník Štěpán (Jan Hrušínský) princa Viktora (Max Urlacher), keď jeho šíp postrelí labuť a tá sa premení v nádhernú dievčinu. Princ Viktor sa tak vracia z lovu s mimoriadnou korisťou. „Ulovil“ pôvabné stvorenie, avšak dievčinu niekto zaklial a vzal jej reč. Viktor sa do nej napriek tomu zamiluje, ale vzápätí sa objaví prvá prekážka: dievčina z ničoho nič zmizla. Viktorov otec je možno aj trochu rád, lebo si nechce pohnevať Jazernú kráľovnú (Ivana Chýlková), ktorú má Viktor poctiť svojou návštevou. Postupne a s pomocou vodníčky (Jiřina Bohdalová) vypátrajú, že Jazerná kráľovná zakliala sedem princezien, ktoré by mohli byť jej konkurenciou. Ona sa chce totiž vydať sa za princa Viktora a ovládnuť celý svet. S mocou rastie chuť a s bohatstvom sebavedomie i snaha získať ešte viac. Preto jej sluhovia unášajú aj obyčajné deti, ktoré tenkými rúčkami vyberajú z mušlí perly. Princ Viktor vie, že ak chce zachrániť princeznú Odettu (Jitka Schneiderová) i deti, musí ísť do kráľovstva Jazernej kráľovnej... Režisérom rozprávky je Václav Vorlíček, filmografia ktorého zahŕňa rozprávky, komédie i seriály, ktoré patria medzi najväčšie skvosty českej filmovej produkcie (Tři oříšky pro Popelku, Dívka na koštěti, Jak se budí princezny, Princ a Večernice, Kouzelný měšec, Rumburak, Arabela pod.)</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101063500 +0000" stop="20260101080500 +0000">
    <title>Mrázik</title><desc>Legendárna ruská rozprávka o pracovitej Nastenke, statočnom, ale samoľúbom Ivanovi a láske, ktorá si poradí so zlou macochou, ako aj s mrazivým kúzlom... Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101080500 +0000" stop="20260101094500 +0000">
    <title>Popoluška: Sladkých šestnásť</title><desc>Hrdinkou modernej hudobnej verzie rozprávkového príbehu o Popoluške je stredoškoláčka Mary (Selena Gomezová), ktorá žije s macochou a dvoma nevlastnými sestrami, a túži študovať tanec. Stane sa slávny Joey Parker, ktorý zavítal do mesta, jej princom? Hrdinkou modernej hudobnej verzie príbehu o Popoluške je stredoškoláčka Mary (Selena Gomezová), ktorá žije s macochou a dvoma nevlastnými sestrami, ktorým musí posluhovať, v San Fernando Valley. Keď však do mesta zavíta slávny Joey Parker (Drew Seeley) a hľadá tu novú tanečnicu pre svoj klip, Mary, ktorá tanec miluje, urobí všetko pre to, aby zvíťazila v súťaži a získala Parkerovo srdce. Na maškarnom plese ho pri tanci okúzli, ale zmizne skôr, než mu stačí povedať svoje meno. Mladík sa ju snaží nájsť, ale Maryine sestry spolu s Joeyho expriateľkou vymýšľajú plán, ako tých dvoch rozdeliť. Skoro sa im to podarí, ale rozprávkový príbeh predsa musí mať šťastný koniec…</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101094500 +0000" stop="20260101114000 +0000">
    <title>Kúzelná opatrovateľka 2</title><desc>Riadi sa železným pravidlom: Keď ju potrebujete, ale nechcete, musí ostať. Keď ju chcete, ale už nepotrebujete... Musí odísť. Opatrovateľka Nanny McPhee (Emma Thompson) prichádza na pomoc mladej matke (Maggie Gyllenhaal), ktorá sa nachádza v problémoch a pokúša sa sama starať o rodinnú farmu, pokiaľ jej manžel bojuje vo vojne. Nanny sa musí postarať o jej deti a rozmaznaných príbuzných a naučiť ich svojich päť nových lekcií. Ale k tomu všetkému bude potrebovať opäť nejaké kúzla.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101114000 +0000" stop="20260101135500 +0000">
    <title>Z pekla štěstí</title><desc>Keď sa Honza zamiloval do krásnej, skromnej a pracovitej Markétky, netušil, aké zákernosti im pripravila jej zlá nevlastná sestra Dora. Keď sa Honza (Miroslav Šimůnek) zamiloval do krásnej, skromnej a pracovitej Markétky (Michaela Kuklová), netušil, aké zákernosti im pripravila jej zlá nevlastná sestra Dora (Dana Morávková), ktorá je sama do Honzu zamilovaná. Keď však Honza jej lásku odmietne, nahnevaná Dora vyženie Markétku z domu a na Honzu zavolá kráľovských posluhovačov. Od tejto chvíle musia obaja zamilovaní za svoju lásku bojovať a postupne prekonať všetky prekážky, ktoré stoja v ceste ich šťastiu. A nie je to iba drak Bucifal, ale tiež ješitný kráľ Brambas (Daniel Hůlka).</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101135500 +0000" stop="20260101161000 +0000">
    <title>Jumanji: Vitajte v džungli</title><desc>Po tom, čo štvorica študentov objaví starú hernú konzolu, sú vtiahnutí do fantastického sveta Jumanji. V ňom sa z nich stanú avatary, ktorých si na začiatku hry vybrali - z nevýrazného Spencera je razom mocný dobrodruh (Dwayne Johnson), svalovec Fridge sa zmení na drobného génia (Kevin Hart), z krásnej blondínky Bethany je zavalitý profesor (Jack Black) a nemotorná Martha sa premení na odvážnu bojovníčku (Karen Gillan). Jumanji však nestačí len hrať, Jumanji sa hrá s vami. Aby hrdinovia v hre nezostali uväznení naveky, musia zmeniť svoj pohľad na svet, no najmä samých seba... Keď štvorica školákov objaví starú videohernú konzolu s hrou, o ktorej nikdy predtým nepočuli - zvanú Jumanji - ocitajú sa všetci vzápätí v džungli, v ktorej sa hra odohráva, a úplne doslova sa stávajú postavami, ktoré si pre hru zvolili: z počítačového hráča Spencera sa stáva odvážny dobrodruh (Dwayne Johnson), náruživý športovec Fridge príde (podľa svojich slov) &quot;o horného pol metra tela&quot; a stane sa z neho drobný génius (Kevin Hart), zo všetkými obľúbenej Bethany sa stáva profesor v strednom veku (Jack Black) a mlčanlivá samotárka Martha je premenená na drsnú bojovníčku (Karen Gillan). Spoločne zisťujú, že Jumanji nie je hra, ktorú si môžete len tak zahrať - musíte ju prežiť. Aby hru pokorili a mohli sa vrátiť do skutočného sveta, musia sa vydať na najnebezpečnejšie dobrodružstvo svojho života, objaviť, čo pred 20 rokmi opustil Alan Parrish a tiež sa naučiť sami seba vnímať úplne odlišne - inak v hre uviaznu naveky...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101161000 +0000" stop="20260101180000 +0000">
    <title>Hotel Transylvánia 3: Strašidelná dovolenka</title><desc>Vydajte sa s vašou obľúbenou rodinkou strašidiel na luxusný výletný parník. Z ich dovolenky snov sa však stane nočná mora po tom, čo sa Drakula zblázni do záhadnej kapitánky lode Ericky, ktorá skrýva strašné tajomstvo... V treťom pokračovaní Hotela Transylvánia sa s našou obľúbenou rodinkou strašidiel vydáme na výletnú loď, kde si má Drakula zaslúžene oddýchnuť od práce v hoteli. Drakulov sprievod si užíva pokojnú plavbu a s radosťou využíva všetko, čo môže luxusné plavidlo ponúknuť - od strašidelného volejbalu, cez exotické exkurzie, až po opaľovanie sa pri mesiačiku. Keď však Mavis zistí, že sa Drakula zamiloval do záhadnej kapitánky lode Ericky, ktorá skrýva strašné tajomstvo, a to by mohlo zničiť strašidlá po celom svete, stane sa z dovolenky snov nočná mora.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101180000 +0000" stop="20260101190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101190000 +0000" stop="20260101191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101191500 +0000" stop="20260101193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101193000 +0000" stop="20260101210000 +0000">
    <title>Pyšná princezná</title><desc>Legendárna rozprávka v novej animovanej podobe. Animovaný film Pyšná princezná rozpráva príbeh kráľa Miroslava, ktorý sa zamiluje do obrazu krásnej, ale pyšnej princeznej Krasomily. Aby si získal jej srdce, vydá sa do Polnočného kráľovstva v prestrojení za obyčajného záhradníka. Následne objaví neobyčajný spievajúci kvet, ktorý očarí aj samotnú princeznú. Krasomila vďaka nej a Miroslavovi pochopí, že ju celý čas manipulovali podlí radcovia, a spoločne utečú z hradu pred nebezpečenstvom. Tak sa začína dobrodružná cesta plná nástrah, napínavých naháňačiek a súbojov. Zlý radca Maximus je totiž odhodlaný zničiť ich lásku…</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101210000 +0000" stop="20260101231500 +0000">
    <title>Skús ma rozosmiať</title><desc>Danny Macabee (Adam Sandler) nosí falošný snubný prsteň preto, aby mohol získavať ženy a pritom nikdy nenadviazať ozajstný vzťah. Keď však stretne ženu svojich snov (Brooklyn Decker), nastanú problémy a Danny musí rýchlo zinscenovať falošný rozvod. Zaplatí svojej dlhoročnej asistentke Katherine (Jennifer Aniston) a jej deťom, aby vystupovali ako jeho budúca exrodina. Po jednom klamstve nasleduje ďalšie, až sa všetci ocitnú na rodinnom výlete na Havaji, kde sa každý z nich snaží hrať svoj vymyslený príbeh, pokiaľ sa sen nepremení v nočnú moru. Plastický chirurg Danny Maccabee (Adam Sandler) nosí na prste obrúčku, hoci nie je ženatý a ani nikdy nebol. Nerobí to len tak z pasie, ale z jedného konkrétneho dôvodu – chce si totiž poriadne užiť s množstvom žien, ale bez toho, aby v niektorej z nich vzbudil akékoľvek očakávania alebo čo i len zdanie pocitu, že by azda mohol hľadať nejaký (nový) pevný vzťah. Nečudo, že keď sa jedného dňa zoznámi s prekrásnou Palmer (Brooklyn Decker), stelesnenou ženou jeho snov, má zrazu vážny problém – musí totiž predstierať, že sa so svojou vymyslenou manželkou v rekordne krátkom čase rozvedie! A tak sa rozhodne najať svoju dlhoročnú asistentku Kathrine (Jennifer Aniston) a jej deti, aby sa vydávali za jeho budúcu ex-rodinu. Lenže... Jedno klamstvo vedie k druhému, a tak sa ani nenazdajú a ocitnú sa všetci spolu na rodinnom výlete na Havaji, kde sa každý svojím vlastným spôsobom snaží udržať pri živote svoju verziu príbehu, aby sa zo sna nestala nočná mora!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101231500 +0000" stop="20260102011500 +0000">
    <title>V lete ti poviem, ako sa mám</title><desc>Komédia na motívy bestselleru Evity Twardzik, V lete ti poviem, ako sa mám, mapuje životy partie štyridsiatnikov, ktorí sa kamarátia od detstva a dodnes sa stretávajú už spolu so svojimi rodinami. Po rokoch sa ale začínajú objavovať tajomstvá, ktoré ich životy navždy zmenia. Tesne pred Vianocami oznámi Ivane (Tereza Kostková), ktorá žije len pre rodinu, jej manžel Martin (Marián Miezga) vec, ktorá jej zničí sviatky, a o ktorej vie len ich spoločná kamarátka Adriana (Dana Rogoz), rozvodová právnička. Tá sa ako jediná z partie nevydala a nemá deti. Žije sama, ale udržiava pomer so svojim šéfom Filipom (Martin Hofmann). Ďalšia z partie Ela (Andreea Vasile) je známa televízna moderátorka, ktorá vedie harmonický život s prekladateľom kníh Andrejom (Ondřej Sokol) a ich desaťročnými dvojičkami, kým sa nečakane neobjaví jej bývalá láska Dávid (Ján Koleník). Partiu uzatvára majiteľ reštaurácie Vlado (Pavel Bartos), ktorý sa po rozvode s Vierou (Soňa Norisová) druhýkrát oženil s mladšou Broňou (Dominika Morávková). Po skúsenostiach z predošlého vzťahu si neželá, aby jeho žena pracovala, tak Broňa robí všetko pre to, aby sa o jej pracovných aktivitách nedozvedel. Ela jej v tom pomáha. Spleť tajomstiev, koré majú medzi sebou nielen páry, ale aj samotní priatelia, sa začne ešte viac zamotávať, keď sa na Adrianu obráti premiérova manželka (Petra Vajdová) a chce svojho muža (Jaroslav Plesl) opustiť v čase predvolebnej kampane...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102011500 +0000" stop="20260102025500 +0000">
    <title>Známi neznámi</title><desc>Koľko toho o sebe nesmieme vedieť, aby sme mohli zostať priateľmi, milencami, manželmi, rodičmi...? Stačí jeden večer a z dobrých známych sa stanú neznámi. Horkosladká komédia o partii českých a slovenských priateľov, ktorí sa schádzajú v pražskom byte, aby oslávili príchod Nového roku. Poznajú sa už dlho a aj toto stretnutie by sa nieslo v duchu klasickej silvestrovskej oslavy, keby... Keby sa nezrodil zdanlivo nevinný nápad: dať mobilné telefóny na stôl a nahlas sa podeliť o každú správu a prichádzajúci hovor. Koľko toho o sebe nesmieme vedieť, aby sme mohli zostať priateľmi, milencami, manželmi, rodičmi...? Stačí jeden večer a z dobrých známych sa stanú neznámi.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260102025500 +0000" stop="20260102040000 +0000">
    <title>Susedia - Silvester</title><desc>Silvester: V silvestrovskej epizóde sa Susedia vyberú osláviť Silvestra do reštaurácie, kde si zahrá úlohu moderátorky Jana Hospodárová. Zuza rezervovala lístky už v predstihu v septembri, ale nerátala s tým, že Ildikó a László zoberú pozvanie do nóbl spoločnosti veľmi svojsky. František sa prejaví ako maniak na pyrotechniku! Či mu to však pomôže zbaviť sa svojej mamičky v úlohe Evy Matejkovej, ktorá sa chce za každú cenu zabaviť, je otázne. V Lászloóvom byte sa zase zabudla popletená &quot;Aňuci&quot; v podaní Aranky Szentpétery, pre ktorú Vianoce nikdy nekončia. Karaoke, petardy a trápne situácie, aj o tom bude Silvester našich Susedov. Ako už určite tušíte, toto &quot;nem&quot; dopadne dobre! Alebo áno?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101191000 +0000" stop="20260101191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20260101041000 +0000" stop="20260101050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101050000 +0000" stop="20260101054500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101054500 +0000" stop="20260101063000 +0000">
    <title>Susedia - Silvester</title><desc>Silvester: V silvestrovskej epizóde sa Susedia vyberú osláviť Silvestra do reštaurácie, kde si zahrá úlohu moderátorky Jana Hospodárová. Zuza rezervovala lístky už v predstihu v septembri, ale nerátala s tým, že Ildikó a László zoberú pozvanie do nóbl spoločnosti veľmi svojsky. František sa prejaví ako maniak na pyrotechniku! Či mu to však pomôže zbaviť sa svojej mamičky v úlohe Evy Matejkovej, ktorá sa chce za každú cenu zabaviť, je otázne. V Lászloóvom byte sa zase zabudla popletená &quot;Aňuci&quot; v podaní Aranky Szentpétery, pre ktorú Vianoce nikdy nekončia. Karaoke, petardy a trápne situácie, aj o tom bude Silvester našich Susedov. Ako už určite tušíte, toto &quot;nem&quot; dopadne dobre! Alebo áno?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101063000 +0000" stop="20260101072000 +0000">
    <title>Silvester so Susedmi</title><desc>Susedia opäť slávia Silvester spoločne. Po minuloročnom pokuse o spoločenskú zábavu sa rozhodli stráviť posledný deň roka doma. Pochopiteľne vypukne hádka, v ktorom byte sa bude oslavovať. Nie je to jedno najmä Lászlóvi, ktorý pripravuje prekvapenie - efektný domácky ohňostroj - a potrebuje vedieť, z ktorého balkóna sa naň budú pozerať. Všetci vkladajú veľké nádeje do Silvestrovskej lotérie. Výherný žreb im má priniesť splnenie snov. Podarí sa im vsadiť na správne čísla a ako dopadne experiment s ohňostrojom?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101072000 +0000" stop="20260101093000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101093000 +0000" stop="20260101104500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (7)</title><desc>Keď Ďuro zistí, že má s Dodom spoločné viac, ako si myslel a Sojka s Lackom sa ocitnú v pasci, Horná Dolná sa musí spoľahnúť na pomoc chlpáčov...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101104500 +0000" stop="20260101110500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (4/24)</title><desc>Charlieho a Alanova matka si potrebuje požičať Charlieho auto, pretože chce urobiť dojem na klienta. Charlie potom nájde na zadnom sedadle jej podprsenku. Alan rieši problém s Jakeom, ktorý s ním nechce tráviť čas a radšej chce byť s novým priateľom Judith.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101110500 +0000" stop="20260101112500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (5/24)</title><desc>Charlie randí s jednou ženou, a tá sa k nemu chová nezvyčajne - uprostred noci mu povie, že má ísť domov. Charlie si to berie osobne, a tak keď mu nabudúce zavolá, robí nedostupného, ale ona sa s tým zmieri. Charlie potom čaká pri telefóne na jej zavolanie. Vďaka Rose zistí, že chodí s ženským vydaním seba samého.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101112500 +0000" stop="20260101115000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (6/24)</title><desc>Charlie, Alan, Jake a ich matka Evelyn idú na večeru. Počas večere sa Jake od svojej babičky dozvie, že jeho otec ako malý ukradol v obchode hračku. Alan potom premýšľa nad tým, že možno je pod povrchom jeho zlé ja. Nakoniec sa ale ukáže, že hračku vtedy ukradol Charlie a dal ju Alanovi do vrecka ...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101115000 +0000" stop="20260101123000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (7/24)</title><desc>Evelyn má dostať cenu a požiada Charlieho, či sa oslava nemôže konať u neho. Ten síce nerád, ale súhlasí. Jedlo má zabezpečiť Bertina sestra Daisy. Bohužiaľ to medzi sestrami neklape a príprava matkinej oslavy sa zmení na katastrofu ...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101123000 +0000" stop="20260101130000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (8/24)</title><desc>Amy je zronená, keď zistí, že Penny a Bernadette nakupovali šaty bez nej. Amy zatúži po fyzickom kontakte a Sheldon kvôli tomu trpí. Nakáže preto Leonardovi a Howardovi, aby si pohovorili so svojimi ženami, lebo on nie je žiaden zajačik na maznanie.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101130000 +0000" stop="20260101132500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (9/24)</title><desc>Sheldonovi sa za oknom usídlila sojka. Keďže trpí ornitofóbiou, snaží sa jej za každú cenu zbaviť. Penny a Leonard idú spolu do kina ako priatelia.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101132500 +0000" stop="20260101135000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (10/24)</title><desc>Stuartovi sa páči Amy, a tak ju pozve na rande. Amy najskôr váha kvôli Sheldonovi. Penny jej však vysvetlí, že vlastne žiadny skutočný vzťah nemá. Amy preto pozvanie prijíma a ako sa zdá, Sheldona to vôbec nezaujíma.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101135000 +0000" stop="20260101141500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (11/24)</title><desc>Leonardovi sa ozve Jimmy, ktorý ho kedysi v škole tyranizoval. Penny si vďaka dievčatám uvedomí, že ona sama na strednej škole ubližovala ostatným a teraz to chce odčiniť.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101141500 +0000" stop="20260101143500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (12/24)</title><desc>Amy dosiahne veľký úspech. Jej štúdia je publikovaná v odbornom časopise. Sheldon ale vôbec neprejavuje nadšenie, pretože ide predsa o oblasť obyčajnej biológie. Amy sa naňho naštve. Howard je medzitým zhrozený, keď zistí, aký veľký odpor má Bernadette k deťom.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101143500 +0000" stop="20260101150000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (13/24)</title><desc>Leonard sa rozhodne obnoviť svoj vzťah s Penny, a tak ju pozve na rande. Všetko prebieha na výbornú až do chvíle, keď Leonard začne až príliš riešiť zmysel vety, ktorú Penny vyslovila.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101150000 +0000" stop="20260101153000 +0000">
    <title>Priatelia IV (4)</title><desc>Joey chce kvôli kamarátke Rachel vynadať domovníkovi. Jeho rozhodnutie ale dopadne inak, než si predsavzal: trochu nesmelého chlapíka nakoniec učí tancovať. Bláznivá Phoebe má vďaka svojej veľkej fantázii ťažkosti v zamestnaní, zamilovala sa do zákazníka a musí si hľadať nové miesto. Chandler už nechce platiť peniaze za posilňovňu, do ktorej nechodí. Na pomoc pri riešení tohto zdanlivo jednoduchého problému si ale berie Rossa. Joey dokázal nemožné: dobráckeho domovníka naučil tancovať.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101153000 +0000" stop="20260101160000 +0000">
    <title>Priatelia IV (5)</title><desc>Chandler sa až po uši zamiloval do neznámeho dievčaťa. K svojmu sklamaniu čoskoro zisťuje, že je to Kathy, s ktorou práve chodí Joey. Ross a Rachel spolu hrajú podivnú hru: Ross sa snaží urobiť dojem, že má vážny vzťah s Amandou, ktorej však len stráži po večeroch deti. Rachel pre zmenu predstiera nečakane hlboký záujem o &quot;pivného skauta&quot; ...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101160000 +0000" stop="20260101162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (8/24)</title><desc>Alan sa zoznámi v supermarkete so ženou a privedie si ju domov. Charliemu sa to veľmi nepáči, pretože sa musí starať o Jakea. Alan by sa s novou známosťou najradšej hneď oženil – až kým nezistí, že už je vydatá.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101162500 +0000" stop="20260101165000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (9/24)</title><desc>Charlie stretáva svoju bývalú priateľku Lisu. Hneď ako zistí, že sa rozviedla, chce využiť svoju šancu. Nepočítal ale s tým, že Lisa má malé dieťa. Charlie sa snaží a premáha, aby na Lisu zapôsobil, dokonca i dieťa prebalí. Bohužiaľ niektoré veci sú aj na neho príliš a s Lisou mu to nevyjde...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101165000 +0000" stop="20260101171000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (17)</title><desc>Sheldon sa nechá inšpirovať svojím vzorom, Albertom Einsteinom, a pokúsi sa naučiť hrať na husle. Mary a babka tajne kúpia tehotenský test, keďže Mary si myslí, že je tehotná. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101171000 +0000" stop="20260101173500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (18)</title><desc>Sheldon sa na víkend nasťahuje k profesorovi Sturgisovi, aby si vyskúšal, ako bude jeho život vyzerať, až bude chodiť na vysokú školu. Kým je Sheldon preč, Mary sa cíti byť osamelá, a preto sa snaží nadviazať vzťah aj so svojimi ostatnými deťmi. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101173500 +0000" stop="20260101184000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (8)</title><desc>Erika sa zraní práve vo chvíli, keď sa Horná Dolná zúčastňuje súťaže o najkrajšiu dedinu. A Lacko v sebe objaví nový talent...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101184000 +0000" stop="20260101193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Zuzana opäť raz nemá radosť, že sa k nim chystá na návštevu Františkova matka. Tentoraz vo výnimočnej situácii – Františkovi rodičia sa po rokoch manželstva chcú rozviesť. László sa trápi otázkou výberu partnerky pre syna Gergelyho.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101193000 +0000" stop="20260101214000 +0000">
    <title>Bloodshot: Supervojak</title><desc>Vin Diesel sa v akčnom kinohite podľa úspešného komiksu predstaví ako Bloodshot - supervojak, ktorý je vďaka armáde nanobotov v jeho žilách prakticky neporaziteľný. Ako sa však zachová, keď zistí, že spoločnosť, ktorá ho vytvorila, mu vyrába falošné spomienky a využíva ho ako zbraň? V akčnom kinohite podľa komiksového bestselleru stvárňuje Vin Diesel vojaka Raya Garrisona, ktorý bol zabitý v boji a znovu oživený korporáciou RST ako supervojak Bloodshot. Nanotechnológie v jeho žilách z neho robia nezastaviteľného bojovníka, obdareného nadľudskou silou a schopnosťou okamžite sa uzdravovať. Korporácia RST však neovláda iba Bloodshotovo telo, ale aj jeho myseľ a spomienky. Ray nevie, čo je skutočné a čo je lož, a tak sa rozhodne to zistiť...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101214000 +0000" stop="20260101232000 +0000">
    <title>Kráčajúca skala 3: Spravodlivosť</title><desc>Nick Prescott už síce nie je šerifom, no keďže v Dallase treba „upratať“ drogovú zberbu, rád sa toho ujme! Po tom, čo zbavil zločinu svoje rodné mesto, sa sympatický Nick Prescott (Kevin Sorbo) vzdá funkcie miestneho šerifa a zamieri do Dallasu, kde chce začať nový život s agentkou FBI Kate Jensenovou (Yvette Nipar) a jej dvanásťročnou dcérou Samanthou (Haley Ramm). Zvyknúť si na život v novom prostredí je preňho už i tak dosť ťažké, no keď sa krutý drogový barón Octavio Perez (Rodrigo De la Rosa) zameria na kľúčových svedkov v istom federálnom súdnom prípade, Nick sa zrazu ocitne uprostred vojny, v ktorej nemôže veriť nikomu! Tentoraz mu totiž nik nekryje chrbát tak, ako predtým doma, pretože tentoraz je on cudzincom na pôde svojho gangsterského súpera a má proti sebe celú jeho armádu nemilosrdne brutálnych zločincov! Vyzerá to skrátka tak, že Nickove skúsenosti z malého mesta nebudú v nebezpečných uliciach veľkomesta stačiť... On sa však - aby ochránil svojich najbližších – len tak ľahko nezľakne a nezastaví sa pred ničím!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101232000 +0000" stop="20260101233000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101233000 +0000" stop="20260102000500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Zuzana opäť raz nemá radosť, že sa k nim chystá na návštevu Františkova matka. Tentoraz vo výnimočnej situácii – Františkovi rodičia sa po rokoch manželstva chcú rozviesť. László sa trápi otázkou výberu partnerky pre syna Gergelyho.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102000500 +0000" stop="20260102010000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (7)</title><desc>Keď Ďuro zistí, že má s Dodom spoločné viac, ako si myslel a Sojka s Lackom sa ocitnú v pasci, Horná Dolná sa musí spoľahnúť na pomoc chlpáčov...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102010000 +0000" stop="20260102032000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260102032000 +0000" stop="20260102040500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20260101041500 +0000" stop="20260101044000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101101500 +0000" stop="20260101103500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101103500 +0000" stop="20260101110000 +0000">
    <title>Archív :24 – Novoročný špeciál</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101130500 +0000" stop="20260101140000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (6/6)</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101173000 +0000" stop="20260101175000 +0000">
    <title>Archív :24 – Novoročný špeciál</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101192000 +0000" stop="20260101201000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (6/6)</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101230000 +0000" stop="20260101230300 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101044000 +0000" stop="20260101050500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101050500 +0000" stop="20260101053000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101053000 +0000" stop="20260101060000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101060000 +0000" stop="20260101062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101062500 +0000" stop="20260101070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101070000 +0000" stop="20260101072500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101072500 +0000" stop="20260101080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101080000 +0000" stop="20260101082500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101082500 +0000" stop="20260101090000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101090000 +0000" stop="20260101093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101093000 +0000" stop="20260101100000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101100000 +0000" stop="20260101101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101110000 +0000" stop="20260101113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101113000 +0000" stop="20260101120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101120000 +0000" stop="20260101121000 +0000">
    <title>Novoročný príhovor prezidenta</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101121000 +0000" stop="20260101123500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101123500 +0000" stop="20260101130500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101140000 +0000" stop="20260101143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101143000 +0000" stop="20260101150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101150000 +0000" stop="20260101153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101153000 +0000" stop="20260101163000 +0000">
    <title>Regióny v roku 2025</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101163000 +0000" stop="20260101170000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101170000 +0000" stop="20260101173000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101175000 +0000" stop="20260101180000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101180000 +0000" stop="20260101185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101185500 +0000" stop="20260101191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101191000 +0000" stop="20260101192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101201000 +0000" stop="20260101203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101203500 +0000" stop="20260101210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101210500 +0000" stop="20260101213000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101213000 +0000" stop="20260101215500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101215500 +0000" stop="20260101220500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101220500 +0000" stop="20260101230000 +0000">
    <title>Regióny v roku 2025</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101230300 +0000" stop="20260102001000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102001000 +0000" stop="20260102003500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102003500 +0000" stop="20260102010500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102010500 +0000" stop="20260102020000 +0000">
    <title>Regióny v roku 2025</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102020000 +0000" stop="20260102030900 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102030900 +0000" stop="20260102031000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102031000 +0000" stop="20260102033500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260102033500 +0000" stop="20260102040500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20260101041500 +0000" stop="20260101045500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Útek od rodičov: Monika (34) nahlási, že exmanžel Radoslav (33) porušil dohodu o vrátení syna Lukáša (6) naspäť k matke. Ten sa bráni, že chlapca vysadil pred domom. Počas pátrania si polícia všimne, že z okna jedného bytu ich niekto natáča na mobil. Láska nebeská: Polícia rieši konflikt na ulici medzi Zdenom (28) a Václavom (43). Predmetom sporu je Václavova manželka Eva (43), do ktorej je Zdeno zaľúbený. Eva popiera, že by Zdena niekedy predtým videla. Pohľadnice: Katarína (45) má podozrenie, že jej mama Edita (69) naletela šmejdom. Za obyčajne pohľadnice zaplatila sto eur. Situáciu pomáha vyriešiť výpoveď suseda Cyrila (74), ktorý videl Editu vychádzať z herne. Karneval: Hlásenie o nadmernom hluku u susedov privedie hliadku na karnevalovú party. Účastníci považujú policajtov za civilov v kostýme, vďaka čomu otvorene priznajú, že sa v byte nachádzajú drogy. Keď Marcel (18) pochopí, že ide o skutočných policajtov, je už neskoro.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101045500 +0000" stop="20260101055000 +0000">
    <title>Rex (6)</title><desc>Dvanásťročnú Renátu naposledy videli na nedeľnom koncerte známych pianistov. Na druhý deň ju nájdu mŕtvu. Vzápätí mizne ďalšie dievča. Obe chodili na klavír k rovnakému učiteľovi, ale ten svoju vinu rázne popiera. Rex nájde v podzemí jeho domu nielen telo Kristíny, ale aj dôležitú stopu, ktorá privedie vyšetrovateľov k prekvapivému odhaleniu.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101055000 +0000" stop="20260101064500 +0000">
    <title>Rex (7)</title><desc>Pred výkladom stoja deti, ktoré obdivujú plyšové medvedíky známej hračkárskej firmy, náhle ulicou otrasie výbuch. &quot;Plyšák&quot; v sebe ukrýval trhavinu. Vyšetrovatelia podozrievajú hneď niekoľko osôb: bývalého zamestnanca, sekretárku, ktorá s majiteľkou firmy súťažila o jedného muža a ohrdnutého milenca. Detektív Majer je so zlomenou nohou pripútaný na lôžko, napriek tomu sa do prípadu zapojí a vypočúva majiteľku hračkárstva u seba doma. Práve v tej chvíli sa jeden z podozrivých ocitne v ohrození života.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101064500 +0000" stop="20260101073500 +0000">
    <title>Rex (8)</title><desc>Z veľkolepej výstavy zmizol vzácny exponát: lebka cisárovnej Márie Terézie. Krátko na to sa v priestoroch patriacich múzeu nájde mŕtvola jedného zo zamestnancov. Detektív Majer rýchlo odhalí, že prípady spolu súvisia, ale páchateľ je vždy o krok pred ním. Keď Rexovi odhalí totožnosť vraha, veci dostanú rýchly spád. Podarí sa vyšetrovateľom zachrániť lebku a postaviť vraha pred spravodlivosť?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101073500 +0000" stop="20260101083000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (5)</title><desc>Len pár týždňov po prepustení z väzenia je bývalý riaditeľ detského domova brutálne ubitý na smrť. Krátko nato je zavraždený aj líder komunity odídencov a zdá sa, že obe vraždy spolu súvisia. Manželka druhej obete, Mia Brock, preberá vedenie komunity, no ešte viac ju uzatvára pred okolím a pri vyšetrovaní nie je príliš nápomocná. Tím SOKO preto nemá inú možnosť, než nasadiť Lukasa ako tajného agenta do komunity, aby odhalil pravdu o dvoch vraždách. Počas svojho pôsobenia v utajení však Lukas dostane nečakanú správu – jeho dom je v havarijnom stave a mal by sa o to okamžite postarať. Situácia na statku odídencov sa však nebezpečne vyhrotí, pretože vrah ešte svoju úlohu nedokončil…</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101083000 +0000" stop="20260101093000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (6)</title><desc>Grófka Schönbergová a Hannes sa vydajú na výlet na múzejný cintorín, a ako inak – narazia na mŕtvolu. Šok je obrovský, keď sa ukáže, že mŕtvy je tínedžer. Pri zásahu tímu SOKO sa nečakane postará o rozruch riaditeľ múzea Konrad Pachler, keď vykáže svojho bývalého zamestnanca Mariusa z areálu. Nina a Lukas si preto posvietia na Mariusa, mladíka s Downovým syndrómom a búrlivou minulosťou. Dedinská komunita sa spriahla proti nemu a jeho matke Rite – a aby toho nebolo málo, na mieste činu sa skutočne nájdu stopy vedúce k Mariusovi…</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101093000 +0000" stop="20260101102500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (21/24)</title><desc>Krvavý kúpeľ: V moteli blízko námornej základne je objavená izba plná krvi a kusov ľudskej kože. K prípadu je povolaná NCIS. Následne dôjde v laboratóriu u Abby k útoku kyanidom. NCIS predpokladá, že oba útoky spolu súvisia a spojovacím článkom by mohol byť Abbyin bývalý duševne narušený priateľ. NCIS síce mladíka dostane, na poslednú chvíľu ale zistia , že útočníkom je niekto iný!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101102500 +0000" stop="20260101112500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (22/24)</title><desc>Ohrozenie: Agentom NCIS sa podarí zadržať veľkú dodávku plnú heroínu i s mladším bratom šéfa dílerskej organizácie. Bohužiaľ mladík pre prevoze záhadne zomrie. Je podozrenie, že za jeho smrť môže agentka Ziva. Medzitým však drogový mafián unesie riaditeľku NCIS a žiada výmenu. Gibbsa preto čaká neľahká úloha...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101112500 +0000" stop="20260101124000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101124000 +0000" stop="20260101133500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Útek od rodičov: Monika (34) nahlási, že exmanžel Radoslav (33) porušil dohodu o vrátení syna Lukáša (6) naspäť k matke. Ten sa bráni, že chlapca vysadil pred domom. Počas pátrania si polícia všimne, že z okna jedného bytu ich niekto natáča na mobil. Láska nebeská: Polícia rieši konflikt na ulici medzi Zdenom (28) a Václavom (43). Predmetom sporu je Václavova manželka Eva (43), do ktorej je Zdeno zaľúbený. Eva popiera, že by Zdena niekedy predtým videla. Pohľadnice: Katarína (45) má podozrenie, že jej mama Edita (69) naletela šmejdom. Za obyčajne pohľadnice zaplatila sto eur. Situáciu pomáha vyriešiť výpoveď suseda Cyrila (74), ktorý videl Editu vychádzať z herne. Karneval: Hlásenie o nadmernom hluku u susedov privedie hliadku na karnevalovú party. Účastníci považujú policajtov za civilov v kostýme, vďaka čomu otvorene priznajú, že sa v byte nachádzajú drogy. Keď Marcel (18) pochopí, že ide o skutočných policajtov, je už neskoro.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101133500 +0000" stop="20260101143000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Exhibicionista: Hlásenie upozorňuje na polonahého muža pobehujúceho po sídlisku. Juraj (26) však nie je exhibicionista, ale na úteku pred Miroslavom (54), ktorý je ozbrojený. Zlá partia: Ingrid (42) má podozrenie, že jej syn Patrik (15) berie drogy a viní za to spolužiaka Imricha (15). Polícia preverí byt, kde sa chlapci majú stretávať. Zlodej z lešenia: Zlatici (57) zmizli zlaté hodinky. Podozrieva robotníkov, ktorí zatepľujú bytovku. Polícia vypočúva Patrika (33) s kolegom Jurajom (29), obvinenia však popierajú. Ukradnuté auto: Polícia preveruje Andreja (31), ktorý stojí s autom v zákaze. Vozidlo sa ukáže byť kradnuté. Na miesto činu prichádza majiteľ auta Otakar (52) a vedúci autoservisu, z ktorého auto zmizlo, Milan (44).</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101143000 +0000" stop="20260101152000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (1)</title><desc>IV. 1
Po tom, čo dôjde k prepadnutiu policajného transportu a prevážaný väzeň je zastrelený, tím piatich špičkových detektívov FBI je postavený pred neľahkú úlohu. Musia nebezpečného útočníka dolapiť čo najrýchlejšie, vo vyšetrovaní sa totiž začína angažovať iné oddelenie...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101152000 +0000" stop="20260101160000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (2)</title><desc>Policajti vyšetrujú prípad pätnásťročného chlapca, ktorý sa stratil zo školy. Zo začiatku sú presvedčení, že jeho zmiznutie súvisí so šikanovaním... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101160000 +0000" stop="20260101170500 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (7)</title><desc>V Kitzbühele je za bieleho dňa prepadnuté pred bankou vozidlo, ktoré prepravuje peniaze. Dve ozbrojené ženy v prasacích maskách zoberú kufor so 100 000 eurami a utečú, pri prepadnutí je zastrelený strážnik. Na druhý deň je na vzdialenom parkovisku nájdený zastrelený pokladník banky Frühwirth. Jeho partnerka Meli vypovie, že bol večer v bare, kde sa pohádal s jeho majiteľom Daliborom Coricom. Dalibor hádku potvrdí, hovorí ale, že celkom o nič nešlo, vraj sa nesprával dobre k nejakej žene. Steffi zistí, že obaja muži boli zastrelení tou istou zbraňou, ktorý patrí Daliborovi. Idú za ním do baru – Dalibor zistí, že zbraň je preč.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101170500 +0000" stop="20260101180000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (8)</title><desc>Švajčiarskeho filmára divokej prírody Jonasa Penza zabije v jeho stane padajúci strom. Lukas, Nina a Kroisleitner zistia, že strom bol vopred narušený a niekto ho v správnej chvíli spílil. Tím SOKO sa zameria na niekoľkých lesných robotníkov, vrátane Veitha Grubera a Gernota Röschla – oboch neochotných a nevrlých. Ďalšia stopa vedie k manželskému páru Tamare a Herbertovi Stockerovcom, ktorých vzťah je v troskách. A práve túto situáciu zavraždený Jonas využil vo svoj prospech…</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101180000 +0000" stop="20260101185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (23/24)</title><desc>Gibbs na svojej misii zahrá scénku s falošným pasom, aby sa stretol so svojim informátorom Galibom v lodnej práčovni. Ten mu následne povie, že radista Pinpin Pula je v skutočnosti terorista Abu Safi a chce vyhodiť muničnú základňu námorníctva do vzduchu. Skôr ako Gibbs upozorní NCIS, práčovňa vybuchne. Galib je mŕtvy, Gibbs ťažko ranený a Pinpin Pula nezvestný. Gibbsov stav je kritický, ale stabilizovaný. Mozog je v poriadku, no Gibbs sa aj tak nepreberá. Lekári naznačujú, že zrejme existuje dôvod, prečo sa nechce prebrať...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101185500 +0000" stop="20260101195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (24/24)</title><desc>Teroristi sa chystajú zaútočiť na námorný cieľ a tím NCIS sa musí pokúsiť zastaviť ich útok. Gibbs pozná kľúčové informácie, ktoré by viedli k vyriešeniu prípadu, ale stále trpí stratou pamäti. Jeho bývalý šéf prichádza z Mexika, aby pomohol Gibbsovi znova si na všetko spomenúť...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101195000 +0000" stop="20260101210000 +0000">
    <title>Rex (9)</title><desc>V kanáloch pod Bratislavou sa nájdu časti ľudského tela, bez identifikácie či akejkoľvek použiteľnej stopy. Majer kúsok po kúsku skladá dokopy jednotlivé časti komplikovaného prípadu, ktorý ho dovedie až k nevyriešenej lúpeži v banke. Podarí sa Majerovi v temných a neprehľadných kanáloch pod Bratislavou, iba s Rexom po boku, dolapiť vraha?</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101210000 +0000" stop="20260101220000 +0000">
    <title>Rex (10)</title><desc>Detektív Majer sa stal korunným svedkom v prípade nájomného vraha Olega Ševčenka. Počas pojednávania však na prekvapenie prítomných svoju výpoveď stiahne. Sudca nemá na výber: musí Ševčenka prepustiť. Majerovo zvláštne konanie má svoj dôvod. Klan stojaci za Ševčenkom uniesol Rexa. Majer, Šimeček a Halam sa rozhodnú konať na vlastnú päsť a rozbehnú neoficiálne pátranie. Hrajú doslova o minúty. Ak Rexa nenájdu včas, vrah opustí republiku a navždy unikne spravodlivosti.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101220000 +0000" stop="20260101225500 +0000">
    <title>Rex (11)</title><desc>Na brehu Dunaja objavia mŕtvolu osemročného dievčatka. Všetko nasvedčuje tomu, že prípad súvisí s únosom iného dievčaťa, ktoré ale po niekoľkých dňoch našli živé. Majer si myslí, že by im mohlo pomôcť vypátrať páchateľov, dievčatko ale následkom šoku nerozpráva. Podarí sa mu s pomocou Rexa získať jeho dôveru? Okrem toho, má Majer problémy aj v súkromí. Musí nájsť pre seba a Rexa nový dom.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101225500 +0000" stop="20260101233500 +0000">
    <title>Bez stopy IV (1)</title><desc>IV. 1
Po tom, čo dôjde k prepadnutiu policajného transportu a prevážaný väzeň je zastrelený, tím piatich špičkových detektívov FBI je postavený pred neľahkú úlohu. Musia nebezpečného útočníka dolapiť čo najrýchlejšie, vo vyšetrovaní sa totiž začína angažovať iné oddelenie...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101233500 +0000" stop="20260102002000 +0000">
    <title>Bez stopy IV (2)</title><desc>Policajti vyšetrujú prípad pätnásťročného chlapca, ktorý sa stratil zo školy. Zo začiatku sú presvedčení, že jeho zmiznutie súvisí so šikanovaním... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102002000 +0000" stop="20260102010000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (23/24)</title><desc>Gibbs na svojej misii zahrá scénku s falošným pasom, aby sa stretol so svojim informátorom Galibom v lodnej práčovni. Ten mu následne povie, že radista Pinpin Pula je v skutočnosti terorista Abu Safi a chce vyhodiť muničnú základňu námorníctva do vzduchu. Skôr ako Gibbs upozorní NCIS, práčovňa vybuchne. Galib je mŕtvy, Gibbs ťažko ranený a Pinpin Pula nezvestný. Gibbsov stav je kritický, ale stabilizovaný. Mozog je v poriadku, no Gibbs sa aj tak nepreberá. Lekári naznačujú, že zrejme existuje dôvod, prečo sa nechce prebrať...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102010000 +0000" stop="20260102014000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (24/24)</title><desc>Teroristi sa chystajú zaútočiť na námorný cieľ a tím NCIS sa musí pokúsiť zastaviť ich útok. Gibbs pozná kľúčové informácie, ktoré by viedli k vyriešeniu prípadu, ale stále trpí stratou pamäti. Jeho bývalý šéf prichádza z Mexika, aby pomohol Gibbsovi znova si na všetko spomenúť...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102014000 +0000" stop="20260102032500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260102032500 +0000" stop="20260102041500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Vojna o dedičstvo: Milena (44) sa chce po odchode od manžela uchýliť do chatky na záhradke po otcovi. Podarí sa jej zhostiť dedičstva, o ktoré sa však doteraz starala iba jej sestra Viera (59)? Všetko ešte zhorší záujem developerov o pozemok. Rušenie domového pokoja: Diana Kollárová (62) privolá políciu na svojich hlučných susedov Andreja (18) a Sama (21). Vyzerá to byť na obyčajné susedské nezhody, z údajných študentov sa však vykľujú organzovaní zlodeji drahej techniky. Mladá žena podozrivá z prostitúcie: Žiarlivá manželka Milada (52) sa dobíja do masážného salónu pani Klimečkovej (27) v prízemnom byte. Polícii vysvetľuje, že sa jedná o nevestinec a dnu je jej manžel. Teenagerka kradne v obchode: Teenagerka Alica (14) je prichytená majiteľom obchodu Fedorom Komárnickým (46) pri krádeži. Alica tvrdí, že pán Komárnický ju sexuálne obťažoval, majiteľ však polícii ukáže záznam z kamery, ktorý svedčí o jeho nevine. Polícia odvedie Alicu domov za otcom Ondrejom (38) a z ich konfrontácie pochopí, že Alica kradla, aby si získala otcovu pozornosť.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20260101044500 +0000" stop="20260101061500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101061500 +0000" stop="20260101064500 +0000">
    <title>Na Nový rok aj múdry schybí</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101064500 +0000" stop="20260101071000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (16)</title><desc>Al a JT sa snažia skryť preliačený plech na Frankovom aute. Carol a Frank navštevujú lekcie starostlivosti o novorodencov. Na nastávajúceho otca to má zdrvujúce dopady.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101071000 +0000" stop="20260101084500 +0000">
    <title>Herkules a stratené kráľovstvo</title><desc>V dávnych dobách sa bohovia hrali s ľuďmi ako s bábkami. Herkules (Kevin Sorbo) sa v sprievode krásnej Deianeiry (Renée O&#39;&#39;Connor) vydáva zachrániť Tróju. Bohyňa Héra však nemanželskému synovi svojho manžela Dia neželá nič dobré a kladie mu pod nohy množstvo nástrah... Herkula (Kevin Sorbo) prenasleduje jeho smrtiaci a neúprosný nepriateľ, jeho macocha Héra, ktorá sa pomocou mnohých nadprirodzených prestrojení snaží Herkula zničiť, keď hľadá stratené mesto Trója. Číha na Herkula, keď sa vydáva na svoju epickú výpravu. Jeho jediným spojencom je mladá Deianeira (Renée O&#39;&#39;Connor), krásna, ale tvrdohlavá žena, ktorej tajný osud dokonca prevyšuje osud samotného Herkula!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101084500 +0000" stop="20260101104000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró IV (2/2)</title><desc>Zakliaty princ Romualdo, láska princeznej Fantaghiró, teraz ako škaredý Fiodor prosí Pána Temnôt Darkena, aby ju &quot;prebudil&quot; z hlbokého spánku, do ktorého ju uvrhol. Aj Tarabas je ochotný znovu slúžiť Zlu, len aby Fantaghiró ožila. Darken sa nechá uprosiť a prebudí princeznú. No Tarabas aj napriek snahe už nedokáže byť znovu zlým. Princeznej pomáha pri úteku Darkenov dozorca Fiodor, no útek sa im nevydarí. A tak ďalšie osudy Tarabasa, Fantaghiró, Fiodora a Angeliky má v rukách aj naďalej hrozný Pán temnôt Darken. Pokračovanie talianskej filmovej rozprávky o krásnej a odvážnej princeznej Fantaghiró.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101104000 +0000" stop="20260101124500 +0000">
    <title>Ružový panter</title><desc>Snímkou Ružový panter odštartoval režisér Blake Edwards jeden z najúspešnejších filmových komediálnych seriálov, ktorý dodnes nestratil na atraktivite a naďalej zabáva divákov na celom svete. Ružový panter je diamant, ktorý má inšpektor Clouseau chrániť pred džentlmenským zločincom sirom Charlesom (David Niven). Aj keď je Clouseau presvedčený o svojom dôvtipe, neustále sa dostáva do veľkých problémov a komických situácií ... Inšpektor Jacques Clouseau (Peter Sellers) má jediný cieľ: dolapiť Fantóma (David Niven), medzinárodného zločinca svetového formátu. Dlho mu už uniká, tentoraz však, a tým si je Clouseau istý, sú jeho dni spočítané. Stane sa mu osudným Ružový panter, jeden z najslávnejších diamantov sveta, ktorý kedysi venoval indický maharadža svojej mladučkej dcérke, princeznej Dale (Claudia Cardinale). Fantóm určite neodolá výzve zmocniť sa tohto klenotu – a Clouseau ho pristihne pri čine. Veľké činy si samozrejme zaslúžia veľké javisko. A dejiskom tohto slávneho skutku sa stane prostredie viac než dôstojné: Cortina d’Ampezzo, lyžiarske stredisko spoločenskej smotánky, ktorá sa sem každoročne schádza z celého sveta...</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101124500 +0000" stop="20260101133000 +0000">
    <title>Hviezdna brána X (1)</title><desc>Mitchell musí prísť na spôsob, ako zachrániť Carterovú, ktorej už začína dochádzať vzduch. Vala medzitým porodí dievča a pomenuje ju Adria. Je to geneticky vyspelý človek so znalosťami Oriov. Adria počas krátkej doby dospeje, aby bola schopná začať viesť svoju armádu, ktorá má za úlohu konvertovať galaxiu.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101133000 +0000" stop="20260101142000 +0000">
    <title>Hviezdna brána X (2)</title><desc>SG-1 sa vydáva nájsť Merlinovu zbraň, ktorá je kľúčom k porážke Oriov. Pri jej hľadaní objavuje dedinu, v ktorej sú všetci mŕtvi. Môže za to spavá choroba, ktorou sa neskôr nakazia aj členovia SG-1. Keďže nechcú ohroziť základňu, zostávajú a snažia sa nájsť liek. Medzitým na Zemi sa Vala podrobuje psychologickým testom, aby sa rozhodlo, či sa môže pripojiť k SGC.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101142000 +0000" stop="20260101151000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (6)</title><desc>Caroline sa vracia, aby zistila, čo chce v živote naozaj robiť. Záchranárov trápi slizký reportér v helikoptére, ktorý toho vie príliš veľa a prekáža im pri práci.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101151000 +0000" stop="20260101160000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (7)</title><desc>Seizmická aktivita spôsobuje plavčíkom problémy. Jordan zisťuje, že jej biologická matka je beloška, a konečne sa vyrovnáva s hnevom, ktorý pociťovala celé roky. Caroline sa obáva, že jej románik s JD sa rozpadne po tom, čo dostane ďalšiu hereckú prácu v New Yorku a nemôže odmietnuť možnosť vrátiť sa. Manny pomáha April s jej módnymi návrhmi a začnú sa navzájom vidieť v novom svetle.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101160000 +0000" stop="20260101174500 +0000">
    <title>Herkules v podsvetí</title><desc>Tentokrát Herkules (Kevin Sorbo) putuje do ríše mŕtvych, musí zachrániť dedinu, kde praská zem a otvára sa podsvetie. Vydáva sa na cestu, netušiac, že bohyňa Héra sleduje každý jeho krok a ohrozuje všetko, čo je mu drahé. Hrdina však odhalí každú lesť... Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, zahrávali sa krutí bohovia s ľudstvom. Po stáročia ľudia túžili po svojom hrdinovi - nepremožiteľnom Herkulovi (Kevin Sorbo), obdarenom božskou silou. Tentokrát sa Herkules vydáva za svojím dobrodružstvom do podsvetia. Krásne dievča prosí Herkula, aby zachránil jej dedinu, v ktorej praská pôda pod nohami a zlí bohovia tak ukazujú vstup do podsvetia. Herkules sa vydáva na cestu a netuší, že jeho matka Héra sleduje každý jeho krok a vystavuje nebezpečenstvu všetko, čo je mu drahé. Herkules sa ocitá tvárou v tvár zrade svojho priateľa, jeho milovaná žena Deianeira (Tawny Kitaen) je v smrteľnom nebezpečí. Ale Herkules odhalí každú lesť. Nakoniec, aby pomohol ľudstvu, musí dať do stávky svoju vlastnú nesmrteľnosť.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101174500 +0000" stop="20260101193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró V (1/2)</title><desc>Pokračovanie rozprávky o princeznej Fantaghiró. Princeznú Fantaghiró na prechádzke s jej verným koníkom prepadnú a na príkaz zlej Čiernej strigy unesú. U nej sa stretne so záhadným neznámym, ktorý sníva o krajine, kde by neexistovalo zlo. Spolu s princeznou sa napokon naozaj aj ocitnú na istý čas v neznámej krajine, kde na nich čaká úplne iný svet, plný záhad a prekvapení... Ďalšie príbehy odvážnej princeznej.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101193000 +0000" stop="20260101200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (17)</title><desc>Cody a Dana prihlasujú svojich spolužiakov do miestnej televíznej súťaže. Všetci sa snažia pomáhať Carol s domácimi prácami. Výsledky sú zmiešané.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101200000 +0000" stop="20260101213500 +0000">
    <title>Medená veža</title><desc>Dramatický príbeh nerozlučnej trojice kamarátov žijúcich osamelo a šťastne v horskej chate vo Vysokých Tatrách. Po príchode manželky jedného z nich je doposiaľ neohrozené priateľstvo vystavené ťažkým skúškam... V podmanivej scenérii Vysokých Tatier sa odohráva osudný príbeh chlapského priateľstva, ktoré sa nepodarilo zničiť ani príťažlivej žene (Emília Vašáryová). Vážne rany v ich srdciach ale predsa len zanechal. Z trojice kamarátov, spravujúcich malú vysokohorskú chatu, nakoniec zostane len jediný. Ten rozpráva dramatický príbeh o tom, čo sa za posledné roky odohralo v ich posplietaných životoch. Nespútaná, divoká povaha nakoniec poznačí všetkých troch mužov. Najveselší a najpodnikavejší z nich, pašerák (Ivan Rajniak), nevie odolať riziku a napätiu. Neustále má v pätách políciu pre opakované podozrenie z trestného činu nelegálneho prevozu lacného tovaru z Poľska. A keďže je nepoučiteľný, jeho neblahá vášeň ho privedie do katastrofálnej situácie. Láska doslova až za hrob tragicky poznamená ďalšieho z nich (Štefan Kvietik), pretože vrúcne a až priveľmi oddane miloval svoju ženu. Cieľom filmu, ktorý vznikol na úsvite normalizačnej éry, je nielen divákov pobaviť, ale i dojať atraktívnym príbehom so značnou porciou osudovosti.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101213500 +0000" stop="20260101232500 +0000">
    <title>Miroslav Donutil v Lucerne</title><desc>V sobotu 12. októbra 1996 privítala do posledného miesta vypredaná sála pražskej Lucerny Miroslava Donutila, ktorý tentoraz priviedol na pódium aj svojich hostí a priateľov. Boli medzi nimi: Jiří Suchý a orchester Divadla Semafor, Jiří Sovák, Iva Bittová, Hana a Peter Ulrychovci so skupinou Javory, Miloš Štedron s pôvodnou kapelou Divadla Na povrázku, Bambini di Praga a ďalšie. Súčasťou programu bolo aj odovzdanie dvoch platinových platní za 120 000 predaných nosičov s titulmi &quot;Pořád se něco děje&quot; a &quot;Furt ve střehu&quot;, ktoré vydala firma Multisonic. Večer s neopakovateľnou atmosférou natočila Česká televízia.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101232500 +0000" stop="20260101234500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (17)</title><desc>Cody a Dana prihlasujú svojich spolužiakov do miestnej televíznej súťaže. Všetci sa snažia pomáhať Carol s domácimi prácami. Výsledky sú zmiešané.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101234500 +0000" stop="20260102010000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102010000 +0000" stop="20260102024500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Silvester 2009</title><desc>Hostia programu: H. Pawlovská, B. Štěpánová, B. Farkaš, J. Kuric. Špeciálne silvestrovské vydanie sondy do hlbín nevedomostí slovenského národa.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102024500 +0000" stop="20260102031000 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260102031000 +0000" stop="20260102040000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>01.01.2026</date>
  </programme>
    </tv>