<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20241228051500 +0000" stop="20241228060000 +0000">
    <title>Arktický prúd: Rok v zajatí ľadu (1/2)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228060000 +0000" stop="20241228070000 +0000">
    <title>Arktický prúd: Rok v zajatí ľadu (2/2)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228073000 +0000" stop="20241228083000 +0000">
    <title>Hrady: Tajomstvá, záhady a legendy (1/4)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228083000 +0000" stop="20241228092500 +0000">
    <title>Titanic: Záhady vraku</title><desc>Už 35 rokov skúmajú odborníci vrak legendárneho parníka Titanic. Loď, ktorá sa potopila pri svojej prvej zaoceánskej plavbe v Atlantickom oceáne v roku 1912, však podlieha aj na dne mora postupnému rozkladu. Najslávnejší vrak lode je v ohrození. Vďaka baktériám, ktoré postupne rozkladajú železo. V priebehu niekoľkých desaťročí tak z Titanicu nezostane takmer nič. Tvorcovia filmu prijali pozvanie piatich expertov, aby im priblížili tajomstvá i dobrodružstvá, spojené s prieskumom tohto legendárneho plavidla.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228092500 +0000" stop="20241228102000 +0000">
    <title>Obdobie staviteľov Notre - Dame (1/2)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228112000 +0000" stop="20241228115000 +0000">
    <title>Lov slov</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228115000 +0000" stop="20241228123000 +0000">
    <title>Lov slov</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228173000 +0000" stop="20241228174500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228174500 +0000" stop="20241228175500 +0000">
    <title>Záhradka pod hviezdami</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228175500 +0000" stop="20241228180500 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228180500 +0000" stop="20241228183000 +0000">
    <title>Všetci letia na metle</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228183000 +0000" stop="20241228190000 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228191000 +0000" stop="20241228200500 +0000">
    <title>Od začiatku až do kolísky - 80 rokov Petra Lipu</title><desc>Peter Lipa je najvýznamnejšia osobnosť slovenskej jazzovej scény, slovenský spevák, skladateľ, podnikateľ, organizátor hudobných podujatí, moderátor, manažér džezového diania, dlhoročný dramaturg a promotér popredného európskeho festivalu Bratislavské jazzové dni. Je skladateľ a interprét známych piesní ako Maturantky, Páni v najlepších rokoch, či Niekde som čítal. V tomto roku sa dožíva 80 rokov a v rámci svojho životného jubilea si pre seba pripravil výnimočny dar: nahrávanie albumu v kolíske jazzu, v New Orleanse, v USA. V dokumentárnom filme Od začiatku až do kolísky vás pozývame počas cesty Petra Lipu z Bratislavi do New Orleansu sledovať aj jeho “životnú cestu” jazzom, ktorému sa venuje už od svojich dvadsiatich rokov. A v neposlednom rade, nahliadneme do amerického nahrávacieho štúdia a budeme svedkami toho ako vzniká nový album slovenského jazzmana v spolupráci s americkými hudobníkmi.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228233000 +0000" stop="20241228233200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228045000 +0000" stop="20241228051500 +0000">
    <title>Furmani</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228141000 +0000" stop="20241228150500 +0000">
    <title>Na programe televízia</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228150500 +0000" stop="20241228160500 +0000">
    <title>Na programe televízia</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228200500 +0000" stop="20241228210000 +0000">
    <title>Mosty Gesharim 2024 - Peter Lipa</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228210000 +0000" stop="20241228223500 +0000">
    <title>Vlastníci</title><desc>Schôdza vlastníkov bytov. Pani Zahrádková s manželom chcú spoločnými silami zachrániť a zveľadiť dom. Novomanželia Bernáškovci sa s nadšením pripájajú. Pani Roubíčková kontroluje, aby schôdza prebiehala ako má, pani Horvátová všetko komentuje. Naivný pán Švec zastupuje svoju mamu, pani Procházková chce zhodnotiť svoj majetok, pán Nitranský si túži k bytu pripojiť povalu a pán Kubát sabotuje akékoľvek rozhodnutie. A to nie je všetko...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228223500 +0000" stop="20241228233000 +0000">
    <title>Varga</title><desc>Na sklonku života, s vedomím blížiaceho sa konca – takto Mariána Vargu, ikonickú postavu slovenského bigbítu, osobne spoznáva a nakrúca mladá režisérka Soňa Maletzová, ktorá skicuje portrét umelca ako starého muža. „Sme tu len na chvíľku, náhodou,“ hovorí nekompromisný Camusov obdivovateľ, poťahujúc si z neodmysliteľnej cigary. Nejaký čas ich skúša nahradiť elektronickými cigaretami, keď sa však dozvedá o svojej diagnóze a vyhliadky sú nepriaznivé, lekári mu už ani nedohovárajú. Film prostredníctvom dômyselného strihu archívnych záznamov kondenzuje dekády Vargovho života a kariéry do hudobných čísel, v ktorých jedna skladba zaznieva v interpretáciách z rôznych období. Viditeľne sa mení jeho telesná schránka, azda aj hráčsky štýl a temperament. Kdesi pod tým však Varga ostáva vzácne nemenný, umelecky aj ľudsky konzistentný.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228070000 +0000" stop="20241228073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228102000 +0000" stop="20241228112000 +0000">
    <title>Jana Eyrová (1/4)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228190000 +0000" stop="20241228191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228123000 +0000" stop="20241228141000 +0000">
    <title>Soirée</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228160500 +0000" stop="20241228165000 +0000">
    <title>Slávna päťka (3/6)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228165000 +0000" stop="20241228173000 +0000">
    <title>Slávna päťka (4/6)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241228233200 +0000" stop="20241229004000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20241228050000 +0000" stop="20241228051500 +0000">
    <title>Meduška</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228051500 +0000" stop="20241228052500 +0000">
    <title>Čin-Čin</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228052500 +0000" stop="20241228064000 +0000">
    <title>Louis a Luca - Snežný stroj</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228064000 +0000" stop="20241228074000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Snehulienka</title><desc>Snehulienka je najkrajšou na svete, tak ako tvrdí zrkadlo jej macochy, kráľovnej. Tá sa rozhodne zbaviť Snehulienky. Našťastie sa Snehulienke podarí ujsť a schovať v dome siedmych trpaslíkov, ktorí jej poskytnú úkryt. Stále však nie je v bezpečí pred zlou kráľovnou...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228074000 +0000" stop="20241228085500 +0000">
    <title>Obušku, z pytle ven</title><desc>Chudobný muzikant s dobrým srdcom ako odmenu za to, že sa rozdelí aj o posledný kúsok chleba napriek tomu, že je sám hladný, dostane za odmenu zázračný obrúsok, na ktorom sa objavujú tie najlepšie pochúťky. Lakomý krčmár mu ho však ukradne spolu so zázračným oslíkom, z ktorého sa sypú dukáty...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228102500 +0000" stop="20241228120000 +0000">
    <title>Sladká kaša</title><desc>V krajine vládne veľký hlad, no ľudia sa predtým, akoby zomreli od hladu, zázračne premieňajú na vtáky. Keď sa premení aj Jolina malá sestrička, vydá sa Jola hľadať jedlo. Musí prekonať mnohé prekážky, aby postupne získala rôzne časti zázračného hrnca, ktorý dokáže sám uvariť sladkú kašu, zachrániť tak krajinu pred hladom a možno aj vrátiť všetkých tých, ktorí mu doteraz podľahli.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228120000 +0000" stop="20241228130000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Popoluška</title><desc>Klasický príbeh o Popoluške, ktorú zlá macocha so svojimi dvoma dcérami trýznia tými najťažšími domácimi prácami. Keď však príde čas kráľovského bálu, kde si mladý princ má vybrať svoju nastávajúcu, Popoluška dostane možnosť sa bálu zúčastniť vďaka zázraku, ale pod podmienkou, že pred polnocou odíde. Kúzlo totiž po polnoci prestáva účinkovať...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228130000 +0000" stop="20241228143500 +0000">
    <title>Snehová kráľovná</title><desc>Kai a Gerda boli od nepamäti dobrými priateľmi, ale Snehová kráľovná sa rozhodla, že ich zväzok zničí. Kai sa jedného dňa z ničoho nič úplne zmenil a potom celkom zmizol. Gerda sa ho vydala hľadať a jej strastiplná cesta, počas ktorej musela odolávať rôznym nástrahám, ju zaviedla až do Ľadového paláca Snehovej kráľovnej.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228143500 +0000" stop="20241228161000 +0000">
    <title>Šípová Ruženka</title><desc>Kráľovi Leopoldovi sa narodí dcéra, ktorá dostane meno Ruženka. Kráľ pozve dvanásť víl - sudičiek, aby dali princeznej do vienka tú najkrajšiu budúcnosť. Trinástu vílu však zabudne pozvať. Napriek tomu sa na slávnosti objaví so zlovestnou veštbou - v pätnástich rokoch sa Ruženka pichne do prsta a umrie. Dvanásta sudička ešte dokáže kliatbu zmierniť, aby princezná nezomrela, ale iba zaspala...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228161000 +0000" stop="20241228180000 +0000">
    <title>Dobrý voják Švejk</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228185500 +0000" stop="20241228191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228193000 +0000" stop="20241228204500 +0000">
    <title>Sváko Ragan (2/3)</title><desc>Brezovskí garbiari boli známi nielen kvalitou svojich výrobkov, ale i schopnosťou svoje výrobky na jarmokoch úspešne popredať. Veľa sa po jarmokoch a trhoch v blízkom i vzdialenejšom okolí Brezovej nachodil aj sváko Ragan a nečudo, že na svojich obchodných potulkách zažil aj kadečo veselého a spravil nejeden vydarený, ale i menej vydarený "kšeft".</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228204500 +0000" stop="20241228222000 +0000">
    <title>Srdečne vás vítame</title><desc>Jean-Etienne Fougerole (Christian Clavier) je rešpektovaná osobnosť francúzskej literárnej scény, intelektuál a humanista, ktorý žije vo svojom svete po boku svojej bohatej manželky celkom odtrhnutý od skutočnosti. V televíznej diskusii sa preto nechá názorovým oponentom vyprovokovať k neuváženému kroku - verejne sa zaviaže, že je ochotný u seba doma ubytovať akúkoľvek rómsku rodinu, ktorá zazvoní pri bráne jeho sídla. Dokonca nadiktuje i svojou adresu. Zvonček zazvoní ešte v ten istý deň...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228222000 +0000" stop="20241228222200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228222200 +0000" stop="20241229001000 +0000">
    <title>Nedotknuteľní</title><desc>Ochrnutý bohatý aristokrat Philippe si za svojho nového opatrovateľa vyberie Drissa - černošského mladíka zo sídliska, ktorého práve prepustili z väzenia. Napriek obrovským rozdielom medzi nimi ich spojí nedotknuteľné a bláznivé priateľstvo, vďaka ktorému obaja dokážu veľké veci. Nedotknuteľní sa stali najúspešnejším európskym filmom posledných dvoch desaťročí.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229010500 +0000" stop="20241229012500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229013500 +0000" stop="20241229022500 +0000">
    <title>Slasti, strasti! - Vianočný špeciál</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229033000 +0000" stop="20241229050000 +0000">
    <title>Sladká kaša</title><desc>V krajine vládne veľký hlad, no ľudia sa predtým, akoby zomreli od hladu, zázračne premieňajú na vtáky. Keď sa premení aj Jolina malá sestrička, vydá sa Jola hľadať jedlo. Musí prekonať mnohé prekážky, aby postupne získala rôzne časti zázračného hrnca, ktorý dokáže sám uvariť sladkú kašu, zachrániť tak krajinu pred hladom a možno aj vrátiť všetkých tých, ktorí mu doteraz podľahli.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228085500 +0000" stop="20241228102500 +0000">
    <title>Zlatovláska a návrat sokolov</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228180000 +0000" stop="20241228185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228191500 +0000" stop="20241228191700 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Euromilióny, Euromilióny Joker</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228191700 +0000" stop="20241228192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241228192000 +0000" stop="20241228193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229001000 +0000" stop="20241229010500 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229012500 +0000" stop="20241229013500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229022500 +0000" stop="20241229032000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229032000 +0000" stop="20241229033000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20241228050000 +0000" stop="20241228055500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228055500 +0000" stop="20241228074500 +0000">
    <title>Vianočná nevesta</title><desc>Jessica Perez (Julie Gonzalo), nesmierne talentovaná organizátorka prominentných svadieb vždy urobí pre svojich klientov prvé aj posledné. Jej nevestou je aktuálne popová hviezda Renee (Donna Benedicto), ktorá je náročná a potrpí si na luxus. Jessica si myslí, že má všetko pod kontrolou, keď ju zrazu Renee nečakane požiada, aby osobne odcestovala na Aljašku a priniesla špeciálny druh ruží, tzv. vianočný kvet. Iba dva týždne pred svadbou cestuje Jessica do Corona Creek zohnať tieto špeciálne puky kvetov. Mesto sa jej zapáči a obzvlášť sa jej zapáči Matt Holden (Ronnie Rowe). Keď snehová metelica uväzní Jessicu v meste, preskočí medzi nimi iskra a Jessica uvidí festival kvetov na vlastné oči. S poruchou lietadla a romantickým dôvodom na to, aby zostala na festivale, no s miliónom povinností doma dokáže Jessica objaviť ducha Vianoc a dostať sa späť do New Yorku včas na svadbu. Jessica Perez (Julie Gonzalo) je organizátorka svadieb z New York City a dokončuje plánovanie štedrovečernej svadby celebrity Renee (Donna Benedicto). Nevesta ju na poslednú chvíľu požiada o zmenu kvetiny na zriedkavo kvitnúci, „vianočný” kvet a Jessica sa vyberá ho hľadať. Hľadanie ju zavedie do vzdialeného aljašského mesta, no jej plán na okamžitý návrat s kvetmi je zmarený technickými problémami. Musí si pobyt predĺžiť a tak sa pripojí k miestnym obyvateľom počas sviatočných osláv, ktoré sú súčasťou každoročného vianočného festivalu, a zblíži sa s Mattom (Ronnie Rowe), ktorý ju doviezol z letiska, a ktorého rodina ju hostí počas jej pobytu v meste. Začnú sa jeden druhému zdôverovať, no Jessica sa sústredí na včasný návrat do New Yorku na svadbu a na to, aby si zabezpečila dôležité povýšenie, na ktoré čaká. Keď to však začne vyzerať tak, že Jessicina usilovná práca vyjde navnivoč, keď jej šéf pridelí túto svadbu kolegyni, vianočný zázrak jej umožní to konečne prekuknúť. Uľaví sa jej, keď sa môže vrátiť do New Yorku, zároveň je však smutná, že odišla od Matta. Čaká na ňu však ešte jeden vianočný zázrak, ktorý zmení Jessice sviatky na šťastné a veselé.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228074500 +0000" stop="20241228093000 +0000">
    <title>Vianoce na viniciach</title><desc>Mladá marketingová manažérka Brooke (Julianna Guill) sa vracia do rodného mesta, kde chce znova prežiť svoje vianočné spomienky a zároveň pomôcť rodinnému vinárstvu, ktoré zápasí s problémami. Jej marketingové zadanie zahŕňa nepravdepodobné partnerstvo s Tylerom (Jon Cor), charizmatickým, ale tvrdohlavým majiteľom vinárstva. Brooke rýchlo zistí, že vianočný duch z mestečka zmizol kvôli vinárskemu konglomerátu, ktorý odkúpil všetky miestne vinárstva. Brooke a Tyler sú odhodlaní vrátiť Vianoce do mesta, spolupracujú a zisťujú, že ich spája viac než len láska k vínu.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228093000 +0000" stop="20241228101000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (22)</title><desc>J. T. a Rich robia „agentov“ spolužiakovi, možnej hokejovej nádeji. Na jeho žiadosť mu „dohodia" Karen, ale on je jej neverný a svedomie J. T.-ho a Richa prinúti pomstiť sa mu spoločne s Karen. Frank a Moose vyhrajú mestský turnaj v kolkoch a posmievajú sa Carol a Jeanovi-Lucovi. Tí sa s nimi stavia - ten, kto prehrá, musí prísť do kolkárne v kostýme, a k tomu ešte baletiť...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228101000 +0000" stop="20241228103000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (23)</title><desc>J. T. žiarli, pretože Sam, aby utiahla podnájom, si k sebe nechá nasťahovať kolegu Jamieho. Všetko nakoniec dopadne dobre, pretože sa k Sam nasťahuje Jamieho priateľka. Jean-Luc dlhuje tisíc dolárov na daniach a Carol mu požičia z peňazí, ktoré si odložila na rehabilitáciu v kúpeľoch. Horšie je, že Jean-Luc peniaze nevracia, hoci vyhral v lotérii rovnakú sumu. Všetko, čo má, totiž investuje do svojej priateľky Babette.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228103000 +0000" stop="20241228110000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (24/24)</title><desc>Frank už je znechutený neporiadkom v dome a tým, že „musí všetkým robiť šerifa". Únavou zaspí pri televíznom westerne a dej epizódy sa posúva do 19. storočia. Šerif Frank, alebo skôr troska, ktorá z neho zostala, sa musí stretnúť so zákerným naničhodníkom Bartom (Jean-Luc), ktorý si brúsi zuby na pôvabnú Kitty (Carol). Aj deti majú v tomto príbehu svoje role - Dana a Rich sú novomanželia, Karen a Al speváčky/tanečnice v bare, J. T. je imbecilný šerifov syn, Mark kňaz, Brendan „šéfuje" za barom a Lilly rozbíja pištoľníkom o hlavy fľaše.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228110000 +0000" stop="20241228114000 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (1/19)</title><desc>Prázdniny sa skončili a všetky deti, vrátane malej Lilly, sa rozpŕchli do škôl. V prázdnom dome sa Carol necíti dobre, Frank jej preto navrhne, aby si našla niečo, čo by ju zabavilo. A tak začne Carol chodiť na vysokú. Karen priam zúri, pretože sa Carol úmyselne zapísala na rovnaké prednášky a všade ju prenasleduje a strápňuje. Aj Dana s Richom spolu chodia na prednášky, Dana sa však nemôže zmieriť s faktom, že Richovi stačia ku šťastiu iba priemerné výsledky, a kvôli zlým známkam je schopná sa s ním aj rozísť. Všetko ale dopadne úplne inak.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228114000 +0000" stop="20241228133000 +0000">
    <title>Kráľovské Vianoce</title><desc>Keď Allie príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Keď Allie Evansová (Danica McKellar) príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Allie po svojom príchode zistí, že sa dievča volá princezná Theodora (Ellie Botterill) a jej otec Maximillian (Rupert Penry-Jones) je kráľom Winshire. Kráľ Allie upozorní na princezninu neúctu k autoritám a sklony „terorizovať“ svoje okolie, čo sa po smrti jej matky výrazne zhoršuje. Kým medzi Allie a Maxom preskočí iskra, z guvernantky a princeznej sa napriek všetkým očakávaniam rýchlo stanú priateľky. Grófka Celia (Alexandra Evans) však trvá na tom, aby sa kráľ znovu oženil. Dokáže sa Max postaviť za svoje city k Allie a zaistiť tak všetkým (alebo aspoň väčšine) šťastné Vianoce?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228133000 +0000" stop="20241228142500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228142500 +0000" stop="20241228165500 +0000">
    <title>Správa vo fľaši</title><desc>Nedávno ovdovelý Garret Blake (Kevin Costner) sa pokúša vyrovnať so smrťou svojej milovanej manželky Catherine naozaj svojským spôsobom: píše jej dojemné ľúbostné listy, ktoré potom zatvára do prázdnych fliaš a hádže do oceánu! Jedného dňa jednu z týchto fliaš nájde vyplavenú na pláži rozvedená mama malého Jasona (Jesse James), pôvabná reportérka Theresa Osborneová (Robin Wright Penn) – a jej obsah ju natoľko chytí za jej ťažko skúšané srdce, že sa rozhodne autora tohto nádherného, a zároveň neuveriteľne zúfalého vyznania za každú cenu nájsť. Netuší, že nájde oveľa viac, ako pôvodne dúfala – no nielen to...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228165500 +0000" stop="20241228193000 +0000">
    <title>Terminál</title><desc>Európsky emigrant Viktor (Tom Hanks) sa práve chystá na cestu do svojej rodnej, východoeurópskej krajiny, keď táto pre aktuálny vojnový konflikt "zmizne z mapy". Viktor uviazne na newyorskom letisku s neplatným pasom, a teda bez možnosti nastúpiť do lietadla. Nezostáva mu preto nič iné, než v letiskovej hale vyčkať na vyriešenie problémov. Počas svojho "pobytu" sa zoznamuje s celým personálom, nachádza nových priateľov a dokonca prežíva románik s nešikovnou, ale roztomilou letuškou Ameliou (Catherine Zeta-Jones).
vs prinutili dat gool sko</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228193000 +0000" stop="20241228200500 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (1)</title><desc>Po Martinovej smrti sa Frasier vráti do Bostonu na prednášku a na návštevu svojho syna. Frasier Crane sa vráti do Bostonu, aby sa postavil tvárou v tvár ďalšej kapitole svojho života, v ktorej ho čakajú nové výzvy, nové vzťahy a jeden či dva staré sny, ktoré si chce konečne splniť. Krátko po smrti svojho otca Martina Cranea, po skončení takmer dvadsaťročného vzťahu so Charlotte a slávnej chicagskej televíznej šou sa psychiater Frasier Crane (Kelsey Grammer) vrátil do Bostonu v nádeji, že sa mu podarí nadviazať lepší vzťah so svojím synom Frederickom (Jack Cutmore-Scott), ktorý je teraz bostonským hasičom. Za týmto účelom Frasier prijíma profesúru na Harvardovej univerzite, kupuje Freddyho bytový dom a sťahuje sa doň a s pomocou svojej rodiny, priateľov a nových kolegov sa Frasier púšťa do svojho „tretieho dejstva“.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228200500 +0000" stop="20241228203500 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (2)</title><desc>Nezhoda medzi Frasierom a Freddym rýchlo prerastie do stretu názorov.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228203500 +0000" stop="20241228210500 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (3)</title><desc>Frasier sa stane univerzitným profesorom a chce, aby ho všetci brali vážne ako akademika.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228210500 +0000" stop="20241228214000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (4)</title><desc>Freddy sa snaží otcovi ukázať, že nie je „iba hasič“, ale robí ušľachtilú a naplňujúcu prácu.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228214000 +0000" stop="20241228221000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (5)</title><desc>Frasier sa pripojí k Alanovi a Olivii, ktorí sa usilujú stať členmi prestížneho univerzitného spoločenstva.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241228221000 +0000" stop="20241229002000 +0000">
    <title>Svadobné katastrofy</title><desc>Sabrina Watsonová (Paula Patton) a Jason Taylor (Laz Alonso) sú pre seba ako stvorení. Ibaže... Ich rodiny im to poriadne osladia! Sabrinina krásna, no sibírsky chladná mama Claudine (Angela Bassett) je totiž ukážkový snob, ktorý nad všetkým a každým ohŕňa nos, nuž a Jasonova mama Pamela (Loretta Devine) zase jej pravý opak – jednoduchá a možno až príliš otvorená, srdečná a veľmi hlučná. Nečudo, že keď sa ony a ich rodiny na Sabrininej a Jasonvej svadbe po prvý raz stretnú zoči-voči, aj tomu najzarytejšiemu optimistovi spomedzi nich je okamžite jasné, že nemajú nič, ale vôbec nič spoločné! Počnúc rodinnými tradíciami a starostlivo skrývanými tajomstvami končiac. Nuž a za týchto okolností nemožno zapochybovať, či mladí novomanželia môžu toľké „šťastie“ prežiť v zdraví a bez následkov – a či vôbec majú reálnu šancu byť šťastní a ostať spolu, až kým ich smrť nerozdelí...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229002000 +0000" stop="20241229023000 +0000">
    <title>Život v Heights</title><desc>Vôňa čerstvo pomletej kávy sa šíri vzduchom 181. ulice, kde kaleidoskop životných snov združuje obyvateľov pulzujúcej štvrte Washington Heights. V centre toho všetkého stojí sympatický majiteľ obchodíku Usnavi (Anthony Ramos), ktorý šetrí každý cent zo svojho zárobku, pričom sníva a spieva o lepšom živote. Vo Washington Heights na severnom výbežku Manhattanu žije mnoho ľudí, ktorí si prišli slniť svoj sen. Jedným z nich je Usnavi (Anthony Ramos), majiteľ malého obchodu, ktorý sa musí starať o staršiu susedu od vedľa a sníva, že raz vyhrá v lotérii, aby sa zabezpečený mohol jedného dňa vrátiť na brehy svojej rodnej Dominikánskej republiky. Zároveň pokukuje po nádhernom dievčati, ktoré pracuje v susednom salóne krásy. Medzitým sa do susedstva vrátila jeho kamarátka z detstva Nina (Leslie Grace), ktorá predstaví svojim rodičom prekvapivé plány ohľadom svojej budúcnosti. Osudy obyvateľov malej štvrte sa čoskoro zaujímavo prepletú.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229023000 +0000" stop="20241229041000 +0000">
    <title>Moje veľké tajomstvo</title><desc>Adamovi (Charlie Plummer), študentovi strednej školy, je diagnostikovaná schizofrénia, čo zapríčiní odchod z jeho doterajšej školy len pár mesiacov pred maturitou. Po prijatí na novú kresťanskú školu sa zoznámi s dievčaťom menom Maya (Taylor Russell), s ktorým sa po dlhej dobe cíti lepšie. Vydrží novo získaný pocit radosti dlho alebo sa na scéne znovu objaví zákerná choroba, ktorá pohltí všetky šťastné myšlienky? Príbeh vtipného a hĺbavého Adama (Charlie Plummer), ktorý zdanlivo nevybočuje z priemeru: jeho telo vrie búriacimi sa hormónmi a myseľ sa upína k budúcnosti, v ktorej sa chce stať kuchárom. V polovici posledného ročníka je Adam po incidente na hodine chémie vylúčený zo školy a je mu diagnostikovaná schizofrénia. Adam, ktorý na katolíckej akadémii dokončuje polrok, má len malú nádej, že sa mu podarí zapadnúť medzi ostatných. A tak chce svoju chorobu udržať v tajnosti, kým sa nezapíše na kulinársku školu. Keď však stretne úprimnú, inteligentnú Mayu (Taylor Russellová), okamžite sa medzi nimi vytvorí silné a upokojujúce puto. Ich vzťah sa prehlbuje a dievča Adama prinúti, aby otvoril svoje srdce a nenechal sa svojím stavom obmedzovať.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20241228050000 +0000" stop="20241228055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228055500 +0000" stop="20241228061000 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228061000 +0000" stop="20241228062500 +0000">
    <title>Megamozog a vynález skazy</title><desc>Noví ochrancovia Megamozog (Will Ferrell) a Minion (David Cross) sa prvý deň v práci rozhodli, že predajú obyvateľom Metro City vlastné technické výdobytky. Lenže, keď sa im podarí stisnúť neškodné tlačidlo, vypustia gigantického robota…</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228062500 +0000" stop="20241228064500 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka na Vianoce</title><desc>Obyvatelia Blpu sa pomaly pripravujú na najväčšie sviatky roka, keď sa nebo nad dedinou zatemní stovkami dračích tiel. Domáci maznáčikovia našich Vikingov sa razom premenia na divokých drakov a hromadne odletia. A na Skyťáka čaká rozlúsknutie tejto situácie...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228064500 +0000" stop="20241228081000 +0000">
    <title>Myšiak Stuart Little</title><desc>Malý George chcel bračeka, dostal ale myšiaka Stuarta. Keď sa konečne spriatelili, začal boj s gangom potulných mačiek a kocúrom. Pán a pani Littleovci (Hugh Laurie a Geena Davis) si chcú v sirotinci adoptovať dieťa, ale zaujme ich sčítaný biely myšiačik Stuart, ktorý ich očarí svojou úprimnosťou. Manželia presvedčia sociálnu pracovníčku Keeperovú, aby adopciu zvieratka povolila. Myšiak sa cestou do nového domova dozvie, že bude mať staršieho ľudského brata Georga (Jonathan Lipnicki). Keď sa konečne spriatelia, začne boj s gangom potulných mačiek a kocúrom.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228081000 +0000" stop="20241228103000 +0000">
    <title>Percy Jackson: Zlodej blesku</title><desc>Na začiatku 21. storočia zostúpia antickí bohovia z bájneho Olympu na Zem a vstúpia do života zakríknutého tínedžera Percyho Jacksona (Logan Lerman). Prekvapený chlapec sa dozvedá, že je synom boha morí, Poseidona (Kevin McKidd), a že ho Zeus (Sean Bean) viní z krádeže svojej magickej palice, ktorá dokáže zničiť svet. Percy v sebe musí nájsť nadprirodzené schopnosti a riskovať život, aby odhalil pravdu a zachránil ľudstvo. Dospievajúci Percy (Logan Lerman) si myslí, že nie je niečím výnimočný, skôr naopak, pre dyslexiu a hyperaktivitu už musel vystriedať viacero škôl pre problémové deti. Netuší, že tieto vlastnosti vôbec nie sú hendikepom, ale dôkazom jeho božského pôvodu. Keď najvyšší z bohov, samotný Zeus (Sean Bean), na bájnom Olympe obviní Poseidona (Kevin McKidd), že jeho pozemský syn Percy mu ukradol magickú palicu ukrývajúcu blesky, o ktorej sa dá povedať, že je to najstaršia zbraň hromadného ničenia, antickí bohovia musia zostúpiť zo svojich trónov, aby na Zemi urobili poriadok. Ak Percy, teda vlastne Perseus, ukradnutý blesk nenájde a Diovi neodovzdá, vládca bohov urobí s ľudstvom krátky proces. Percy, ktorý sa ocitol v hre bohov celkom nevinne, sa musí pripraviť na najnáročnejšie dobrodružstvo v svojom živote, pričom osud mu nerozdal priaznivé karty. Našťastie, Percymu pomôže aj jeho stredoškolský učiteľ Brunner (Pierce Brosnan), ktorý všetko chápe, pretože on sám je bohom Cheirónom, ktorý sa zriekol nesmrteľnosti a žije medzi ľuďmi.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228103000 +0000" stop="20241228125500 +0000">
    <title>Spider-Man: Návrat domov</title><desc>V očakávanom filme o obľúbenom marvelovskom superhrdinovi sa predstaví talentovaný Tom Holland ako Peter Parker snažiaci sa zosúladiť bežný stredoškolský život s povinnosťami superhrdinu. Po skúsenosti s Avengermi sa vracia domov k tete May a jeho mentorom sa stáva Tony Stark alias Iron Man. Na scéne sa však objaví nová hrozba menom Vulture, ktorá môže zničiť všetko, čo je Peterovi tak drahé... Mladý Peter Parker / Spider-Man (Tom Holland) sa začína viac zbližovať so svojou novo získanou identitou pavúčieho superhrdinu. Peter, nadšený zo svojich zážitkov s Avengers, sa vracia domov, kde žije so svojou tetou May (Marisa Tomei) pod pozorným dohľadom svojho nového učiteľa Tonyho Starka (Robert Downey Jr.). Peter sa snaží vrátiť k svojmu bežnému životu - čo mu komplikuje túžba dokázať, že by Spider-Man mohol konať oveľa väčšie skutky, než ktorých sa zatiaľ odvážil - ale keď sa objavuje nový zloduch Vulture (Michael Keaton), ocitá sa v ohrození všetko, čo je pre Petera skutočne dôležité.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228125500 +0000" stop="20241228151000 +0000">
    <title>Kliatba bratov Grimmovcov</title><desc>Dobrodružný príbeh o dvoch legendárnych bratoch nemeckého pôvodu Jakobovi a Wilhelmovi Grimmovcoch – sa začal nakrúcať v Prahe v júni 2003. Réžie sa ujal Terry Gilliam a scenár spracoval Ehren Kruger. Zberatelia bájí a povestí, teraz nazvaní Jake a Will, cestujú z dediny do dediny, zbierajú tajomné kliatby a predpokladajú, že tak dokážu ochrániť ľudí z mesta pred zázračnými príšerami a zaklínadlami. Budú však potrebovať veľkú dávku odvahy, pretože sa aj osobne stretnú so skutočnými čarodejnicami a zaklínadlami. Kdesi v Európe, začiatok 19. storočia. Bratia Grimmovci by hádam ani nemohli byť rozdielnejší – na jednej strane je mimoriadne cynický a občas príliš neomalený, no odvážny hazardér Wilhelm, ktorému ale nik nepovie inak ako Will (Matt Damon), na strane druhej milo naivný a večne zasnívaný romantik Jacob, ktorého zase prezývajú Jake (Heath Ledger). Čo ich však spája je slabosť pre strašidelné príbehy a legendy. Oficiálne sú totiž na cestách ako bojovníci proti strigám a démonom a na živobytie si zarábajú oslobodzovaním a zachraňovaním dediniek, ktorých obyvatelia práve na tieto bytosti temnoty veria - a ktorí sú presvedčení, že všetko nešťastie, čo ich v živote postretlo, majú na svedomí práve ony! „Tím Grimm“, ako bratov tiež zvyknú volať, tak má vďaka ľudskej naivite a poverčivosti zaistený „pravidelný príjem“ - no len do chvíle, keď ich francúzska armáda usvedčí z podvodu a odhalí ich ako hochštaplérov! Veliaci generál ich ušetrí len pod podmienkou, že odhalia tajomstvo prekliateho lesa, v ktorom znova a znova miznú dievčatká. Nuž a práve na tomto čudesnom mieste sa naši neslávni pseudoexorcisti po prvý raz stretnú zoči-voči s naozaj reálnou hrozbou: so zákernou prastarou kráľovnou, ktorá by urobila čokoľvek na svete, aby bola večne mladá a krásna (Monica Bellucci)... Mimochodom, jedno zo stratených dievčatiek nosí červenú pelerínu s kapucňou (Alena Jakobová) – a v lese narazia aj na istého Janka (Martin Světlík), ktorý zúfalo hľadá svoju sestričku Marienku (Denisa Vokurková)...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228151000 +0000" stop="20241228180000 +0000">
    <title>Fantastické zvery: Tajomstvá Dumbledora</title><desc>Profesor Albus Dumbledore (Jude Law) poverí magizoológa Newta Scamandera (Eddie Redmayne) vedením neohrozeného tímu čarodejníkov, čarodejníc a jedného statočného muklovského pekára, aby sa postavili mocnému Gellertovi Grindelwaldovi (Mads Mikkelsen) a jeho rastúcemu zástupu nasledovníkov. Niekoľko rokov po udalostiach z Grindelwaldových zločinov profesor Albus Dumbledore (Jude Law) vie, že mocný temný čarodejník Gellert Grindelwald (Mads Mikkelsen) sa chystá prevziať kontrolu nad čarodejníckym svetom. Keďže ho nedokáže sám zastaviť, poverí magizoológa Newta Scamandera (Eddie Redmayne), aby viedol neohrozený tím čarodejníkov, čarodejníc a jedného statočného muklovského pekára na nebezpečnú misiu, kde sa stretávajú so starými i novými zvermi a narazia na rastúcu Grindelwaldovu légiu nasledovníkov. Ale keď sú stávky také vysoké, ako dlho môže Dumbledore zostať v pozadí?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228180000 +0000" stop="20241228190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228190000 +0000" stop="20241228191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228191500 +0000" stop="20241228193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228193000 +0000" stop="20241228224000 +0000">
    <title>Elvis</title><desc>Film opisuje život a hudbu Elvisa Presleyho (Austin Butler) na pozadí komplikovaného, 20-ročného vzťahu s jeho manažérom, Colonelom Tomom Parkerom (Tom Hanks), od Presleyho začiatkov až po jeho hviezdnu slávu. Ústredným bodom tejto cesty je jedna z najvýznamnejších a najvplyvnejších osôb v Elvisovom živote, Priscilla Presley (Olivia DeJonge). Film Baza Luhrmanna Elvis sa ponára do života a hudby Elvisa Presleyho (Austin Butler) a jeho vzťahu s jeho záhadným manažérom, plukovníkom Tomom Parkerom (Tom Hanks). Príbeh sa ponára do komplexnej dynamiky medzi Presleym a Parkerom trvajúcej viac ako 20 rokov, od Presleyho vzostupu k sláve až po jeho neslýchaný úspech, na pozadí rozvíjajúcej sa kultúry a straty nevinnosti v Amerike. Stredobodom tejto cesty je jedna z najvýznamnejších a najvplyvnejších osôb v Elvisovom živote, Priscilla Presley (Olivia DeJonge).</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241228224000 +0000" stop="20241229005500 +0000">
    <title>Bláznivá, hlúpa láska</title><desc>Po 25-tich rokoch manželstva a zdanlivo dokonalého života, sa Calovi zrúti celý svet. Žena ho podvádza, chce sa rozviesť a on sa zrazu ocitá vo svete slobodných mužov. Štyridsaťročný Cal Weaver (Steve Carell) prežíva svoj sen - má dobrú prácu, pekný dom, skvelé deti a za manželku si zobral lásku zo strednej školy. Keď ale zistí, že ho jeho žena Emily (Julianne Moore) podvádza a chce sa s ním rozviesť, jeho "dokonalý" život sa zrúti ako domček z karát. A čo je horšie - Cal sa ocitne vo svete slobodných, lenže sám už niekoľko desiatok rokov nerandil, a tak zažíva jeden neúspech za druhým. Voľné večery trávi sám v miestnom bare, kde utápa zlú náladu. Cala vezme pod ochranu Jacob Palmer (Ryan Gosling) - pohľadný športovec ľahko po tridsiatke. Aby Jacob pomohol zabudnúť Calovi na jeho ženu a začať nový život, otvorí mu celkom nové obzory: flirtujúce ženy, pánske jazdy a tiež nový štýl. Cal a Emily nie sú jediní, kto hľadá lásku. Calov trinásťročný syn Robbie sa zamiloval do sedemnásťročnej pestúnky Jessicy, ktorá si zase robí zálusk na Cala . Napriek Calovmu "znovustvoreniu" sa jeho srdce nedá prerobiť a zdá sa, že práve to ho stále vedie tam, kde začal.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229005500 +0000" stop="20241229024000 +0000">
    <title>Reminiscencia</title><desc>Nick Bannister (Hugh Jackman) je súkromný vyšetrovateľ, ktorý žije minulosťou. Pátra v hlbinách mysle a svojim klientom pomáha získať späť stratené spomienky. Jeho život sa navždy zmení s príchodom novej klientky Mae (Rebecca Ferguson). Hľadanie a nachádzanie v jej prípade prerastie v niečo viac. A zatiaľ čo Bannister bojuje, aby vypátral pravdu o ženinom náhlom zmiznutí, odhalí násilné sprisahanie a musí si zodpovedať podstatnú otázku - ako ďaleko ste ochotní zájsť, aby ste nestratili tých, ktorých milujete? Hlavným hrdinom príbehu je vyšetrovateľ Nick Bannister (Hugh Jackman), ktorý má naozaj netradičné pole pôsobnosti: svojim klientom pomocou špeciálneho prístroja pomáha odhaliť stratené spomienky. Do života mu ale vstúpi záhadná Mae (Rebecca Ferguson), ktorá sa nestane len jeho klientkou, ale aj milenkou. Jedného dňa ale Mae zmizne a Nick je odhodlaný zistiť, čo sa s ňou stalo. Pri pátraní v jej minulosti ale začne Nick odhaľovať znepokojivé náznaky, ktoré ho zavedú na desivú a temnú cestu. Čaká naňho niekoľko nepríjemných odhalení a šokujúca pravda, ktorú Mae skrývala.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229024000 +0000" stop="20241229050000 +0000">
    <title>Bláznivá, hlúpa láska</title><desc>Po 25-tich rokoch manželstva a zdanlivo dokonalého života, sa Calovi zrúti celý svet. Žena ho podvádza, chce sa rozviesť a on sa zrazu ocitá vo svete slobodných mužov. Štyridsaťročný Cal Weaver (Steve Carell) prežíva svoj sen - má dobrú prácu, pekný dom, skvelé deti a za manželku si zobral lásku zo strednej školy. Keď ale zistí, že ho jeho žena Emily (Julianne Moore) podvádza a chce sa s ním rozviesť, jeho "dokonalý" život sa zrúti ako domček z karát. A čo je horšie - Cal sa ocitne vo svete slobodných, lenže sám už niekoľko desiatok rokov nerandil, a tak zažíva jeden neúspech za druhým. Voľné večery trávi sám v miestnom bare, kde utápa zlú náladu. Cala vezme pod ochranu Jacob Palmer (Ryan Gosling) - pohľadný športovec ľahko po tridsiatke. Aby Jacob pomohol zabudnúť Calovi na jeho ženu a začať nový život, otvorí mu celkom nové obzory: flirtujúce ženy, pánske jazdy a tiež nový štýl. Cal a Emily nie sú jediní, kto hľadá lásku. Calov trinásťročný syn Robbie sa zamiloval do sedemnásťročnej pestúnky Jessicy, ktorá si zase robí zálusk na Cala . Napriek Calovmu "znovustvoreniu" sa jeho srdce nedá prerobiť a zdá sa, že práve to ho stále vedie tam, kde začal.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20241228043000 +0000" stop="20241228044000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228044000 +0000" stop="20241228044500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228044500 +0000" stop="20241228050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228050000 +0000" stop="20241228052000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228052000 +0000" stop="20241228055000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228055000 +0000" stop="20241228062500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228062500 +0000" stop="20241228085500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228085500 +0000" stop="20241228094000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228094000 +0000" stop="20241228104000 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (5)</title><desc>Ďuro sa stane obeťou samoúnosu. Ako sa s tým vysporiada dedina?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228104000 +0000" stop="20241228110500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (5)</title><desc>Charlie ide do Las Vegas. Alanovi povie, že si tam ide len odpočinúť. V skutočnosti však ide na kliniku, ktorú mu odporučila Evelyn na menší plastický zákrok.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228110500 +0000" stop="20241228114000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (6)</title><desc>Charlie začne chodiť so ženou, ktorá je od neho podstatne staršia. Alan medzitým objaví spôsob, ako si spestriť samotu, až to skončí jeho zatknutím...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228114000 +0000" stop="20241228120500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (7)</title><desc>Charliemu sa celkom začína páčiť randenie s Michelle. Tá v priebehu dňa spozná jednotlivých členov rodiny, ktorí na ňu neurobia najlepší dojem, a tak si Michelle myslí, že sú všetci šialení. Poslednou kvapkou bude pre ňu Rose na Charlieho balkóne. Rose Charliemu povie, že sa bude vydávať. Charlie tomu neverí, a preto sa ide na vlastné oči pozrieť do kostola na obrad...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228120500 +0000" stop="20241228124500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (8)</title><desc>Charlie s Alanom pozvú na večeru lekárnika Russela v nádeji, že im podarí dať ho dokopy s ich matkou. Russell však zle pochopí pozvanie a na večeru príde so svojou mladou priateľkou.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228124500 +0000" stop="20241228130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (8)</title><desc>Amy použije vzorku svojich a Sheldonových kožných buniek, aby ich premenila na bunky mozgové. Má s tým úspech. Tým nechtiac podnieti Sheldona, že začne mať túžbu splodiť s Amy dieťa. Po prvotnom šoku mu Amy povie, že na dieťa ešte nie je pripravená. Sheldonovi nepomôžu ani pre neho typické prejavy zvádzanie.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228130500 +0000" stop="20241228133000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (9)</title><desc>Geológ Bert získal cenu MacArthurovej nadácie za svoju prácu o endolitických mikroorganizmoch. Sheldon je z toho celý nesvoj, zožiera ho profesionálnq závisť. Ostatní sa mu preto zveria s tým, čo závidia ostatným oni.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228133000 +0000" stop="20241228135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (10)</title><desc>Amy so Sheldonom si chcú zariadiť nový byt po svojom. Sheldon by si do neho rád vzal niektoré veci z bývalého bytu. Rozdeliť si ich však nebude také jednoduché. Sheldon si totiž robí nárok prakticky na všetko. Keď dôjde na vlajku ich bytu, začne naozajstná vojna. Sheldon do Leonardovho bytu dokonca pozve bezdomovcov, aby s nimi býval.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228135500 +0000" stop="20241228142000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (11)</title><desc>Amy má narodeniny. Sheldon jej chce dať tradičný narodeninový darček. Bernadette ale začína rodiť a všetci vyrážajú do nemocnice. Tam im povedia, nech idú ešte na chvíľu domov, že je ešte čas. Amy sa raduje, že predsa len dostane svoj darček. Raj medzitým omylom prezradí Bernadette a Howardovi, že budú mať dievčatko. A pretože Bernadette praskne voda, zídu sa zase všetci v nemocnici. Tam bilancujú, aký veľký kus cesty už spoločne prešli a čo všetko sa im podarilo.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228142000 +0000" stop="20241228144000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (13)</title><desc>Penny zažíva drobnú vzťahovú krízu. Má pocit, že sa Leonard už nesnaží tak, ako predtým. Na romantický víkend v kúpeľoch preto namiesto neho vezme Amy. Leonarda to mrzí, preto sa za ňou spolu so Sheldonom vypravia, aby to vyriešili. Sheldon im navrhne, že by im mohla pomôcť dohoda spolužijúcich a Leonard s Penny nakoniec súhlasia a nechajú ho, aby im ju spísal.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228144000 +0000" stop="20241228150500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (14)</title><desc>Sheldon síce robí pokroky, čo sa týka rozpoznávania pocitov druhých, napriek tomu mu príde ako dobrý nápad vyskúšať detektor emócií. Ukáže sa, že funguje celkom dobre, keď odhalí, že je Leonard naštvaný na Penny, že k nim pozvala brata, bez toho by to s ním prebrala.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228150500 +0000" stop="20241228153000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (13)</title><desc>Charlie má novú priateľku Miu. Tá sa snaží, aby ich vzťah nebol založený len na fyzickom uspokojení a neustále tak odďaľuje spoločný sex. Spočiatku s tým Charlie súhlasí, ale čoskoro sa to pre neho stáva nočnou morou.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228153000 +0000" stop="20241228160000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (14)</title><desc>Charlie po dlhých útrapách a prípravách konečne zorganizuje romantický večer s Miou, pri ktorom má dôjsť k naplneniu ich vzťahu. Veci sa však nevyvinú presne podľa jeho plánu. Alan sa začína schádzať s Charlieho poslednou ex-priateľkou.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228160000 +0000" stop="20241228162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (15)</title><desc>Miine nároky na Charlieho životosprávu sú značne vysoké a Charlie začne podvádzať. Mia to zistí a dochádza k hádke. Na Charliem teraz je, aby si uvedomil, či ju naozaj tak veľmi miluje alebo chce byť radšej sám sebou.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228162500 +0000" stop="20241228165500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (16)</title><desc>Jake bude mať dvanáste narodeniny a na svoju oslavu pozve aj Kandi. Alan má však obavy, ako jeho nová priateľka zapôsobí na prítomných hostí.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228165500 +0000" stop="20241228172000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu III (19)</title><desc>Douglas je konečne pripravený predstaviť Oliviu svojej rodine, ale stanoví niekoľko základných pravidiel, aby sa uistil, že Dottie nebude robiť žiadne problémy.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228172000 +0000" stop="20241228174000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu III (20)</title><desc>Keď Abishola privedie Deleho do nemocnice, zistí, že jej sen o tom, že sa stane lekárom, sa nemusí stať skutočnosťou. Kemi a Chukwuemekova matka sa zblížia, keď sa Ogechi pošmykne vo vani.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228174000 +0000" stop="20241228184500 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (7)</title><desc>Ďurova nočná mora spôsobí, že Erika prestane jesť! A chlpáči nájdu v kanáli 1200 Eur.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228184500 +0000" stop="20241228193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako každý rok chcú Susedia opäť stráviť sviatky v pokoji a mieri, no nie celkom to vyjde. Prvý konflikt vznikne okolo vianočného stromčeka. František na poslednú chvíľu zoženie aký-taký kus, no stromček záhadne zmizne. Je možné, že by si susedia navzájom kradli? Zuzana má na rozdiel od Ildikó, ktorá varí a vypeká, chuť osláviť sviatky osamote s Františkom. Ak osa nakoniec všetci dohodnú?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228193000 +0000" stop="20241228213500 +0000">
    <title>Posledný lovec čarodejníc</title><desc>Armády lovcov čarodejníc a bojovníkov „Sekery a kríža“ vedú celé stáročia svoju vojnu proti hrozivému nepriateľovi a bojujú s čarodejnicami na celom svete. Keď jeden z nich, Kaulder (Vin Diesel), zničí samotnú Kráľovnú čarodejníc (Julie Engelbrecht), tá ho s posledným výdychom prekľaje a odsúdi na večný život. Kaulder, navždy odtrhnutý od svojej rodiny, trávi celé storočia tým, čo vie najlepšie - loví a zabíja čarodejnice. Dnes je posledný svojho druhu a rady nepriateľa tiež poriadne zredli. Kaulderov boj sa však ešte nekončí, pretože zlé čarodejnícke sily sú stále prítomné, ukryté pred našimi zrakmi. Navyše sa im konečne podarilo priviesť späť k životu svoju Kráľovnú, a tá žije pre jediný cieľ - rozpútať na Zemi peklo, ukončiť Kaulderovu nesmrteľnosť a postaviť ľudstvo tvárou v tvár skaze. Osamelý lovec čarodejníc otvára v knihe svojho života novú kapitolu, naplnenú najťažšími úlohami a rozhodujúcim bojom. Bude to posledná kapitola?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228213500 +0000" stop="20241228234000 +0000">
    <title>Kniha prežitia</title><desc>V nie príliš vzdialenej budúcnosti, asi tridsať rokov po finálnej vojne, prechádza pustinami kontinentu, ktorý býval Amerikou, osamelý muž. Všade navôkol sa nachádzajú opustené mestá, rozpadajúce sa cesty, spálená zem – pomníky nedávnej katastrofy. Civilizácia neexistuje, zákony neplatia. Cesty patria gangom, ktoré sú schopné človeka zabiť kvôli topánkam, kvôli hltu vody... Alebo proste len tak. Ale na tohto pútnika nestačia. Eli (Denzel Washington), ktorý sa nestal bojovníkom z vlastnej vôle, ale z nutnosti, túži po pokoji a mieri, ale keď je k tomu donútený, rozdrví svojich protivníkov skôr, než si stačia uvedomiť, akej osudnej chyby sa dopustili. Dôvodom jeho boja nie sú obavy o vlastný život, ale nádeje na budúcnosť – nádeje, ktorú opatruje a chráni už viac ako tridsať rokov a je rozhodnutý ju premeniť na skutočnosť. Eli, poháňaný zmyslom pre povinnosť a vedený vierou v čosi väčšie, než je on sám, robí všetko, čo treba, aby prežil – a pokračoval vo svojom úsilí. Len jediný muž v tomto zničenom svete chápe, akú moc má Eli vo svojich rukách, a je rozhodnutý ju získať pre seba: Carnegie (Gary Oldman), samozvaný despotický vládca improvizovaného mesta zlodejov a zabijakov. Carnegieho adoptívnu dcéru Solaru (Mila Kunis) Eli fascinuje z iného dôvodu: ponúka nádeji na lepší život, než panuje v ríši jej otca. Ani pre jedného z nich ale nebude jednoduché Eliho presvedčiť, aby sa vzdal svojich plánov. Nie je ochotný pred ničím – a pred nikým – kapitulovať. Je nútený naplniť svoj osud a zachrániť zmučené ľudstvo...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241228234000 +0000" stop="20241229010500 +0000">
    <title>Kriminálka Hamburg: Jednotka špeciálnych operácií (1/2)</title><desc>Na prístavisku v Hamburgu vybuchne nálož, ktorá si vyžiada obete na životoch a zranenia. Zatiaľ čo polícia prípad vyšetruje, prichádza anonymný telefonát: Na lodi je ďalšie výbušné zariadenie. Skôr, ako sa špecialisti na ich zneškodňovanie stihnú nalodiť, dôjde k výbuchu, ktorý spôsobí ďalšie vážne zranenia a obete na životoch. Zatiaľ čo sa záchranka a hasiči snažia situáciu zvládnuť, polícia dostane žiadosť o peniaze s hrozbou ďalšieho útoku. Verena Klausenová a jej tím robia všetko pre to, aby zabránili ďalším výbuchom. Kto by mohol stáť za týmto zločinom? A prečo je Verene na politickej úrovni aj zo strany jej nadriadených neustále sťažované úspešné vedenie tejto operácie? Policajná veliteľka Verena Klausenová (Henny Reents) sa musí presadiť nielen v boji proti páchateľom, ale aj v napätom prostredí policajnej a politickej spoločnosti, v ktorej dominujú muži. Ona a jej tím sú počas svojich mimoriadnych misií konfrontovaní s rôznymi stupňami narcizmu, paranoje a sociopatie. Nejde len o násilie a boj proti násiliu, ale aj o morálku, ktorá si hľadá svoje miesto aj v zdanlivo beznádejných situáciách.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229010500 +0000" stop="20241229023500 +0000">
    <title>Kriminálka Hamburg: Jednotka špeciálnych operácií (2/2)</title><desc>Jasper má osem rokov a je synom Frederika Thalforta, milionára a podnikateľa v oblasti logistiky s celosvetovou pôsobnosťou. Rodina žije v extrémnej izolácii zo strachu pred zločineckými útokmi. Mariana, Jasperova opatrovateľka, pracuje pre rodinu už mnoho rokov. Keď sprevádza Jaspera na lekárske vyšetrenie, chlapca unesú. Mariane sa podarí presvedčiť únoscov, aby ju od dieťaťa neoddeľovali. Jej zmiznutie znamená, že sa sama stane terčom. Zatiaľ čo sa stále hľadajú možní komplici a Marianin život je podrobne skúmaný, prichádza požiadavka na výkupné. Namiesto toho, aby dôveroval Verene a jej tímu, chce Thalfort vyriešiť veci na vlastnú päsť. Na škodu Vereny, ktorá sa musí vyrovnať s nevraživosťou vedenia: Niekto z jej vlastných radov vraj o únose vedel... Policajná veliteľka Verena Klausenová (Henny Reents) sa musí presadiť nielen v boji proti páchateľom, ale aj v napätom prostredí policajnej a politickej spoločnosti, v ktorej dominujú muži. Ona a jej tím sú počas svojich mimoriadnych misií konfrontovaní s rôznymi stupňami narcizmu, paranoje a sociopatie. Nejde len o násilie a boj proti násiliu, ale aj o morálku, ktorá si hľadá svoje miesto aj v zdanlivo beznádejných situáciách.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229023500 +0000" stop="20241229043500 +0000">
    <title>Matrix</title><desc>Nanešťastie vám nikto nemôže vysvetliť, čo Matrix vlastne je – musíte to zažiť na vlastnej koži... Mali ste už niekedy pocit, že všetko je len akási fasáda? Že farby občas pôsobia príliš umelo, že údajná realita je len akýsi diaľkovo ovládaný sen a že sa proti vám určite všetci sprisahali? Ak áno, tak by ste sa buď mali čo najrýchlejšie zveriť do rúk odborníkov - alebo si pozrieť túto skvelú, medzičasom už kultovú filmovú lahôdku od bratov Wachowskich. Alebo oboje. Počítačovému špecialistovi Thomasovi Andersonovi (Keanu Reeves), ktorý sa však najlepšie vo svojej koži cíti, len keď sa ukryje za svoj nick Neo, sa jedného dňa konečne podarí skontaktovať sa so skupinou odbojárov, združenou okolo tajomného Morphea (Laurence Fishburne), ktorý ho zanedlho zasvätí do tajomstva, ktoré by pripravilo nočné mory i tomu najzarytejšiemu optimistovi pod slnkom: svet, ako si Neo myslí, že ho vníma, je len ilúziou vyprodukovanou neuveriteľne vyspelou umelou inteligenciou menom Matrix, ktorá z ľudskými embryami zaobchádza ako s tužkovými baterkami... Len Vyvolený môže Matrix a jeho prisluhovačov poraziť - a Neo nie je len tak náhodou prešmyčkou anglického slova One, čiže The One, Vyvolený...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20241228040500 +0000" stop="20241228050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228074000 +0000" stop="20241228080000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228081500 +0000" stop="20241228084000 +0000">
    <title>Bedeker (4/12)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228084000 +0000" stop="20241228090000 +0000">
    <title>Svetové dedičstvo UNESCO na Slovensku</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228112500 +0000" stop="20241228120000 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228121500 +0000" stop="20241228131000 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228163000 +0000" stop="20241228170000 +0000">
    <title>Bedeker (5/12)</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228225500 +0000" stop="20241228225600 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228234500 +0000" stop="20241229000500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229005500 +0000" stop="20241229012500 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228050500 +0000" stop="20241228060000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228060000 +0000" stop="20241228061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228061500 +0000" stop="20241228070000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228070000 +0000" stop="20241228071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228071500 +0000" stop="20241228074000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228080000 +0000" stop="20241228081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228090000 +0000" stop="20241228093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228093000 +0000" stop="20241228100000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228100000 +0000" stop="20241228101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228101500 +0000" stop="20241228103000 +0000">
    <title>Československý filmový týždenník</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228103000 +0000" stop="20241228110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228110000 +0000" stop="20241228112500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228120000 +0000" stop="20241228121500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228131000 +0000" stop="20241228133000 +0000">
    <title>Reportéri - zostrihy 2024</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228133000 +0000" stop="20241228140000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228140000 +0000" stop="20241228144500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228144500 +0000" stop="20241228150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228150000 +0000" stop="20241228153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228153000 +0000" stop="20241228160000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228160000 +0000" stop="20241228163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228170000 +0000" stop="20241228173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228173000 +0000" stop="20241228180000 +0000">
    <title>Kultúra SK</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228180000 +0000" stop="20241228185000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228185000 +0000" stop="20241228190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228190000 +0000" stop="20241228203000 +0000">
    <title>Supervolebný rok</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228203000 +0000" stop="20241228210000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228210000 +0000" stop="20241228213000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228213000 +0000" stop="20241228220000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228220000 +0000" stop="20241228222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228222500 +0000" stop="20241228225500 +0000">
    <title>Kultúra SK</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241228225600 +0000" stop="20241228234500 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229000500 +0000" stop="20241229001500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229001500 +0000" stop="20241229005500 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229012500 +0000" stop="20241229015500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229015500 +0000" stop="20241229022000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229022000 +0000" stop="20241229031500 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229031500 +0000" stop="20241229034000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229034000 +0000" stop="20241229040500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20241228045500 +0000" stop="20241228053500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Problémový pacient: Doktorka Vojtková (44) privolá políciu kvôli vyčíňaniu pacienta Laca (44), ktorý nechce opustiť nemocnicu. Napriek doktorkiným slovám, že pacient je vyliečený sa Laco cíti zle a odmieta odísť domov. Do práce v tom čase prichádza zdravotná sestra Hana (26), ktorej Laco vyznáva lásku a tvrdí, že chce v nemocnici zostať kvôli nej. Houseboat: Polícia je privolaná neznámou ohlasovateľkou kvôli vlámaniu. Stretávajú vystrašenú Simonu (17), ktorá políciu síce nevolala, no čaká v bezpečí na priateľa Ondreja (18).Ten išiel na vlastnú päsť chytiť zlodeja, ktorý sa mu vlámal do houseboatu. Pred inkriminovaným houseboatom sa stretáva polícia s Ondrejom, ktorý sa správa podozrivo. V houseboate polícia objaví zviazanú Moniku (27). Nezodpovedná matka: Alica (62) privolá políciu. Má strach o vnuka Janka (6), ktorého je opatrovníčkou. Janka zverila na deň jeho mame Kataríne (26), no tá ho podľa dohody nevrátila späť. Polícia a Alica nájdu v Kataríninom byte opitého Dušana (31). Vyjde najavo, že Dušan podal Jankovi alkohol a zamkol ho v kúpeľni. Súkromné očko: Karolína (32) má podozrenie, že je už niekoľko dní sledovaná. Jej priateľ Filip (34) jej neverí, no Karolína ukazuje polícii podozrivé čierne auto. Polícia v aute objavuje Radoslava (43), ktorý obvinenia popiera. Usvedčia ho Karolínine fotky vo fotoaparáte na zadnom sedadle.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228053500 +0000" stop="20241228062000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež v električke: Polícia zakročí pri hádke medzi Elenou (63) a Táňou (27). Táňa obviňuje Elenu z ublíženia jej dieťaťu (5). Elena tvrdí, že jej Táňa s dcérou v električke ukradli obálku s dôchodkom. Táňa to popiera, no po preverení jej totožnosti vysvitne najavo, že bola viackrát obvinená z krádeže. Pri pokuse o útek je chytená políciou a zatknutá. Obálka s dôchodkom sa skrýva v plyšovom mackovi jej dcéry, ktorá bude predaná sociálke. Prázdny kočík: Monike (27) niekto ukradol z kočíka malú dcérku. Polícia objaví v parku Milana (34), ktorý drží v náruči malé dieťa. Monika tvrdí, že ide o jej zmiznutú dcéru. Milanova manželka Blažena (29) sa manžela zastáva – ich dieťa dokonca nie je dievča, ale chlapec. Do situácie prichádza Roman (33), Monikin manžel. Ospravedlňuje sa za Monikino správanie. Pri pôrode im zomrela dcérka a doteraz sa s tým nevyrovnala. Návrat z väzenia: Polícia je privolaná kvôli vlámaniu do rodinného domu. V dome zvádza súboj Marek (23) s Danielom (29). Keď Marek zbadá políciu snaží sa uniknúť, no zadržia ho. Vyšetrovanie ukáže, že Marek je bývalý priateľ Moniky (26) a otec Tamarky (3), ktorý sa len nedávno vrátil z väzenia. Monika si počas Markovho pobytu za mrežami našla nového priateľa a nechcela ho pustiť k Tamarke (3). Rozhodol sa teda vlámať za dcérou do domu. Polícia Mareka odvedú. Fetiš: Žanete (23) zmizla spodná bielizeň zo skrinky na plavárni. Manažér plavárne Rastislav (41) tvrdí, že kľúče ma len zákazník a on, no odmieta svoju vinu. Krik v soláriu privedie políciu k Ingrid (38), ktorá videla staršieho muža privoniavať si k jej bielizni. Rastislav v opise spoznáva ich nového upratovača Pavla (56). Polícia v upratovacej miestnosti objavuje ukradnutú spodnú bielizeň a Pavla odvádza na stanicu.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228062000 +0000" stop="20241228070500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Autobusový zájazd: Polícia pri obchôdzke objaví plačúcu Justínu (71). Bola s manželom Gustávom (72) na zájazde a ten ju po hádke nechal v cudzom meste samú. Odišiel preč aj so zájazdom. Polícia kontaktuje napriek Justíninej nevôli autobusovú spoločnosť. Šofér Patrik (33) tvrdí, že v autobuse sa nenachádza ani Gustav. Polícia sa s vystrašenou Justínou vydá do reštaurácie, kde prebehla hádka. Objavia tam Gustáva, ktorý rovnako ako Justína nadobudol dojem, že ho po hádke opustila. Streľba v centre voľného času: V centre voľného času postrelil Maroš (13) airsoftovou zbraňou rómske dievčatko Majku (11). Polícia nájde Maroša zavretého na záchode. Majke ublížiť nechcel, no vysmievala sa mu ako tancuje. Po príchode Marošovho otca Borisa (32) vysvitne, že práve on dal Marošovi zbraň, pretože centrum začali navštevovať podľa jeho slov neprispôsobiví občania a cudzinci. Polícia predvolá oboch na policajnú stanicu a napomenie Borisa, aby sa vyhol xenofóbnym rečiam. Podzemné parkovisko: Imrich (41) nahnevane tlčie do parkovacieho automatu. Automat mu zožral parkovací lístok, obslužný personál nikde a on sa nevie dostať z parkoviska. Manažérka parkoviska Lenka (34), Imrichová sestra, ho obviňuje, že je klamár a nezaplatil za parkovné. Navyše sa zdá, že keď chcel odísť bez platenia ublížil zamestnankyni Zuzane (53), po ktorej zostali na zemi stopy krvi. Obetavá dcéra: Monika (16) zavolá políciu, lebo jej kamarátka Elena (16) je držaná proti vôli v byte s dvomi chlapcami. Policajti v byte objavia sporo odetú Elenu s Marekom (18) a Samom (18). Elena tvrdí, že sa nič nedeje, na čo ju Monika vyzýva, aby povedala pravdu. Do bytu prichádza privolaná Elenina mama Viera (44), ktorá v Marekovi spoznáva syna jej šéfa.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228070500 +0000" stop="20241228075000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Pravda alebo odvaha: Andrej (15) privolá políciu, pretože jeho opitý otec ohrozoval rodinu sekerou. Andrejovi sa podarilo uniknúť, no mama je stále v dome. Obvinený Jozef (52) je zaskočený najmä preto, že nemá rodinu a je starým mládencom. Policajti chcú od Andreja vysvetlenie, objavia ho však skákať po ich policajnom aute. Kamarát Viktor (15) ho pri tom natáča na mobil. Chlapci sa vydajú na útek, no Andrej je políciou zadržaný. Manžel násilník: Marta (31) upozorní políciu na nehybne ležiacu ženu, Jolanu (29). Ukáže sa, že Jolana je v poriadku – nevzala si len kľúče od domu a nechcela nikoho v noci rušiť. Policajti ju napriek Jolaninej nevôli odvedú domov. Jolanin syn Štefan (9) obviní otca Šimona (33), že mamu bije. Štefan aj Jolana to odmietajú. Po chvíli Jolana naberie odvahu a prizná, že manžel sa správa násilne a v noci ju vyhodil z domu. Polícia Šimona zatýka a odvádza na stanicu. Strelec: Gregor (26) privolá políciu. Spadol z bicykla po tom ako naňho niekto vystrelil. Polícia neďaleko stretáva dievčatko (10) zduté na svojho brata, pretože jej nedal vystreliť z kuše. Policajti objavia v kríkoch vystrašených chlapcov Šimona (14) a Dávida (14). Polícia kontaktuje Šimonovho otca Fedora (43), ktorý deti medzičasom už hľadá. Kušu ukradli chlapci Fedorovi z chaty. Ten sa Gregorovi ospravedlňuje a chce sa s ním vyrovnať. Policajti ho napriek tomu musia predvolať na stanicu. Tréner: Polícia je privolaná kvôli bitke na tenisovom kurte. Martin (16) tvrdí, že Ján (16) nezniesol prehru a tak ho napadol. Polícia spacifikuje utekajúceho Jána a objavuje popáleniny na jeho tele. Do situácie prichádza tréner Mário (43), z ktorého má Ján očividne strach. Výjde najavo, že Mário Jána šikanuje za každú chybu, či prehratý zápas. Ján zaplatil Martinovi, aby prehral a zabránil trénerovmu ponižovaniu. Martin však dohodu nedodržal a preto sa pobili. Tréner sa Mária snaží za reči napadnúť. Polícia ho odvedie na stanicu.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228075000 +0000" stop="20241228085500 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228085500 +0000" stop="20241228094500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (2)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú explóziu auta, pri ktorej zahynuli traja ľudia. Náhodným svedkom výbuchu boli aj kapitán Beran so svojou sestrou...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228094500 +0000" stop="20241228103500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (3)</title><desc>Vo vilovej štvrti je nájdená pobodaná žena, atraktívna manželka podnikateľa zo susedstva. Špecialisti rozpletajú zložitú sieť susedských vzťahov. Vraždil žiarlivý manžel alebo vydieraný milenec?</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228103500 +0000" stop="20241228111500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (7)</title><desc>V aute s otvorenými dverami u spolucestujúceho je nájdený mŕtvy David Avila. Odtlačky prstov vedú k druhému cestujúcemu, Luisovi Carterovi. Ten bol nedávno prepustený po tom, čo si odsedel dvadsaťjeden rokov za krádež. Po Carterovi sa však akoby zľahla zem. Vychádza najavo, že Avila dobrovoľne vyzdvihoval bývalých väzňov a vozil ich, kam si priali. Dokonca si o tom viedol záznamy, ktoré sa však stratili...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228111500 +0000" stop="20241228121000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (8)</title><desc>Sloaneová vážne uvažuje o odchode z NCIS a spomína, že sa odsťahuje na Kostariku. Vzápätí k nej ale dorazí správa, po ktorej na svoje plány zabudne. V Afganistane sa našiel opustený školský autobus so zavraždeným vodičom...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228121000 +0000" stop="20241228130500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (9)</title><desc>Tím je bez Sloaneovej, tá zostala v Afganistane. Každému zo svojich kolegov ešte napísala list na rozlúčku a nechala niečo zo svojej kancelárie. Torresovi darovala rybku, ktorú Torres ale nechce. V mraziacom potravinárskom aute je nájdený mŕtvy Martin Delfino...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228130500 +0000" stop="20241228140000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (10)</title><desc>Námornícky konvoj preváža zbrane, keď jednému z vodičov pred auto vbehne zatúlaný pitbul a auto prudko zabrzdí. Z auta spadne protilietadlová strela a k prípadu je preto privolaný tím NCIS. Gibbs sa od chvíle, čo mu zomrela krstná dcéra, chová trochu zvláštne, a tak zo všetkého najviac prejavuje záujem o psa. Ten sa neskôr nájde zranený v lese...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228140000 +0000" stop="20241228160000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Duch minulých Vianoc</title><desc>Komisár Patterson si počas Vianoc spomenie na svoj vlastný prípad z roku 1977, lebo na sviatky príde na ostrov investigatívna youtuberka, ktorá vraj má nové skutočnosti o starom prípade zmiznutého dieťaťa. Podľa nejasnej fotky zistia podobu vraha, ktorý vyzerá ako duch smrti a podobá sa na obyvateľa ostrova. Nevilla na Vianoce nepríde navštíviť mama, lebo išla k jeho sestre, ktorá má rodiť. Ale na letisku popletú batožinu a zoznámi sa na parkovisku so Sophie...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228160000 +0000" stop="20241228170000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (4)</title><desc>Voight a jeho blízki len tak prežili bombový útok, ktorý bol na nich nastražený. Voightovi je jasné, že za útokom je s veľkou pravdepodobnosťou nedávno prepustený zločinec James Beckett, ktorý si s ním teraz vybavuje účty.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228170000 +0000" stop="20241228180000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (5)</title><desc>Ruzek dostane od informátora tip na plánované prepadnutie. Ide teda do akcie v utajení a neinformuje o tom Voighta. Celá akcia sa zvrtne a na mieste lúpeže skončia dvaja mŕtvi páchatelia a jedna civilistka.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228180000 +0000" stop="20241228185500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (2/16)</title><desc>Na protidrogové oddelenie prichádza nový šéf. Rizzoliová ho dobre pozná, pretože spolu kedysi pracovali. Teraz ich čaká prípad vraždy mladej študentky žurnalistiky, ktorá na vlastnú päsť zháňala materiály o drogových díleroch ...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228185500 +0000" stop="20241228195500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (3/16)</title><desc>Na večierku na počesť darcov kostnej drene sa Maura zoznámi s mladým lekárom a strávi s ním časť noci. Muž je ale na druhý deň nájdený mŕtvy. Ukáže sa, že nebol lekár, ale drogový díler a vyhadzovač. Maura je podozrivá z vraždy ...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228195500 +0000" stop="20241228210000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (4)</title><desc>Mladá úspešná youtuberka je nájdená mŕtva vo svojom štúdiu. Špecialisti musia preniknúť do zákulisia internetového biznisu a zoznámiť sa aj s jej fanúšikmi aj "hatermi"...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228210000 +0000" stop="20241228220000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (5)</title><desc>Z nemocnice utečie ťažko zranený muž, ktorý trpí totálnou stratou pamäti a nepozná ani svoju identitu. Na tele má nacistické tetovanie. Po jeho úteku sú Špecialisti privolaní k dvom vraždám...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228220000 +0000" stop="20241228230000 +0000">
    <title>S chladom zabijaka II (1)</title><desc>Počas víkendu Dňa vďakyvzdania je objavené brutálne zavraždené typické dievča zo susedstva. Vyšetrovateľom trvá viac ako rok, kým odhalia temnú posadnutosť, ktorá viedla k jej vražde. Známy raper a herec Ice-T sprevádza seriálom o šokujúcich skutočných zločinoch. Dramatické rekonštrukcie udalostí vnesú do prípadov nové svetlo. Každá epizóda skúma jeden kriminálny prípad, odhalí nečakané zvraty a ukáže, ako chamtivosť, vášeň či iné motívy viedli až k vražde. V seriáli nie je núdza o archívne zábery a rozhovory s detektívmi či ľuďmi, ktorých tieto zločiny zasiahli a obrátili ich životy naruby.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228230000 +0000" stop="20241228235000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (4)</title><desc>Voight a jeho blízki len tak prežili bombový útok, ktorý bol na nich nastražený. Voightovi je jasné, že za útokom je s veľkou pravdepodobnosťou nedávno prepustený zločinec James Beckett, ktorý si s ním teraz vybavuje účty.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241228235000 +0000" stop="20241229003000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (5)</title><desc>Ruzek dostane od informátora tip na plánované prepadnutie. Ide teda do akcie v utajení a neinformuje o tom Voighta. Celá akcia sa zvrtne a na mieste lúpeže skončia dvaja mŕtvi páchatelia a jedna civilistka.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229003000 +0000" stop="20241229012000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (4)</title><desc>Mladá úspešná youtuberka je nájdená mŕtva vo svojom štúdiu. Špecialisti musia preniknúť do zákulisia internetového biznisu a zoznámiť sa aj s jej fanúšikmi aj "hatermi"...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229012000 +0000" stop="20241229020500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (5)</title><desc>Z nemocnice utečie ťažko zranený muž, ktorý trpí totálnou stratou pamäti a nepozná ani svoju identitu. Na tele má nacistické tetovanie. Po jeho úteku sú Špecialisti privolaní k dvom vraždám...</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229020500 +0000" stop="20241229033500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229033500 +0000" stop="20241229043500 +0000">
    <title>Mesto tieňov</title><desc>V mŕtvom ramene sa nájde rozložená mŕtvola zaťažená železom a kováčskou nákovou. Identita zavraždeného prinesie množstvo otázok a takmer žiadnu odpoveď. Napokon sa ukáže, že za chladnokrvným zločinom sa skrýva bezcitný a despotický vrah. Navyše polícia pri razii na nepovolenej technopárty zatkne dcéru Ivana Tomečka. Ivan sa obáva, že jeho dcéra berie drogy.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20241228050000 +0000" stop="20241228060500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228060500 +0000" stop="20241228073500 +0000">
    <title>Všetci sú za dverami</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228073500 +0000" stop="20241228085000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228085000 +0000" stop="20241228093000 +0000">
    <title>Herkules V (2)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228093000 +0000" stop="20241228102500 +0000">
    <title>Herkules V (3)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228102500 +0000" stop="20241228112500 +0000">
    <title>Sanitka (9)</title><desc>Hrdinom deviatej časti je Vojtěchov brat Jaroslav. Práca s koňmi rapídne zhoršuje jeho očnú chorobu. Keď sa dokonca poraní, Vojtěch ho odvezie do Prahy. Tu sa zase Jarda dostáva pod vplyv pochybnej party a pri bitke ho vážne porania. Vojta dostáva smutnú príležitosť – ísť sanitkou, aby zachránil vlastného brata. Súčasne získa ponuku na dlhodobú stáž v Londýne, čo zariadil Dr. Mádr, ale odmieta, aby nebol Jarda sám. Ten konečne nachádza zmysel života v hudbe a prijíma miesto učiteľa v Ľudovej škole umenia.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228112500 +0000" stop="20241228124500 +0000">
    <title>Sanitka (10)</title><desc>Doktora Skalku vtiahnu do komplikovaného prípadu, ktorý spočiatku vyzerá ako samovražda. Ide však o manželskú neveru. Nepríjemnosti, ktoré mu spôsobí milenec vydatej ženy, ho naplno zamestnávajú, čo je vlastne dobré, pretože sa v tom istom čase dozvedá o svojej zlovestnej chorobe – rakovine. Po oslave narodenín sa ide rozlúčiť so svojimi láskami, Veronikou a Janou. Nasleduje hospitalizácia a... A potom už len kremácia. Všetky sanitky na pohrebe vzdávajú doktorovi Skalkovi hold rozsvietenými svetlami a húkaním klaksónov.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228124500 +0000" stop="20241228135000 +0000">
    <title>Sanitka (11)</title><desc>Po havárii veľkého dopravného lietadla v Suchdole pri Prahe dokáže pražská záchranná služba svoje vysoké profesionálne i morálne kvality. To je dôstojný záverečný akord seriálu o ľuďoch, ktorí povinnosť pomáhať svojimi blížnym chápu ako najvyššie poslanie človeka... Havária dopravného lietadla 30. októbra 1975 v pražskom Suchdole si vyžiadala 79 životov. Vďaka rýchlej a profesionálnej pomoci záchranných zložiek prežilo 41 ľudí zo 120 pasažierov na palube. Pred katastrofou zavolá Eva doktora Vojtěcha Janderu a znovu sa pokúša zaútočiť na jeho city podrobným opisom svojich depresií. Eliška sa rozhodne Evu navštíviť. Počas rozhovoru s Evou povolajú Vojtěcha do služby a on musí okamžite vyraziť na miesto katastrofy lietadla, aby zachraňoval ľudské životy. Eva nemôže pochopiť jeho odchod bez rozlúčky, čím dokazuje svoje sebectvo. Otec Jandera sa napokon rozhodne vrátiť na vidiek. Obaja jeho synovia obstáli v ťažkých konfliktoch a našli si miesto v živote.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228135000 +0000" stop="20241228145000 +0000">
    <title>Zmija (11)</title><desc>Zahraničná hodnostárka na návšteve USA sa stane novým terčom vraha, ktorý predtým zabil jej otca.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228145000 +0000" stop="20241228154500 +0000">
    <title>Zmija II (1)</title><desc>Zmija sa vracia do ulíc Metro City. Nový prototyp dostane bývalý agent CIA Thomas Cole (Jeff Kaake) a jeho tím: technik Frankie Waters (Joe Nipote) a systémová programátorka Dr. Allie Farrowová (Dawn Stern). Po smrti svojho partnera sa k tímu Zmija pridáva policajtka Cameron Westlakeová (Heather Medway). Tím sa potom sústredí na dolapenie Dekkera, bankového lupiča, ktorý jazdí v obrnenom kamióne a terorizuje mesto.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228154500 +0000" stop="20241228164500 +0000">
    <title>A-Tím V (8)</title><desc>Bývalý politický poradca ponúka výmenu denníka, ktorý by mohol poškodiť niektorých popredných politikov, za stretnutie s jeho dcérou - ktorú Face balí. Potom sa Murdock dozvie, že tento muž môže byť Faceov otec a dcéra Faceova sestra a spôsobuje mu to dilemu, či to má svojmu priateľovi povedať.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228164500 +0000" stop="20241228174000 +0000">
    <title>A-Tím V (9)</title><desc>A-Tím cestuje do Hongkongu po tom, čo Hannibal zmizne v akcii počas samostatnej misie pri sledovaní ukradnutého plutónia. S pomocou Stockwella dúfajú, že včas dokončia Hannibalovu misiu a nájdu a zachránia samotného Hannibala.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228174000 +0000" stop="20241228183500 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (12)</title><desc>Brandonov výlet ho privedie k bývalej láske Emily Valentine, ktorej skrútená posadnutosť raz rozbila ich lásku. Teraz emocionálne zdravá Emily je nadšená, že ho vidí a obaja strávia romantický týždeň v San Franciscu.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228183500 +0000" stop="20241228192500 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (13)</title><desc>V San Franciscu sa Brandon dozvie, že Emily bola prijatá do prestížneho Cousteau Institute vo Francúzsku, ale nechce sa ho zúčastniť, pretože ona a Brandon sú zamilovaní. Brandon sleduje jej vášeň pre morskú biológiu a povzbudzuje ju, aby pokračovala vo svojom sne.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228192500 +0000" stop="20241228200000 +0000">
    <title>Alf II (22)</title><desc>Maura, Kateina bývalá spolubývajúca z vysokej školy, zazrie Alfa, ako sa dobýva do chladničky, a domnieva sa, že je to imaginárny priateľ, ktorý ju navštevoval počas siedmich rokov v alkoholovom opojení.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228200000 +0000" stop="20241228205500 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228205500 +0000" stop="20241228224000 +0000">
    <title>Televarieté</title><desc>Legendárny zábavný program s Jiřinou Bohdalovou a Vladimírom Dvořákom. Televarieté je veľmi úspešná televízna šou, ktorá v 70. a 80. rokoch dokázala inteligentným a vkusne pojatým humorom pobaviť divákov vďaka účasti Jiřiny Bohdalovej a Vladimíra Dvořáka v rolách sprievodcov programom. Ich scénky nabité vtipnými dialógmi a zakončené neuveriteľnou perlou celého humoru bavili divákov nielen v čase premiérového vysielania, ale aj dnes, pri niekoľkoročnej repríze. Jiřína Bohdalová predstavuje ten dynamickejší článok z oboch moderátorov, hýri vtipom aj ironickými poznámkami, Vladimír Dvořák je skôr jej decentným protipólom, ale aj on diváka baví práve mnohokrát tou svojou nerozhodnosťou a neistotou. Dohromady tvoria neuveriteľne excelentný moderátorský pár, ktorý okrem účasti vo vlastných scénkach uvádza na javisko svojich hostí v podobe umelcov nielen českých, ale aj mnohých významných umelcov zahraničných – talianskych, poľských, sovietskych… Televarieté je program, kde nechýba okrem spomínanej hovorenej komiky tanec, artistické čísla a ďalšie zábavné vystúpenia.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241228224000 +0000" stop="20241229002000 +0000">
    <title>Všetci sú za dverami</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229002000 +0000" stop="20241229013000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229013000 +0000" stop="20241229030500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229030500 +0000" stop="20241229035000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229035000 +0000" stop="20241229050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>28.12.2024</date>
  </programme>
    </tv>