<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250101073000 +0000" stop="20250101080000 +0000">
    <title>Lesné chrámy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101080000 +0000" stop="20250101090000 +0000">
    <title>Hohenlohe knieža Tatier</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101090000 +0000" stop="20250101101500 +0000">
    <title>Prípad Slovenská republika</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101124500 +0000" stop="20250101140500 +0000">
    <title>Peter Dvorský</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101140500 +0000" stop="20250101152500 +0000">
    <title>Rodiská a doliny</title><desc>Dokumentárna panoráma Viliama J. Grusku zachytáva dve doliny a tri obce na rozhraní Liptova a Oravy v procese histórie, kultúry, medziľudských vzťahov a prírodných podmienok. Je to autobiografické rozprávanie popredného slovenského etmografa, scénografa a folklóristu vychádzajúce tak z vlastných skúmaní a spomienok, ako aj z prehovorov ľudí, ktorí do tohto regiónu neodbytne patria. Nádherné prírodné scenérie videné kamerou R. Krivdu sú doplnené množstvom dobových fotografií ľudí a krajiny, čo ozvláštňuje rozprávačovu niť faktov, javov a procesov daného neveľkého územia.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101152500 +0000" stop="20250101173000 +0000">
    <title>Rok na dedine</title><desc>Rok na dedine je film, ktorý rozpráva o výročných obyčajoch jednotlivých ročných období v slovenskej dedine. Autori vychádzali zo starých tradičných zvykov, spevov, hudby a tancov, aby ukázali, koľko krásy a poézie má v sebe ľudové umenie a kultúra na Slovensku. Film Rok na dedine mal svoju televíznu premiéru v roku 1967.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101173000 +0000" stop="20250101174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101174000 +0000" stop="20250101175000 +0000">
    <title>Ako vítali Nový rok</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101175000 +0000" stop="20250101180000 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101183500 +0000" stop="20250101184500 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101230000 +0000" stop="20250101231000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101070000 +0000" stop="20250101073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101101500 +0000" stop="20250101124500 +0000">
    <title>Novoročný koncert Viedenských filharmonikov</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101180000 +0000" stop="20250101182500 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101182500 +0000" stop="20250101183500 +0000">
    <title>Andyho dobrodružstvá s dinosaurami</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101184500 +0000" stop="20250101190000 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101190000 +0000" stop="20250101200000 +0000">
    <title>Novoročný koncert Slovenskej filharmónie - 1. časť</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101200000 +0000" stop="20250101201500 +0000">
    <title>Nad Tatrou sa blýska</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101201500 +0000" stop="20250101210000 +0000">
    <title>Novoročný koncet Slovenskej filhrmónie - 2. časť</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250101210000 +0000" stop="20250101230000 +0000">
    <title>Tančiareň</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250101054000 +0000" stop="20250101071000 +0000">
    <title>Bleskový Manou</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101071000 +0000" stop="20250101074000 +0000">
    <title>Zázračná moc</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101074000 +0000" stop="20250101093000 +0000">
    <title>Prisľúbená princezná</title><desc>Moderne spracovaná rozprávka s dobrodružným príbehom zavedie diváka na exotický ostrov, kde žije kráľ, ktorý má dvanásť dcér. O ruku najmladšej z nich sa uchádza nebezpečný pirát Za Bié Ocradé a sirota Juraj, ktorého touto úlohou poveril jeho pán knieža Honorád. Juraj sa do krásnej princeznej zamiluje a musí bojovať so svojím svedomím - či dá prednosť láske alebo poslušnosti.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101110000 +0000" stop="20250101120000 +0000">
    <title>Neberte nám princeznú</title><desc>Pôvodný televízny muzikál pre deti a mládež. Hrdinka Katka má u svojich rodičov všetko po čom túži. Rodičia však vo víre svojich povinností a záľub nemajú čas na to najhlavnejšie. Preto sa Katka vo svojej rodine cíti rovnako opustená ako dobre zaopatrené deti v detskom domove. Pôvodný televízny muzikál pre deti a mládež. Hrdinka Katka má u svojich rodičov všetko po čom túži. Rodičia však vo víre svojich povinností a záľub nemajú čas na to najhlavnejšie. Preto sa Katka vo svojej rodine cíti rovnako opustená, ako dobre zaopatrené deti v detskom domove. Katka nevie rodičom prepáčiť, že sa jej vôbec nevenujú, a preto sa radšej utieka do sveta rozprávky, medzi deti, kde nájde aj svoju lásku. Populárny muzikál s hudbou Deža Ursínyho.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101121000 +0000" stop="20250101131000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Hviezdne toliare</title><desc>Rozprávka o malom dievčatku – sirote, ktorá smrťou rodičov všetko stratila. Mala iba chatrné šatôčky na tele a kúsok chleba v ruke. Dievčatko sa vydalo na cestu do neznáma. Čoskoro stretla hladného muža a darovala mu kúsok chleba. Na ďalšej ceste rozdala aj ostatné veci, a tak mu zostala iba košieľka, ktorú raz v noci dala premrznutému chlapcovi. Vtom však začali z neba padať hviezdy, ktoré sa premenili na strieborné mince a dievčatko malo na sebe aj novučičkú košieľku. Mince pozbierala a mala z čoho žiť.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101131000 +0000" stop="20250101143500 +0000">
    <title>Čarovný kamienok</title><desc>V jednej rozprávkovej krajine žili ľudia dlhé roky spokojne, mali svoje bežné radosti aj starosti, tešili sa z prírody naokolo, majestátneho lesa. Neprekážalo im, že je panstvo opustené a nemajú žiadneho pána. Mali pokoj a mohli si žiť slobodne. Nikto netušil, že príchod panstva znamená zmenu života k horšiemu. A netušili to ani obyvatelia lesnej ríše, ktorá bola nielen krásna, ale aj zvláštna. Okrem divých zvierat, vtákov a motýľov tu žili aj víly, škriatkovia, trpaslíci a iné čarovné a viac či menej očarujúce stvorenia, ľudskému oku neviditeľné. Vládcovia lesa darovali strigôňom Bendegúzovi (Ady Hajdu) a Sebele (Zuzana Bydžovská) čarovný kamienok, ktorý mal moc plniť ľudské želania. Strigôni uzatvorili stávku, či ľudia moc čarovného kamienka zneužijú, alebo použijú na dobré skutky. A tak sa kamienok dostal do sveta ľudí a pokojný život obyvateľov lesa, malebnej dediny a panstva čakali veľké zmeny. Na panstvo v sprievode komorníka Vendelína (Jakub Rybárik) a sestry Júlie (Kristína Spačová) prichádza mladý gróf Henrich (Daniel Žulčák), ktorého úlohou je zveľadiť majetok a naučiť sa hospodáriť. Henrich, ktorý má obrovské podlžnosti a množstvo negatívnych charakterových vlastností, má však iný úmysel. Rozhodne sa vyrúbať les. Do cesty sa mu však postavia nielen obyvatelia lesa, ale aj mlynár Matúš (Jakub Jablonský) a jeho sestra, grófka Júlia. Čo sa stane s čarovným kamienkom? Vyhrá stávku Bendegúz, či Sebela?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101162000 +0000" stop="20250101180000 +0000">
    <title>Sedem zhavranelých bratov</title><desc>Bolo raz jedno kráľovstvo, o ktorom by sa dalo veľa rozprávať, v ňom dedina a v nej veľa ďalších osudov, v lese čarodejnica a na hrade kráľovská rodina s mnohými tajomstvami. Príbehov o ľuďoch by mohlo byť tisíc, ale náš príbeh je o slovách, ktoré môžu byť silnejšie než meč, jedovatejšie než hadie pohryznutie, ale tiež cennejšie než zlato a drahokamy. Je o slovách, ktoré keď z úst vyletia, už ich nič nevráti späť a o Bohdanke, ktorá sa rozhodne zachrániť svojich bratov, zlým slovom premenených na havranov. Kým však kliatbu zlomí, stretne mnohých, ktorí jej budú stáť v ceste, ale možno pri tom nájde aj svoje šťastie.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101212000 +0000" stop="20250101231000 +0000">
    <title>Invalid</title><desc>Divoké 90. roky. Šuštiakové súpravy, pestrofarebné saká, veľké magnetofóny, videoprehrávače, gýčová dancefloor hudba, videopožičovne na každom kroku, nové spoločenské pomery, záplava rôznych podvodníčkov, začínajúci organizovaný zločin a s ním spojené násilie a korupcia. V tomto čase a prostredí anonymného slovenského malomesta sa odohráva príbeh Laca Hundera – údržbára v múzeu, ktorý je hrdý na svoju prácu, ale kvôli svojej cholerickej povahe sa ocitne v nesprávnom čase na nesprávnom mieste. Laco na nich doplatil. Skončil na vozíčku, prichádza aj o poslednú trpezlivosť svojej manželky, syna a jediné po čom túži je pomsta. A keďže rozprávačom celého príbehu je Róm v nacistickej uniforme a okolo je plno starožitných zbraní, o bláznivú zábavu je postarané...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101231000 +0000" stop="20250101231100 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101231100 +0000" stop="20250101235500 +0000">
    <title>Slasti, strasti! - Silvestrovský špeciál</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250102011000 +0000" stop="20250102024500 +0000">
    <title>Agáva</title><desc>Hraný film na námet druhej kapitoly románu Agáty slovenského spisovateľa Ladislava Balleka. Zdanlivo jednoduchý príbeh lásky, možno až banálny, vo vnútri však silná psychologická štúdia rôznych charakterov. Odohráva sa v prelomovom období tesne po 2. svetovej vojne. Za dverami sa už nenápadne hlási Víťazný február, ktorý vymazal z dejín takmer celú jednu vrstvu slovenskej inteligencie.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250102035500 +0000" stop="20250102052000 +0000">
    <title>Čarovný kamienok</title><desc>V jednej rozprávkovej krajine žili ľudia dlhé roky spokojne, mali svoje bežné radosti aj starosti, tešili sa z prírody naokolo, majestátneho lesa. Neprekážalo im, že je panstvo opustené a nemajú žiadneho pána. Mali pokoj a mohli si žiť slobodne. Nikto netušil, že príchod panstva znamená zmenu života k horšiemu. A netušili to ani obyvatelia lesnej ríše, ktorá bola nielen krásna, ale aj zvláštna. Okrem divých zvierat, vtákov a motýľov tu žili aj víly, škriatkovia, trpaslíci a iné čarovné a viac či menej očarujúce stvorenia, ľudskému oku neviditeľné. Vládcovia lesa darovali strigôňom Bendegúzovi (Ady Hajdu) a Sebele (Zuzana Bydžovská) čarovný kamienok, ktorý mal moc plniť ľudské želania. Strigôni uzatvorili stávku, či ľudia moc čarovného kamienka zneužijú, alebo použijú na dobré skutky. A tak sa kamienok dostal do sveta ľudí a pokojný život obyvateľov lesa, malebnej dediny a panstva čakali veľké zmeny. Na panstvo v sprievode komorníka Vendelína (Jakub Rybárik) a sestry Júlie (Kristína Spačová) prichádza mladý gróf Henrich (Daniel Žulčák), ktorého úlohou je zveľadiť majetok a naučiť sa hospodáriť. Henrich, ktorý má obrovské podlžnosti a množstvo negatívnych charakterových vlastností, má však iný úmysel. Rozhodne sa vyrúbať les. Do cesty sa mu však postavia nielen obyvatelia lesa, ale aj mlynár Matúš (Jakub Jablonský) a jeho sestra, grófka Júlia. Čo sa stane s čarovným kamienkom? Vyhrá stávku Bendegúz, či Sebela?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101040500 +0000" stop="20250101041000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101041000 +0000" stop="20250101054000 +0000">
    <title>Rozprávka o žabiakovi a zlatej guli</title><desc>Bratia Gai a Teo sú podvodníčkovia, ktorí zacítia príležitosť, keď sa dozvedia, že kráľ Theoderich hľadá ženícha pre svoju dcéru Griseldis. Gai sa vydáva za princa ďalekého kráľovstva a súperí s ozajstnými princami o jej ruku, zamiluje sa však pritom do jej mladšej sestry, princeznej Matildy. Jeho brat Teo sa medzitým snaží ukradnúť vzácnu zlatú guľu. Celý plán však zlyhá a Gai je premenený na žabiaka, ktorého osud môže zvrátiť len bozk z čistej lásky...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101093000 +0000" stop="20250101110000 +0000">
    <title>Novoročná svätá omša</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101120000 +0000" stop="20250101121000 +0000">
    <title>Novoročný príhovor prezidenta SR</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101143500 +0000" stop="20250101162000 +0000">
    <title>O dvanástich mesiačikoch</title><desc>Kľudnú dedinku pod horami, v podvečer Vianoc, naruší návrat rodáka - mladého muža Karola z cudziny, kde sa mu zjavne darilo. Karol sa stane lákavou partiou pre všetky dedinské dievčatá na vydávanie až do tej miery, že zaútočia na jeho chalupu. Ženeniu sa ale Karol chce vyhnúť a tak jeho brata napadne, aby vydajachtivým dievčatám rozdal nesplniteľné úlohy. Vydávať sa chce aj Maruškina sestra Kvetka. Macocha donúti Marušku, aby plnila ťažké úlohy namiesto Kvety. Čo má Maruška robiť? Kto jej zoženie v zime fialky, či jahody? Ako privedie k životu starú jabloň?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101180000 +0000" stop="20250101185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101185500 +0000" stop="20250101191000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101191000 +0000" stop="20250101191300 +0000">
    <title>Tipos Športovec mesiaca</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101191300 +0000" stop="20250101191500 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Loto, Joker, Loto 5 z 35</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101191500 +0000" stop="20250101192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101192000 +0000" stop="20250101193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101193000 +0000" stop="20250101212000 +0000">
    <title>A máme, čo sme chceli</title><desc>Skôr, ako sa rodina Varhalových ocitne v novom roku a v novom štáte, musí sa vysporiadať so starými tajomstvami, ktoré počas silvestrovskej noci vyplávajú na povrch. Otec rodiny, Daniel Varchal spolupracoval s ŠtB, jeho syn Peter, má priamy dôkaz. Tak sa na slávnostnom stole vedľa kapustnice ocitá odtajnený spis ŠtB. Rodina stojí pred vážnym rozhodnutím, začnú listovať spisom v Danielovej neprítomnosti? Otec príde o možnosť obhájiť sa, vysvetliť svoju spoluprácu s ŠtB, no naliehanie Petra je nekompromisné. Chce vedieť, čo bol otec zač. A tak sa rodina začíta do Danielových výpovedí, a skladá z nich postupne príbeh, ktorý mnohé objasňuje. Aj to, kto rodinu udal, keď sa chystala emigrovať...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250101235500 +0000" stop="20250102004500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250102004500 +0000" stop="20250102010000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250102010000 +0000" stop="20250102011000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250102024500 +0000" stop="20250102034000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250102034000 +0000" stop="20250102035500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250101040500 +0000" stop="20250101050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101050000 +0000" stop="20250101054500 +0000">
    <title>Búrlivé víno (32)</title><desc>Dorota vysvetlí Martinovi, kto stojí za Nininou falošnou výpoveďou. Martin si uvedomí, že Ninu odsúdil neprávom, no možno je už neskoro. Nina viní otca, že jej pomáhaním na polícii zničil život. Ivan sa dozvie, že s Martinom mala vzťah. Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101054500 +0000" stop="20250101063500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101063500 +0000" stop="20250101075000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (9)</title><desc>Keď sa Freddy sťažuje, že s ním zaobchádzajú ako s dieťaťom, Frasier mu navrhne, aby urobil nejaké opravy v byte.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101075000 +0000" stop="20250101101500 +0000">
    <title>Terminál</title><desc>Európsky emigrant Viktor (Tom Hanks) sa práve chystá na cestu do svojej rodnej, východoeurópskej krajiny, keď táto pre aktuálny vojnový konflikt "zmizne z mapy". Viktor uviazne na newyorskom letisku s neplatným pasom, a teda bez možnosti nastúpiť do lietadla. Nezostáva mu preto nič iné, než v letiskovej hale vyčkať na vyriešenie problémov. Počas svojho "pobytu" sa zoznamuje s celým personálom, nachádza nových priateľov a dokonca prežíva románik s nešikovnou, ale roztomilou letuškou Ameliou (Catherine Zeta-Jones).
vs prinutili dat gool sko</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101101500 +0000" stop="20250101130500 +0000">
    <title>Svadobné katastrofy</title><desc>Znie to možno čudne, no niekedy je jedinou cestou, ako zabrániť rodinnej dráme nebojácne do nej skočiť rovnými nohami! Sabrina Watsonová (Paula Patton) a Jason Taylor (Laz Alonso) sú pre seba ako stvorení. Ibaže... Ich rodiny im to poriadne osladia! Sabrinina krásna, no sibírsky chladná mama Claudine (Angela Bassett) je totiž ukážkový snob, ktorý nad všetkým a každým ohŕňa nos, nuž a Jasonova mama Pamela (Loretta Devine) zase jej pravý opak – jednoduchá a možno až príliš otvorená, srdečná a veľmi hlučná. Nečudo, že keď sa ony a ich rodiny na Sabrininej a Jasonvej svadbe po prvý raz stretnú zoči-voči, aj tomu najzarytejšiemu optimistovi spomedzi nich je okamžite jasné, že nemajú nič, ale vôbec nič spoločné! Počnúc rodinnými tradíciami a starostlivo skrývanými tajomstvami končiac. Nuž a za týchto okolností nemožno zapochybovať, či mladí novomanželia môžu toľké „šťastie“ prežiť v zdraví a bez následkov – a či vôbec majú reálnu šancu byť šťastní a ostať spolu, až kým ich smrť nerozdelí...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101130500 +0000" stop="20250101153500 +0000">
    <title>Prvý rytier</title><desc>Prvý rytier je romanticko-historický príbeh o láske, cti, zrade a vášni, ktorý sa odohráva v legendárnom kráľovstve Camelot podľa klasického príbehu o kráľovi Artušovi (Sean Connery) a rytierovi Lancelotovi (Richard Gere). Lancelot navštívi kráľovstvo Camelot nie pre slávu, ale kvôli láske k prekrásnej lady Guinevere (Julia Ormondová). Dvoch mužov, ktorých priateľstvo sa zdalo byť neohroziteľné, rozdelila láska k tej istej žene. Len súboj na život a na smrť môže rozpliesť tento klasický trojuholník ... Lady Guinevere (Julia Ormond) cestuje do Camelotu, aby sa stala manželkou hrdého kráľa Artuša (Sean Connery) - týmto sobášom totiž zaistí svojmu kráľovstvu ochranu pred agresívnymi vpádmi svojho suseda, princa Malaganta (Ben Cross). Ten sa samozrejme len tak ľahko nevzdáva - chystá sa ju ešte počas jej cesty prepadnúť! Našťastie je však práve nablízku chrabrý rytier Lancelot (Richard Gere), ktorý krásnej dáme v ťažkostiach rád pomôže – a nie naposledy! Keď sa totiž zákernému Malagantovi podarí krásnu Guinevere uniesť, je to práve Lancelot, ktorý ju zo zajatia vyslobodí! Spoločne prežité ťažké chvíľky oboch mladých ľudí naveky spoja – a hoci Lancelot sľúbi Guinevere večnú lásku, mladá kráľovná nechce a nedokáže podviesť svojho manžela, ktorému prisahala vernosť. No stačí jediný bozk na rozlúčku a kráľ si situáciu nesprávne vysvetlí... Jediným ako-tak dôstojným východiskom z nej ostáva už len súboj na život a na smrť...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101153500 +0000" stop="20250101175000 +0000">
    <title>Štyri svadby a jeden pohreb</title><desc>Pohľadný tridsaťročný Charles (Hugh Grant) je ešte stále slobodný. Napriek pozitívnemu vzťahu k ženskému pokoleniu a jeho početným milostným pletkám, nehodlá predstúpiť pred oltár. Na svadbe priateľa sa zoznámi s atraktívnou Američankou Carrie (Andie MacDowellová). Po spoločne prežitej búrlivej noci sa Carrie vráti do Ameriky. Jej prekvapivú poznámku o svadbe vezme Charles ako vtip, ale časom si uvedomí, že práve ona mohla byť tou pravou... O tri mesiace neskôr, tentokrát na svadbe Bernarda a Lydie, sa Charles opäť stretáva s touto nádhernou ženou. Carrie však sklame jeho očakávania, keď ho zoznámi so svojím snúbencom, postarším škótskym šľachticom Hamishom Napriek tejto skutočnosti obaja neodolajú a strávia spolu noc plnú vášne... O mesiac neskôr dostanú priatelia pozvánku na svadbu Carrie a Hamisha. Charles čírou náhodou stretne nevestu pri výbere svadobného daru a potom s rozpakmi v kaviarni počúva jej rozprávanie o tridsiatich troch milencoch. Kým sa rozídu, Charles jej nesmelo vyzná lásku... Cariina svadba naruší nečakaná smrť Garetha a tak sa pre zmenu všetci zídu na pohrebe. Charles sa v zúfalstve rozhodne, že sa ožení so svojou súčasnou priateľkou Henrietou. Pol hodiny pred obradom sa objaví jeho milovaná Carrie s tým, že už je zasa voľná. Charles vie, že jeho sobáš s Henrietou je nezmyselný, ale napriek tomu pristúpi k oltáru...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101175000 +0000" stop="20250101193000 +0000">
    <title>Po čem muži touží</title><desc>Karel (Jiří Langmajer) je šovinista a cynik, šéfredaktor Playboya, ktorý práve prišiel o prácu, a život ho vôbec tak nejako štve. Naviac má pocit, že "ženské" to majú vo všetkom jednoduchšie. Svoje ťažkosti ide zapiť a z opice sa ráno prebúdza ako Karla (Anna Polívková) ... Charizmatický cynik Karel Král (Jiří Langmajer), trochu šovinista a sarkastický sympaťák, na ktorého ženy letia, je šéfredaktorom časopisu Playboy. Jedného dňa jeho nezáväzný spôsob života utŕži hneď niekoľko rán. Dostane výpoveď kvôli poklesu predajnosti časopisu, bývalá manželka a dcéra (Andrea Hoffmannová a Sara Sandeva) ho opäť naštvú, neznáma žena mu nabúra auto a na jeho miesto je dosadená krásna, mladá šéfredaktorka Leona (Táňa Pauhofová). Karel vyrieši problémy po chlapsky - spoločne s najlepším kamarátom Čestmírom (Matěj Hádek) sa opije a v dobrodružnej noci si praje, aby sa stal ženou, pretože „ženy to majú v živote omnoho jednoduchšie a on je za to kvôli nim na dne.“ Ráno Karel zistí, že následkom nočnej alkoholickej „jazdy“ a zásahom veštkyne Zoltany (Pavla Tomicová) sa stal ženou Karlou (Anna Polívková). Avšak len fyzicky. Karel sa ako Karla musí vyrovnať nielen s novým vzhľadom, ale hlavne sa naučiť fungovať v ženskom tele a zistiť, či to majú ženy naozaj jednoduchšie?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101193000 +0000" stop="20250101221000 +0000">
    <title>Zrodila sa hviezda</title><desc>Hlavné úlohy v strhujúcej romantickej dráme Zrodila sa hviezda stvárňujú Bradley Cooper a Stefani Germanotta, ktorú však celý svet lepšie pozná pod jej umeleckým pseudonymom ako hudobnú superstar Lady Gaga. Pre štvornásobného držiteľa nominácie na Oscara Bradleyho Coopera je tento film jeho režijným debutom. Cooper vo filme zároveň hrá hviezdu country Jacksona Mainea, ktorý objaví neznámu talentovanú speváčku Ally (Lady Gaga). Keď sa obaja vrhnú do vášnivého milostného vzťahu, Jack prinúti Ally k vystupovaniu v žiare reflektorov a katapultuje ju tak ku sláve. Ale keď Allyin raketový štart zatieni jeho vlastnú kariéru, Jack stále ťažšie nesie svoj ústup z veľkých pódií a o to viac bojuje so svojimi vnútornými démonmi.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250101221000 +0000" stop="20250102001500 +0000">
    <title>Tanec s vášňou</title><desc>Sú mladí, talentovaní a plní energie. Každú hodinu každého dňa venujú príprave na svoje životné poslanie. Tréning študentov baletnej školy je rovnako namáhavý, ako príprava vrcholových športovcov. Každý z nich chce uspieť, ale hviezdou sa stanú len tí najlepší.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250102001500 +0000" stop="20250102015000 +0000">
    <title>Mama alebo ocko</title><desc>Flora (Miren Ibarguren) a Víctor (Paco León) sú dokonalí rodičia: moderní, zábavní a milujúci. Skrátka rodičia, akých by chcelo mať každé dieťa. Všetko sa však zvrtne v deň, keď sa rozhodnú rozviesť a objaví sa pracovná príležitosť, o ktorej celý život snívali. Je tu len jeden problém: opatrovníctvo ich troch detí. Ani jeden z nich nie je ochotný ustúpiť. Na príkaz sudcu sa teda Alexia (Sofía Oria), Sara (Laura Quirós) a Juan (Iván Renedo) budú musieť rozhodnúť, s kým zostanú: s mamou alebo s otcom. Od tejto chvíle si bývalí manželia vyhlasujú vojnu bez možnosti prímeria. Obaja urobia všetko, čo je v ich silách, aby nedostali deti do starostlivosti.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250102015000 +0000" stop="20250102034500 +0000">
    <title>Philadelphia</title><desc>Jeho prípad nik nechcel – pre predsudky, strach, odpor... Diskrimináciu. No napokon sa ho predsa len niekto ujal, navzdory všetkému! Andrew Beckett (Tom Hanks) je právnik. Mladý, brilantný a... Homosexuál, infikovaný HIV. Svoju chorobu dlho tají, presvedčený o tom, že s jeho službou klientom nesúvisí. A potom ho jedného dňa prepustia, údajne pre pracovnú neschopnosť. Ale Andy vie, prečo prišiel o miesto. Pripravili ho o ňu predsudky, strach, panika a odpor. Diskriminácia. Vie, že jeho čas je spočítaný, ale nevzdáva sa. Hľadá právnika, ktorý by mu pomohol v procese s jeho materskou firmou - a našťastie nachádza, hoci na dosť nepravdepodobnom mieste - Joe Miller (Denzel Washington) totiž síce nie je taký úspešný, ako býval Andy, ale jeho vytrvalá viera v právo z neho robí ideálneho spojenca. No aj tak sa zdráha prijať Beckettov prípad. Rovnako ako obžalovaní, ako porota, ako všetci ostatní, aj on nemá rád homosexuálov, protivia sa mu a štíti sa AIDS. No možno práve pre svoj odpor nakoniec prípad prijme - presvedčený o tom, že v meste, kde bola vyhlásená americká ústava, zaručujúca všetkým rovnosť, nemožno tento boj vzdať. Súdny spor sa začína...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250102034500 +0000" stop="20250102041500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc"! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250101040000 +0000" stop="20250101050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101050000 +0000" stop="20250101052000 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101052000 +0000" stop="20250101054000 +0000">
    <title>Kung Fu Panda: Tajomstvo zvitku</title><desc>Zistite, ako sa Tigrica, Zmija, Opica, Žeriav a Modlivka stali legendárnymi bojovníkmi, známymi ako Zúrivá päťka. Ako vlastne vznikla Zúrivá päťka? Pred desiatimi rokmi, keď mestečko čelilo veľkej hrozbe, napísal majster Shifu na zvitok mená štyroch bojovníkov Kung Fu, ktorí jej mali čeliť. Došlo však k zámene zvitkov a nebezpečenstvu nakoniec čelili tí najmenej pravdepodobní bojovníci...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101054000 +0000" stop="20250101060000 +0000">
    <title>Kung Fu Panda: Tajomstvo majstrov</title><desc>Po a Zúrivá päťka odhalia prekvapivú pravdu o legendárnych majstroch Nosorožcovi, Býkovi a Krokodílovi! Predstierajúc možnú hrozbu prefíkaný Po presvedčí Tigricu a Modlivku, aby sa vlámali na novou radou majstrov organizovanú výstavu na počesť legendárnych majstrov Nosorožca, Býka a Krokodíla. Hoci Tigrica a Modlivka sa poriadne naštvú, keď zistia, že ich Po oklamal, podarí sa mu ich obmäkčiť, keď im rozpovie príbeh, ako sa trojica hrdinských majstrov po prvý raz stretla... Kedysi dávno, vo vychýrenom meste Jinzhao, v ktorého uliciach bolo kung fu akýmsi ľudovým športom, naoko bezvýznamní bojovníci Nosorožec, Býk a Krokodíl zaujali veľmajstra Uguaya, ktorý rozpoznal ich talent a odhodlanie a naučil ich rozpoznať, čo stojí za to bojovať – a čo nie! Práve keď sa talentované trio po nekonečných hodinách tvrdých tréningov prepracovalo do bodu, keď už v podstate neexistovala žiadna možnosť ešte viac sa zdokonaliť v boji, dve z diabolských sestier Wu oslobodili tretiu menom Su, ktorá bola zároveň ich vodkyňou. Uguay preto požiadal Nosorožca, Býka a Krokodíla, aby sa spolu s ním vydali k sopke Hubei a pomohli mu ich dolapiť a odovzdať spravodlivosti...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101060000 +0000" stop="20250101062500 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Prvé Dračie preteky</title><desc>Ako sa z lovu na zatúlané ovce stala súťaž. Animovaný špeciál rozpráva príbeh o vzniku Dračích pretekov. Hrdinovia populárnej série Ako si vycvičiť draka sa pripravujú na ďalší ročník Dračích pretekov. Keď sa Soplinos začne vychvaľovať, že pravidlá pretekov vymyslel práve on, je načase pripomenúť mu okolnosti vzniku tejto dračej disciplíny. Vtedy Štikút na Berku dočasne zastupoval svojho otca Chladnobrva a dostal na starosť organizáciu každoročnej veľkej regaty. Niekoľko zatúlaných oviec však spustilo lavínu udalostí, ktoré viedli k vôbec prvým Dračím pretekom. Kto bol teda ich skutočným strojcom?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101062500 +0000" stop="20250101064500 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Návrat</title><desc>Blíži sa najkrajšie obdobie roka - vikingský Snogltog a Štikút a Bezzubý majú jedno veľké sviatočné želanie. Animovaný vianočný špeciál. Ubehlo desať rokov od doby, čo draci a ľudia žijú oddelene. Bývalí nerozluční kamaráti, Štikút a Bezzubý, si medzitým zaobstarali vlastné ratolesti, ktorých povedomie o vzťahu medzi drakmi a ľuďmi je veľmi hmlisté. Štikút sa preto rozhodne nadviazať na tradíciu hrania divadla počas sviatku Snogltogu a pripomenúť svojim deťom minulosť divadelnou hrou o priateľstve medzi Vikingmi a drakmi. Štikút má Bezzubého stále hlboko v srdci a často si ho pripomína, aj keď sú ďaleko od seba. Nastáva ale to najčarovnejšie obdobie roka, ktoré prináša magické chvíle a splnené priania.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101064500 +0000" stop="20250101081000 +0000">
    <title>Lovecká sezóna</title><desc>Do života Booga, zdomácneného medveďa grizlyho bez akýchkoľvek schopností nutných k prežitiu v divočine, vtrhne ako uragán vychudnutý a utáraný jeleň Elliot. Keď Elliot Booga presvedčí, aby opustil svoj pohodlný domov v garáži správca parku a okúsil, ako chutí život v naozajstnej prírode, veci sa rýchlo začnú vymykať kontrole. Obaja hrdinovia sú len tri dny pred začiatkom loveckej sezóny premiestnení do lesa, kde sa musia čo najrýchlejšie aklimatizovať. Obaja musia urobiť všetko preto, aby sa im podarilo rýchlo zjednotiť ostatné zvieratá a uchrániť seba aj les pred skupinou rozbesnených lovcov...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101081000 +0000" stop="20250101100000 +0000">
    <title>Zúbková víla</title><desc>Derek Thompson (Dwayne Johnson) je drsný hokejista, ktorý s obľubou vyráža svojim spoluhráčom zuby. V hokeji sa mu kvôli zraneniu práve veľmi nedarí, a tak nie je dobre naladený. Vzhľadom na jeho nemilosrdnú pragmatickosť sú mu ľahostajné nádeje a sny malých fanúšikov. Keď jedného dňa takmer presvedčí Tess (Destiny Whitlock), dcérku svojej priateľky Carly (Ashley Judd), že Zúbková víla neexistuje, dôjde trpezlivosť nielen Carly, ale vzbudí to veľkú nevôľu aj v rozprávkovej ríši. Derekovi je udelený špeciálny trest – na jeden týždeň je premenený na Zúbkovú vílu so všetkým čo k tomu patrí – teda vrátane nadýchaných krídel a magickej paličky. Spočiatku má Derek veľké problémy, nemá najmenšie tušenie, ako si má poradiť s krídlami, snaží sa byť nenápadný, ale veľmi mu to nejde. Postupne sa však učí kúzla od svojich okrídlených nadriadených a prichádza na to, ako zvládnuť povinnosti Zúbkovej víly. A čo viac, začnú sa mu vybavovať jeho dávne detské sny...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101100000 +0000" stop="20250101121500 +0000">
    <title>Z pekla štěstí</title><desc>Keď sa Honza (Miroslav Šimůnek) zamiloval do krásnej, skromnej a pracovitej Markétky (Michaela Kuklová), netušil, aké zákernosti im pripravila jej zlá nevlastná sestra Dora (Dana Morávková), ktorá je sama do Honzu zamilovaná. Keď však Honza jej lásku odmietne, nahnevaná Dora vyženie Markétku z domu a na Honzu zavolá kráľovských posluhovačov. Od tejto chvíle musia obaja zamilovaní za svoju lásku bojovať a postupne prekonať všetky prekážky, ktoré stoja v ceste ich šťastiu. A nie je to iba drak Bucifal, ale tiež ješitný kráľ Brambas (Daniel Hůlka).</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101121500 +0000" stop="20250101141000 +0000">
    <title>Vlk a lev</title><desc>Dvadsaťročná Alma (Molly Kunz) preruší štúdium hry na klavíri a odíde na nejaký čas na chatu po starom otcovi, ktorá sa nachádza na ostrove uprostred majestátnej kanadskej divočiny. Krátko nato sa jej život obráti hore nohami. Po leteckej havárii objaví v lese malé levíča určené na výcvik v cirkuse a v rovnakom čase sa zároveň ujme aj mláďaťa vzácneho strieborného vlka, ktoré do chaty prinesie vlčica zvyknutá na prítomnosť a priazeň Alminho dedka. Rozhodne sa zvieratá ochrániť pred svetom ľudí a postarať sa o ne. Spolu tak vytvoria originálnu rodinu. Zvieratá majú ostrov len pre seba a v prírode si cvičia svoje divoké inštinkty. Alma ich učí počúvať hru na piane a hoci sa vlk a lev z rozkošných mláďat postupne vzhľadom a silou menia na obávané šelmy, puto medzi všetkými tromi je čoraz silnejšie. Ich idylické spolužitie však po čase naruší dotyk civilizácie.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101141000 +0000" stop="20250101161000 +0000">
    <title>Čertoviny</title><desc>Hlavnými hrdinami rozprávky Čertoviny sú dvaja nešikovní čerti Popelák (Jakub Prachař)a Uhelák (Dominick Benedikt), ktorí sú vládcom pekiel poslaní za trest do sveta, aby do mesiaca priviedli každý jednu hriešnu dušu. Úlohu sa im však od začiatku nedarí splniť, a namiesto toho, aby ľudí zvádzali k hriechom, im neúmyselne pomáhajú. V prestrojení za paholkov sa dostanú na statok a zdá sa, že konečne budú mať úspech. Vypočítavý sedliak totiž chce svoju dcéru Haničku (Sara Sandeva) vydať za nafúkaného statkára Kopyta (Jaromír Nosek). Hanička však miluje šuhaja Jána, a aby všetko dobre dopadlo, je potrebné vziať si na pomoc pekelné sily...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101161000 +0000" stop="20250101180000 +0000">
    <title>Cesta na tajomný ostrov</title><desc>V tomto pokračovaní celosvetovo úspešného filmu Cesta do stredu Zeme z roku 2008 nové rodinné dobrodružstvo začína tým, že mladý Sean Anderson (Josh Hutcherson) dostane zakódované tiesňové volanie zo záhadného ostrova, z miest, kde by sa žiadny ostrov nemal nachádzať. Je to miesto, kde sú zvláštne formy života, hory zo zlata, životu nebezpečné sopky a nejedno pozoruhodné tajomstvo. Nový nevlastný otec Hank (Dwayne Johnson) nie je schopný syna zadržať, a tak sa s ním radšej vydá na spoločnú výpravu. Spoločne s pilotom helikoptéry (Luis Guzmán) a jeho krásnou a rozhodnou dcérou (Vanessa Hudgens), sa vydajú hľadať ostrov, zachrániť opustených obyvateľov a tiež uniknúť seizmickým vlnám, ktoré tlačia ostrov pod vodu, kde by poklady ostrova boli navždy pochované v mori.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101180000 +0000" stop="20250101190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101190000 +0000" stop="20250101191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101191500 +0000" stop="20250101193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101193000 +0000" stop="20250101211000 +0000">
    <title>Hotel Transylvánia 4: Transformánia</title><desc>Drakula a jeho partička sú späť, ako ste ich ešte nezažili. V novom dobrodružstve vašich najobľúbenejších príšer má Drakula pred sebou doteraz najdesivejšiu úlohu jeho strašidelného života. Keď sa Van Helsingov záhadný vynález „Lúčový demonštrifikátor“ zblázni, z Draka a jeho monštruóznych priateľov sú odrazu obyčajní ľudia a z Johnnyho je monštrum! Drakula je nečakane bez svojich schopností a pochabý Johnny si svoj nový monštruózny život veselo užíva. Musia však spojiť sily, preletieť svet krížom krážom a nájsť liek, kým nebude príliš neskoro, alebo kým sa navzájom neprivedú do šialenstva. S pomocou Mavis a Drakovej partičky poľudštených strašidiel začína boj s časom. Stihnú sa všetci premeniť do svojej pôvodnej podoby, kým sa ich transformácia nestane trvalou?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101211000 +0000" stop="20250101231500 +0000">
    <title>Bezva ženská na krku</title><desc>Sympatická Eliška (Petra Hřebíčková) je na plný úväzok milujúcou manželkou charizmatického a bohatého Pavla (Jiří Langmajer). Avšak len do tej doby, než ju na prahu štyridsiatky roztomilým a korektným spôsobom požiada o rozvod. Keď nový život, tak od základov! Eliška sa rozhodne začať od nuly ako učiteľka v malej stredočeskej dedinke. Svojrázny a hyperaktívny starosta (Miroslav Táborský) nasťahuje Elišku do jedného domu s grobianskym Božíčkom (Ondřej Vetchý), ktorý vďaka svojim vlastným neblahým skúsenostiam s "ženskými definitívne skončil". Jeho zádrapčivosť a hulvátstvo môže tromfnúť snáď len jeho povolanie - Božíček pracuje v dedine ako hrobár. Eliška má momentálne tiež chlapov akurát dosť, takže si rozhodne po nose brnkať nenechá…</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250101231500 +0000" stop="20250102012500 +0000">
    <title>Utečenec</title><desc>Úspešný cievny chirurg Richard Kimble (Harrison Ford) ohlási vraždu vo svojom dome - jej obeťou sa stala jeho manželka Helen (Sela Ward). Lekárovmu rozprávaniu o jednorukom mužovi, s ktorým sa v byte stretol, však polícia neverí a naopak, podozrieva z vraždy práve Kimbla. Šokovaný lekár je odsúdený na smrť... Spolu s ďalšími väzňami sa vezie v autobuse, a keď sa dvaja z nich pokúsia o útek, dopravný prostriedok vybočí z cesty a prevráti sa na železničnú trať. Kimble, ktorému šofér sníme putá, aby mohol pomôcť zranenému dozorcovi, utečie. Na miesto nehody dorazí tím agentov FBI, vedený agentom Samuelom Gerardom (Tommy Lee Jones). Ten sa okamžite vydá po stopách utečenca. Stretnú sa v tuneli kanalizácie, kde sa Kimble snaží detektíva presvedčiť o svojej nevine. Gerardovi je to však jedno - jeho úlohou je chytiť väzňa na úteku a nie ho súdiť. Lekárovi sa podarí opäť uniknúť a dostať sa do Chicaga, kde sa pustí do pátrania po skutočnom vrahovi. Zistí si v nemocnici, aký druh protézy páchateľ nosí a vytipuje si päť mužov, z ktorých jeden by mohol byť hľadaným zločincom. Gerard je lekárovi v pätách a čoskoro pochopí, že Kimble neúnavne hľadá jednorukého muža. Ale napriek tomu ho neprestane prenasledovať. Richard si začína uvedomovať, že prípad je omnoho zložitejší, ako sa spočiatku zdalo. Dostáva sa na stopu nebezpečného podvodu, do ktorého je zapletený i jeden z jeho blízkych priateľov...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250102012500 +0000" stop="20250102030000 +0000">
    <title>Bezva ženská na krku</title><desc>Sympatická Eliška je na plný úväzok milujúcou manželkou charizmatického a bohatého Pavla. Až kým ju jedného dňa nepožiada o rozvod a ona musí začať od nuly. Sympatická Eliška (Petra Hřebíčková) je na plný úväzok milujúcou manželkou charizmatického a bohatého Pavla (Jiří Langmajer). Avšak len do tej doby, než ju na prahu štyridsiatky roztomilým a korektným spôsobom požiada o rozvod. Keď nový život, tak od základov! Eliška sa rozhodne začať od nuly ako učiteľka v malej stredočeskej dedinke. Svojrázny a hyperaktívny starosta (Miroslav Táborský) nasťahuje Elišku do jedného domu s grobianskym Božíčkom (Ondřej Vetchý), ktorý vďaka svojim vlastným neblahým skúsenostiam s "ženskými definitívne skončil". Jeho zádrapčivosť a hulvátstvo môže tromfnúť snáď len jeho povolanie - Božíček pracuje v dedine ako hrobár. Eliška má momentálne tiež chlapov akurát dosť, takže si rozhodne po nose brnkať nenechá…</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250102030000 +0000" stop="20250102040000 +0000">
    <title>Horná Dolná III (1)</title><desc>Hornú Dolnú zachváti kalamita! Ale tento rok je nejaká čudná...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250101042000 +0000" stop="20250101043000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101043000 +0000" stop="20250101050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101050000 +0000" stop="20250101055500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101055500 +0000" stop="20250101063000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Mikuláš: S mikulášskymi akciami sa roztrhlo vrece. František má byť čert na Lesnej správe a aj na Miestnom úrade. Akcie sa však prekrývajú a niekde ho musí zaskočiť László. Zuzana potrebuje od Lászla kostým Mikuláša, ale Ildikó tiež organizuje mikulášsku besiedku, s nutnou Lászlovou účasťou. Stihnú László a František v zdraví absolvovať rozdávanie darčekov toľkým deťom? Situáciu, hlavne pre Ildikó, komplikuje aj Gergely a Andrejka a treba sa postarať aj o malého Evana.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101063000 +0000" stop="20250101071000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101071000 +0000" stop="20250101074500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101074500 +0000" stop="20250101093000 +0000">
    <title>Policajná akadémia</title><desc>Prvá časť slávnej americkej komédie o svojráznych posilách policajného zboru. Nezabudnuteľná a divácky veľmi úspešná komédia „Policajná akadémia“. Staneme sa svedkami zaujímavého a originálneho výcviku uchádzačov o službu na polícii, medzi ktorými sa nájdu skutočne veľmi „talentovaní“ adepti. Celý film je popretkávaný výbornými gagmi a originálnym humorom. Divácky úspech znamenal nakrútenie aj ďalších častí tejto bláznivej policajnej komédie. Na počiatku všetkého je rozhodnutie novozvolenej starostky. Na základe neho môžu všetci, bez ohľadu na veľkosť, váhu, pohlavie, vzhľad, či fyzickú silu, vstúpiť do miestnej policajnej akadémie a po jej absolvovaní sa stať ochrancami poriadku. Keď veliteľ akadémie, major Lassard (George Gaynes), uvidí nových adeptov na miesta policajtov, ktorí sú zmesou podivných a nemotorných čudákov, prikáže svojim podriadeným, aby im dali poriadne zabrať, a tak im vyhnali z hlavy prianie byť policajtmi. Každý z nich totiž môže kedykoľvek školu opustiť. V dave dychtivých čakateľov na policajný odznak postupne vystupuje do popredia niekoľko svojráznych postavičiek: mohutný a ťažkopádny černoch Moses Hightower (Bubba Smith), háklivý na každú narážku týkajúcu sa farby pokožky, ľahko strelený imitátor zvukov Larvell Jones (Michael Winslow), drobná a nesmelá černoška Laverne Hooksová (Marion Ramseyová) s tichučkým detským hlasom, tlsťoch Leslie Barbara, fanatický pištoľník Tackleberry a povaľač Corey Mahoney. Ten jediný nemôže zo školy odísť dobrovoľne, pretože by skončil vo väzení. A tak sa začne vojna nervov, kde na jednej strane stojí Mahoney, a na druhej dôstojníci akadémie na čele s poručíkom Harrisom. Lenže medzi kadetmi je aj sympatická Karen Thomsonová a Mahoneyho odhodlanie byť vyhodený sa pomaly rúca. Po náročnom výcviku, v ktorom ide o to, kto z koho, sa neskúsení nováčikovia ocitnú v uliciach mesta.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101093000 +0000" stop="20250101104000 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (9)</title><desc>Erika pripravuje oslavy MDŽ a Bystro musí zabojovať o funkciu obecného traktoristu.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101104000 +0000" stop="20250101110000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (1)</title><desc>Kandi vyžmýka Alana a vyhodí ho z domu. Neostáva mu preto nič iné, ako sa vrátiť naspäť k Charliemu, ktorý si opäť užíva svoj staromládenecký život.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101110000 +0000" stop="20250101113500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (2)</title><desc>Mia je preč a Alan s Jakeom zase naspäť. Charlie má depresiu, ktorá vyvrcholí potýčkou s novým susedom, spevákom Stevenom Tylerom.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101113500 +0000" stop="20250101120000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (3)</title><desc>Charlie chce zapôsobiť na jednu surferku, a tak s ňou ide surfovať, hoci to vôbec nevie. Domov ho donesú pritopeného. Alanovi potom povie, že vo vode videl tvár ich mŕtveho otca a ten od neho chcel, aby sa postaral o matku. Charlie ju vezme na obed. Alan ale všetko povie mame, ktorá to šikovne využije.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101120000 +0000" stop="20250101124000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (4)</title><desc>Alan chce od Kandi do starostlivosti ich psa Chestera. Odmietne, a tak sa Alan obráti na Judith, aby mu dala odporučenie na jej právnika. To už poskytla Kandi, lebo ju má radšej. Alan ide za Kandi a chce si s ňou o celej situácii rozumne pohovoriť. Keď však Kandi a právnik odchádzajú na dovolenku do Mexika, rozhodne sa psa ukradnúť.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101124000 +0000" stop="20250101130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (1)</title><desc>Keď si Sheldon po bozku od doktorky Nowitzki uvedomil, že je Amy jediná žena, ktorú chce do konca života bozkávať, ide za Amy do New Jersey, kde je na stáži, a požiada ju o ruku. Ešte predtým si nechal svoj krok schváliť od Stephena Hawkinga. Amy Sheldonovu ponuku s nadšením prijíma. Keď idú potom s Amyinými kolegami na večeru, cíti sa Sheldon dotknutý, že sa rozhovor točí len okolo jej práce a on je odsunutý na druhú koľaj. S pomocou Stephena Hawkinga nakoniec Sheldon pochopí, že v ich manželstve nebude vždy stredobodom pozornosti. Medzitým Bernadette zisťuje, že je opäť tehotná a ako prvej sa zverí Penny. Bernadette s Howardom nie sú práve nadšení, že budú mať tak skoro ďalšie dieťa. Pokúsia sa presvedčiť Penny a Leonarda, aby si tiež zaobstarali rodinu, ale tento nápad sa však nestretne s pochopením.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101130500 +0000" stop="20250101133500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (2)</title><desc>Počas rozhovoru v rádiu Leonard neuvážene verejne prizná, že sa fyzikálny výskum možno dostal do slepej uličky. Tým rozzúri vedenie univerzity, pre ktorú pracuje, i všetkých svojich kolegov. Musí odvolať, čo povedal, a zatiaľ čo pracuje na vyhlásení, Sheldon prepadá depresii. Bojí sa, že by Leonard mohol mať pravdu. Keď dorazí Howard a Raj, dopadnú rovnako. Bernadette a Amy sa dohodnú, že Howardovi a Sheldonovi nepovedia o vlastných pracovných úspechoch.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101133500 +0000" stop="20250101135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (3)</title><desc>Sheldonovi sa nedarí nájsť vhodný termín svadby a začne z toho hovoriť zo spánku. Dievčatá mu radia, aby sa viac uvoľnil, ale Sheldon si to ako vždy vysvetlí po svojom...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101135500 +0000" stop="20250101141500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (4)</title><desc>Howard a Sheldon spoja svoje sily a vydajú sa do púšte, kde chcú odpáliť model rakety. Leonarda medzitým trápi, že si jeho matka začne robiť z Penny najlepšiu kamarátku ...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101141500 +0000" stop="20250101144000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (5)</title><desc>Amy a Howard začnú vzájomne spolupracovať na výskume pohyblivých robotických končatín ovládaných mozgom, čo naštve Sheldona a Rajesha, pretože sa im kvôli tomu toľko nevenujú.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101144000 +0000" stop="20250101150500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (6)</title><desc>Keď sa Sheldon dozvie, že sa má obnoviť jeho obľúbená vedecká relácia, je ochotný urobiť takmer čokoľvek, aby dostal rolu moderátora ...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101150500 +0000" stop="20250101153000 +0000">
    <title>Priatelia II (1)</title><desc>Ross priletel z Číny so svojou novou priateľkou Juliou. Keď ich Rachel zbadá spolu na letisku, nechce, aby ju Ross zazrel a začne zbesilo utekať. Pri nešťastnom páde sa zraní na hlave. Takýto incident samozrejme Rossovej pozornosti nemôže uniknúť. Ani neskôr sa Rachel nemôže zmieriť s tým, že má Ross novú známosť. Je pre ňu totiž oveľa viac, ako len dobrým kamarátom. Monica chce od Phoebe, aby ju ostrihala rovnako ako Chandlera a Joeyho. Phoebe chce jej prianiu vyhovieť, ale drobné nedorozumenie zapríčiní, že Monicu ostrihá príliš nakrátko ...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101153000 +0000" stop="20250101160000 +0000">
    <title>Priatelia II (2)</title><desc>Susan s Carol prinesú malého Bena k Rachel a Monice do bytu, kde sa už zhromaždili všetci priatelia, a sú z bábätka nadšení. Phoebe ochutnáva materské mlieko a Ross kvôli tomu zúri. Ochutnávke mlieka nedokáže odolať ani Joey, ani Susan. Ross niečo také tvrdohlavo odmieta, avšak aj on nakoniec zvedavosti podľahne. Joey má v obchode, kde predáva pánske voňavky, veľkú konkurenciu: predavača Hombreho. Ten svojím nevšedným zjavom očaril dievča Anabell, do ktorej je Joey platonicky zamilovaný...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101160000 +0000" stop="20250101162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (5)</title><desc>Judith sa ide vydávať za Jakeovho pediatra. Alan má neuveriteľnú radosť, pretože sa zbaví platenia vysokých alimentov. Všetko sa skomplikuje. Keď Alan s Charliem pozvú doktora na drink.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101162500 +0000" stop="20250101165000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (6)</title><desc>Charlie chodí s príťažlivou realitnou agentkou. Problém je, že je to mladšia verzia jeho mamy. Charlie si to nechce priznať, ale keď vidí obe ženy vedľa seba, konečne to pochopí.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101165000 +0000" stop="20250101171000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (1)</title><desc>Sheldon Cooper je mimoriadne nadané dieťa a vďaka svojej genialite preskočí niekoľko tried a už vo veku deviatich rokov je umiestnený na strednú školu. To sa príliš nepáči jeho staršiemu bratovi Georgiemu, ktorý ho musí strpieť vo svojej triede. Sheldon medzitým hľadá v radoch žiakov i učiteľov jedincov, ktorí porušujú školské pravidlá, čím lezie na nervy všetkým zúčastneným. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania "Teórie veľkého tresku" sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101171000 +0000" stop="20250101173500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (2)</title><desc>Sheldon vie, že jeho matke urobí radosť, keď si v škole nájde kamaráta, a preto si požičal knihu na hľadanie kamarátov. Missy zistí, že mať skvelé vlasy je dôležitejšie, než byť múdry.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101173500 +0000" stop="20250101184000 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (10)</title><desc>Ďura zradí rapidečka a Terezu hľadá polícia. Ale skutočnú pohromu spôsobí fakt, že kľúče od krčmy má v moci farár.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101184000 +0000" stop="20250101193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianoce: Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od "debilových" mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101193000 +0000" stop="20250101212000 +0000">
    <title>Mechanik zabijak 2</title><desc>Pomsta je sladká... Keď si najnebezpečnejší nájomný vrah na svete Arthur Bishop (Jason Statham) myslí, že svoju vražednú minulosť má dávno za sebou, jeden z jeho najobávanejších nepriateľov nechá uniesť jeho priateľku (Jessica Alba). Aby ju zachránil, musí sa Arthur vydať na šialenú misiu. Má za úlohu spáchať tri takmer nemožné vraždy a využiť všetky svoje schopnosti, aby to vyzeralo ako nehody s následkom smrti. Najnebezpečnejší nájomný vrah na svete Arthur Bishop (Jason Statham) zinscenoval svoju smrť, aby svet naňho zabudol a on si mohol žiť pokojne v ústraní kdesi v Riu. Keď si už myslí, že svoju vražednú minulosť má dávno za sebou a všetky starosti môže hodiť za hlavu, jeden z jeho najväčších protivníkov a najobávanejších nepriateľov unesie jeho priateľku (Jessica Alba). Aby ju zachránil, Arthur musí vyraziť na šialenú misiu okolo celého sveta a splniť zadané úlohy. Musí spáchať tri takmer neuskutočniteľné atentáty a využiť všetky svoje schopnosti majstra - zabijaka, aby vraždy vyzerali ako nehody s následkom smrti. Ak sa mu to nepodarí, jeho životná láska zomrie.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101212000 +0000" stop="20250101232500 +0000">
    <title>Osamelý pomstiteľ</title><desc>Keď zabili ženu, ktorú miloval, vzali mu celý jeho život. Teraz sa rozhodol vziať si ho späť! Američan Sean Vetter (Vin Diesel), špičkový agent protidrogovej jednotky DEA, vykoná spolu so svojím parťákom Demetriom Hicksom (Larenz Tate) a ďalšími kolegami policajnú raziu v mexickej Tijuane s cieľom zatknúť bossa mexického drogového kartelu, Kolumbijca Mema Lucera (Geno Silvo). V krvavej prestrelke sa síce mafiánovi podarí uniknúť, ale Sean ho prenasleduje a nakoniec zatkne. Po úspešnej akcii sa vracia domov k milovanej manželke Stacy (Jacqueline Obradors) do domu na pláži. Krátko po tom tam vnikne zabijak, ktorý na pár ležiaci v posteli začne bezhlavo strieľať - Stacy na následky viacnásobných strelných poranení zomiera, Sean sám je ťažko ranený, napriek tomu sa mu však útočníka podarí zabiť. Keď sa po čase vylieči, je rozhodnutý za každú cenu nájsť muža menom Diablo, ktorý v mafiánskom klane prevzal Lucerovo miesto a stojí za vražedným útokom. S Hicksom sa cez odhalenú zásielku drog dostanú k priekupníkovi Monreovi. Od neho sa dozvedia meno muža, ktorý mu drogy dodával... Mateo Santos (Juan Fernández) medzitým organizuje prevoz Lucerovej rodiny do bezpečia. Manželka (Terry Hoyos) i malý synček (Zachary John Gonzales) však zahynú pri explózii auta, v ktorom bola nastražená bomba. Nešťastný Lucero zavolá Seanovi a poradí mu, ako má dostať jeho neľútostného nástupcu...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250101232500 +0000" stop="20250102005500 +0000">
    <title>Arctic: Ľadové peklo</title><desc>Muž menom Overgard (Mads Mikkelsen) z havarovaného lietadla uviazne v Arktíde, nehostinnej a opustenej ľadovej pustatine, kde bojuje o svoje prežitie. Postupne sa ale naučil ako bojovať so zimou a víchricami, ako byť ostražitý voči ľadovým medveďom a ako si uloviť potravu... Nečakaná udalosť ho však prinúti vyraziť na dlhú a nebezpečnú expedíciu, ktorá rozhodne o jeho prežití. Muž menom Overgard (Mads Mikkelsen) z havarovaného lietadla uviazne v nedozernej ľadovej pustatine. Každý deň vykonáva rutinné úkony v nádeji, že sa dočká záchrany. Jedného dňa sa objaví vrtuľník, silná snežná búrka však zapríčiní pilotovu (Tintrinai Thikhasuk) smrť a ťažké zranenie jeho spoločníčky (Maria Thelma Smáradóttir). Muž pochopí, že má len dve možnosti. Zostať v havarovanom vraku a pripravovať sa na neodvratnú smrť alebo sa vydať na stovky kilometrov dlhú púť s neistým koncom. Aj keď si vyberie tú druhú, jeho šance na prežitie sú takmer nulové...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250102005500 +0000" stop="20250102010500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250102010500 +0000" stop="20250102020000 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (10)</title><desc>Ďura zradí rapidečka a Terezu hľadá polícia. Ale skutočnú pohromu spôsobí fakt, že kľúče od krčmy má v moci farár.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250102020000 +0000" stop="20250102034500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250102034500 +0000" stop="20250102041500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250101071500 +0000" stop="20250101074000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101081500 +0000" stop="20250101084000 +0000">
    <title>Bedeker (8/12)</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101084000 +0000" stop="20250101090000 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101101500 +0000" stop="20250101103000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101113000 +0000" stop="20250101120000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101121000 +0000" stop="20250101131000 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101131000 +0000" stop="20250101140000 +0000">
    <title>Slovenský panteón (7/10)</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101142500 +0000" stop="20250101150000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101153000 +0000" stop="20250101160000 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101163000 +0000" stop="20250101165500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101165500 +0000" stop="20250101173000 +0000">
    <title>Bedeker (9/12)</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101193000 +0000" stop="20250101200000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101202500 +0000" stop="20250101210000 +0000">
    <title>30</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101223000 +0000" stop="20250101230000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101230000 +0000" stop="20250101230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102012000 +0000" stop="20250102015000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102031000 +0000" stop="20250102034000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101044500 +0000" stop="20250101061500 +0000">
    <title>Supervolebný rok</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101061500 +0000" stop="20250101070000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101070000 +0000" stop="20250101071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101074000 +0000" stop="20250101080000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101080000 +0000" stop="20250101081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101090000 +0000" stop="20250101092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101092500 +0000" stop="20250101100000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101100000 +0000" stop="20250101101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101103000 +0000" stop="20250101110000 +0000">
    <title>Archív :24 - novoročný špeciál</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101110000 +0000" stop="20250101113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101120000 +0000" stop="20250101121000 +0000">
    <title>Novoročný príhovor prezidenta SR</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101140000 +0000" stop="20250101142500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101150000 +0000" stop="20250101153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101160000 +0000" stop="20250101163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101173000 +0000" stop="20250101180000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101180000 +0000" stop="20250101185500 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101185500 +0000" stop="20250101191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101191000 +0000" stop="20250101192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101192000 +0000" stop="20250101193000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101200000 +0000" stop="20250101202500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101210000 +0000" stop="20250101212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101212500 +0000" stop="20250101220000 +0000">
    <title>Archív :24 - novoročný špeciál</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101220000 +0000" stop="20250101222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101222500 +0000" stop="20250101223000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101230200 +0000" stop="20250101235000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250101235000 +0000" stop="20250102000500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102000500 +0000" stop="20250102001500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102001500 +0000" stop="20250102005500 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102005500 +0000" stop="20250102012000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102015000 +0000" stop="20250102022000 +0000">
    <title>Archív :24 - novoročný špeciál</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102022000 +0000" stop="20250102031000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250102034000 +0000" stop="20250102041000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250101044500 +0000" stop="20250101053000 +0000">
    <title>Komisár Rex V (14/15)</title><desc>Dvojčatá Tomkovci sú si takmer na nerozoznanie podobní, ale tým sa všetky ich spoločné znaky končia. Úspešný Hans vyštudoval prestížnu univerzitu a urobil závratnú obchodnú kariéru v Spojených štátoch, Paul má za sebou iba roky väzenia a pretĺka sa ako bezdomovec. Hansova návšteva vo Viedni sa skončila tragicky: pri vášnivej roztržke Paul brata zabil. Potom sa rozhodol predstierať, že je Hans, aby mohol inkasovať jeho zárobky. Má ale smolu - spoznal ho bývalý spoluväzeň a za mlčanie požaduje milión šilingov...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101053000 +0000" stop="20250101061500 +0000">
    <title>Komisár Rex V (15/15)</title><desc>V. – 15 – Na plný plyn
Na motokárovej dráhe vo viedenskom Prátri sa stará o stroje mechanik Martin, sám nadšený pretekár. Náročný šport ho ale stojí veľa peňazí, a tak sa mladík zadlží v kreditnej kancelárii. Jej vymáhač po ňom teraz nekompromisne žiada splatenie dlhu, dokonca udrie Martinovu priateľku. Mladík prisahá, že sa pomstí a jeho slová sa takmer vzápätí vyplnia - v noci niekto majiteľa kreditnej firmy zastrelí. Polícia predpokladá, že páchateľom je niektorý z dlžníkov, a začne ich preverovať. Medzi podozrivých patrí aj Martin...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101061500 +0000" stop="20250101065500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (4)</title><desc>Voight a jeho blízki len tak prežili bombový útok, ktorý bol na nich nastražený. Voightovi je jasné, že za útokom je s veľkou pravdepodobnosťou nedávno prepustený zločinec James Beckett, ktorý si s ním teraz vybavuje účty.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101065500 +0000" stop="20250101073500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (5)</title><desc>Ruzek dostane od informátora tip na plánované prepadnutie. Ide teda do akcie v utajení a neinformuje o tom Voighta. Celá akcia sa zvrtne a na mieste lúpeže skončia dvaja mŕtvi páchatelia a jedna civilistka.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101073500 +0000" stop="20250101081500 +0000">
    <title>Kosti V (18)</title><desc>More vyplaví na pláž tigrieho žraloka, v ktorého žalúdku je ľudská noha. Na holennej kosti sa nájdu stopy po zuboch rýb, ktoré v oblasti nežijú. Doktorka Brennanová a agent Booth začínajú pátrať v miestnom akváriu...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101081500 +0000" stop="20250101091000 +0000">
    <title>Kosti V (19)</title><desc>V hotelovej práčke sa nájde mŕtvola zbohatlíka. Naposledy ho videli živého v rockenrolovom fantazijnom kempe. Úlomok prehistorického mamutieho kla nájdeného s pozostatkami a znalosti o hudobnom priemysle pomôžu vedcom spojiť nález s potenciálnymi podozrivými.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101091000 +0000" stop="20250101100500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (1)</title><desc>Členovia tímu NCIS vyšetrujú prípad, ktorý sa ich osobne týka. Na jednom z jazier v neobývanej oblasti došlo k výbuchu. Podľa registrácie lode, ktorá na jazere vybuchla, išlo o plavidlo patriace bývalému veliteľovi NCIS Gibbsovi. Gibbsovo telo ale nebolo nájdené. Potápači však našli telo mladej ženy. Podľa patológa plávalo v jazere celých štrnásť dní. Mŕtva bola pred smrťou zviazaná, ubitá kladivom a až potom hodená do jazera. Kasia sa prizná McGeemu, že dala Gibbsovi sledovacie zariadenie. Podľa signálu je ale v súčasnosti vypnuté. Avšak tím vďaka záznamom zistí, kde sa Gibbs naposledy pohyboval. Zraneného Gibbsa zatiaľ z jazera zachránil bývalý miestny veterinár a jeho žena Thelma. Riaditeľ Vance, ktorému tiež záleží na nájdení Gibbsa, prideľuje k tímu novú členku, agentku Knightovú. McGee a agenti na poslednej adrese, kde sa Gibbs vyskytoval, objavia novinársky preukaz na meno Marcia Warrenová...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101100500 +0000" stop="20250101110000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (2)</title><desc>Práve bola nájdená ďalšia obeť sériového vraha. Podľa jej manžela si žena išla zabehať, keď zmizla. Pátranie privedie tím NCIS do jedného z miestnych bytov, kde objavia mučiareň, majiteľovi sa však podarilo utiecť...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101110000 +0000" stop="20250101122000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež benzínu: Oznamovateľ pristihol zlodeja, ako mu zo zaparkovaného vozidla kradne benzín a následne odchádza svojim vozidlom. Privolaní policajti sa pokúsia hľadané auto, respektíve páchateľa nájsť. Neďaleko na vozidlo skutočne narazia, a preto sa poobzerajú po okolí, či sa muž náhodou nesnaží ukradnúť pohonné hmoty z ďalšieho auta. Rozchod: Políciu si zavolá slečna, ktorú fyzicky napadol jej bývalý priateľ. Policajti na mieste zistia, že sa ho slečna už niekoľko mesiacov snaží zo svojho bytu vysťahovať. Lenže agresor nielenže v byte neoprávnene zostal, ale svoju bývalú partnerku pravidelne bil. Opustený dom: Na políciu zavolal anonym, že mu neznámi ľudia v opustenom objekte ponúkali drogy. Policajti po príchode do nebezpečne vyzerajúceho areálu narazia na zločinca s nelegálne držanou zbraňou. Po zadržaní sa díler aspoň pokúsi varovať svojho kolegu, avšak ten je pod takým vplyvom drog, že sa nezmôže na žiadny odpor. Prepadnutá babička: Na základe anonymného oznámenia policajti prichádzajú ku starej zranenej žene, ktorá bola okradnutá mladým mužom. Prepadnutá pani síce nevie, ktorým smerom sa útočník vydal, ale políciu za páchateľom nasmeruje jeden z okoloidúcich.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101122000 +0000" stop="20250101132000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Zmätená seniorka: Na políciu zavolá žena, že sa jej stratila matka. Z nepochopiteľných dôvodov sa však rozhodla kontaktovať políciu až dve hodiny po jej stratení. Policajti matku trpiacu Alzheimerom nájdu v neďalekom parku, a pri jej prevoze naspäť domov si všimnú podliatiny na jej rukách. Hromadná bitka: Hneď dve policajné hliadky sa ponáhľajú na miesto, kde prebieha bitka medzi zlodejmi, ktorí sa snažili vniknúť do zabezpečeného objektu, a pracovníkmi bezpečnostnej služby. Po príchode sa policajti do hromadnej bitky zapoja a jedného z páchateľov zadržia. Toto využijú zvyšní traja zlodeji, ktorí sa dajú na útek. Polícia ich tak musí po rozľahlom areáli naháňať. Okradnutý bez zbrojáku: So žiadosťou o pomoc sa na políciu obrátil muž, ktorému boli z auta odcudzené veci. Po príchode policajtov sa prizná, že mal v odcudzenej taške nelegálne držanú zbraň, ktorú mu nedávno predal kamarát. Keďže je tento kamarát údajne jediným človekom, ktorý mohol vedieť, že sa v tej taške nachádza zbraň, policajti sa vydajú k nemu domov. Opitý senior: Vystrašená oznamovateľka zavolá na políciu s tým, že sa jej niekto snaží vlámať do domu. Po príchode na miesto policajti zistia, že sa jedná o opitého otca jedného zo susedov.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101132000 +0000" stop="20250101140000 +0000">
    <title>Detektív Kripta</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101140000 +0000" stop="20250101150500 +0000">
    <title>Kosti V (20)</title><desc>Keď v lese padne popolom zrub, odhalí dve telá – jedno patrí súčasnej čarodejnici a druhé pochádza z čias salemskej honby na čarodejnice. Pátranie po vrahovi zavedie agenta Bootha a doktorku Brennanovú do sveta náboženstva Wicca. A kým Hodginsa spolu s Angelou dostane nebezpečná jazda autom do väzenia, doktor Sweets a stážista Clark Edison vstúpia ne neznáme teritórium, aby tímu pomohli...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101150500 +0000" stop="20250101160000 +0000">
    <title>Kosti V (21)</title><desc>Súdny proces so sériovým vrahom Hrobárom, teda Heather Taffetovou, ktorá sa pokúsila zabiť všetkých členov vedeckého tímu, zasiahne každého a celý Jeffersonov inštitút musí pracovať nadčasy, aby získal forenzné dôkazy, čo by viedli k očakávanému rozsudku...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101160000 +0000" stop="20250101170000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (1/15)</title><desc>VI. – 1 – Vraždy pri splne
Nad Viedňou je spln mesiaca a idylické mesto na Dunaji sa mení na hororovú kulisu. Masový vrah si vyhliadol ďalšiu obeť. Na cintoríne je nájdené telo mladej ženy, ktorej šialenec ostrihal vlasy. Vrah sa mestom zakráda výhradne za splnu a komisár Brandtner sa pokúša obsadiť všetky cintoríny hliadkami. Aj on s Rexom nastupuje na nočnú stráž nad hrobmi. Všetko je ale márne - vrah si tentokrát vyberá odľahlé miesto vo Viedenskom lese...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101170000 +0000" stop="20250101180000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (2/15)</title><desc>Uprostred noci sa do kostola vlámal záhadný cudzinec a prenikol až do katakomb. Nevšimol si, že ho pritom spozoroval policajt v civile. Muž zákona sa však rozhodol k nebezpečnému kroku a muža oslovil. Zločinec sa dal na útek, a aby sa zbavil nepohodlného svedka, strelil policajta do chrbta. Kaliber smrtiacej pištole privádza Brandtnera na stopu ilegálnych obchodníkov so zbraňami. Rexov čuch ho zavedie na miesto činu, kde objaví indície vedúce k mužovi, ktorý zmizol a údajne zomrel v Brazílii. Brandtner sa ale nenechá zmýliť. Muž rozhodne mŕtvy nie je - ale prečo sa vrátil do Viedne?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101180000 +0000" stop="20250101185500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (3)</title><desc>NCIS sa dozvedá, že LeMere svoje postrelenie prežije. Pri ďalšom vyšetrovaní vychádza najavo, že v platbách sériovému vrahovi bol zapletený aj samotný Pentagon. Ďalšou stopou je spoločnosť, ktorá dlhodobo sledovala niektoré z obetí vraha. Tím však musí zohnať dostatok dôkazov, čo je v tomto prípade stále zložitejšie...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101185500 +0000" stop="20250101195500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (4)</title><desc>FBI vedené Parkerom pátra po samotnom Gibbsovi, pretože zmizol spoločne so sériovým vrahom. Gibbs zatiaľ s agentom NCIS McGeem zamieri na Aljašku, aby sa tam postaral o aktivity spoločnosti Sonova Industries. Podarí sa im riaditeľku spoločnosti konečne obviniť?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101195500 +0000" stop="20250101205000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha III (2/20)</title><desc>Tím špecialistov FBI odlieta do Milwaukee, kde boli zavraždené štyri ženy. Všetky mali okolo tridsať rokov, boli vydaté a všetkým z tela vyrezali srdce.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101205000 +0000" stop="20250101215000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha III (3/20)</title><desc>Po odchode agenta Gideona špeciálny tím FBI pracuje pod vedením agenta Aarona Hotchnera a vyšetruje prípad niekoľkonásobnej vraždy v Portlande. Podozrenie padá na psychiatra, dr. Stana Howarda. Zneužíval panický strach obetí a vraždil?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101215000 +0000" stop="20250101223500 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (17/24)</title><desc>III. 17/24
Vražda ženy so znetvorenou tvárou zavedie detektívov do firmy, ktorá uchováva zmrazených nebožtíkov pre prípad nájdenia novej oživovacej technológie. Jeden z nebožtíkov bol ukradnutý, ale firma lúpež nenahlásila ...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101223500 +0000" stop="20250101231500 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (18/24)</title><desc>Úmyselné zrazenie mladého muža privedie detektívov až do taxikárskej spoločnosti, ktorej program môže byť užívateľom zneužitý na sledovanie ľudí ...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101231500 +0000" stop="20250101235500 +0000">
    <title>Kosti V (20)</title><desc>Keď v lese padne popolom zrub, odhalí dve telá – jedno patrí súčasnej čarodejnici a druhé pochádza z čias salemskej honby na čarodejnice. Pátranie po vrahovi zavedie agenta Bootha a doktorku Brennanovú do sveta náboženstva Wicca. A kým Hodginsa spolu s Angelou dostane nebezpečná jazda autom do väzenia, doktor Sweets a stážista Clark Edison vstúpia ne neznáme teritórium, aby tímu pomohli...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250101235500 +0000" stop="20250102004000 +0000">
    <title>Kosti V (21)</title><desc>Súdny proces so sériovým vrahom Hrobárom, teda Heather Taffetovou, ktorá sa pokúsila zabiť všetkých členov vedeckého tímu, zasiahne každého a celý Jeffersonov inštitút musí pracovať nadčasy, aby získal forenzné dôkazy, čo by viedli k očakávanému rozsudku...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250102004000 +0000" stop="20250102012500 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (1/15)</title><desc>VI. – 1 – Vraždy pri splne
Nad Viedňou je spln mesiaca a idylické mesto na Dunaji sa mení na hororovú kulisu. Masový vrah si vyhliadol ďalšiu obeť. Na cintoríne je nájdené telo mladej ženy, ktorej šialenec ostrihal vlasy. Vrah sa mestom zakráda výhradne za splnu a komisár Brandtner sa pokúša obsadiť všetky cintoríny hliadkami. Aj on s Rexom nastupuje na nočnú stráž nad hrobmi. Všetko je ale márne - vrah si tentokrát vyberá odľahlé miesto vo Viedenskom lese...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250102012500 +0000" stop="20250102021000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (2/15)</title><desc>Uprostred noci sa do kostola vlámal záhadný cudzinec a prenikol až do katakomb. Nevšimol si, že ho pritom spozoroval policajt v civile. Muž zákona sa však rozhodol k nebezpečnému kroku a muža oslovil. Zločinec sa dal na útek, a aby sa zbavil nepohodlného svedka, strelil policajta do chrbta. Kaliber smrtiacej pištole privádza Brandtnera na stopu ilegálnych obchodníkov so zbraňami. Rexov čuch ho zavedie na miesto činu, kde objaví indície vedúce k mužovi, ktorý zmizol a údajne zomrel v Brazílii. Brandtner sa ale nenechá zmýliť. Muž rozhodne mŕtvy nie je - ale prečo sa vrátil do Viedne?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250102021000 +0000" stop="20250102034000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250102034000 +0000" stop="20250102044000 +0000">
    <title>Mesto tieňov</title><desc>V malom mestečku niekto prepadne poštu. Zastrelí pri tom miestneho policajta. K prípadu privolajú kriminalistov z hlavného mesta, čo sa miestnym obyvateľom bažiacim po pomste vôbec nepáči. Vyšetrovatelia s ONK narážajú pri práci na neochotu miestnych policajtov. Navyše sú obyvatelia mestečka presvedčení, že vraha poznajú a chcú sa pomstiť. Vo vzduchu visí lynčovanie. Mladý kriminalista Tomáš Benkovský musí popri vyšetrovaní čeliť osobnej tragédii.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250101050000 +0000" stop="20250101062000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101062000 +0000" stop="20250101065000 +0000">
    <title>Na Nový rok aj múdry schybí</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101065000 +0000" stop="20250101082000 +0000">
    <title>Miroslav Donutil v Lucerne</title><desc>V sobotu 12. októbra 1996 privítala do posledného miesta vypredaná sála pražskej Lucerny Miroslava Donutila, ktorý tentoraz priviedol na pódium aj svojich hostí a priateľov. Boli medzi nimi: Jiří Suchý a orchester Divadla Semafor, Jiří Sovák, Iva Bittová, Hana a Peter Ulrychovci so skupinou Javory, Miloš Štedron s pôvodnou kapelou Divadla Na povrázku, Bambini di Praga a ďalšie. Súčasťou programu bolo aj odovzdanie dvoch platinových platní za 120 000 predaných nosičov s titulmi "Pořád se něco děje" a "Furt ve střehu", ktoré vydala firma Multisonic. Večer s neopakovateľnou atmosférou natočila Česká televízia.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101082000 +0000" stop="20250101092500 +0000">
    <title>Miroslav Donutil opäť v Lucerne</title><desc>Miroslav Donutil sa v roku 2006 vrátil do pražskej Lucerny a opäť bolo zaplnené až po strechu! Toto je chvíľa, na ktorú čakáte vy, ktorí milujete historky v neopakovateľnom prevedení. Cestovanie, priatelia, lyžovanie – to všetko je pre normálneho smrteľníka bežným životom, ale pre Mirka Donutila je to studnica príbehov, ktoré zažil či spozoroval a dokáže ich podať tak, že si ich znova prežijete spolu s ním. A ako vždy si pozval skvelých hostí, ktorí s ním dokážu držať krok - skupinu Chinaski a Ivu Frühlingovú.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101092500 +0000" stop="20250101110000 +0000">
    <title>Silvestrovský Uragán</title><desc>Spŕška skvelej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom! Legendárna markizácka televízna šou, z ktorej vzišli mnohé nezabudnuteľné postavičky ako sexy fúzačka pani Mária, malý samozvaný intelektuál zo základnej školy Mirko, nadčasová (nielen) hiphopová skupina Krímeš či azda najznámejší internacionálny, nedobrovoľne vtipný tandem, ktorý tvoria Slovák ako repa František Stromokocúr a jeho štíhlejšie maďarské druhé ja László Komárom! Touto vtipnou spŕškou skvelej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom divákov sprevádzala krehká blondínka s neprepočuteľným hlasom Zuzana Šikulová.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101110000 +0000" stop="20250101125000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró IV (1/2)</title><desc>Zakliaty princ Romualdo, láska princeznej Fantaghiró, teraz ako škaredý Fiodor prosí Pána Temnôt Darkena, aby ju "prebudil" z hlbokého spánku, do ktorého ju uvrhol. Aj Tarabas je ochotný znovu slúžiť Zlu, len aby Fantaghiró ožila. Darken sa nechá uprosiť a prebudí princeznú. No Tarabas aj napriek snahe už nedokáže byť znovu zlým. Princeznej pomáha pri úteku Darkenov dozorca Fiodor, no útek sa im nevydarí. A tak ďalšie osudy Tarabasa, Fantaghiró, Fiodora a Angeliky má v rukách aj naďalej hrozný Pán temnôt Darken. Pokračovanie talianskej filmovej rozprávky o krásnej a odvážnej princeznej Fantaghiró.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101125000 +0000" stop="20250101133500 +0000">
    <title>Hviezdna brána (11)</title><desc>Aké prekvapenie čaká na veliteľstvo základne Stargate, keď zistí, že Brána bola prvýkrát aktivovaná oveľa skôr, než Daniel Jackson rozlúštil jej symboly. Posádka SG-1 sa dozvedá, že posledný človek, ktorý Bránou prešiel pred nimi, bol istý Ernest Littlefield. Ale vzhľadom k tomu, že Ernest nevedel, ako sa dostať späť, zostal na istej planéte. SG-1 sa na ňu vydáva ...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101133500 +0000" stop="20250101142500 +0000">
    <title>Hviezdna brána (12)</title><desc>Teal’c sa od svojho priateľa Brta’cema dozvedá, že jeho synovi Rya’covi majú implantovať symbiont. Teal’c sa preto vracia na domovskú planétu Chulak. Teal’c sa tomu snaží zabrániť a v sebaobrane zabije kňaza, ktorý mal implantáciu vykonať. Lenže vzápätí sa od svojej ženy dozvie, že implantácia je jediný spôsob, ako Rya’covi zachrániť život, pretože je ťažko chorý a umiera. Podarí sa Rya’ca zachrániť?</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101142500 +0000" stop="20250101180000 +0000">
    <title>Silvester hravý a dravý</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101180000 +0000" stop="20250101200000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró IV. 2/2</title><desc>Zakliaty princ Romualdo, láska princeznej Fantaghiró, teraz ako škaredý Fiodor prosí Pána Temnôt Darkena, aby ju "prebudil" z hlbokého spánku, do ktorého ju uvrhol. Aj Tarabas je ochotný znovu slúžiť Zlu, len aby Fantaghiró ožila. Darken sa nechá uprosiť a prebudí princeznú. No Tarabas aj napriek snahe už nedokáže byť znovu zlým. Princeznej pomáha pri úteku Darkenov dozorca Fiodor, no útek sa im nevydarí. A tak ďalšie osudy Tarabasa, Fantaghiró, Fiodora a Angeliky má v rukách aj naďalej hrozný Pán temnôt Darken. Pokračovanie talianskej filmovej rozprávky o krásnej a odvážnej princeznej Fantaghiró.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101200000 +0000" stop="20250101214000 +0000">
    <title>Orlie pierko</title><desc>Pokračovanie životných osudov hrdinov filmu Medená veža, chatárov z tatranskej stratenej doliny. Valér (Ivan Rajniak) je so svojím priateľom (Ivan Mistrík) prepustený z väzenia. Obaja boli odsúdení za pašovanie tovaru z Poľska. Po dvoch rokoch sa vracajú domov a majú radosť aj strach. Nevedia, ako ich privítajú tí, ktorých už dlho nevideli. Ich najväčším prianím je, aby zima nebola dlhá a oni sa mohli vrátiť na chatu v Stratenej doline. V miestnej krčme stretnú nadporučíka Pardeka (Vladimír Müller), vďaka ktorému sa dostali za mreže. Podnapitý Valér sa mu vyhráža, že s pašovaním neskončí, dokonca mu tovar prenesie priamo pred očami a ani o tom nebude vedieť. Dvojica priateľov sa vypraví na tatranskú chatu. Tu ich už čaká sedemnásťročná Antónia, ktorá ušla z domu. Je zamilovaná do Valéra a vystríha ho pred plánovanou kontrolou Pardeka. Pre nepriaznivé počasie u nich prenocuje. Na druhý deň ich navštívi Pardek a skôr, ako odvedie hľadanú Antóniu domov, im oznámi, že musia okamžite opustiť podnikovú chatu, inak na nich podá trestné oznámenie. Nevie im zabudnúť, že ho verejne zosmiešnili. Sklamaní priatelia ho síce poslúchnu a zamestnajú sa v prvej práci, ktorá im príde do cesty, ale zároveň sú pripravení pomstiť sa mu. Pardek im vzal to najcennejšie a to mu nemôžu odpustiť...</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101214000 +0000" stop="20250101232000 +0000">
    <title>Utekajme, už ide!</title><desc>Život obyčajnej slovenskej rodinky Syslovcov, ktorá sa tlačí v maličkom panelákovom byte, zmení nešťastná udalosť, keď sa otcovi rodiny Svätoplukovi (Marián Zednikovič) podarí prebúrať dieru do susedného bytu. Odvtedy si podarená rodinka spríjemňuje chvíle v luxusne zariadenom byte svojho záhadného suseda - mága Dr. Mahma (Milan Lasica). Tajné návštevy však nemôžu trvať donekonečna, deň odhalenia sa blíži...
Zaujímavosti:
Dušan Rapoš je kultúrnej verejnosti známy predovšetkým ako divácky obľúbený režisér a scenárista. Jeho filmy Utekajme, už ide!, Studňa mladosti, Dido, F.T., Karel Kryl - kdo jsem...? či Suzanne videli milióny divákov nielen na Slovensku a v Čechách, ale aj v zahraničí. Je držiteľom celého radu významných, hlavne zahraničných ocenení. Jeho zatiaľ posledný film, rodinná hudobná komédia Fontána pre Zuzanu 3, získal najvyššie ocenenia na medzinárodných filmových festivaloch v americkej Atlante a Filadelfii.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101232000 +0000" stop="20250101234500 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Pán Bean: Pán Bean vždy nájde netušený spôsob, ako vykonať nevykonateľné a splniť nesplniteľné úlohy. Či už je na skúške, kde nepozná odpoveď na jedinú otázku, alebo na pláži, kde sa snaží prezliecť do plaviek bez toho, aby si vyzliekol nohavice, alebo v kostole, kde sa zúfalo snaží nezaspať. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250101234500 +0000" stop="20250102001000 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Návrat Mr. Beana: Pán Bean dostal svoju prvú kreditnú kartu a je rozhodnutý ju použiť v obchodnom dome. Jeho návšteva luxusnej reštaurácie sa nevyvíja podľa plánu, keď si zle objedná. Potom čaká pána Beana pred filmovým predstavením stretnutie s kráľovnou a na takú veľkú chvíľu sa treba starostlivo prichystať. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250102001000 +0000" stop="20250102003000 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Prekliatie Mr. Beana: Počas návštevy plaveckej haly uchváti pána Beana vidina skoku zo skokanskej veže. Na lavičke v parku predvedie pán Bean svoju neuveriteľnú vynaliezavosť pri príprave sendviča. Nakoniec sa ukáže, či obľúbenou formou zábavy pána Beana sú horory. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250102003000 +0000" stop="20250102005500 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Urob si to sám, Mr. Bean: Pán Bean oslavuje Silvestra a nebude oslavovať sám, ale pozval svojich dvoch priateľov, Ruperta a Huberta. Na druhý deň sa pán Bean rozhodne, že si trochu zrekonštruuje byt, a tak sa vyberie na nákupy do obchodov s novoročným výpredajom a bojuje s realitou života. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250102005500 +0000" stop="20250102031500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250102031500 +0000" stop="20250102040000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>01.01.2025</date>
  </programme>
    </tv>