<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251231050000 +0000" stop="20251231051000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231051000 +0000" stop="20251231052000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231052000 +0000" stop="20251231053000 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231053000 +0000" stop="20251231053500 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231053500 +0000" stop="20251231054500 +0000">
    <title>Rodinka líšok a jazvecov II</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231054500 +0000" stop="20251231060000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231060000 +0000" stop="20251231061500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231061500 +0000" stop="20251231062500 +0000">
    <title>Komu sa nelení, tomu sa zelení</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231062500 +0000" stop="20251231064000 +0000">
    <title>Kto tu býval</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231071000 +0000" stop="20251231075500 +0000">
    <title>Rozprávkový svet Karla Gotta</title><desc>V rozprávkovom stretnutí Karla Gotta z roku 1993 sa objavia mnohí známi speváci a umelci, ako Marta Kubišová, Iveta Bartošová, ale aj detská ľadová revue....</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231075500 +0000" stop="20251231085000 +0000">
    <title>Céline Dion: Zrodila sa hviezda</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231124500 +0000" stop="20251231142000 +0000">
    <title>Tribute to Miro Žbirka 70</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231142000 +0000" stop="20251231155500 +0000">
    <title>Karel Svoboda - Šťastná léta</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231155500 +0000" stop="20251231172000 +0000">
    <title>Nebo peklo Lucie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231172000 +0000" stop="20251231184500 +0000">
    <title>Helena</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231184500 +0000" stop="20251231193500 +0000">
    <title>Abba strieborná, Abba zlatá</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231211000 +0000" stop="20251231230000 +0000">
    <title>Black Sabbath naživo: &quot;Gathered in Their Masses&quot;</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231230000 +0000" stop="20251231230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231230200 +0000" stop="20251231235500 +0000">
    <title>AC/DC: Večne mladí</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231235500 +0000" stop="20260101004500 +0000">
    <title>Abba strieborná, Abba zlatá</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231064000 +0000" stop="20251231071000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231085000 +0000" stop="20251231103500 +0000">
    <title>Céline Dion na turné Taking Chances</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231103500 +0000" stop="20251231124500 +0000">
    <title>Coldplay - koncert v Sao Paulo</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251231193500 +0000" stop="20251231211000 +0000">
    <title>Queen: &quot;Hungarian Rhapsody&quot; - naživo v Budapešti</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20260101004500 +0000" stop="20260101015000 +0000">
    <title>Ktosi je za dverami</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251231051500 +0000" stop="20251231054000 +0000">
    <title>Zázračný ateliér</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231054000 +0000" stop="20251231060500 +0000">
    <title>Slimáčik a veľryba</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231060500 +0000" stop="20251231064000 +0000">
    <title>Bluey: Tabuľa</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231064000 +0000" stop="20251231074000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Sedliakova múdra dcéra</title><desc>Sedliakova múdra dcéra dostane od kráľa hádanku: &quot;Príď za mnou nie oblečená ani nahá, nie kráčajúc ani cestujúc, nie cez deň ani noc, s darom ani bez neho.&quot; Ak sa jej podarí uhádnuť hádanku, kráľ nielenže prepustí jej otca z väzenia ale si ju aj zoberie za ženu.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231074000 +0000" stop="20251231091500 +0000">
    <title>Ako si nezobrať princeznú</title><desc>Vianočná komediálna rozprávka o princovi Leopoldovi a princeznej Jozefíne, ktorí sa postavili osudu a rozhodli sa, že svadba nebude. Ako si nezobrať princeznú je komediálny príbeh o cestovaní v čase, ale aj o tom, že človek nemá svoj osud iba vo svojich rukách. Leopold a Jozefína si k sebe nevedia nájsť cestu, spojí ich dobrodružný výlet do budúcnosti, ktorý sa razom zvrtne sa nebezpečný boj o život a kráľovstvo. Ako to už v rozprávkach býva, napokon sa všetko na dobré obráti.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231091500 +0000" stop="20251231110500 +0000">
    <title>Vesničko má středisková</title><desc>Vodič družstevného nákladiaku Pávek sa k svojmu závozníkovi, mentálne zaostalému Otíkovi Rákosníkovi, správa ako k vlastnému synovi, aj keď mu Otík spôsobuje samé problémy. Aj keď s ním po mnohých nehodách odmietne ďalej jazdiť, nedokáže ostať bokom, keď vidí, ako sa chalupár Rumlena z Prahy snaží Otíka pripraviť o rodičovský dom...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231110500 +0000" stop="20251231124500 +0000">
    <title>Keď draka bolí hlava</title><desc>Barborka s Tomíkom trávia prázdniny u babičky a deda v kováčskej dielni pod Dračou skalou, kde zo všetkých síl pracuje aj netradičný pomocník dvojhlavý dráčik Čmoudík. Raz, keď sa deti chystajú prespať v jaskyni spoločne s dráčikom, objavia na stene jaskyne starú mapu a Čmoudík, ktorého jedna hlava hovorí po česky a druhá po slovensky, začína rozprávať napínavý príbeh o vzniku kráľovstva Draka, veľkej láske princeznej Adélky a princa Janka, o dlhoročnej kliatbe a strašnom Drakovi, o zlom škriatkovi Blivajzovi, ale aj o tajomstve Nezábudkovej lúky, stratenom dračom vajci a páriku klokanov. Z rozprávky sa diváci dozvedia kedy draci tancujú hip hop, ako sa slávia Vianoce v dračej jaskyni, akú čarovnú moc má sto rokov neumývaný dračí zub a hlavne prečo draka bolí hlava. V rozprávke Keď draka bolí hlava účinkuje Karel Gott, jeho dcérka Charlotte Ella, Kamila Magálová, Miro Noga, Ján Koleník, Zuzana Mauréry, Kateřina Brožová, Zuzana Žáková, Jakub Jablonský, Václav Postránecký a mnohí ďalší.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231124500 +0000" stop="20251231135000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Kocúr v čižmách</title><desc>Kocúr v čižmách je príbeh Hansa, mlynárovho syna, ktorý zdedí po smrti svojho otca len kocúra Minkusa. Hans je tak sklamaný, že by najradšej urobil z kocúra pár kožených rukavíc. Miesto toho ho kocúr presvedčí, aby mu kúpil pár čižiem. Nakoniec je Hans nadmieru spokojný so svojou investíciou...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231135000 +0000" stop="20251231151500 +0000">
    <title>Cisárov pekár</title><desc>Legendárna historická veselohra, v ktorej Jan Werich exceluje v dvojúlohe cisára Rudolfa II. a pekára Mateja, ktorý sa cisárovi veľmi podobá, len je o 25 rokov mladší. Cisára viac ako vládnutie zaujíma umenie, krásne ženy a najmä jeho alchymistická dielňa. Kým robí všetko preto, aby našiel legendárneho Golema a elixír mladosti, dvorania pripravujú spiknutie, v ktorom ho chcú pripraviť o trón. Vďaka náhode sa však vládnutia ujme pekár Matej...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231151500 +0000" stop="20251231162500 +0000">
    <title>Pekárov cisár</title><desc>Legendárna historická veselohra, v ktorej Jan Werich exceluje v dvojúlohe cisára Rudolfa II. a pekára Mateja, ktorý sa cisárovi veľmi podobá, len je o 25 rokov mladší. Cisára viac ako vládnutie zaujíma umenie, krásne ženy a najmä jeho alchymistická dielňa. Kým robí všetko preto, aby našiel legendárneho Golema a elixír mladosti, dvorania pripravujú spiknutie, v ktorom ho chcú pripraviť o trón. Vďaka náhode sa však vládnutia ujme pekár Matej...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231162500 +0000" stop="20251231180000 +0000">
    <title>Marečku, podejte mi pero</title><desc>Jiří Kroupa, majster v továrni na poľnohospodárske stroje, by mohol byť povýšený, ak by si doplnil vzdelanie. Znamená to zapísať sa na večernú priemyslovku, čomu sa pán Kroupa síce spočiatku bráni, napokon však podľahne naliehaniu kolegov a na školu sa prihlási. Sedáva v rovnakej lavici, ako jeho syn, ktorý tú istú školu navštevuje cez deň, má však omnoho horší prospech...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231183000 +0000" stop="20251231184400 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231201500 +0000" stop="20251231213500 +0000">
    <title>Záhady tela</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231213500 +0000" stop="20251231230000 +0000">
    <title>Neskoro večer</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231230000 +0000" stop="20251231230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101003000 +0000" stop="20260101023500 +0000">
    <title>IMT Smile – Exoticana</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231180000 +0000" stop="20251231183000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231184400 +0000" stop="20251231184700 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Loto, Loto 5 z 35, Joker, Všetko alebo nič</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231184700 +0000" stop="20251231185000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231185000 +0000" stop="20251231190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231190000 +0000" stop="20251231201500 +0000">
    <title>Silvester s Kandráčovcami</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251231230200 +0000" stop="20260101003000 +0000">
    <title>No Name TOUR</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20260101023500 +0000" stop="20260101042500 +0000">
    <title>Mega koncert Otto Weiter 70</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251231041000 +0000" stop="20251231045000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231045000 +0000" stop="20251231054000 +0000">
    <title>Búrlivé víno IV (3)</title><desc>Inge vyprovokuje Ivana v prítomnosti právnika. Dáša stretáva Ingrid a Redekyho až pri odchode. Pochopí, že jediný účel ich návštevy bolo Ivana zdiskreditovať. Odľahne jej, keď sa dozvie, že Ivan sa ovládol. Inge pomaly stráca nádej na získanie Adamka, no plánuje pomstu. Ivan si užíva Admaka a Dáša pozve Sláva na rande. Nina sa príde Rite ospravedlniť. Martin zisťuje, že Ritu navštívila Nina, je milo prekvapený, keď sa dozvie účel jej návštevy. Odchádza potvrdiť miesto do Bratislavy. Po návrate však nie je vo svojej koži. Braňo a Mirka prežívajú krásne obdobie, lenže Braňova matka Silvia sa im nanucuje do života. Nanominuje sa k nim do bytu a nemieni odísť. Viera nájde v ryži výherný kupón. Anna sa chce zapojiť do súťaže, Viera ju odhovára, no Anna napriek tomu zavolá do súťaže Ryžuj. Účasť v súťaži má však jeden háčik...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231054000 +0000" stop="20251231074000 +0000">
    <title>To sa môže stať každému</title><desc>Osudová láska čašníčky Yvonne a policajta Charlieho sa začala netradične - dvojmiliónovým prepitným... Policajt Charlie Lang (Nicolas Cage), obyčajný pochôdzkar v newyorskej štvrti Queens, ktorý jedného dňa nemal drobné na prepitné, napol žartom ponúkol mrzutej servírke Yvonne Biasiovej (Bridget Fonda) polovicu svojho losu. Na tom by možno nebolo nič zvláštne, keby Charlie so svojou energickou manželkou Muriel (Rosie Perez) nevyhrali práve na tento lós štyri milióny dolárov! Keďže Charlie nikyy nehovorí a nesľubuje nič len tak do vetra, rozhodne sa i tentoraz dodržať slovo a prenechá Yvonne polovicu výhry - presne tak, ako sľúbil. Kým Muriel, túžiaca po lepšom živote, začne utrácať peniaze za kožuchy a podobné zbytočnosti, Charlie urobí radosť priateľovi, keď mu venuje doživotnú permanentku na zápasy jeho obľúbeného tímu. Šťastná Yvonne si zase kúpi maličké bistro, kde predtým pracovala ako čašníčka... Dvojica sa opäť stretne, keď im ujde loď, na ktorej sa koná večierok pre všetkých výhercov lotérie. Strávia spolu vzrušujúci večer plný bláznivých nápadov... Príjemné chvíle, ktoré prežijú pospolu, sú pravým opakom toho, čo obaja prežívajú v manželských zväzkoch so svojimi partnermi - kým notorický klamár Eddie (Stanley Tucci) nevyberaným spôsobom núti Yvonne, aby mu dala časť svojej výhry, chamtivá Muriel vyhodí Charlieho, ktorý netúži po „lepšom“ živote...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231074000 +0000" stop="20251231082000 +0000">
    <title>Priatelia III (24)</title><desc>Chandler má problémy so svojim nadriadeným. Phoebe zaisťuje schôdzku pre Rossa s inou ženou. Milionár Pete sa rozhodol zápasiť v ringu vo voľnom štýle, hoci Monica s jeho plánom vôbec nesúhlasí.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231082000 +0000" stop="20251231084500 +0000">
    <title>Priatelia III (25)</title><desc>Partia priateľov odchádza na pár dní na pláž. Bláznivá Phoebe sa tu pri svojom pátraní po svojich rodičoch dočká nového sklamania. Zato chudák Ross nečakane zistí, že Rachel ho tajne stále miluje ...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231084500 +0000" stop="20251231092500 +0000">
    <title>Priatelia IV (1)</title><desc>Skupina priateľov je na výlete pri mori. Bláznivá Phoebe po rokoch objavila konečne svoju skutočnú matku. Ross sa rozchádza s dievčaťom Bonnie a pokúša sa znovu obnoviť milostný vzťah s Rachel. Monicu pri kúpaní v mori popáli medúza. Joey pritom prejavuje nečakanú ochotu, ako jej rýchlo ponúknuť pomoc. Rachel napísala Rossovi dlhý list a v ňom mu dala jasné ultimátum ...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231092500 +0000" stop="20251231122500 +0000">
    <title>Terminál</title><desc>Príbeh muža, ktorý ostane uväznený na veľkom medzinárodnom letisku. Európsky emigrant Viktor (Tom Hanks) sa práve chystá na cestu do svojej rodnej, východoeurópskej krajiny, keď táto pre aktuálny vojnový konflikt &quot;zmizne z mapy&quot;. Viktor uviazne na newyorskom letisku s neplatným pasom, a teda bez možnosti nastúpiť do lietadla. Nezostáva mu preto nič iné, než v letiskovej hale vyčkať na vyriešenie problémov. Počas svojho &quot;pobytu&quot; sa zoznamuje s celým personálom, nachádza nových priateľov a dokonca prežíva románik s nešikovnou, ale roztomilou letuškou Ameliou (Catherine Zeta-Jones).</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231122500 +0000" stop="20251231141000 +0000">
    <title>Ženích na úteku</title><desc>Tisícky neviest... Sto miliónov dolárov... Jimmie Shannon práve spoznáva skutočnú hodnotu lásky! James Shannon (Peter Ustinov), starý otec Jimmieho Shannona (Chris O&#39;Donnell), bol čudák - a nestálosť jeho vnuka mu vždy liezla hore krkom. Keď zomrel, zanechal Jimmiemu ten najzvláštnejší závet, o akom ste kedy počuli... Jimmie totiž zdedí 100 miliónov dolárov – ale len ak sa ožení a zostane ženatý najmenej desať rokov, pričom počas prvých piatich rokov má splodiť potomka! Svadbu musí stihnúť do svojich 30. narodenín, čo je už... Zajtra! Zhodou okolností však Jimmieho po troch rokoch známosti opustila láska jeho života Anne Ardenová (Renée Zellweger), a teraz má len 24 hodín na to, aby sa s ňou buď udobril, alebo si za ňu našiel adekvátnu náhradu. Zatiaľ čo prvá možnosť neustále naráža na prekážku v podobe odmietavého mlčania adresátky, predo dvermi sa už začínajú hromadiť húfy nových kandidátok. Milionára na ženenie predsa nenájdete na ulici každý deň...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231141000 +0000" stop="20251231165000 +0000">
    <title>Tak dobre, ako sa len dá</title><desc>Spisovateľ Melvin Udall (Jack Nicholson) žije osamelo v luxusnom manhattanskom byte. Napriek tomu, že už napísal viac ako šesťdesiat úspešných kníh s príbehmi plnými lásky, on sám je čudák, ktorý nenávidí všetko a všetkých - a navyše trpí množstvom rôznych drobných obsesií... Je posadnutý hygienou, takže si do reštaurácie nosí vlastný plastikový príbor; umýva sa vždy najmenej dvoma mydlami; na ulici sa vyhýba akejkoľvek nerovnosti a neprekračuje čiary; neznáša telesný dotyk a starostlivo dbá o desiatky drobných denných rituálov... Zo škodoradosti hodí do šachty na odpadky malého psa svojho homosexuálneho suseda, maliara Simona Bishopa (Greg Kinnear), vo svojej obľúbenej reštaurácii nemilosrdne vyhodí od „svojho“ stola mladý židovský pár a vzápätí hrubo urazí svoju obľúbenú servírku Carol Connellyovú (Helen Hunt). Sympatická žena žije sama so svojim malým synom Spencerom (Jesse James), ktorý trpí ťažkou formou astmy. Na počiatku veľkých zmien v živote menovaných je banda, ktorú Simon pristihne pri vlámaní sa do jeho bytu. Zlodeji ho surovo zmlátia a utečú. Kým maliar skončí v nemocnici, jeho priateľ Frank Sachs (Cuba Gooding Jr.) rázne donúti Melvina, aby sa medzitým postaral o jeho psíka Verdella (psi Jill, Timer a Billy). Napriek počiatočným nezhodám si na seba spisovateľ a pes rýchlo zvyknú natoľko, že keď sa Simon vráti z nemocnice a pes sa k nemu neochotne vráti, Melvin prepadne depresii. Keď navyše vo svojej obľúbenej reštaurácii zistí, že „jeho“ servírka Carol musela zostať kvôli chorému synovi doma, spraví scénu, po ktorej ho majiteľ za potlesku ostatných hosťov vyhodí na ulicu. Melvin sa rozhodne Carol vyhľadať...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231165000 +0000" stop="20251231193000 +0000">
    <title>Prvý rytier</title><desc>Prvý rytier je romanticko-historický príbeh o láske, cti, zrade a vášni, ktorý sa odohráva v legendárnom kráľovstve Camelot podľa klasického príbehu o kráľovi Artušovi (Sean Connery) a rytierovi Lancelotovi (Richard Gere). Lancelot navštívi kráľovstvo Camelot nie pre slávu, ale kvôli láske k prekrásnej lady Guinevere (Julia Ormondová). Dvoch mužov, ktorých priateľstvo sa zdalo byť neohroziteľné, rozdelila láska k tej istej žene. Len súboj na život a na smrť môže rozpliesť tento klasický trojuholník ... Lady Guinevere (Julia Ormond) cestuje do Camelotu, aby sa stala manželkou hrdého kráľa Artuša (Sean Connery) - týmto sobášom totiž zaistí svojmu kráľovstvu ochranu pred agresívnymi vpádmi svojho suseda, princa Malaganta (Ben Cross). Ten sa samozrejme len tak ľahko nevzdáva - chystá sa ju ešte počas jej cesty prepadnúť! Našťastie je však práve nablízku chrabrý rytier Lancelot (Richard Gere), ktorý krásnej dáme v ťažkostiach rád pomôže – a nie naposledy! Keď sa totiž zákernému Malagantovi podarí krásnu Guinevere uniesť, je to práve Lancelot, ktorý ju zo zajatia vyslobodí! Spoločne prežité ťažké chvíľky oboch mladých ľudí naveky spoja – a hoci Lancelot sľúbi Guinevere večnú lásku, mladá kráľovná nechce a nedokáže podviesť svojho manžela, ktorému prisahala vernosť. No stačí jediný bozk na rozlúčku a kráľ si situáciu nesprávne vysvetlí... Jediným ako-tak dôstojným východiskom z nej ostáva už len súboj na život a na smrť...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231193000 +0000" stop="20251231215000 +0000">
    <title>V lete ti poviem, ako sa mám</title><desc>Tesne pred Vianocami oznámi Ivane (Tereza Kostková), ktorá žije len pre rodinu, jej manžel Martin (Marián Miezga) vec, ktorá jej zničí sviatky, a o ktorej vie len ich spoločná kamarátka Adriana (Dana Rogoz), rozvodová právnička. Tá sa ako jediná z partie nevydala a nemá deti. Žije sama, ale udržiava pomer so svojim šéfom Filipom (Martin Hofmann). Ďalšia z partie Ela (Andreea Vasile) je známa televízna moderátorka, ktorá vedie harmonický život s prekladateľom kníh Andrejom (Ondřej Sokol) a ich desaťročnými dvojičkami, kým sa nečakane neobjaví jej bývalá láska David (Ján Koleník). Partiu uzatvára majiteľ reštaurácie Vlado (Pavel Bartos), ktorý sa po rozvode s Vierou (Soňa Norisová) druhýkrát oženil s mladšou Broňou (Dominika Morávková). Po skúsenostiach z predošlého vzťahu si neželá, aby jeho žena pracovala, tak Broňa robí všetko pre to, aby sa o jej pracovných aktivitách nedozvedel. Ela jej v tom pomáha. Spleť tajomstiev, ktoré majú medzi sebou nielen páry, ale aj samotní priatelia, sa začne ešte viac zamotávať, keď sa na Adrianu obráti premiérova manželka (Petra Vajdová) a chce svojho muža (Jaroslav Plesl) opustiť v čase predvolebnej kampane...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231215000 +0000" stop="20251231235500 +0000">
    <title>Známi neznámi</title><desc>Horkosladká komédia o partii českých a slovenských priateľov, ktorí sa schádzajú v pražskom byte, aby oslávili príchod Nového roku. Poznajú sa už dlho a aj toto stretnutie by sa nieslo v duchu klasickej silvestrovskej oslavy, keby... Keby sa nezrodil zdanlivo nevinný nápad: dať mobilné telefóny na stôl a nahlas sa podeliť o každú správu a prichádzajúci hovor. Koľko toho o sebe nesmieme vedieť, aby sme mohli zostať priateľmi, milencami, manželmi, rodičmi...? Stačí jeden večer a z dobrých známych sa stanú neznámi.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251231235500 +0000" stop="20260101013500 +0000">
    <title>Svadobné katastrofy</title><desc>Znie to možno čudne, no niekedy je jedinou cestou, ako zabrániť rodinnej dráme nebojácne do nej skočiť rovnými nohami! Sabrina Watsonová (Paula Patton) a Jason Taylor (Laz Alonso) sú pre seba ako stvorení. Ibaže... Ich rodiny im to poriadne osladia! Sabrinina krásna, no sibírsky chladná mama Claudine (Angela Bassett) je totiž ukážkový snob, ktorý nad všetkým a každým ohŕňa nos, nuž a Jasonova mama Pamela (Loretta Devine) zase jej pravý opak – jednoduchá a možno až príliš otvorená, srdečná a veľmi hlučná. Nečudo, že keď sa ony a ich rodiny na Sabrininej a Jasonvej svadbe po prvý raz stretnú zoči-voči, aj tomu najzarytejšiemu optimistovi spomedzi nich je okamžite jasné, že nemajú nič, ale vôbec nič spoločné! Počnúc rodinnými tradíciami a starostlivo skrývanými tajomstvami končiac. Nuž a za týchto okolností nemožno zapochybovať, či mladí novomanželia môžu toľké „šťastie“ prežiť v zdraví a bez následkov – a či vôbec majú reálnu šancu byť šťastní a ostať spolu, až kým ich smrť nerozdelí...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101013500 +0000" stop="20260101030500 +0000">
    <title>Hitovica</title><desc>Pripravte sa na čerstvo vypálenú Hitovicu! Jedinečná hudobno-zábavná šou, ktorá vás svojim nespútaným prevedením dostane do varu! Staré známe hity tak ako ste ich ešte nepočuli! Moderuje Slávo Jurko, hrá DjTraktor, spieva úplne nová mladá krv.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20260101030500 +0000" stop="20260101042000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251231040000 +0000" stop="20251231050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231050000 +0000" stop="20251231050500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231050500 +0000" stop="20251231063500 +0000">
    <title>Najväčší dar</title><desc>Keď pohanskí bohovia začnú narúšať ľudské životy a ľudia zasahujú do tých božských, nastáva súboj medzi dobrom a zlom. Jednoduché valašské dievča Jaruška (Veronika Valíčková) sa stane kľúčom k zastaveniu Moreny (Zuzana Slavíková), bohyne zimy, a k obnoveniu rovnováhy medzi štyrmi ročnými obdobiami. Príbeh plný mágie, bohov a ľudskej sily odhaľuje, že aj obyčajné dievča môže prevziať kontrolu nad svojím osudom, ak má samo ten najväčší dar... V dávnych dobách vládli našej krajine pohanskí bohovia a bohyne. Nielen na Valašsku dobre známy boh Radegast (Pavel Nový), ale aj mnohí ďalší - dobrí... aj zlí, láskaví aj hašteriví, veselí aj vážni. To sú hrdinovia rozprávky Najväčší dar. A okrem nich aj svojrázni obyvatelia malej valašskej dedinky. Čo sa stane, keď bohovia začnú zasahovať do života ľudí a ľudia do života bohov? Zvíťazí Morena (Zuzana Slavíková), bohyňa zimy, ktorá prináša na zem večný ľad a mráz, alebo ju premôžu bohyne jari Vesna (Sabina Rojková), leta Živa (Zuzana Kubovčíková Šebová) a jesene Oseň (Anna Polívková)? Dozvie sa najvyšší boh Svarožic (Boleslav Polívka) o Moreninom besnení včas, aby vrátil cyklus štyroch ročných období do rovnováhy? To všetko sú otázky, na ktoré nájdete odpoveď v rozprávke Najväčší dar. Ale jedno vám prezradíme už teraz! Ostatným bohom sa nakoniec podarí Morenu zastaviť. Budú však potrebovať niečo oveľa mocnejšie než svoje kúzla. Pomôže im jedno obyčajné valašské dievča - Jaruška (Veronika Valíčková), ktorá má ten najväčší dar, akému sa nevyrovná ani Morenina mágia!</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231063500 +0000" stop="20251231082000 +0000">
    <title>Pripojení: Rodina na baterky</title><desc>Odkedy tínedžerku Katie prijali na vysnívanú školu, nevie sa dočkať, kým začne vlastný život mimo domu. Jej otec však odchod dcéry nesie ťažko, a tak sa rozhodne, že ju miesto letiska zavezie rovno do školy. Spolu s večne optimistickou mamou, mladším bratom a rodinným mopslíkom sa tak vyberajú na nedobrovoľný výlet cez celú krajinu, ktorý je však náhle prerušený vzburou robotov. Mobily, chladničky či hriankovače chcú získať vládu nad ľudstvom a zdá sa, že Katie a jej rodina môžu byť jedinou nádejou na jeho záchranu. Nesmierne talentovaná, ale trochu samotárska Katie Mitchellová je prijatá na vysnívanú vysokú školu. Plány na odlet jej však prekazí otec Rick, svojrázny milovník prírody, ktorý sa rozhodne, že spolu so zvyškom rodiny Katie na vysokú školu odvezú autom, aby si mohli ešte naposledy užiť spoločné chvíle. Spolu s Katie a Rickom sa na výlet vydáva aj neochvejne pozitívna mama Linda, Katiein mladší brat Aaron a roztomilý, bacuľatý pes Monchi. Plány Mitchellovcov však prekazí náhla vzbura spotrebičov, pretože elektronické zariadenia, ktoré ľudia tak milujú, od mobilných telefónov až po najnovšie modely osobných robotov, sa po celom svete vzbúrili proti ľuďom. S pomocou dvoch pokazených, ale priateľských robotov, sa Mitchellovci musia vysporiadať so svojimi problémami, spojiť sily a zachrániť svet.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231082000 +0000" stop="20251231095500 +0000">
    <title>Pestúnka</title><desc>Nezvládnuteľné deti dokážu zamotať hlavu nielen vynálezcovi, ale najmä ich pestúnkam. Preto musí prísť na scénu bývalý zápasník... Alex Mason (Austin Pendleton) je novodobý Einstein, ktorému zomrela žena a ostali dve nezvládnuteľné deti Kate (Madeline Zimaová) a Alex (Robert Hy Gorman). Bohatý vynálezca a majiteľ známej firmy je autorom čipu, ktorý je súčasťou projektu „Piecefinder“. O dôležitý čip má záujem banda kriminálnika Tanatosa, ktorá sa neštíti tých najväčších špinavostí. Keďže Mason nechce svoj vynález pustiť z rúk, hrozí jemu aj jeho dvom deťom veľké nebezpečenstvo. Mason sa preto rozhodol najať pre Kate a Alexa osobného strážcu, ktorým má byť bývalý zápasník Sean Armstrong (Hulk Hogan). Ten však netuší, aký bič si na seba uplietol. Bláznivým deťom posledná pestúnka ušla už po týždni a jemu neostáva iné, ako ju zastúpiť. Lenže deti sú vo svojich šialených nápadoch, ako vyštvať z domu všetkých opatrovateľov, neúnavné...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231095500 +0000" stop="20251231114500 +0000">
    <title>Což takhle dát si špenát</title><desc>Bláznivá komédia plná premien, prekvapení, zmätkov a vitamínov... Hrdinom komédie plnej krkolomných absurdných zápletiek nie je nič sväté. Sotva sa totiž Jarda Zemánek (Vladimír Menšík) a Franta Liška (Jiří Sovák) dostanú z väzenia, kde sa ocitli za nepodarenú krádež liehu, už majú ďalší plán. Oboch si totiž najme majiteľ kozmetického salónu v hoteli Imperial, ktorý spolupracuje s docentom Mlejnkom (Čestmír Řanda) z výskumného ústavu, kde práve vynašli prístroj na regeneráciu starých dojníc. Chce, aby získali presnú kópiu prístroja, ktorá má bohatým dámam prinavrátiť ich stratenú mladosť. Tento omladzovací program však má svoje úskalie: kto chce podstúpiť liečebnú kúru, v danom období nesmie jesť špenát, pretože ten účinky prístroja radikálne znásobuje...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231114500 +0000" stop="20251231143000 +0000">
    <title>Nevera po slovensky</title><desc>Trpká komédia Juraja Jakubiska nám odkrýva svet hanblivého Domina Dominku a Edisona, ktorí sú už roky dobrí kamaráti. Spolu s partiou lesných robotníkov a miestnym horárom netrpezlivo očakávajú príchod sezónnych brigádničiek - lazníčok. Vízia vášnivých nocí sa čoskoro premení na krutú skutočnosť a muži si uvedomia, že nevera po slovensky nie je vôbec jednoduchá ... Život lesných robotníkov je síce možno zdravý, ale aj trochu nudný. Všade samí chlapi alebo stromy. A títo chlapi sú v plnej sile. Niet sa čomu čudovať, keď sa príchod sezónnych robotníčok pre ne stane vítaným rozptýlením. Tento rok sa však neplánujú iba prizerať. Síce sa nevyhnú veľkým ťažkostiam, ako vysvetliť svojim starostlivým ženám, prečo musia do lesa i v noci, ale raz sa dali na vojnu, tak musia niečo prekonať. A to ešte netušia, že nie sú sami. Ich šéf, horár, má totiž podobné plány... Lenže dievčatá ubytované v lesnej ubytovni nie sú tiež včerajšie...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231143000 +0000" stop="20251231161500 +0000">
    <title>Mrázik</title><desc>Legendárna ruská rozprávka o pracovitej Nastenke, statočnom, ale samoľúbom Ivanovi a láske, ktorá si poradí so zlou macochou, ako aj s mrazivým kúzlom... Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231161500 +0000" stop="20251231180000 +0000">
    <title>Slunce, seno, erotika</title><desc>Obyvatelia Hoštíc sa chystajú na zájazd do Talianska. Hoštické roľnícke družstvo usporiadalo zájazd do Talianska, na ktorom sa zúčastnili aj Škopkovci (Helena Růžičková a Stanislav Tříska). Vypravili sa tam na pozvanie talianskeho poľnohospodárskeho družstva, ktorého zamestnanci sa na oplátku chystajú navštíviť Hoštice. Okrem pamiatok sa cieľom zájazdu stala aj exkurzia moderného talianskeho kravína. Po návrate domov čaká Hoštice a jeho obyvateľov „veľké približovanie sa Európe“ - zvelebiť zanedbanú dedinu plánujú vybudovaním nudistickej pláže! Ako to však obyčajne býva, talianska delegácia sa objaví v najmenej vhodnej chvíli. Napodiv sa im zanedbané hospodárstvo družstva natoľko zapáči, že navrhnú uchovať ho ako skanzen...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231180000 +0000" stop="20251231190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231190000 +0000" stop="20251231191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231191000 +0000" stop="20251231191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231191500 +0000" stop="20251231193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231193000 +0000" stop="20251231205000 +0000">
    <title>Simona: Tichá noc</title><desc>Strávte posledný večer roka 2025 s komičkou Simonou First a jej najvianočnejším stand-up špeciálom všetkých čias, ktorý vás nakazí tou správnou atmosférou! Tiky v oku, stekajúce potôčiky potu na chrbte v obchodoch a slávnostné vyvrcholenie v podobe žlčníkového záchvatu. Nezúfajte však, máme pre vás liek! Exkluzívny večer plný tematických vtipov o tom, aká je občas realita Vianoc surová a aj o tom, aké by sme si ich všetci želali mať. Povieme si pravdu o Ježiskovi, strašidelné príbehy o nesplnených prianiach, preplnených obchodných domoch a v sekunde minutých spotrebných úveroch.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231230500 +0000" stop="20260101005500 +0000">
    <title>Michal David v O2 aréne</title><desc>Česká hudobná legenda – skladateľ, hitmejker, producent a spevák Michal David – tento rok oslávil svoje 65. narodeniny dvoma vypredanými koncertmi v pražskej O2 aréne. Televízia Markíza na Silvestra o polnoci uvedie špeciálny zostrih z oboch šou a pripomenie tie najkrajšie melódie jeho bohatej kariéry.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101005500 +0000" stop="20260101014000 +0000">
    <title>Najlepšie hity</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20260101014000 +0000" stop="20260101040000 +0000">
    <title>Slunce, seno, erotika</title><desc>Obyvatelia Hoštíc sa chystajú na zájazd do Talianska. Hoštické roľnícke družstvo usporiadalo zájazd do Talianska, na ktorom sa zúčastnili aj Škopkovci (Helena Růžičková a Stanislav Tříska). Vypravili sa tam na pozvanie talianskeho poľnohospodárskeho družstva, ktorého zamestnanci sa na oplátku chystajú navštíviť Hoštice. Okrem pamiatok sa cieľom zájazdu stala aj exkurzia moderného talianskeho kravína. Po návrate domov čaká Hoštice a jeho obyvateľov „veľké približovanie sa Európe“ - zvelebiť zanedbanú dedinu plánujú vybudovaním nudistickej pláže! Ako to však obyčajne býva, talianska delegácia sa objaví v najmenej vhodnej chvíli. Napodiv sa im zanedbané hospodárstvo družstva natoľko zapáči, že navrhnú uchovať ho ako skanzen...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251231205000 +0000" stop="20251231230500 +0000">
    <title>Možné je všetko! - SILVESTER 2025</title><desc>Aj na Silvestra bude možné všetko! Užite si večer plný improvizácie, smiechu a perfektnej nálady, s ktorou sa s rokom 2025 rozlúčite vo veľkom štýle. O zábavu sa postarajú vaše obľúbené tváre – herci a zabávači Michal Kubovčík, Jakub Jablonský, Juraj &quot;Šoko&quot; Tabaček, Juraj Kemka, Jana Kovalčiková, Zuzana Porubjaková, Tomáš Maštalír a moderátor Dano Dangl. Silvestrovský večer, ktorý si jednoducho nemôžete nechať ujsť!</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251231041500 +0000" stop="20251231042500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231042500 +0000" stop="20251231050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231050000 +0000" stop="20251231055000 +0000">
    <title>Je to možné?! - Silvester</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231055000 +0000" stop="20251231063500 +0000">
    <title>Vaši Susedia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231063500 +0000" stop="20251231080500 +0000">
    <title>Policajná akadémia</title><desc>Prvá časť slávnej americkej komédie o svojráznych posilách policajného zboru. Nezabudnuteľná a divácky veľmi úspešná komédia „Policajná akadémia“. Staneme sa svedkami zaujímavého a originálneho výcviku uchádzačov o službu na polícii, medzi ktorými sa nájdu skutočne veľmi „talentovaní“ adepti. Celý film je popretkávaný výbornými gagmi a originálnym humorom. Divácky úspech znamenal nakrútenie aj ďalších častí tejto bláznivej policajnej komédie. Na počiatku všetkého je rozhodnutie novozvolenej starostky. Na základe neho môžu všetci, bez ohľadu na veľkosť, váhu, pohlavie, vzhľad, či fyzickú silu, vstúpiť do miestnej policajnej akadémie a po jej absolvovaní sa stať ochrancami poriadku. Keď veliteľ akadémie, major Lassard (George Gaynes), uvidí nových adeptov na miesta policajtov, ktorí sú zmesou podivných a nemotorných čudákov, prikáže svojim podriadeným, aby im dali poriadne zabrať, a tak im vyhnali z hlavy prianie byť policajtmi. Každý z nich totiž môže kedykoľvek školu opustiť. V dave dychtivých čakateľov na policajný odznak postupne vystupuje do popredia niekoľko svojráznych postavičiek: mohutný a ťažkopádny černoch Moses Hightower (Bubba Smith), háklivý na každú narážku týkajúcu sa farby pokožky, ľahko strelený imitátor zvukov Larvell Jones (Michael Winslow), drobná a nesmelá černoška Laverne Hooksová (Marion Ramseyová) s tichučkým detským hlasom, tlsťoch Leslie Barbara, fanatický pištoľník Tackleberry a povaľač Corey Mahoney. Ten jediný nemôže zo školy odísť dobrovoľne, pretože by skončil vo väzení. A tak sa začne vojna nervov, kde na jednej strane stojí Mahoney, a na druhej dôstojníci akadémie na čele s poručíkom Harrisom. Lenže medzi kadetmi je aj sympatická Karen Thomsonová a Mahoneyho odhodlanie byť vyhodený sa pomaly rúca. Po náročnom výcviku, v ktorom ide o to, kto z koho, sa neskúsení nováčikovia ocitnú v uliciach mesta.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231080500 +0000" stop="20251231100500 +0000">
    <title>Policajná akadémia 2</title><desc>Čerstvých absolventov akadémie čaká prvé nasadenie. Úloha je jasná, obnoviť poriadok v 16. okrsku! Obdobie štúdia je na konci, noví policajti nielen úspešne zložili skúšky, ale aj priamo v akcii dokázali, že sú schopní zvládnuť čokoľvek. Do čerstvých absolventov akadémie vkladá veliteľ Lassard všetku svoju dôveru a preloží ich na predmestie Los Angeles, do šestnásteho okrsku, ktorého veliteľom je Lassardov brat. Ten je momentálne zaneprázdnený riešením vážnej situácie v mestečku. Čoraz častejšie sa neochotne stretáva s rastúcim zločinom. Miestne obyvateľstvo sa obáva predovšetkým nebezpečnej punkerskej bandy, vedenej divokým Zedom. Čerství policajti dostanú za úlohu obnoviť v uliciach poriadok a s vervou, sebe vlastnou, sa pustia do práce, čím premenia ulice v oázu absurdného chaosu. Súčasne sa rozhorí nemilosrdná vojna s punkermi a Mahoney (Steve Guttenberg) je vyslaní ako zved do jej stredu...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231100500 +0000" stop="20251231114000 +0000">
    <title>Policajná akadémia 3</title><desc>Späť do školy, alebo úspešní absolventi sa vracajú, aby v tretej časti komediálnej série pomohli svojej škole dostať sa z problémov... Existujú dve policajné akadémie, a pretože radnica nemá dostatok financií, jednu z nich sa rozhodne zrušiť. Je zostavená špeciálna komisia, ktorá má po celý rok sledovať výcvik nových kadetov, metódy výuky a schopnosť využiť nabité vedomosti v praxi. Na základe výsledkov zvážia, ktorá zo škôl je lepšia a zaslúži si prežiť škrty v rozpočte. Jednu akadémiu vedie veliteľ Lassard (George Gaynes), druhú jeho rival, kapitán Mauser (Art Metrano). Keď Lassard vidí „materiál“, z ktorého by mal vycepovať skvelých policajtov, ešte nemotornejšiu zmes postavičiek ako v predchádzajúcom období, je síce zdesený, ale nakoniec dostane geniálny nápad! A tak sú tu opäť: Mohutný černoch Moses, háklivý na každú narážku týkajúcu sa farby pokožky, imitátor zvukov Larvell Jones, nesmelá černoška Laverne Hooksová s detským hlasom, fanatický pištoľník Tackleberry, rázna sexi seržantka Callahan a samozrejme Corey Mahoney (Steve Guttenberg). Absolventi policajnej akadémie, ktorí sa po úspešnom nasadení vracajú na pôdu školy, aby pomohli veliteľovi Lassardovi vyriešiť problém, tentoraz v úlohe inštruktorov. Musia sa vyrovnať nielen so zverencami, ale aj s množstvom nástrah a pascí, ktorými sa pokúša náročný výcvik narušiť zákerný Mauser. A ako to býva, dostanú kadeti v závere náročného výcviku príležitosť osvedčiť svoje vedomosti v praxi, keď je v priebehu honosnej párty unesený starosta mesta...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231114000 +0000" stop="20251231131500 +0000">
    <title>Policajná akadémia 4</title><desc>Sú späť, aby sa spôsobom sebe vlastným pustili do ďalšej, zdanlivo neriešiteľnej, úlohy... Sú späť, aby sa spôsobom sebe vlastným pustili do ďalšej, zdanlivo neriešiteľnej, úlohy... Kto je späť? Predsa hlavička Mahoney (Steve Guttenberg), mohutný Hightower (Bubba Smith), strelec Tackleberry (David Graf), bláznivý Zed (bob Goldthwait), imitátor Jones (Michael Winslow), dračica Callahanová (Leslie Easterbrooková), nesmelá Hooksová (Marion Ramseyová) a ďalší ich kolegovia, hrdinovia úspešnej série amerických policajných komédií. Tentoraz sa musia postaviť ďalšej výzve, pred ktorú ich postaví ich veliteľ Lassard (George Gaynes). Tou výzvou je program nazvaný C.O.P., ktorý sa má stať zlatým klincom Lassardovej kariéry, skôr ako policajt telom i dušou odíde do dôchodku. Myšlienka celej akcie je prostá: Jediná cesta, ako sa vysporiadať s pouličnou zločinnosťou, je angažovať prostého občana. Lassard teda privedie vybraných dobrovoľníkov na policajnú akadémiu, kde sa budú trénovať v technikách sebaobrany a boji proti zločinu po boku uniformovaných policajtov. Skupina určená na výcvik je samozrejme viac ako len rôznorodá. Nachádzajú sa v nej ľudia rôzneho veku, odlišnej etnickej skupiny a sú schopní všetkého. Aj tentoraz má však Lassard proti sebe silného nepriateľa. Je ním starý známy poručík Harris. Zatiaľ, kým Lassard odíde, aby sa zúčastnil výročného zjazdu policajných náčelníkov, na akadémii prevezme velenie Harris a celkom zámerne začne Lassardovi projekt sabotovať. Podľa Harrisových inštrukcií a príkazov sú nadšení obrancovia spravodlivosti cvičení smerom, ktorý vedie ku katastrofálnym a zároveň komickým výsledkom. Harris spokojne dúfa, že Lassardov program skončí krachom. ..</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231131500 +0000" stop="20251231150000 +0000">
    <title>Policajná akadémia 5 - Nasadenie: Miami Beach</title><desc>Ďalšie pokračovanie slávnej americkej komédie, tentoraz o kongrese policajných náčelníkov, zlodejoch diamantov a zámene batožín. Mahoney síce starú partiu z akadémie opustil, mnohí ďalší však zostali. Môžete sa opäť stretnúť s mohutným a ťažkopádnym černochom Mosesom Hightowerom (Bubba Smith), háklivým na každú narážku týkajúcu sa farby pokožky, ľahko uleteným imitátorom zvukov Larvellom Jonesom (Michael Winslow), drobnou a nesmelou černoškou Laverne Hooksovou (Marion Ramseyová), ktorá dokáže svoj tichý detský hlások nahradiť v prípade potreby hurónskym revom rozhnevanej levice, a nechýba samozrejme ani fanatický pištoľník Tackleberry (David Graf), energická Debie Callahanová (Leslie Easterbrooková), roztržitý veliteľ Lassard a na druhej strane ambiciózny kapitán Harris so svojím poskokom Proctorom. Všetci sa tentoraz vydajú na prázdniny do Miami Beach, kde sa koná kongres policajných náčelníkov. Lassard má byť pred svojím odchodom do dôchodku vyhlásený za policajta storočia. Harris sa chce postarať o to, aby bol namiesto neho zvolený za veliteľa policajnej akadémie práve on....</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231150000 +0000" stop="20251231164000 +0000">
    <title>Policajná akadémia 6: Mesto v obkľúčení</title><desc>Mesto zachvátila vlna zločinu. Polícia je bezmocná v boji proti gangu &quot;Wilson Highs&quot;. Guvernér i starosta sú nespokojní a žiadajú nebezpečných zločincov čo najskôr zneškodniť. Kapitánovi Harrisovi (G. W. Bailey) preto prichádza na pomoc komandant Lassard (George Gaynes) so svojimi &quot;hviezdami&quot; z akadémie. Vlna zločinnosti opäť zachváti mesto a polícia nedokáže vyvádzanie vyvrheľov spoločnosti zastaviť, obzvlášť keď sú v akcii takí „experti“, ako kapitán Harris (G.W. Bailey) so svojím posluhovačom Proctorom (Lance Kinsey). A tak sa na guvernérov príkaz ujme vyšetrovania špeciálny tím vedený náčelníkom Ericom Lassardom (George Gaynes). S ním prichádzajú i ďalší známi: mohutný černoch Moses Hightower (Bubba Smith), ľahko uletený imitátor zvukov Larvell Jones (Michael Winslow), drobná a nesmelá černoška Laverne Hooksová (Marion Ramsey), ktorá dokáže svoj tichučký detský hlások zmeniť v prípade potreby na hurónsky rev... Samozrejme nechýbajú ani fanatický pištoľník Eugene Tackleberry (David Graf), energická Debie Callahanová (Leslie Easterbrook), Lassardov príťažlivý synovec Nick (Matt McCoy) a chodiaca katastrofa Douglas Fackler (Bruce Mahler). Zatiaľ, čo sa policajti radia o postupe, trojica lupičov vykradne banku. Rozbehne sa pátranie plné trapasov, nedorozumení a chaosu. Keď však starosta (Kenneth Mars) s policajným komisárom oznámi, že časť nedávno ukradnutých šperkov sa našla u Lassarda a policajti sú suspendovaní, je jasné, že ide do tuhého. Hrdinovia sa pochopiteľne nevzdajú a pokračujú vo vyšetrovaní na vlastnú päsť. Zistia, že zločinci úradujú presne na plánovanej trase budúceho metra, takže ceny pozemkov klesajú a stávajú sa ideálnym cieľom pre špekulácie. Keď tajomný šéf banditov zaháji poslednú časť operácie a nechá vyhodiť do povetria elektráreň, rozpúta sa v uliciach chaos, ktorý polícia len s problémami zvláda. Uniformovaní muži sa dostanú na stopu páchateľom a podarí sa im odhaliť prekvapivú totožnosť maskovaného vodcu banditov...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231164000 +0000" stop="20251231182000 +0000">
    <title>Policajná akadémia: Moskovská misia</title><desc>Napriek tomu, že studená vojna skončila, absolventi policajnej akadémie ju opäť vedia rozpútať. Tentokrát sa zástupcovia policajných radov pustia do riešenia problémov na opačnom konci sveta. Boris Jeľcin má totiž problémy so šéfom ruskej mafie Konstantinom Konalim (Ron Perlman). Ten v priebehu krátkeho času zarobil miliardu dolárov predajom novej výpočtovej hry a teraz sa rozhodol ovládnuť celý svet, počínajúc Ruskom. Jeľcinova žiadosť o pomoc je v USA vypočutá a úlohou je poverený veliteľ Lassard (George Gaynes), so svojimi neschopnými, ale stopercentne úspešnými policajtmi. Onedlho odlieta do Moskvy tím zložený z Lassarda, kapitána Harrisa (G.W. Bailey), policajtov Jonesa (Michael Winslow), Tackleberryho (David Graf), Callahanovej (Leslie Easterbrook) a kadeta Kyla Connorsa, ktorý je síce zmätkár, ale podarilo sa mu preniknúť do počítača a pripísať svoje meno do zoznamu najlepších. Chaos začne hneď na letisku v Moskve, kde je prítomný veliteľ Rakov a nesympatický poručík Talinskij. Lassard omylom nastúpi do pohrebného voza, odíde na pohreb nejakého komunistu a nakoniec je prijatý do rodiny pozostalých. Medzitým senilný Rakov, stále viac prepadajúci Konaliho hre, s ťažkosťami vysvetlí Američanom, čo je ich úlohou. Connors sa zamiluje do krásnej tlmočníčky Katji a Konali nariadi svojim zabijakom, aby amerických policajtov odstránili...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231182000 +0000" stop="20251231193000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (7)</title><desc>Keď Ďuro zistí, že má s Dodom spoločné viac, ako si myslel a Sojka s Lackom sa ocitnú v pasci, Horná Dolná sa musí spoľahnúť na pomoc chlpáčov...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231193000 +0000" stop="20251231215000 +0000">
    <title>Smrtonosná zbraň 3</title><desc>Nepriestrelná vesta ťa nezachráni, keď nemáš priateľa... Sú síce partneri, ale nemohli by byť rozdielnejší - losangeleskí policajti Martin Riggs (Mel Gibson), výbušný bitkár s dušou romantika, a jeho partner Roger Murtaugh (Danny Glover), vyrovnaný otec rodiny s jediným prianím - dožiť sa v pokoji dôchodku... To však s Riggsom nie je vôbec jednoduché. Keď sa jedného dňa dostanú k náloži v podzemí jednej z mnohých luxusných kancelárskych budov, výsledkom Riggsovej horkokrvnosti je kopa trosiek a vzápätí degradácia na obyčajných pochôdzkárov. Tak si Murtaugh určite posledný týždeň pred dôchodkom rozhodne nepredstavoval... S Riggsom sa však ani na ulici nenudí. Hneď v prvý deň sa stanú svedkami prepadnutia banky. Obaja detektívi dostanú šancu prípad vyšetriť a okamžite sa dostanú do konfliktu s temperamentnou agentkou Lornou Coleovou (Rene Russo), ktorá má s nimi spolupracovať. Kým sa hádajú, je ich jediný zdroj informácií zavraždený bývalým policajtom Jackom Travisom (Stuart Wilson). Do prípadu sa samozrejme zapletie aj starý známy Leo Getz (Joe Pesci), živiaci sa teraz ako realitný agent. Dvojici detektívov prezradí, že Travisovi zaobstaral permanentku na hokej a vydá sa spoločne s nimi na štadión. Tu Travisa skutočne objavia, ale ten im utečie. Vzťahy medzi sebavedomou Lornou a oboma kolegami sa pomaly otepľujú, a to nielen pri vyšetrovaní - ale pokiaľ ide o Riggsa, i v súkromí... Pátranie sprevádzané množstvom dramatických naháňačiek a prestreliek zavedie detektívov až na Travisom financovanú stavbu domu v Mesa Verde, kde sa rozpúta finálna prestrelka, pri ktorej musia Riggs, Murtaugh i Coleová dokázať nielen odvahu a presnú mušku...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251231215000 +0000" stop="20260101000000 +0000">
    <title>Smrtonosná zbraň 4</title><desc>Nové dobrodružstvo známej dvojice, hazardéra Martina Riggsa (Mel Gibson) a jeho usadlého kolegu Rogera Murtaugha (Danny Glover), začne vo chvíli, keď si chcú užívať chvíle pohody na Rogerovej jachte. Nielenže je tu s nimi Leo Getz (Joe Pesci), ktorý sa teraz živí ako súkromný detektív, ale okrem toho sa stretnú s čínskou mafiou, keď ich jachtu takmer zničí veľká nákladná loď. Nové dobrodružstvá známej dvojky, hazardéra Martina Riggsa (Mel Gibson) a jeho usadlého kolegu Rogera Murtaugha (Danny Glover), začnú vo chvíli, keď si chcú užívať chvíle pohody na Rogerovej jachte. Nielenže je tu s nimi Leo Getz (Joe Pesci), ktorý sa teraz živí ako súkromný detektív, ale okrem toho sa stretnú s čínskou mafiou, keď ich jachtu takmer zničí veľká nákladná loď. Policajti zasiahnu a objavia v podpalubí desiatky čínskych prisťahovalcov, ktorých tu čínska mafia predáva ako lacnú pracovnú silu. Celú akciu má na starosti chladnokrvný a nemilosrdný hongkongský zabijak Wah Sing Ku (Jet Li), ktorý dokonale ovláda bojové umenia a bez milosti zabije každého, kto by mohol jeho poslanie ohroziť. Jeho úlohou je zohnať dostatočné množstvo peňazí a podplatiť čínskeho generála, ktorý má za financie prepustiť Štyroch otcov - vodcov povestných triád, zatknutých a exportovaných do Spojených štátov. Riggs s Murtaughom si poradia s niekoľkými Singovými zabijakmi. Napriek tomu si uvedomujú, že nebezpečenstvo nehrozí len im, ale aj ich rodinám. Zhatia plán na odkúpenie Štyroch otcov, keď pred generálom odhalia Wah Sing Kuov podvod s bankovkami. V následnej masakre zahynú nielen gangstri a generálovi vojaci, ale aj traja zo štyroch mafiánskych vodcov. Jedným z nich bol aj brat Wah Sing Kua, ktorý je odhodlaný sa kruto pomstiť.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101000000 +0000" stop="20260101004500 +0000">
    <title>Vaši Susedia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101004500 +0000" stop="20260101013000 +0000">
    <title>Susedia - Silvester</title><desc>Silvester: V silvestrovskej epizóde sa Susedia vyberú osláviť Silvestra do reštaurácie, kde si zahrá úlohu moderátorky Jana Hospodárová. Zuza rezervovala lístky už v predstihu v septembri, ale nerátala s tým, že Ildikó a László zoberú pozvanie do nóbl spoločnosti veľmi svojsky. František sa prejaví ako maniak na pyrotechniku! Či mu to však pomôže zbaviť sa svojej mamičky v úlohe Evy Matejkovej, ktorá sa chce za každú cenu zabaviť, je otázne. V Lászloóvom byte sa zase zabudla popletená &quot;Aňuci&quot; v podaní Aranky Szentpétery, pre ktorú Vianoce nikdy nekončia. Karaoke, petardy a trápne situácie, aj o tom bude Silvester našich Susedov. Ako už určite tušíte, toto &quot;nem&quot; dopadne dobre! Alebo áno?</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101013000 +0000" stop="20260101025500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101025500 +0000" stop="20260101031000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101031000 +0000" stop="20260101035500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20260101035500 +0000" stop="20260101041000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251231041000 +0000" stop="20251231043500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231130000 +0000" stop="20251231140000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (5/6)</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231183000 +0000" stop="20251231184500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231192000 +0000" stop="20251231201000 +0000">
    <title>Príbeh Európy (5/6)</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101030500 +0000" stop="20260101031500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231043500 +0000" stop="20251231050000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231050000 +0000" stop="20251231053000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231053000 +0000" stop="20251231060000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231060000 +0000" stop="20251231062500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231062500 +0000" stop="20251231070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231070000 +0000" stop="20251231073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231073000 +0000" stop="20251231080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231080000 +0000" stop="20251231083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231083000 +0000" stop="20251231090000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231090000 +0000" stop="20251231093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231093000 +0000" stop="20251231100000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231100000 +0000" stop="20251231103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231103000 +0000" stop="20251231110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231110000 +0000" stop="20251231113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231113000 +0000" stop="20251231120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231120000 +0000" stop="20251231123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231123000 +0000" stop="20251231130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231140000 +0000" stop="20251231150000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231150000 +0000" stop="20251231153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231153000 +0000" stop="20251231160000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231160000 +0000" stop="20251231163000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231163000 +0000" stop="20251231170000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231170000 +0000" stop="20251231172500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231172500 +0000" stop="20251231175000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231175000 +0000" stop="20251231180000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231180000 +0000" stop="20251231183000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231184500 +0000" stop="20251231185000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231185000 +0000" stop="20251231192000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231201000 +0000" stop="20251231203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231203500 +0000" stop="20251231210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231210500 +0000" stop="20251231213500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231213500 +0000" stop="20251231220000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231220000 +0000" stop="20251231223000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231223000 +0000" stop="20251231230000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231230000 +0000" stop="20251231232500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231232500 +0000" stop="20251231233000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231233000 +0000" stop="20251231235500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251231235500 +0000" stop="20260101002500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101002500 +0000" stop="20260101005000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101005000 +0000" stop="20260101011500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101011500 +0000" stop="20260101014500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101014500 +0000" stop="20260101021500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101021500 +0000" stop="20260101024000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101024000 +0000" stop="20260101030500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101031500 +0000" stop="20260101032000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101032000 +0000" stop="20260101035000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20260101035000 +0000" stop="20260101041500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251231040000 +0000" stop="20251231045000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nepriznaný otec: Edo (41) volal políciu, aby odviedli bezdomovca (74) z jeho pozemku. Keď sa vráti domov Edova manželka Silvia (46) a dcéra Nina (18), ukáže sa, že starý muž je Silviin otec. Domáce násilie: Susedka Anna (44) zavolala políciu, lebo v susedstve počula hlasnú hádku. Políciu víta hysterický plač Moniky (26), ktorá tvrdí, že ju zbil jej priateľ Adam. Ten jej dal hodinu čas, aby sa zbalila a odišla z jeho bytu, ale tvrdí, že jej nič neurobil. Monika odmieta lekára a len chce, aby ju polícia odviedla do azylového domu. Vysvitne, že napadnutie expriateľom si vymyslela (z pomsty), lebo ju kvôli jej tehotenstvu s iným vyhodil a ona nemá kam ísť. Punkáčka: Milada (70) zavolala políciu, lebo ju okradla zelenovlasá pankerka Mira (19), ktorú hliadka videla neďaleko miesta činu. Alkoholizmus: Teenager Martin (14) je prichytený majiteľom potravín pri krádeži fľaše alkoholu. Polícia si všimne na jeho tele podliatiny a známky fyzického násilia. Privolaná matka Božena (41) sa netají tým, že Martina poslala pre alkohol ona sama a za to, že ho nepriniesol ho čaká bitka.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231045000 +0000" stop="20251231053000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Ukrytý bicykel: Poštárke počas služby ukradnú bicykel aj so zásielkami. Vinníkmi majú byť chlapci, ktorých nestihla zadržať. Na stopu políciu navedie nájomníčka Emília (62), ktorá stretla chlapcov s bicyklom neďaleko miesta činu. Domáce násilie: Polícia dostane hlásenie o možnom domácom násilí u susedov. Pri prehliadke bytu objavuje hliadka v skrini zviazanú a zbitú ženu. Bitka na ihrisku: Erika (25) obviní Andreu (37) z útoku na jej dcéru Marínu (3). Tá sa bráni, že išlo len o dohovor po tom, čo ju dievčatko trafilo loptou. Polícia zisťuje, že nenávisť medzi ženami má aj iný motív. Mŕtvola v kontajneri: Polícia preveruje hlásenie o mŕtvole v kontajneri. Z kontajnera skutočne vytŕčajú ľudské nohy, ktoré však patria bezdomovcovi chrániacemu sa pred zimou.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231053000 +0000" stop="20251231061500 +0000">
    <title>Rex (3)</title><desc>Rex je na stope nebezpečného zločinca, ktorý utiekol z väzenia. Policajti predpokladajú, že si pôjde vyzdvihnúť tajomný kufrík, ktorý krátko pred zatknutím ukryl. Zločincovi sa podarí uniknúť pred prenasledovateľmi a zabarikádovať sa v dievčenskej tanečnej škole. Ohrozuje nielen rukojemníčky, ale aj celé mesto. V kufríku sa totiž ukrýva plutónium.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231061500 +0000" stop="20251231071000 +0000">
    <title>Rex (4)</title><desc>Na prvý pohľad nevinné úmrtia alkoholikov v psychiatrickej nemocnici pritiahnu pozornosť Majera a jeho kolegov. Aby získal informácie z prvej ruky, Majer sa vydáva inkognito, predstierajúc, že je sám alkoholik, priamo na oddelenie, kde sa úmrtia odohrali. Keď zistí, že niekto miestnych pacientov naozaj zabíja, ocitne sa sám v ohrození a pomôcť mu môže iba jeho verný Rex.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231071000 +0000" stop="20251231080000 +0000">
    <title>Rex (5)</title><desc>V bratislavskej Zoo nájdu mŕtvu ženu. Zvláštne je, že na sebe nemá šaty. Podozrenie padá na odsúdeného sexuálneho násilníka, vražda však nenesie stopy sexuálneho násilia. Ukáže sa, že v deň vraždy navštíivilo ZOO viac návštevníkov, ktorí mali dôvod zbaviť sa obete. Ktorý z nich vraždil? Zložitý prípad nakoniec pomôže vyriešiť Rex.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231080000 +0000" stop="20251231084000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (3)</title><desc>Nenávidenú učiteľku matematiky Simone Gerlich nájdu dobodanú v jej byte. Tím SOKO pri vyšetrovaní narazí na jej kolegyňu Annu Hauser, ktorá podozrieva svojho manžela Michaela, že mal s Gerlich pomer. Do centra pozornosti Lukasa a Niny sa dostane aj premiantka Lisa Baumann, pretože zavraždená učiteľka práve plánovala zničiť jej akademickú budúcnosť. Atmosféra na škole sa čoraz viac vyostruje. Napätie čoskoro eskaluje a vyústi do násilia a nenávisti…</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231084000 +0000" stop="20251231094000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (4)</title><desc>V kitzbühelskom hoteli sa koná antidiskriminačné školenie policajného oddielu, ktoré vedie Tobiasova matka Hanni Krallová. Jeden z členov jednotky bol totiž disciplinárne trestaný za &quot;použitie nadmernej sily pri úradnom výkone&quot;. Konkrétne: vrhol sa na muža čiernej pleti, ktorý postával pri metre a zdal sa mu podozrivý. Nebol to ale žiadny drogový díler, ale učiteľ angličtiny na medzinárodnej škole, ktorý na jeho výzvu nereagoval, pretože mal na ušiach slúchadlá. Kurt Stubacher na nič nečakal a surovo ho zmlátil. Teraz bol ale Kurt nájdený vo svojej izbe mŕtvy. Patologička Steffi zistí, že ho niekto v spánku udusil vankúšom.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231094000 +0000" stop="20251231103500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (19/24)</title><desc>V zamrznutom jazere je nájdené telo zastreleného mariňáka. NCIS pátra po dôkazoch v ľade a nájdu ďalšie tri telá. Mallard príde na to, že tri obete mali tetovanie, ktoré by ich mohli spájať s gangom. Akú spojitosť mal mŕtvy mariňák s gangom a kto je za smrť zodpovedný?</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231103500 +0000" stop="20251231113500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (20/24)</title><desc>Vo svojom byte je zastrelená kryptologička. Armádne velenie má informácie, že práve z tohto oddelenia unikali informácie a žena mohla byť špiónom. Pátranie po vrahovi zavedie tím agentov až k zamestnancovi venezuelskej ambasády.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231113500 +0000" stop="20251231123000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Ukrytý bicykel: Poštárke počas služby ukradnú bicykel aj so zásielkami. Vinníkmi majú byť chlapci, ktorých nestihla zadržať. Na stopu políciu navedie nájomníčka Emília (62), ktorá stretla chlapcov s bicyklom neďaleko miesta činu. Domáce násilie: Polícia dostane hlásenie o možnom domácom násilí u susedov. Pri prehliadke bytu objavuje hliadka v skrini zviazanú a zbitú ženu. Bitka na ihrisku: Erika (25) obviní Andreu (37) z útoku na jej dcéru Marínu (3). Tá sa bráni, že išlo len o dohovor po tom, čo ju dievčatko trafilo loptou. Polícia zisťuje, že nenávisť medzi ženami má aj iný motív. Mŕtvola v kontajneri: Polícia preveruje hlásenie o mŕtvole v kontajneri. Z kontajnera skutočne vytŕčajú ľudské nohy, ktoré však patria bezdomovcovi chrániacemu sa pred zimou.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231123000 +0000" stop="20251231132500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Čudný zlodej: Marián (47) nahlási cudziu osobu na svojom pozemku. Na Mariánovo prekvapenie sa v tom čase doma nachádza aj manželka Jana (42). Polícia v záhradnom domčeku objaví podozrivú Katarínu (32. Dieťa na palube: Pokus o vlámanie do auta sa ukáže ako snaha o vyslobodenie zabudnutého dieťaťa. Polícia na základe značky skontaktuje rodičov, ktorí sú po príchode pod vplyvom alkoholu. V snahe zbaviť sa viny vychádzajú na povrch aj ďalšie prehrešky nezodpovedných rodičov. Testament: Etela (31) má podozrenie, že s jej mamou Oľgou (54) niečo nie je v poriadku. Zmenila testament a obáva sa, že je obeťou podvodu istého mladého muža. Polícia navštívi Oľgu doma, kde stretnú aj Martina (35). Novinový stánok: Jozefína (52) nahlási, že jej niekto vhodil dymovnicu do novinového stánku. Matúšovi (39), svedkovi incidentu, sa podarilo výtržníka chytiť. Teodor (14) po chvíli zatĺkania prezradí, kto ho na čin naviedol.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231132500 +0000" stop="20251231142000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231142000 +0000" stop="20251231151500 +0000">
    <title>Bez stopy III (22)</title><desc>III. 22
Tím hľadá poisťovacieho agenta v dôchodku, ktorý vraj chcel spáchať samovraždu, ale než to mohol urobiť, odviezli ho dvaja neznámi muži v čiernom aute. Vyšetrovaniu velí Jack a zistí, že prípad má veľkú spojitosť s jeho vlastným životom...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231151500 +0000" stop="20251231160000 +0000">
    <title>Bez stopy III (23)</title><desc>Vivian podstupuje operáciu srdca a Jack s tímom medzitým vyšetrujú prípad zmiznutia ženy, ktorá je zrejme nevinnou obeťou zločineckého gangu zaoberajúceho sa krádežami identít. Keď však prípad postupuje vpred, zistia, že je spojená s medzinárodnými teroristami... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231160000 +0000" stop="20251231170500 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (5)</title><desc>Len pár týždňov po prepustení z väzenia je bývalý riaditeľ detského domova brutálne ubitý na smrť. Krátko nato je zavraždený aj líder komunity odídencov a zdá sa, že obe vraždy spolu súvisia. Manželka druhej obete, Mia Brock, preberá vedenie komunity, no ešte viac ju uzatvára pred okolím a pri vyšetrovaní nie je príliš nápomocná. Tím SOKO preto nemá inú možnosť, než nasadiť Lukasa ako tajného agenta do komunity, aby odhalil pravdu o dvoch vraždách. Počas svojho pôsobenia v utajení však Lukas dostane nečakanú správu – jeho dom je v havarijnom stave a mal by sa o to okamžite postarať. Situácia na statku odídencov sa však nebezpečne vyhrotí, pretože vrah ešte svoju úlohu nedokončil…</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231170500 +0000" stop="20251231180000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (6)</title><desc>Grófka Schönbergová a Hannes sa vydajú na výlet na múzejný cintorín, a ako inak – narazia na mŕtvolu. Šok je obrovský, keď sa ukáže, že mŕtvy je tínedžer. Pri zásahu tímu SOKO sa nečakane postará o rozruch riaditeľ múzea Konrad Pachler, keď vykáže svojho bývalého zamestnanca Mariusa z areálu. Nina a Lukas si preto posvietia na Mariusa, mladíka s Downovým syndrómom a búrlivou minulosťou. Dedinská komunita sa spriahla proti nemu a jeho matke Rite – a aby toho nebolo málo, na mieste činu sa skutočne nájdu stopy vedúce k Mariusovi…</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231180000 +0000" stop="20251231185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (21/24)</title><desc>Krvavý kúpeľ: V moteli blízko námornej základne je objavená izba plná krvi a kusov ľudskej kože. K prípadu je povolaná NCIS. Následne dôjde v laboratóriu u Abby k útoku kyanidom. NCIS predpokladá, že oba útoky spolu súvisia a spojovacím článkom by mohol byť Abbyin bývalý duševne narušený priateľ. NCIS síce mladíka dostane, na poslednú chvíľu ale zistia , že útočníkom je niekto iný!</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231185500 +0000" stop="20251231195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (22/24)</title><desc>Ohrozenie: Agentom NCIS sa podarí zadržať veľkú dodávku plnú heroínu i s mladším bratom šéfa dílerskej organizácie. Bohužiaľ mladík pre prevoze záhadne zomrie. Je podozrenie, že za jeho smrť môže agentka Ziva. Medzitým však drogový mafián unesie riaditeľku NCIS a žiada výmenu. Gibbsa preto čaká neľahká úloha...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231195000 +0000" stop="20251231205500 +0000">
    <title>Rex (6)</title><desc>Dvanásťročnú Renátu naposledy videli na nedeľnom koncerte známych pianistov. Na druhý deň ju nájdu mŕtvu. Vzápätí mizne ďalšie dievča. Obe chodili na klavír k rovnakému učiteľovi, ale ten svoju vinu rázne popiera. Rex nájde v podzemí jeho domu nielen telo Kristíny, ale aj dôležitú stopu, ktorá privedie vyšetrovateľov k prekvapivému odhaleniu.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231205500 +0000" stop="20251231215500 +0000">
    <title>Rex (7)</title><desc>Pred výkladom stoja deti, ktoré obdivujú plyšové medvedíky známej hračkárskej firmy, náhle ulicou otrasie výbuch. &quot;Plyšák&quot; v sebe ukrýval trhavinu. Vyšetrovatelia podozrievajú hneď niekoľko osôb: bývalého zamestnanca, sekretárku, ktorá s majiteľkou firmy súťažila o jedného muža a ohrdnutého milenca. Detektív Majer je so zlomenou nohou pripútaný na lôžko, napriek tomu sa do prípadu zapojí a vypočúva majiteľku hračkárstva u seba doma. Práve v tej chvíli sa jeden z podozrivých ocitne v ohrození života.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231215500 +0000" stop="20251231230000 +0000">
    <title>Rex (8)</title><desc>Z veľkolepej výstavy zmizol vzácny exponát: lebka cisárovnej Márie Terézie. Krátko na to sa v priestoroch patriacich múzeu nájde mŕtvola jedného zo zamestnancov. Detektív Majer rýchlo odhalí, že prípady spolu súvisia, ale páchateľ je vždy o krok pred ním. Keď Rexovi odhalí totožnosť vraha, veci dostanú rýchly spád. Podarí sa vyšetrovateľom zachrániť lebku a postaviť vraha pred spravodlivosť?</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231230000 +0000" stop="20251231234000 +0000">
    <title>Bez stopy III (22)</title><desc>III. 22
Tím hľadá poisťovacieho agenta v dôchodku, ktorý vraj chcel spáchať samovraždu, ale než to mohol urobiť, odviezli ho dvaja neznámi muži v čiernom aute. Vyšetrovaniu velí Jack a zistí, že prípad má veľkú spojitosť s jeho vlastným životom...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251231234000 +0000" stop="20260101002000 +0000">
    <title>Bez stopy III (23)</title><desc>Vivian podstupuje operáciu srdca a Jack s tímom medzitým vyšetrujú prípad zmiznutia ženy, ktorá je zrejme nevinnou obeťou zločineckého gangu zaoberajúceho sa krádežami identít. Keď však prípad postupuje vpred, zistia, že je spojená s medzinárodnými teroristami... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101002000 +0000" stop="20260101010000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (21/24)</title><desc>Krvavý kúpeľ: V moteli blízko námornej základne je objavená izba plná krvi a kusov ľudskej kože. K prípadu je povolaná NCIS. Následne dôjde v laboratóriu u Abby k útoku kyanidom. NCIS predpokladá, že oba útoky spolu súvisia a spojovacím článkom by mohol byť Abbyin bývalý duševne narušený priateľ. NCIS síce mladíka dostane, na poslednú chvíľu ale zistia , že útočníkom je niekto iný!</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101010000 +0000" stop="20260101014500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (22/24)</title><desc>Ohrozenie: Agentom NCIS sa podarí zadržať veľkú dodávku plnú heroínu i s mladším bratom šéfa dílerskej organizácie. Bohužiaľ mladík pre prevoze záhadne zomrie. Je podozrenie, že za jeho smrť môže agentka Ziva. Medzitým však drogový mafián unesie riaditeľku NCIS a žiada výmenu. Gibbsa preto čaká neľahká úloha...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101014500 +0000" stop="20260101033000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20260101033000 +0000" stop="20260101041500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Matka chce vidieť svoju dcéru: Mirka (14) je sledovaná neznámou ženou. Privolá políciu, ktorá ženu zadrží. Viola (38), je konfrontovaná s Mirkou. Keď ju vidí Mirkin otec Jaro (39) je šokovaný, je to Mirkina matka, o ktorej si Mirka myslí, že je mŕtva. Bývalá alkoholička má súdny zákaz priblíženia sa k dcére, ale tvrdí, že sa zmenila. Mirka ju chce spoznať a prosí otca, aby im dovolil sa stretávať. Polícia robí mediátora. Muž nachytá ženu s milencom: Polícia je privolaná do bytu, kde vyčíňa žiarlivý manžel Karol (57), ktorý po návrate domov upodozrieva manželku Mirku (34), že skrýva v izbe milenca. Jeho zúrivosť sa vystupňuje, keď zistí, kto to je. Nelegálna skládka: Environmentálny aktivista Jakub (27) privolá políciu, lebo je svedkom vyhadzovania odpadu na ilegálnu skládku v chránenom území. Odpad na mieste zanechal majiteľ neďalekej reštaurácie pán Valerián (57). Polícia má možnosť presvedčiť sa o podlom čine na vlastné oči. Valeriánovi sa už zo znečisťovania prírody nepodarí vykrútiť. Nezodpovedný pestún: Mladá matka Silvia (28) žije v dome so svojím druhom – hudobníkom Petrom (27). Ich vzťah prejde skúškou, keď ho nechá doma strážiť svoju dcéru Emu (9). Peter ju zamkne v izbe a Ema pri pokuse o útek vážne ohrozí svoje zdravie.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251231041000 +0000" stop="20251231050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231050000 +0000" stop="20251231054500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Silvester 2003</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231054500 +0000" stop="20251231073000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Silvester 2009</title><desc>Hostia programu: H. Pawlovská, B. Štěpánová, B. Farkaš, J. Kuric. Špeciálne silvestrovské vydanie sondy do hlbín nevedomostí slovenského národa.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231073000 +0000" stop="20251231075500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (15)</title><desc>JT zaškoľuje Franka, ako sa správať k ženám. Výsledky sú katastrofálne. Frank dostáva od Carol nezvyčajný darček k narodeninám.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231075500 +0000" stop="20251231091500 +0000">
    <title>Herkules a amazonky</title><desc>Bohyňa Héra stále používa nadprirodzené sily, aby zničila Herkula (Kevin Sorbo), nemanželské dieťa svojho muža Dia (Anthony Quinn). Herkules sa práve vydal na pomoc dedine, ktorú sužujú záhadné neviditeľné príšery. Bol však zajatý a dostal sa do moci kráľovnej Amazoniek Hippolyty (Roma Downey). Podarí sa mu uniknúť z tejto smrtiacej pasce? Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, sa krutí bohovia zahrávali s ľudstvom. Po stáročia žili ľudia v strachu a túžili po svojom hrdinovi. Zrodil sa tak nepremožiteľný krásavec Herkules (Kevin Sorbo), urastený muž obdarený silou, akú svet ešte nevidel, syn smrteľníčky a vládcu bohov - Dia (Anthony Quinn). Herkules, prenasledovaný nevlastnou matkou Hérou, sa vydáva na pomoc dedine sužovanej tajomnými neviditeľnými príšerami. Zajatý a mučený, upadá Herkules do moci ich neľútostnej kráľovnej Hippolyty (Roma Downey). Ako sa Herkules dostane z tejto smrtiacej pasce?</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231091500 +0000" stop="20251231110500 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró IV (1/2)</title><desc>Zakliaty princ Romualdo, láska princeznej Fantaghiró, teraz ako škaredý Fiodor prosí Pána Temnôt Darkena, aby ju &quot;prebudil&quot; z hlbokého spánku, do ktorého ju uvrhol. Aj Tarabas je ochotný znovu slúžiť Zlu, len aby Fantaghiró ožila. Darken sa nechá uprosiť a prebudí princeznú. No Tarabas aj napriek snahe už nedokáže byť znovu zlým. Princeznej pomáha pri úteku Darkenov dozorca Fiodor, no útek sa im nevydarí. A tak ďalšie osudy Tarabasa, Fantaghiró, Fiodora a Angeliky má v rukách aj naďalej hrozný Pán temnôt Darken. Pokračovanie talianskej filmovej rozprávky o krásnej a odvážnej princeznej Fantaghiró.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231110500 +0000" stop="20251231123000 +0000">
    <title>Waynov svet</title><desc>Wayne a Garth sú svojrázni mladíci, majú svoju šou v lokálnej TV, chcú sa prepracovať vyššie. Ich bláznivé nápadov, gagy a songy sa zapáčia. Majú šancu stať sa slávnymi... A ide sa! Wayne (Mike Myers) a Garth (Dana Carvey) si v suteréne Wayneových rodičov zariadia amatérske televízne štúdio a vysielajú reláciu s názvom Waynov svet, ktorá beží na miestnej televízii. Ich show zaujme ambiciózneho producenta (Rob Lowe), ktorý z nej chce urobiť veľkorozpočtový hit – a tiež má zálusk na Wayneovu priateľku, rockovú speváčku Cassandru (Tia Carrere). Wayne a Garth musia bojovať nielen za záchranu svojho programu, ale aj Cassandry.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231123000 +0000" stop="20251231131500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (19)</title><desc>Vala kontaktuje Zem pomocou antického komunikačného zariadenia - to prenesie jej vedomie z galaxie Oriov do Danielovho tela. Vala Zem varuje, že sa Oriovia od prvej zmarenej invázie nevzdali, a že pripravujú stovky lodí, ktoré majú čoskoro do našej galaxie dopraviť ich početnú armádu.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231131500 +0000" stop="20251231140500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (20)</title><desc>SG-1 sa vydáva na planétu Kamelot pátrať po Merlinovom zariadení, ktoré je schopné zničiť povznesené bytosti. Odtiaľ však Carterovú a Teal’ca vyzdvihne Odysea, pretože bola objavená nová superbrána. Po prílete k nej sa brána aktivuje a do našej galaxie vstúpi prvá útočná línia - štyri Orijské lode.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231140500 +0000" stop="20251231145500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (4)</title><desc>Mitch, Skylar a April nájdu na dne oceánu mŕtveho muža a pátrajú, aby zistili, kto to je a prečo tam bol. V domove dôchodcov, kde žil, narazia na dvoch jeho priateľov, Eda a Jiggera, ktorí zrejme skrývajú skutočnú pravdu. Lani má ísť na konkurz do hudobného videoklipu, ale zranenie zmení jej plány a prinúti Codyho odhaliť svoje silnejúce city k nej.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231145500 +0000" stop="20251231154500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VIII (5)</title><desc>April sa ťažko vyrovnáva so nevyliečiteľnou rakovinou svojho brata, ale Mitch jej pomôže uvedomiť si, aký je Charlie výnimočný. Mitch a Hobie sa postarajú o to, aby Charlieho posledné dni boli tie najlepšie v jeho živote.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231154500 +0000" stop="20251231173000 +0000">
    <title>Herkules a ohnivý kruh</title><desc>Kráľovná bohov Héra odniesla pochodeň s večným ohňom a ľudstvu hrozí záhuba. Nepremožiteľný Herkules (Kevin Sorbo) je povolaný, aby dal veci do poriadku. Ako vždy mu na dobrodružnej púti stojí v ceste mnoho prekážok. Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, zahrávali sa krutí bohovia s ľudstvom. Po stáročia ľudia túžili po svojom hrdinovi - nepremožiteľnom Herkulovi (Kevin Sorbo), obdarenom božskou silou. Na celom svete sa stráca oheň. Zem sa stáva ľadovou divočinou a jej obyvatelia sú ohrození. Na vine tomu všetkému je kráľovná bohov - Héra, ktorá ukradla pochodeň s večným ohňom. Herkulovi, ako vždy, stojí v ceste pomoci ľudstvu množstvo prekážok. Jednou z nich je aj žiarlivosť jeho otca Dia (Anthony Quinn). Ak zhasne oheň, ľudstvo zahynie.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231173000 +0000" stop="20251231193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró IV (2/2)</title><desc>Zakliaty princ Romualdo, láska princeznej Fantaghiró, teraz ako škaredý Fiodor prosí Pána Temnôt Darkena, aby ju &quot;prebudil&quot; z hlbokého spánku, do ktorého ju uvrhol. Aj Tarabas je ochotný znovu slúžiť Zlu, len aby Fantaghiró ožila. Darken sa nechá uprosiť a prebudí princeznú. No Tarabas aj napriek snahe už nedokáže byť znovu zlým. Princeznej pomáha pri úteku Darkenov dozorca Fiodor, no útek sa im nevydarí. A tak ďalšie osudy Tarabasa, Fantaghiró, Fiodora a Angeliky má v rukách aj naďalej hrozný Pán temnôt Darken. Pokračovanie talianskej filmovej rozprávky o krásnej a odvážnej princeznej Fantaghiró.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231193000 +0000" stop="20251231200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (16)</title><desc>Al a JT sa snažia skryť preliačený plech na Frankovom aute. Carol a Frank navštevujú lekcie starostlivosti o novorodencov. Na nastávajúceho otca to má zdrvujúce dopady.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231200000 +0000" stop="20251231215000 +0000">
    <title>Rabaka</title><desc>Jožo (Jozef Ráž), Jano (Ján Baláž), Martin (Martin Karvaš) a Gabo (Gabriel Szabo), bývalí členovia rockovej kapely Rabaka, ktorá sa na veľký žiaľ početných fanúšikov pred pár rokmi rozpadla, sa po zrelej úvahe rozhodnú znova vrhnúť do víru diania na československej hudobnej scéne, pokúsiť sa nadviazať na niekdajší úspech a vrátiť sa na koncertné pódiá. To ale, žiaľ, neznamená len nečakane komplikované zháňanie technického vybavenia, ale tiež neustále narážanie na neporozumenie, ignoranciu a podrazy iných. Najlepšie, ako vie, sa im pritom so všetkým snaží pomáhať mladý textár a scenárista Peter (Attila Berencsi), predovšetkým však, samozrejme, so zostavením nového koncertného programu Návrat malého princa...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251231215000 +0000" stop="20260101002000 +0000">
    <title>Nevera po slovensky</title><desc>Trpká komédia Juraja Jakubiska nám odkrýva svet hanblivého Domina Dominku a Edisona, ktorí sú už roky dobrí kamaráti. Spolu s partiou lesných robotníkov a miestnym horárom netrpezlivo očakávajú príchod sezónnych brigádničiek - lazníčok. Vízia vášnivých nocí sa čoskoro premení na krutú skutočnosť a muži si uvedomia, že nevera po slovensky nie je vôbec jednoduchá ... Život lesných robotníkov je síce možno zdravý, ale aj trochu nudný. Všade samí chlapi alebo stromy. A títo chlapi sú v plnej sile. Niet sa čomu čudovať, keď sa príchod sezónnych robotníčok pre ne stane vítaným rozptýlením. Tento rok sa však neplánujú iba prizerať. Síce sa nevyhnú veľkým ťažkostiam, ako vysvetliť svojim starostlivým ženám, prečo musia do lesa i v noci, ale raz sa dali na vojnu, tak musia niečo prekonať. A to ešte netušia, že nie sú sami. Ich šéf, horár, má totiž podobné plány... Lenže dievčatá ubytované v lesnej ubytovni nie sú tiež včerajšie...</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101002000 +0000" stop="20260101030500 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20260101030500 +0000" stop="20260101044500 +0000">
    <title>Silvestrovský Uragán</title><desc>Spŕška skvelej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom! Legendárna markizácka televízna šou, z ktorej vzišli mnohé nezabudnuteľné postavičky ako sexy fúzačka pani Mária, malý samozvaný intelektuál zo základnej školy Mirko, nadčasová (nielen) hiphopová skupina Krímeš či azda najznámejší internacionálny, nedobrovoľne vtipný tandem, ktorý tvoria Slovák ako repa František Stromokocúr a jeho štíhlejšie maďarské druhé ja László Komárom! Touto vtipnou spŕškou skvelej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom divákov sprevádzala krehká blondínka s neprepočuteľným hlasom Zuzana Šikulová.</desc><date>31.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>