<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20241226041500 +0100" stop="20241226044000 +0100">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226044000 +0100" stop="20241226050500 +0100">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226050500 +0100" stop="20241226055500 +0100">
    <title>Zvončeky šťastia pre planétu Zem</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226081000 +0100" stop="20241226090000 +0100">
    <title>Rozprávkový svet Karla Gotta</title><desc>V rozprávkovom stretnutí Karla Gotta z roku 1993 sa objavia mnohí známi speváci a umelci, ako Marta Kubišová, Iveta Bartošová, ale aj detská ľadová revue....</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226120500 +0100" stop="20241226133000 +0100">
    <title>Noc na Karlštejně</title><desc>Za panovania kráľa Karla IV. nesmeli ženy vstúpiť do hradu Karlštejn. A napriek tomuto zákazu sa tam v preoblečení za mužov dve ženy dostali - zaľúbená kráľovná a rovnako zaľúbené dievča Alena. Film bol nakrútený na motívy rovnomennej divadelnej hry Jaroslava Vrchlického.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226133000 +0100" stop="20241226135500 +0100">
    <title>Deň so Štefanom Kvietikom</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226145000 +0100" stop="20241226160000 +0100">
    <title>Rysavá jalovica</title><desc>Adam Krt so svojou ženou Evou nažívajú v svornosti, nebyť škriepnych susedov Trnkovcov, s ktorými sa povadia pre kozu a hydinu. Adam Krt sa vyberie na jarmok predať kapce a kúpi v dobrej nálade jalovičku od Trnku. Pálenka ich zblížila, lenže kým sa oni mierili, jalovička spred krčmy zmizla. U Krtov bol súdny deň, lebo Adam prišiel domov bez jalovice aj bez peňazí. Všetko sa vyrieši šťastlivo - Trnková jalovicu zašikovala domov a práve na Štedrý večer nastalo medzi rodinami zmierenie.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226173000 +0100" stop="20241226174000 +0100">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226174000 +0100" stop="20241226175000 +0100">
    <title>Záhradka pod hviezdami</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226175000 +0100" stop="20241226181500 +0100">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226181500 +0100" stop="20241226184000 +0100">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226194000 +0100" stop="20241226210000 +0100">
    <title>Meky</title><desc>Meky patrí medzi hudobné ikony československej populárnej hudby. Bol to práve On, ktorý z hudobného trónu zosadil božského Káju a stal sa v roku 1982 Zlatým Slávikom. Je spoluzakladateľom skupiny Modus aj skupiny Limit, s ktorou sa neskôr vydal na sólovú dráhu. Na našej hudobnej scéne žiari vyše štyri desaťročia. Je to gentelman s katalógom hitov, uznávajú ho fanúšikovia niekoľkých generácií, vrátane hudobnej kritiky. Dokumentárny portrét režiséra Šimona Šafránka nie je oslavná prechádzka životom muzikanta ale prostredníctvom výpovedí jeho spoluhráčov a rodiny v konfrontácii so vzácnymi dobovými archívmi prináša kľúčové životné úseky Mekyho od koreňov až po nahrávacie štúdio v Abbey Road.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226210000 +0100" stop="20241226222000 +0100">
    <title>Miro Žbirka Symphonic Night</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226040500 +0100" stop="20241226041500 +0100">
    <title>Strigôňove Vianoce</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226072000 +0100" stop="20241226081000 +0100">
    <title>Kapura - Vianočný špeciál</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226090000 +0100" stop="20241226103500 +0100">
    <title>Postřižiny</title><desc>Príbeh z prostredia malomestského pivovaru, kde bývy správca Francin, disciplinovaný a vedomý si svojich povinností. Jeho protikladom je nespútaná, slobodomyseľná žena Marja. Do ich láskyplného súžitia vstupuje náhle ako búrka Francinov brat - strýko Pepin. Starý mládenec, obuvník, operný spevák a predovšetkým fantasta. Páni zo správnej rady žasnú, aké streštenosti robia Pepin s Marjou, svedomitý Francin má však strach, aby neprišiel o miesto. Pokúša sa svoju ženu usmerniť, dokáže sa na ňu aj nahnevať, ale vždy iba na chvíľu...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226190000 +0100" stop="20241226194000 +0100">
    <title>Vianočný Lov slov</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226222000 +0100" stop="20241226233700 +0100">
    <title>Dežo Hoffmann - fotograf The Beatles</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226233700 +0100" stop="20241226233900 +0100">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226055500 +0100" stop="20241226065000 +0100">
    <title>Berky, hraj!</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226065000 +0100" stop="20241226072000 +0100">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226103500 +0100" stop="20241226120500 +0100">
    <title>Život s vlkmi</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226135500 +0100" stop="20241226145000 +0100">
    <title>Kamenný chodníček</title><desc>Televízna inscenácia SR (1985). Televízna inscenácia komédie slovenského dramatika Ferka Urbánka o láske Adama Brezovského a peknej Evušky z Kamenného mlyna, o starých hnevoch a nedorozumeniach s ľudovými spevmi a tancami.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226160000 +0100" stop="20241226173000 +0100">
    <title>V slovenskom Betleheme</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226184000 +0100" stop="20241226184900 +0100">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226184900 +0100" stop="20241226185500 +0100">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226185500 +0100" stop="20241226190000 +0100">
    <title>Informácia pre tipujúcich: Eurojackpot, Eurojackpot Joker</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241226233900 +0100" stop="20241227005000 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20241226051000 +0100" stop="20241226052000 +0100">
    <title>Meduška</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226052000 +0100" stop="20241226053500 +0100">
    <title>Čin-Čin</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226053500 +0100" stop="20241226062000 +0100">
    <title>Angelino vianočné želanie</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226062000 +0100" stop="20241226075000 +0100">
    <title>Šíleně smutná princezna</title><desc>Princa Václava jeho otec už ako dieťa zasnúbil s princeznou Helenou zo susedného kráľovstva. Keď sa ide na budúcu nevestu, ktorú nikdy nevidel, v tajnosti pozrieť, síce sa s ňou celkom inkognito zoznámi, chytia ho však zámocké stráže a zavrú ho do väzenia. Princezná sa však do neznámeho väzňa zamiluje a netušiac, že je to princ Václav, sa chce vyhnúť dohodnutému sňatku veľkým smútkom a vyhlásením, že sa vydá len za toho, kto ju dokáže rozosmiať...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226075000 +0100" stop="20241226094000 +0100">
    <title>Zázračný nos</title><desc>Príbeh rozprávky sa odohráva v dvoch kráľovstvách, kde žijú úplne iné princezné Zvedavá a vzdelaná Diana žije v kráľovstve, v ktorom sa nevyznáva okázalý lesk, Adela vyrastá na dvore plného vône a čipiek. Aj Diana túži nájsť ženícha, ktorého by si mohla vážiť a ktorého láskou si chce byť istá, na rozdiel od Adely ktorá si vyberá ženícha na základe svojej záľuby vo vzácnych voňavkách. A aj keď pričarovaný nepekný nos potrápi Dianu, práve Adela môže napokon skončiť symbolicky "s dlhým nosom".</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226094000 +0100" stop="20241226112000 +0100">
    <title>Hrátky s čertem</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226112000 +0100" stop="20241226122000 +0100">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Perinbaba</title><desc>Perinbaba je príbeh dvoch sestier, Lujzy - krásnej ale lenivej a dobrosrdečnej a pracovitej Márie, ktorá robí všetky domáce práce. Po tom ako Mária spadne do studne, ocitne sa vo svete Perinbaby, kde zvieratká, jablkový strom a dokonca aj krajec chleba dokáže rozprávať. A keď Perinbaba zatrasie svojím vankúšom, na zemi začne snežiť...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226122000 +0100" stop="20241226133500 +0100">
    <title>Kubo</title><desc>Dnes už klasická televízna veselohra podľa Jozefa Hollého, v ktorej chcú lakomí rodičia vydať svoju dcéru za síce bohatého, no hlúpeho richtárovho syna Kuba. Cez postavu nahlúpleho Kuba autor zosmiešňuje praktiky okolo ženenia a nerozumné uprednostňovanie majetkových záujmov pred záujmami životného šťastia.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226133500 +0100" stop="20241226152000 +0100">
    <title>Byl jednou jeden král</title><desc>Bol raz jeden kráľ a ten si hovoril Ja Prvý. Chcel odovzdať kráľovstvo tej zo svojich dcér, ktorá ho má najradšej. Keď najmladšia Maruška povie, že ho má rada ako soľ, vyženie ju z paláca a všetku soľ v kráľovstve dá zničiť...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226152000 +0100" stop="20241226164500 +0100">
    <title>Tri zlaté dukáty</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226164500 +0100" stop="20241226180000 +0100">
    <title>Na pytlácké stezce</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226185000 +0100" stop="20241226191000 +0100">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226222000 +0100" stop="20241227001000 +0100">
    <title>Hudba ticha</title><desc>Andrea Bocelli sa narodil s očným problémami a keď mal 12 rokov, po nehode pri futbale prišiel o zrak úplne. Nevzdal sa však svojej vášne - hudby a spevu - a napokon sa napriek prekážkam, ktoré musel prekonávať, stal jedným z najslávnejších a najúspešnejších talianskych spevákov. Predal desiatky miliónov albumov a vďaka miešaniu žánrov sa mu podarilo dostať operu a klasickú hudbu na vrcholy hitparád. Pieseň Con te partiró naspieval v talianskom i anglickom jazyku a mal s ňou fenomenálny úspech. Jeho cesta z malej toskánskej obce na festival v San Reme a odtiaľ k celosvetovému úspechu však nebola ľahká.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241227001000 +0100" stop="20241227001300 +0100">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241227010500 +0100" stop="20241227023500 +0100">
    <title>Krakonošov poklad</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241227032500 +0100" stop="20241227045500 +0100">
    <title>Čiapka</title><desc>Príbeh o vyrovnávaní sa s realitou a o jednom dobrodružstve, ktoré pomôže dvom deťom o kúsok podrásť. Chlapec, ktorý nemá vôbec nič a dievča, ktoré má zdanlivo všetko, sa uprostred vianočnej noci vydajú na dobrodružnú cestu, po stopách falošného Santu. V tú noc sa splnia všetky ich priania, lenže nie úplne tak, ako očakávali.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226180000 +0100" stop="20241226185000 +0100">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226191000 +0100" stop="20241226192000 +0100">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226192000 +0100" stop="20241226205000 +0100">
    <title>Zlatovláska a návrat sokolov</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241226205000 +0100" stop="20241226222000 +0100">
    <title>Život, láska, hneď</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241227001300 +0100" stop="20241227010500 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241227023500 +0100" stop="20241227032500 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20241226050000 +0100" stop="20241226055500 +0100">
    <title>Búrlivé víno (28)</title><desc>Stanislav už nechce pomáhať Ivanovi. Peter sa plánuje vrátiť do Čiech. Nina odhalí Stanov úskok. Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226055500 +0100" stop="20241226061500 +0100">
    <title>Krok za krokom VI (17/24)</title><desc>Po tom, čo Lilly videla Richa a Danu ako sa bozkávajú, oznamuje nadšene Frankovi a Carol, že budú mať dieťa... Carol a Frank sa rozhodnú, že Lilly zasvätia do tajomstva, ako deti prichádzajú na svet, čím si ale zavaria u rodičov ostatných detí, ktoré s Lilly chodia do škôlky. Jean-Luc učí Al francúzštinu a J. T. s Richom v práčovni podávajú stávky na dostihy.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226061500 +0100" stop="20241226075000 +0100">
    <title>Šťastné a slobodné Vianoce</title><desc>Morgan stratila vianočnú náladu po tom, čo sa rozišla so svojim dlhoročným priateľom. Rozhodne sa prihlásiť sa na vianočný pobyt pre singles v nádeji, že sa jej podarí oživiť vianočnú náladu. Všetko sa zdá báječné, kým sa neobjaví jej ex Liam a veci sa neskomplikujú. Snažia sa pred ostatnými utajiť ich predchádzajúci vzťah, ale obaja sa musia zúčastňovať stále viac a viac slávnostných aktivít a začínajú si uvedomovať, že možno to, čo je na Vianociach krásne, je byť spolu... Po rozchode s dlhoročným priateľom Liamom sa Morgan (Chelsea Gilson) nevie dostať do vianočnej nálady, na ktorú bola vždy zvyknutá. Liam (Andrew Rogers) medzitým trucuje vo svojom byte a žije si život slobodného mládenca, o ktorom si myslel, že ho chce. Obaja sa rozhodnú, že potrebujú prestávku a tak sa nevedomky prihlásia na rovnaký vianočný pobyt v nádeji, že jeden na druhého zabudnú. Všetky vianočné aktivity tak budú musieť absolvovať spoločne, aj keď spolu nechodia. Obaja si však začnú uvedomovať, že čo bolo vždy na Vianociach najdôležitejšie bolo byť spolu.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226075000 +0100" stop="20241226091500 +0100">
    <title>Vianoce s pani Zázračnou</title><desc>Keď rodina čelí osamelosti a strate viery, pani Zázračná priletí, aby obnovila ich vianočného ducha, a oni zažijú sviatky nebeských rozmerov. Laurel (Kaitlin Doubleday) by sa na začiatku vianočného obdobia hodila nejaká dobrá správa. Spolu s manželom Willom (Steve Lund) sa modlia za bábätko, ktoré sa čoraz viac zdá ako nesplniteľný sen, a museli sa presťahovať k jej milovanej babičke Helen (Paula Shaw), ktorá má problémy postarať sa o seba. Keď Laurel kontaktuje miestnu organizáciu domácej starostlivosti s prosbou o pomoc, nie sú k dispozícii žiadne opatrovateľky. Až kým sa vo dverách neobjaví pani Zázračná (Caroline Rhea). Pani Zázračná, ktorej nie je cudzie podať pomocnú ruku rodine v núdzi, sa ukáže ako dar z nebies. S blížiacimi sa Vianocami sa zdá, že pani Zázračná v sebe skrýva ešte viac, než sa na prvý pohľad zdá.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226091500 +0100" stop="20241226110000 +0100">
    <title>Ľadové sny</title><desc>Mladá a atraktívna Alexis „Lexi“ Winstonová (Taylor Firth) sa vďaka výnimočnému talentu, aký sa rodí raz za sto rokov, stane novou vychádzajúcou hviezdou krasokorčuľovania. Jej cesta za slávou, pre ktorú je bezpochyby zrodená, je však poriadne tŕnistá... Musí veľmi tvrdo makať, prekonávať sama seba i nečakané prekážky, z ktorých tou najťažšou, teda aspoň dosiaľ, bolo dať zbohom priateľovi Nickovi Petersonovi (Rob Mayes)... Jej život sa však dramaticky zmení v deň, keď následkom tragického pádu úplne oslepne a takmer ju pripraví o všetky šance uskutočniť všetky jej sny! Aby sa vymanila sa zo skľučujúcej sebaľútosti, musí si najprv uvedomiť a priznať, že niekoho potrebuje. Niekoho, kto v ňu verí, kto ju ľúbi a kto ju znova naučí vychutnávať si sny, korčuľovanie a... Víťazstvo!</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226110000 +0100" stop="20241226125500 +0100">
    <title>Smaragdovo zelená</title><desc>Po posledných udalostiach má Gwen (Maria Ehrich) zlomené srdce a je zmätená z toho, kým vlastne je a aké sú skutočné právomoci Raven. Gwen a Leslie (Jennifer Lotsi) nevedia, komu ešte môžu veriť. Snažia sa zistiť, aké ďalšie nehanebné sprisahanie chystá lotrovský gróf von Saint Germain (Peter Simonischek), aké tromfy má v rukáve a čo pripravuje s drzým chrličom Xemeriom. S pomocou svojho osobného chronografu sa Gwen snaží odhaliť tajomstvá, ktoré skrýva Lóža. Bude sa môcť Gwen ešte niekedy obrátiť na Gideona (Jannis Niewöhner) v prípade núdze, alebo jej nedôvera k nemu je už natoľko priepastná, že bude najlepšie, aby svoj vzťah ukončili?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226125500 +0100" stop="20241226143000 +0100">
    <title>Zimná láska na ranči</title><desc>Mladá ovdovelá matka prichádza s dcérami do Texasu na ranč svojho otca, s ktorým si už dlhú dobu nerozumie. Má strach z budúcnosti a nevie čo robiť. V mestečku sa zoznámi s majiteľom jednej mexickej reštaurácie, ktorý jej pomôže znovu získať vieru v seba a nový zmysel života. Mladá ovdovelá matka Erin (Stephanie Bennett) prichádza s dcérami do Texasu na ranč svojho otca, s ktorým si už dlhú dobu nerozumie. Má strach z budúcnosti a nevie, ako ďalej. V mestečku sa zoznámi s majiteľom mexickej reštaurácie Mateom (Marco Grazzini), ktorý jej pomáha znovu získať nádej. Nájde si Stephanie cestu k otcovi a natrafí možno aj na lásku? Romantický film, ktorý vám zdvihne náladu a zaženie smútok v duši.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226143000 +0100" stop="20241226161500 +0100">
    <title>Čaro vianočnej lásky</title><desc>Po tom, čo jej posledná výstava v galérii doslova zhorela, sa umelkyňa Olivia James (Brigitte Kingsley) zamestná ako učiteľka na miestnej základnej škole, aby si zarobila na živobytie. Po tom, ako mladej umelkyni skončí výstava doslova v plameňoch, sa mladá Olivia James (Brigitte Kingsley) rozhodne vyučovať na základnej škole. Tam stretáva Jakea Hartleyho (Joe Towne), ktorý jej pomáha dostať sa cez jej ťažké obdobie. Spolu objavia novú iskru do života a Liv opäť príde na to, prečo tak veľmi miluje umenie.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226161500 +0100" stop="20241226180000 +0100">
    <title>Vianoce v Ríme</title><desc>Nezávislú americkú turistickú sprievodkyňu Angelu (Lacey Chabert) tesne pred Vianocami prepustia z práce v Ríme. Cestu jej skríži americký manažér Oliver (Sam Page), ktorý si Angelu najme, aby ho sprevádzala po Večnom meste. Angela DeLuca (Lacey Chabert) je americká turistická sprievodkyňa, ktorá žije v talianskom Ríme. Jej vášeň pre mesto a neobvyklé spôsoby spôsobili, že krátko pred Vianocami prišla o prácu po tom, ako opäť vzala turistov mimo stanovenej trasy. Kým uvažuje o svojej budúcnosti, narazí na Olivera Martina (Sam Page), vysokopostaveného newyorského obchodného manažéra vyslaného do Ríma, aby pomohol uzavrieť obchod s jednou z popredných talianskych keramických spoločností. Oliver sa stratí a mešká na stretnutie a Angela mu pomôže dané miesto nájsť. Angela však čoskoro zistí, že v transakcii zohráva dôležitú úlohu, pretože majiteľ spoločnosti je ochotný tovar predať len tomu, kto rozumie talianskym zvyklostiam. Oliver si prezieravo najme Angelu, aby sa stala jeho osobnou sprievodkyňou, no dostane oveľa viac, ako si dohodol, pretože medzi nimi vzniká na pozadí vianočného Ríma náklonnosť a on sa musí naučiť, že v Taliansku sa žije iným tempom. Ako sa blíži termín transakcie, Oliver si musí vybrať medzi srdcom a peniazmi.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226180000 +0100" stop="20241226194000 +0100">
    <title>Vianočná nevesta</title><desc>Jessica Perez (Julie Gonzalo) je organizátorka svadieb z New York City a dokončuje plánovanie štedrovečernej svadby celebrity Renee (Donna Benedicto). Nevesta ju na poslednú chvíľu požiada o zmenu kvetiny na zriedkavo kvitnúci, „vianočný” kvet a Jessica sa vyberá ho hľadať. Hľadanie ju zavedie do vzdialeného aljašského mesta, no jej plán na okamžitý návrat s kvetmi je zmarený technickými problémami. Musí si pobyt predĺžiť a tak sa pripojí k miestnym obyvateľom počas sviatočných osláv, ktoré sú súčasťou každoročného vianočného festivalu, a zblíži sa s Mattom (Ronnie Rowe), ktorý ju doviezol z letiska, a ktorého rodina ju hostí počas jej pobytu v meste. Začnú sa jeden druhému zdôverovať, no Jessica sa sústredí na včasný návrat do New Yorku na svadbu a na to, aby si zabezpečila dôležité povýšenie, na ktoré čaká. Keď to však začne vyzerať tak, že Jessicina usilovná práca vyjde navnivoč, keď jej šéf pridelí túto svadbu kolegyni, vianočný zázrak jej umožní to konečne prekuknúť. Uľaví sa jej, keď sa môže vrátiť do New Yorku, zároveň je však smutná, že odišla od Matta. Čaká na ňu však ešte jeden vianočný zázrak, ktorý zmení Jessice sviatky na šťastné a veselé.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226194000 +0100" stop="20241226212500 +0100">
    <title>Vianoce s princom: Kráľovský potomok</title><desc>Princezná Tasha (Kaitlyn Leeb) a princ Alexander (Nick Hounslow) sú šťastne zosobášení a očakávajú ich prvé bábätko. Aj napriek tomu, že je Tasha tehotná, chce svojho princa sprevádzať na štátnej návšteve v zahraničí. Hoci kráľ s týmto rozhodnutím nesúhlasí, na ich cestách ide všetko ako po masle až dokým nenastanú komplikácie, ktoré Tashu prinútia zostať v posteli až do skončenia tehotenstva. O čo horšie, dieťa sa musí narodiť na pôde San Saraze, čo dá celému tímu kopu práce so zariaďovaním kráľovského požehnania.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226212500 +0100" stop="20241226230500 +0100">
    <title>Naladení na Vianoce</title><desc>Natalie Morganová (Melissa Joan Hart) je moderátorkou populárneho podcastu „Láska cez sviatky“, v ktorom poslucháčom prináša skutočné príbehy vianočnej romantiky. Nataliin podcast chytá za srdce poslucháčov na celom svete, napriek tomu, že jeho autorka nikdy nezažila pravú lásku, či už sviatočnú alebo nie. Keď Natalie pripravuje svoj očakávaný podcast „Milé Vianoce“, zastaví sa doma v rodnom meste, aby strávila Vianoce so svojou rodinou. Skôr než sa však stihne spamätať, začne prežívať vlastnú sviatočnú romancu s miestnym hasičom Chrisom Masseym (Jason Priestley), s ktorým kedysi hrala v školskej kapele.




PIATOK 27. 12. 2024vs</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241226230500 +0100" stop="20241227004000 +0100">
    <title>Čas vianočných zázrakov</title><desc>Počas jazdy mestom Margie (Brooke D'Orsay) zbadá Pata (Sam Page), svoju lásku zo strednej školy, ktorý pred 15 rokmi opustil mesto a práve sa vrátil z Havaja so svojimi dvoma synmi. Vďaka súhre náhod - alebo Božích zásahov - títo dvaja nájdu lásku, ktorá im bola vždy predurčená. Margie (Brooke D'Orsay) a Pat (Sam Page) spolu zažili prvú stredoškolskú lásku, po maturite ich však rozdelili odlišné životné cesty. Pat, ktorý je teraz rozvedený, sa vracia do rodného mesta Boise, aby začal odznova a získal novú prácu po tom, čo 15 rokov žil ostrovný život na Havaji so svojimi dvoma malými synmi. Keď si po príchode domov vybavuje rýchlu záležitosť, Margie zbadá Pata v jeho povestnom červenom kabriolete, zastaví ho a obaja sa zarozprávajú. Je to však len prvá zo série náhod - alebo Božích zásahov - ktoré Margie a Pata počas nasledujúcich dní naďalej zbližujú. Je jasné, že medzi nimi stále pretrvávajú city, ale Margie s niekým chodí a Pat sa sústredí na hľadanie novej práce. Keď Margie a Pat trávia spolu viac času, staré city sa obnovia. Margie začne prehodnocovať, čo chce vo vzťahu, a uvedomí si, že ten, v ktorom je, nie je pre ňu ten pravý. Keď sa zdá, že sa blížia k tomu, aby sa vrátili tam, kde skončili ako stredoškoláci, objaví sa pracovná príležitosť, ktorá by Pata zaviedla mimo štátu, a zdá sa, že ich načasovanie je opäť nesprávne. Ale možno je v zálohe ešte jeden Boží zásah, ktorý im pomôže nájsť ich šťastie až do smrti - spolu.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241227004000 +0100" stop="20241227024500 +0100">
    <title>Láska nebeská</title><desc>Vianoce v Anglicku. Ale zopár týždňov pred ich príchodom sa už vonku dejú nezvyčajné veci. Niektorí sa zamilujú, potom sa rozídu, iní sú zase beznádejne osamotení a stále niekoho hľadajú. Tento film je príbehom ôsmich ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca. Hlavnou postavou príbehu je novozvolený premiér, ktorý nevie dať najavo to, čo cíti voči svojej novej asistentke Natalie. Jeho strašia sestra Karen zase pomaly prichádza na to, že jej manžel Harry flirtuje s pracovníčkou jeho kancelárie Miou... Jamie je zase spisovateľ, ktorý opustí svoju partnerku po tom, čo ju pristihol pri nevere a odcestuje do Francúzska, kde chce napísať román, ale začne si tam s portugalsky hovoriacou slúžkou Aureliou... a to je len začiatok. Všade, kam sa pozrieme, je láska hnacou silou v ľudskom živote. Od predsedu vlády až po starnúcu rockovú hviezdu, od frustrovaného spisovateľa až po portugalskú slúžku. Tesne pred príchodom Vianoc sa v Londýne dejú nezvyčajné veci, mnohí ľudia sa nečakane zamilujú, rozchádzajú, a tí, čo sú beznádejne osamotení, stále niekoho hľadajú. Príbehy ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca, sa uzavrú počas štedrovečernej noci. Novozvolený britský premiér sa zapozerá do svojej asistentky Natalie, premiérova sestra Karen odhalí, že jej manžel Harry podľahol zvodom sekretárky Mie, nesmelá Sarah z Harryho kancelárie má problémy s láskou ku kolegovi, novomanželka Juliet zistí, že ju miluje najlepší kamarát jej muža, podvedený spisovateľ Jamie nájde na francúzskom vidieku nehu k portugalskej slúžke Aurelii, ovdovený Daniel musí pomôcť svojmu jedenásťročnému synčekovi Samovi, ktorý sa zamiloval do Claudie Schifferovej. Láskou k sebe vzplanú aj John a Judy, ktorí sa živia ako dabléri pri natáčaní pornofilmov. A to je nie je všetko... Príbehy ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca, sa uzavrú počas štedrovečernej noci. Pozor, láska je možno aj kdesi blízko vás.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241227024500 +0100" stop="20241227034500 +0100">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc"! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241227034500 +0100" stop="20241227050000 +0100">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20241226040000 +0100" stop="20241226050000 +0100">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226050000 +0100" stop="20241226062500 +0100">
    <title>Happy Feet 2</title><desc>Tučniačik s oboma nohami ľavými na vlastnej koži okúsi, že každý krok sa počíta. A nielen tanečný... Mumble, majster stepu, má problém, pretože jeho malý syn Erik je choreo-fóbny. Tanec ho nebaví. Erik utečie preč a stretne mocného Svena -tučniaka, ktorý vie lietať! Mumble nemá oproti tomuto charizmatickému modelu novej role žiadnu šancu. Ale celá situácia sa zhorší ešte tým, keď je svet otrasený mocnými silami. Erik sa od svojho otca naučí byť odvážny, keď dá Mumble dohromady národ tučniakov a všetky druhy nádherných stvorení, aby sa situácia na dobré obrátila.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226062500 +0100" stop="20241226081500 +0100">
    <title>Avatar: Posledný vládca vetra</title><desc>Planéta obývaná štyrmi národmi, ktoré vládnu každý jednou prírodnou silou. Národ ohňa vedie viac ako 100 rokov ničivú vojnu s ostatnými národmi: Vodným národom, kráľovstvom Zeme a vzdušnými nomádmi. Len jediný, kto by mohol nastoliť rovnováhu a mier medzi týmito národmi je reinkarnujúci sa vládca všetkých štyroch živlov - Avatar. Avatar je teraz dvanásťročný chlapec, ktorý má na pomoc mladého bojovníka Sokku a jeho sestru Kataru, a tak dobrodružná cesta k nastoleniu mieru na planéte môže začať. Kedysi žili kmene štyroch elementov – vzduchu, vody, zeme a ohňa – pod vedením avatara vládnuceho všetkým elementom v mieri a zhode. No keď avatar pred sto rokmi bez stopy zmizol, národ ohňa vedený ambicióznym a krutým Lordom Ozaiom (Cliff Curtis) si začal nemilosrdne násilím podrobovať ostatné kmene! Jedného dňa mladučká vládkyňa vody menom Katara (Nicola Peltz) vyslobodí z vodnej bubliny, v ktorej bol uväznený, malého chlapca s holou hlavou a výrazným tetovaním. Ukáže sa, že tým chlapcom je Aang (Noah Ringer), posledný vládca vetra a znovuzrodený avatar, ktorého život je opäť veľmi vážne ohrozený! Pretože ako Ozai, tak i jeho syn, princ Zuko (Dev Patel), ktorého pred časom zavrhol, potrebujú avatara na dosiahnutie svojich cieľov! Princ Zuko sa totiž smie na dvor svojho otca vrátiť len v sprievode avatara, čomu je však Ozai rozhodnutý zabrániť všetkými možnými spôsobmi, pretože sa o svoju moc a bohatstvo nemieni s nikým deliť – a so svojím synom už vôbec nie! A tak keď sa dozvie, že avatara skrýva vodný ľud, okamžite mu vyhlási vojnu...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226081500 +0100" stop="20241226095500 +0100">
    <title>Legenda o sovích strážcoch</title><desc>O tom, ako sa jedna malá sova stane veľkou legendou... Bystré a odvážne mladé sovíča menom Soren miluje historky svojho otca o strážcoch z Ga’Hoole - mýtickej skupine okrídlených bojovníkov, ktorí pred mnohými a mnohými rokmi bojovali proti zlým Čistým, ako sa sami nazvali vo veľkej vojne za záchranu všetkých druhov sov. Kým Soren sníva o tom, že sa jedného dňa pridá k svojim hrdinom, jeho starší brat Kludd sa tej predstave len vysmieva a túži iba po love, lietaní a po tom, aby sa stal otcovým obľúbencom namiesto Sorena! Kluddova žiarlivosť však má, žiaľ, desivé následky - obaja soví súrodenci totiž vypadnú z hniezda na vrchole stromu priamo do spár Čistých! A tak sa Soren pokúsi o odvážny únik s pomocou ďalších mladých sovičiek, spoločne letia ponad more i skrz hmly, aby našli Veľký strom - domov legendárnych sovích strážcov z Ga’Hoole, ktorí sú jedinou nádejou na víťazstvo v bitke proti Čistým a na záchranu sovích kráľovstiev...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226095500 +0100" stop="20241226122000 +0100">
    <title>Fantastické zvery a ich výskyt</title><desc>Svetovo uznávaný magizoológ Mlok Scamander (Eddie Redmayne) sa v roku 1926 vracia z cesty okolo sveta, počas ktorej našiel a zdokumentoval pestrú paletu čarovných tvorov. Nakrátko sa zastaví v New Yorku a zase by z neho bez nehody odišiel, keby nebolo nemága Jacoba (Dan Fogler), strateného magického kufríka a úteku niekoľkých Mlokových fantastických zvierat, ktoré by mohli spôsobiť svetu nemágov aj čarodejníkov poriadne problémy. Mlok Scamander (Eddie Redmayne) sa v roku 1926 vracia z cesty okolo sveta, počas ktorej našiel a zdokumentoval pestrú paletu čarovných tvorov. Prichádza do New Yorku so svojím bezodným kufríkom. Potom si ho omylom vymení s telnatým pekárom Jacobom (Dan Fogler), ktorý spôsobí, že niektoré zo zvierat sa rozutekajú do ulíc. Stane sa tak v ten najmenej vhodný moment - jednak ide o zvieratá, ktoré sú v Amerike zakázané, a zároveň americká čarodejnícka komunita čelí svojmu odhaleniu pred normálnymi ľuďmi, ktorí síce o čarodejnom svete nevedia, ale po sérii bizarných úkazov po celom meste začínajú niečo tušiť. Začína sa tak honba nielen za fantastickými tvormi, ale aj za temným prízrakom, ktorý sužuje New York a ohrozuje dokonalé utajenie sveta čarodejníkov.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226122000 +0100" stop="20241226143000 +0100">
    <title>Posledné Vianoce</title><desc>Vychutnávajte si každučkú sekundu svojho života tak, akoby bola posledná – možno ňou totiž naozaj je... Georgia Byrdová (Queen Latifah) z New Orleansu je veľmi hanblivá a sníva o kariére kuchárky. Keď si raz pri jemnom flirtovaní s kolegom v práci udrie hlavu a odvezú ju do nemocnice na vyšetrenia, jej život sa otočí o 180 stupňov! Lekári jej totiž objavia nádor na mozgu a oznámia jej, že jej zostávajú už iba približne dva týždne života... Georgia dá následne výpoveď v práci, zbaví sa svojho majetku a vydáva sa na svoju poslednú dovolenku snov do luxusného hotela v Karlových Varoch. Rozhodnutá užiť si naplno všetok čas, ktorý jej ešte zostáva, si zarezervuje prezidentskú izbu, nakúpi najdrahšie oblečenie, rozhodne sa vyskúšať snowbording a zahrať si v kasíne. Jej životným štýlom sú uchvátení všetci v hoteli - až na hotelovú manažérku a zopár hotelových hostí, ktorí si myslia, že Georgia má v pláne narušiť ich životy a zničiť ich kariéru. Georgia si chce pritom iba užiť každučkú sekundu svojho života.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226143000 +0100" stop="20241226161500 +0100">
    <title>Popolvár najväčší na svete</title><desc>Klasická slovenská rozprávka o princeznej Láskykvet. Klasická slovenská rozprávka o princeznej Láskykvet (Zuzana Skopálová), ktorá miluje drahé kamene a napriek otcovmu zákazu tajne navštevuje nebezpečnú Kamennú dolinu. Netuší, že je v nej uväznený hrôzostrašný Zemetras veličizný, ktorý sa kedysi pokúsil zmocniť jej matky. Kráľ by najradšej tvrdohlavú princeznú vydal, a preto ju ponúkne jednému z troch synov svojho priateľa zo susedného kráľovstva - kráľa Levoslava (Vlado Müller). Najmladším z nich je Radko (Marek Ťapák), ktorého prezývajú Popolvár, pretože stále vysedáva na peci. Čo sa v ňom však skutočne skrýva, netuší ani jeho vlastný otec.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226161500 +0100" stop="20241226180000 +0100">
    <title>Mrázik</title><desc>Legendárna ruská rozprávka o pracovitej Nastenke, statočnom, ale samoľúbom Ivanovi a láske, ktorá si poradí so zlou macochou, ako aj s mrazivým kúzlom... Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226180000 +0100" stop="20241226190000 +0100">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226190000 +0100" stop="20241226191500 +0100">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226191500 +0100" stop="20241226193000 +0100">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226193000 +0100" stop="20241226212500 +0100">
    <title>Pacho, hybský zbojník</title><desc>Úsmevná zbojnícka komédia čerpajúca z tradície ľudového humoru. Slovenská komédia, ktorá rozpráva príbeh o legendárnom hybskom zbojníkovi Pachovi, sa radí k divácky najúspešnejším filmom. Pacho nie je historická postava. Je len modelom možného a vysnívaného zbojníka, ktorý okrem toho, že bohatým berie a chudobným dáva, neznáša krivdy a feudálny útlak. Častejšie ako svaly používa rozum. Vie si poradiť v každej situácii za pomoci sebe tak vlastnej šikovnosti a prešibanosti. So svojou družinou, pritom zažíva nevšedné dobrodružstvá. Rešpekt a obdiv nevzbudzuje len u mužov. Napriek tomu, že nepatrí záletníkom, ženy, nevynímajúc cisárovnú Máriu Teréziu, sa bijú o jeho priazeň.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226212500 +0100" stop="20241226233500 +0100">
    <title>Posledný lovec čarodejníc</title><desc>Nesmrteľný Kaulder (Vin Diesel) vie, že čarodejnice nie sú iba predmetom obyčajnej povery. Vždy tu medzi nami boli a sú. A on je v súčasnosti posledný lovec čarodejníc, ktorý je schopný poslať ich naveky do pekla, kam patria. Armády lovcov čarodejníc a bojovníkov „Sekery a kríža“ vedú celé stáročia svoju vojnu proti hrozivému nepriateľovi a bojujú s čarodejnicami na celom svete. Keď jeden z nich, Kaulder (Vin Diesel), zničí samotnú Kráľovnú čarodejníc (Julie Engelbrecht), tá ho s posledným výdychom prekľaje a odsúdi na večný život. Kaulder, navždy odtrhnutý od svojej rodiny, trávi celé storočia tým, čo vie najlepšie - loví a zabíja čarodejnice. Dnes je posledný svojho druhu a rady nepriateľa tiež poriadne zredli. Kaulderov boj sa však ešte nekončí, pretože zlé čarodejnícke sily sú stále prítomné, ukryté pred našimi zrakmi. Navyše sa im konečne podarilo priviesť späť k životu svoju Kráľovnú, a tá žije pre jediný cieľ - rozpútať na Zemi peklo, ukončiť Kaulderovu nesmrteľnosť a postaviť ľudstvo tvárou v tvár skaze. Osamelý lovec čarodejníc otvára v knihe svojho života novú kapitolu, naplnenú najťažšími úlohami a rozhodujúcim bojom. Bude to posledná kapitola?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241226233500 +0100" stop="20241227013500 +0100">
    <title>V srdci mora</title><desc>Plavba lode Essex za hranice známeho sveta sa po stretnutí s krvilačnou veľrybou zmení pre jej posádku na ľúty boj o prežitie! Keď kapitán George Pollard (Benjamin Walker), hlavný poddôstojník Owen Chase (Chris Hemsworth) a ich posádka vyrážali v lete roku 1819 na lodi Essex do vôd Tichého oceánu loviť veľryby, mysleli si , že sú pripravení na to, čo ich čaká. No nemohli sa viac mýliť... Na ich veľkú smolu sa im totiž už o pár mesiacov neskôr, počas zimy, ktorá je na mori obzvlášť krutá a nebezpečná, vypomstí ignorovanie varovania kapitána lode Santa-Maria (Jordi Molla) pred gigantickým krvilačným vorvaňom. Jeho temer až ľudská pomstychtivosť zastihne námorníkov nepripravených, a tak sa po zničujúcej zrážke s ním Essex rýchlo potopí. Ani preživší tejto tragédie však nemajú vyhraté. Musia vzdorovať búrkam, hladu, strachu, pochybnostiam, narastajúcej beznádeji. Sú nútení robiť nepredstaviteľné neľudské veci, aby ostali nažive. A nepriateľ, ktorý má nad nimi nielen váhovú prevahu, s nimi zjavne tiež ešte neskončil...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241227013500 +0100" stop="20241227040000 +0100">
    <title>Posledný lovec čarodejníc</title><desc>Nesmrteľný Kaulder (Vin Diesel) vie, že čarodejnice nie sú iba predmetom obyčajnej povery. Vždy tu medzi nami boli a sú. A on je v súčasnosti posledný lovec čarodejníc, ktorý je schopný poslať ich naveky do pekla, kam patria. Armády lovcov čarodejníc a bojovníkov „Sekery a kríža“ vedú celé stáročia svoju vojnu proti hrozivému nepriateľovi a bojujú s čarodejnicami na celom svete. Keď jeden z nich, Kaulder (Vin Diesel), zničí samotnú Kráľovnú čarodejníc (Julie Engelbrecht), tá ho s posledným výdychom prekľaje a odsúdi na večný život. Kaulder, navždy odtrhnutý od svojej rodiny, trávi celé storočia tým, čo vie najlepšie - loví a zabíja čarodejnice. Dnes je posledný svojho druhu a rady nepriateľa tiež poriadne zredli. Kaulderov boj sa však ešte nekončí, pretože zlé čarodejnícke sily sú stále prítomné, ukryté pred našimi zrakmi. Navyše sa im konečne podarilo priviesť späť k životu svoju Kráľovnú, a tá žije pre jediný cieľ - rozpútať na Zemi peklo, ukončiť Kaulderovu nesmrteľnosť a postaviť ľudstvo tvárou v tvár skaze. Osamelý lovec čarodejníc otvára v knihe svojho života novú kapitolu, naplnenú najťažšími úlohami a rozhodujúcim bojom. Bude to posledná kapitola?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20241226041000 +0100" stop="20241226042500 +0100">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226042500 +0100" stop="20241226050000 +0100">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226050000 +0100" stop="20241226052000 +0100">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226052000 +0100" stop="20241226055500 +0100">
    <title>Susedia</title><desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226055500 +0100" stop="20241226063000 +0100">
    <title>Susedia</title><desc>Vianočného zhonu majú naši Susedia už vyše hlavy, a to sa odráža aj na prípravách, ktoré vrcholia. Na Štedrý deň majú László a František trápenie s kaprom, ktorý nie je v najlepšej kondícii, príliš malým stojanom na veľký stromček a s vypálenými ozdobnými žiarovkami. František a Zuzana chcú stráviť večer romanticky vo dvojici a robia všetko preto, aby sa vyhli návšteve príliš družných susedov Lázslóa, Ildikó a Marty. Na sviatky pricestuje aj mama Ildikó, ktorá je už stará a viac než popletená. V úlohe "Aňuci" sa predstaví herečka z Jókaiho divadla v Komárne Aranka Szentpétery. Podarí sa Susedom zladiť svoje vianočné zvyky a prežiť sviatky v pohode a mieri?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226063000 +0100" stop="20241226072500 +0100">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226072500 +0100" stop="20241226081500 +0100">
    <title>Horná Dolná VII (3)</title><desc>Nadišiel deň Zdeniných narodenín. Občania jej pripravujú prekvapenie.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226081500 +0100" stop="20241226083500 +0100">
    <title>Teória veľkého tresku II (11/23)</title><desc>Blížia sa Vianoce a Sheldon je šokovaný tým, že Penny mu kúpila darček. Teraz má veľký problém, aby zohnal darček primeranej hodnoty a reprezentujúci rovnakú mieru priateľstva.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226083500 +0100" stop="20241226085500 +0100">
    <title>Teória veľkého tresku III (11/23)</title><desc>Penny je rozčarovaná z toho, že na Vianoce príde Leonardova matka Beverly. Leonard jej to nechcel povedať, lebo sa bojí, ako matka zareaguje na fakt, že chodí so servírkou. Jediný, kto sa poteší je Sheldon. Ako sa ukáže, od posledného stretnutia ostal s Beverly v pravidelnom kontakte.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226085500 +0100" stop="20241226091000 +0100">
    <title>Teória veľkého tresku VI (11)</title><desc>Chalani sa rozhodnú stráviť sobotný večer hraním hry. Nakoľko sa blížia Vianoce, ich téma je zachrániť Santa Clausa.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226091000 +0100" stop="20241226093000 +0100">
    <title>Teória veľkého tresku VII (11)</title><desc>Sheldon odišiel domov, aby pomáhal pri domácom pôrode svojej sestry. Partia zdobí stromček a všetci sú nadšení, že pri tom nemusia dodržiavať žiadne jeho pravidlá. Potom sa všetci zamyslia nad tým, aký by bol ich život bez Sheldona.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226093000 +0100" stop="20241226095000 +0100">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (11)</title><desc>Blížia sa Vianoce. Partia priateľov plánuje tradičný vianočný večierok. Nikomu sa však nechce pustiť do príprav. Až na Amy, ktorá má s večierkom veľkolepé plány. Leonard a Howard medzitým riešia problémy s holubom, ktorý uviazol v ich izolovanej miestnosti na elektrozariadenie, do ktorej sa nemalo dostať ani zrnko prachu.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226095000 +0100" stop="20241226101000 +0100">
    <title>Teória veľkého tresku X (12)</title><desc>Kamaráti si rozprávajú, čo robili počas vianočných sviatkov. Sheldon a Amy išli za Sheldonovou matkou, aby jej povedali, že spolu bývajú. Mary z toho na Sheldonove prekvapenie mala radosť. Bála sa, že si jej extcentrický syn nikoho nenájde. To sa Sheldona dotkne. Amy sa mu nakoniec zverí, že to jeho matke prezradila už skôr.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226101000 +0100" stop="20241226103000 +0100">
    <title>Dva a pol chlapa III (11)</title><desc>Alan sa na kurze varenia zoznámi s krásnou ženou. Nasťahuje si ju do Charlieho domu, kde všetci vďaka jej kulinárskemu umeniu priberú. Keď Charlie s Alanom zistia, že Alanova nová priateľka je psychicky narušená a verí na Santu, rozhodnú sa s tým niečo urobiť.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226103000 +0100" stop="20241226105000 +0100">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226105000 +0100" stop="20241226111000 +0100">
    <title>Dva a pol chlapa VII (11)</title><desc>Sú tu Vianoce. Jake smutne pozerá po dievčatách na pláži, lebo jeho Celeste odišla na sviatky preč. Evelyn so sebou na oslavu privedie Martyho, bývalého televízneho producenta.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226111000 +0100" stop="20241226112500 +0100">
    <title>Dva a pol chlapa IX (12/24)</title><desc>Sú tu Vianoce a Walden oznámi, že príde jeho matka. Alanovi padne do oka a začne ju baliť. Walden sa okrem toho dozvie zaujímavé tajomstvo zo svojho detstva.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226112500 +0100" stop="20241226115500 +0100">
    <title>Dva a pol chlapa X (11/23)</title><desc>Sú Vianoce a každý má naponáhlo. Walden a Billy sa musia rozhodnúť, či príjmu ponuku Marka Zuckerberga, ktorý chce dať celý majetok, aby vlastnil rozhodujúci podiel vo firme. Alanovi dochádza, že na sviatky si bude tento rok musieť vystačiť sám. A Walden ďalej pokračuje vo svojej tajnej identite Sama Wilsona, aby si udržal normálnu priateľku...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226115500 +0100" stop="20241226121000 +0100">
    <title>Dva a pol chlapa XII (8)</title><desc>Keď sa Alan a Walden dozvedia, že Louis neverí na Santa Clausa, rozhodnú sa ho presvedčiť o opaku. Chcú, aby zažil tie najkrajšie Vianoce. Najmú si herca, ktorý stvárni Santu a k stromčeku dajú kameru, aby ho natočila. Lenže, aké by to boli Vianoce bez komplikácii...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226121000 +0100" stop="20241226124000 +0100">
    <title>Joey (12)</title><desc>Joey (Matt LeBlanc) sa zoznámi s hlavnou producentkou „Deep Power“ Lauren Beckovou. Joeymu prezradí dôvernú informáciu – v dejovej línii seriálu, ktorý sa práve nakrúca a on v ňom účinkuje, nastane veľký zvrat. Lauren sa na neho nahnevá a pošle mu scenár bez poslednej stránky. Joey si myslí, že jeho seriálová postava zomrie... Joey je smutný, že prestal vnímať Vianoce tak, ako v minulosti, keď žil v New Yorku. Prirodzene je to aj tým, že v tomto období dosahujú teploty v Los Angeles až tridsať stupňov. A tak sa rozhodne urobiť všetko pre to, aby boli Vianoce rovnaké, ako v minulosti...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226124000 +0100" stop="20241226130500 +0100">
    <title>Joey II (12)</title><desc>Michael sa rozišiel s Abby, pretože nevedel, čo si od ich vzťahu sľubuje. Joey a Zach mu teda navrhnú výlet do Tijuany, kde sa všetci opijú, no Joey so Zachom najviac. Michael tam zbalí Mexičanku, ktorá na jeho šťastie nevie po anglicky. Ráno si nikto nič nepamätá. Nájdu iba kameru so svadbou, na ktorej najprv vyzerá, že si Michael zobral tú Mexičanku, no nakoniec zistia, že si Joey zobral Zacha...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226130500 +0100" stop="20241226133000 +0100">
    <title>Joey II (13)</title><desc>Joey nesie Alex do svojej izby a chcú sa spolu vyspať. Keď ide dole po šampanské, stretne Ginu a tá mu povie, že Alex ho miluje. Joey sa samozrejme zľakne a ju to urazí. Snaží sa mu vyhýbať, dokonca aj na jeho vianočný večierok príde len na 10 minút. Zrazu u Joeyho zazvoní kuriér a prinesie mu odkaz, že sa má pozrieť von oknom, kde uvidí, ako padá sneh, ktorý mu objednala Alex, ktorý mu objednala ešte pred incidentom. Keď sa jej chce ísť ospravedlniť, všimne si, že sa bozkáva s jeho kamošom Deanom...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226133000 +0100" stop="20241226140000 +0100">
    <title>Priatelia (10)</title><desc>Priatelia sa dohodnú, že budú oslavovať Silvestra len v šestici. Phoebe spieva svoje piesne v kaviarni, keď ju vtom ju prerušia dvaja muži - a jeden z nich sa do Phoebe zaľúbi. A pretože on jej tiež nie je ľahostajný, pozve ho Phoebe na oslavu.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226140000 +0100" stop="20241226143000 +0100">
    <title>Priatelia II (9)</title><desc>Phoebe príde na to, že jej babička Frances klamala o totožnosti jej otca. Vypátra teda jeho súčasnú adresu, aby sa s ním mohla osobne stretnúť. Pred domom, kde otec býva, ale dostane strach. Ross sa márne snaží, aby mu Rachel odpustila. Núti ju, aby mu povedala jeho zlé vlastnosti. Keď potom Rachel žiadosti vyhovie, Ross sa urazí ...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226143000 +0100" stop="20241226145500 +0100">
    <title>Priatelia III (10)</title><desc>Do kaviarne prichádza nová servírka, Rachel dúfa, že ju bude môcť zaučiť, lenže Gunther ju šokuje neustálym pripomínaním. Práve teraz si uvedomí, že je čas skončiť s prácou servírky, dá teda výpoveď a začne si hľadať nový job. Nakoniec jej Joey dohodí prácu v jednej módnej firme. Ross omylom zlomí malému dievčatku nohu - tá predávala vianočné pečivo, aby mohla ísť do vesmírneho strediska. Ross začne predávať cukrovinky namiesto nej, nakoniec to však na výlet nestačí, tak jej Ross a chlapci pripravia vesmír u nich v byte. Vďaka Rossovi, ktorý cukrovinky predáva, sa Monice vracia starý zvyk z detstva - pojedanie sladkostí. Joey predáva vianočné stromčeky a Phoebe sa mu snaží pomôcť.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226145500 +0100" stop="20241226152500 +0100">
    <title>Priatelia IV (10)</title><desc>Ross sa rozhodol, že pôjde vlakom za svojou novou priateľkou, ktorá býva ďaleko za mestom. Monica je sklamaná, keď ju na novom pracovnom mieste ako šéfku kuchyne všetci nenávidia. Aby si získala väčší rešpekt u podriadených, najme na prácu na pár dní Joeyho. Neskôr mu vo vhodne zvolený okamih dá "padáka". Rachel je smutná, pretože stále nemá partnera. Preto požiada Chandlera, aby jej zohnal nejakého priateľa podľa jej predstáv. Ross zaspal vo vlaku a prebudil sa až na konečnej.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226152500 +0100" stop="20241226155000 +0100">
    <title>Priatelia V (10)</title><desc>Joey učí Rossa, ako sa má správať každý nezamestnaný. Phoebe pracuje cez vianočné prázdniny pre Armádu spásy ako výberkyňa dobrovoľných darov. Monica sa pokúša všemožne pomôcť Rachel dostať z jej depresie, pretože tuší, že za to môže Danny. Ross využíva svoje nedobrovoľné voľno na to, aby donútil Joeyho k písaniu komediálnych hier. Joey netúži po originalite, ale napíše vlastný príbeh. Phoebe je asi nevyliečiteľne šokovaná z toho, ako ľahostajne sa k dobrovoľným akciám chovajú obyvatelia New Yorku.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226155000 +0100" stop="20241226161500 +0100">
    <title>Priatelia VI (10)</title><desc>Janine dostala pozvánku na natáčanie televízneho programu Dick a Clark, ktorý je s veľkým predstihom pripravovaný do silvestrovského programu, a pozve tiež Joeyho, Monicu a Rossa. Joey chce presne "o pol noci" pobozkať Janine, o ktorú má milostný záujem a nevie, ako ho prejaviť. Ross s Monicou pri natáčaní predvádzajú svoje staré tanečné číslo, aby na seba upútali pozornosť divákov. Zatiaľ Phoebe a Rachel prehľadávajú byt Monicy a pokúšajú sa nájsť všetky jej ukryté vianočné darčeky. Namiesto toho najskôr rozbalia balíčky Chandlera, ktorý ničím nedokáže zabrániť realizácii ich bláznivého plánu.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226161500 +0100" stop="20241226164500 +0100">
    <title>Priatelia VII (10)</title><desc>Ross sa snaží poučiť Bena o židovských sviatkoch Chanuka, ale ten sa tomu urputne bráni, pretože najradšej má Santa Clausa. Ross sa teda uchýli k drobnému úskoku a prezlečie sa za vianočného pásavca, aby sa Benovi predstavil čoby židovský spolupracovník Santu. Jeho šľachetný zámer sa zvrtne vo chvíli, keď do bytu príde Joey v prevleku Supermana a Chandler prestrojený za Santa Clausa. Byt Phoebe už je konečne po rekonštrukcii, ale ona sa bojí, že sa Rachel u Joeyho býva oveľa lepšie ako u nej. Dáva teda Joeymu darčeky, ktoré by mohli Rachel od neho vypudiť. Ale potom, čo Phoebe zistí, že stena, ktorá delila spálňu na dve, bola postavená načierno, a preto musela byť následne zbúraná, rozhodne sa, že by radšej bývala sama.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226164500 +0100" stop="20241226171000 +0100">
    <title>Priatelia VIII (11)</title><desc>Rossova priateľka Mona navrhne, aby poslali svojim známym a rodine vianočnú pohľadnicu v podobe ich spoločnej fotky. Ross si ale myslí, že na niečo podobné je ešte príliš skoro. S týmto názorom sa však dostáva do poriadnych problémov. Monica už nemôže vystáť Chandlerovho šéfa Douga, ktorý ich stále niekam pozýva na večeru. Chandler sa márne vyhovára, dokonca si vymyslí, že sa s Monicou rozišiel. Na Rachel pri jej tehotenstve pôsobia zmenené hormóny. Skoro každý muž, ktorého zahliadne, sa jej páči a predstavuje si, ako s ním strávi noc...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226171000 +0100" stop="20241226174000 +0100">
    <title>Priatelia IX (10)</title><desc>Chandler musí na Vianoce zostať v Tulse, pretože musí dokončiť jeden pracovný projekt. Skutočnosť, že mu bude pomáhať jeho pekná kolegyňa Wendy však Monicu nenecháva v pokoji. Zvlášť potom, čo sa dozvie, že Wendy pred niekoľkými rokmi skončila druhá v súťaži Miss Oklahoma. Kým Chandler pracuje na projekte, spomína na vianočné okamihy, ktoré v minulosti príjemne a šťastne prežil so svojimi priateľmi.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226174000 +0100" stop="20241226185000 +0100">
    <title>Horná Dolná VII (5)</title><desc>Ďuro sa stane obeťou samoúnosu. Ako sa s tým vysporiada dedina?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226185000 +0100" stop="20241226193000 +0100">
    <title>Susedia</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226193000 +0100" stop="20241226232000 +0100">
    <title>Pán prsteňov: Návrat kráľa</title><desc>Putovanie jednotlivých členov Spoločenstva prsteňa sa dostáva do záverečnej fázy, nastal čas rozhodujúcej bitky o prežitie v Stredozemi... Čarodejník Gandalf (Ian McKellen), elf Legolas (Orlando Bloom) a trpaslík Gimli (John Rhys-Davies) sa ponáhľajú s dedičom trónu Aragornom (Viggo Mortensen) na pomoc zemi Gondor, ktorá odoláva hrozivému Sauronovmu vojsku. Hobiti Frodo (Elijah Wood) a jeho verný priateľ Sam (Sean Astin) sa v sprievode Gluma (Andy Serkis) snažia dostať hlboko do zeme Mordor, kde musia v ohni Hory osudu zničiť magický Prsteň moci. Jedine tak bude sila mocného pána temnôt Saurona zlomená. Podarí sa im naplniť poslanie Spoločenstva a zachrániť Stredozemie? A ak áno - za akú cenu?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241226232000 +0100" stop="20241227005000 +0100">
    <title>Policajt v Beverly Hills 3</title><desc>V losangelskom zábavnom parku sa väčšinou baví rozmanitá mládež. V Beverly Hills sa však rozhodla v zábavnom parku baviť organizovaná skupina falšovateľov peňazí. A možno by im to všetko vyšlo, keby sa tu neobjavil Axel Foley (Eddie Murphy) - detroitské policajné eso. Počas vyšetrovania brutálnej vraždy sa dostáva do smrteľného nebezpečenstva v okamihu, keď sa Axel snaží odhaliť zločineckú sieť uprostred sveta fantázie...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241227005000 +0100" stop="20241227021500 +0100">
    <title>Gravitácia</title><desc>Keď sa tím amerických astronautov vydá raketoplánom Explorer na v podstate rutinnú misiu do vesmíru kvôli pár dôležitým opravám na Hubbleovom teleskope, nik z nich ani netuší, že už onedlho budú ich životy vo vážnom ohrození vďaka troskám ruskému satelitu, ktoré sa obrovskou rýchlosťou valia priamo na nich! Pre brilantnú inžinierku Ryan (Sandra Bullock), ktorá len nedávno utrpela bolestnú stratu, z ktorej sa nevie spamätať, je to jej prvá misia v otvorenom vesmíre, pre ostrieľaného veterána Matta (George Clooney), ktorý ju sprevádza, posledná – po návrate na Zem ho totiž čaká zaslúžený dôchodok. No Zem zrazu obom pripadá nekonečne vzdialená, keď smršť trosiek za pár sekúnd zničí Hubbleov teleskop i raketoplán aj s posádkou, a oni dvaja ostanú doslova uprostred ničoho úplne sami! V až ohlušujúcom tichu, ktoré je neklamným znakom, že stratili akékoľvek spojenie s rodnou planétou, sa ubíjajúcou temnotou nekontrolovateľne rútia v ústrety istej smrti. Tvárou v tvár desivej realite a rýchlo sa míňajúcemu obmedzenému prísunu kyslíka ich jedinú šancu na záchranu predstavuje len ich nezlomná vôľa žiť a... Zdanlivo úplne šialený nápad!</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241227021500 +0100" stop="20241227035000 +0100">
    <title>Desperado</title><desc>Jedného dňa sa v bare Tarrasco, v mexickom mestečku Santa Cecilia, objaví muž menom Buscemi (Steve Buscemi). Objedná si pivo a rozpráva príbeh o veľkom Mexičanovi, ktorý si hovorí El Mariachi (Antonio Banderas) a hľadá muža menom Bucho (Joaquim de Almeida). Mariachimu totiž kedysi zastrelili milovanú ženu a jemu zmrzačili ruku po tom, ako omylom skrížil záujmy miestnej narkomafie, na ktorej čele stál práve Bucho. Od tej chvíle sa mstí... Čoskoro sa objaví i v Tarrasco. Nasleduje ďalšia krvavá prestrelka, pri ktorej El Mariachi postrieľa všetkých v bare. Na ulici je zranený, keď v poslednej chvíli strhne na zem krásnu majiteľku miestneho kníhkupectva Carolinu (Salma Hayek). Tá pomstiteľa ošetrí - v tom čase už po ňom Buchovi zabijaci pátrajú. Namiesto neho však omylom odstránia Navajasa (Danny Trejo), ktorý bol tiež najatý na vraždu El Mariachiho. Keď Bucho pochopí, kde sa pomstiteľ skrýva, pošle do kníhkupectva svojich ľudí, aby jeho i Carolinu zabili. Dvojica si prestrieľa cestu na slobodu a unikne im. El Mariachi si privolá na pomoc svojich priateľov Campu (Carlos Gallardo) a Quina (Albert Michel Jr.). Blíži sa záverečné zúčtovanie...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241227035000 +0100" stop="20241227040000 +0100">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20241226041000 +0100" stop="20241226050500 +0100">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226071500 +0100" stop="20241226074000 +0100">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226074000 +0100" stop="20241226080000 +0100">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226081500 +0100" stop="20241226084000 +0100">
    <title>Bedeker (2/12)</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226084000 +0100" stop="20241226090000 +0100">
    <title>Svetové dedičstvo UNESCO na Slovensku</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226093000 +0100" stop="20241226100000 +0100">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226113000 +0100" stop="20241226120000 +0100">
    <title>Adventný Paríž</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226123000 +0100" stop="20241226132500 +0100">
    <title>Odkrytá Európa (3/6)</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226132500 +0100" stop="20241226140000 +0100">
    <title>Reportéri</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226142500 +0100" stop="20241226150000 +0100">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226170000 +0100" stop="20241226173000 +0100">
    <title>Bedeker (3/12)</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226185500 +0100" stop="20241226191000 +0100">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226200000 +0100" stop="20241226205500 +0100">
    <title>Odkrytá Európa (3/6)</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226214500 +0100" stop="20241226220000 +0100">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226223000 +0100" stop="20241226230000 +0100">
    <title>Adventný Paríž</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226230000 +0100" stop="20241226230100 +0100">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226235000 +0100" stop="20241227000500 +0100">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227005500 +0100" stop="20241227013000 +0100">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227013000 +0100" stop="20241227020000 +0100">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226050500 +0100" stop="20241226060000 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226060000 +0100" stop="20241226061500 +0100">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226061500 +0100" stop="20241226070000 +0100">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226070000 +0100" stop="20241226071500 +0100">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226080000 +0100" stop="20241226081500 +0100">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226090000 +0100" stop="20241226093000 +0100">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226100000 +0100" stop="20241226101500 +0100">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226101500 +0100" stop="20241226103000 +0100">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226103000 +0100" stop="20241226110000 +0100">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226110000 +0100" stop="20241226113000 +0100">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226120000 +0100" stop="20241226123000 +0100">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226140000 +0100" stop="20241226142500 +0100">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226150000 +0100" stop="20241226153000 +0100">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226153000 +0100" stop="20241226160000 +0100">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226160000 +0100" stop="20241226163000 +0100">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226163000 +0100" stop="20241226170000 +0100">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226173000 +0100" stop="20241226180000 +0100">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226180000 +0100" stop="20241226185500 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226191000 +0100" stop="20241226191500 +0100">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226191500 +0100" stop="20241226193000 +0100">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226193000 +0100" stop="20241226200000 +0100">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226205500 +0100" stop="20241226214500 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226220000 +0100" stop="20241226223000 +0100">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241226230100 +0100" stop="20241226235000 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227000500 +0100" stop="20241227001500 +0100">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227001500 +0100" stop="20241227005500 +0100">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227020000 +0100" stop="20241227021000 +0100">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227021000 +0100" stop="20241227030500 +0100">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227030500 +0100" stop="20241227031000 +0100">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227031000 +0100" stop="20241227034000 +0100">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241227034000 +0100" stop="20241227041000 +0100">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20241226044500 +0100" stop="20241226053500 +0100">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podozrivé modriny: Lekár privolá políciu pre podozrenie z týrania maloletého pacienta Samuela (11). Chlapcov brat Šimon (17) vidí za modrinami otčima Adriána (41). Nenávidený pes: Anton (43) nahlási pokus o otravu svojho psa. Podozrivý je sused Richard (57), ktorému pes dlhšie prekáža. Richard obvinenia popiera. Anton objaví v šope jed na potkany. Drogy v škole: Anonym upozorní políciu na učiteľku Bibianu (42), ktorá má žiakom predávať marihuanu. V kabinete objaví hliadka balíčky drogy. Svetlo do prípadu vnesie žiačka Veronika (12). Platené parkovisko: Polícia rieši konflikt medzi vyberačom parkovného Danielom (47) a šoférom Martinom (25). Ten tvrdí, že už parkovné zaplatil, čo Daniel odmieta. Situácia sa opakuje aj s ďalším zákazníkom.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226053500 +0100" stop="20241226062000 +0100">
    <title>Komisár Rex V (6/15)</title><desc>Slávny autor detektívnych románov Horn bol zavraždený spôsobom, aký by si možno pre svoje knihy ani nedokázal vymyslieť. Otvoreným oknom k nemu vletel diaľkovo ovládaný model vrtuľníka plný trhaviny a explodoval v jeho bezprostrednej blízkosti. Krátko nato došlo k pokusu o atentát na redaktorku nakladateľstva, ktoré vydáva Hornove diela - bola ohrozovaná autíčkom s náložou. Našťastie sa v blízkosti miesta činu práve pohybuje komisár Brandtner a zabráni najhoršiemu. Ani tento útok však nemá byť posledný...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226062000 +0100" stop="20241226070500 +0100">
    <title>Komisár Rex V (7/15)</title><desc>Kriminalisti pátrajú po páchateľovi ozbrojeného prepadnutia, ktoré sa skončilo vraždou. Spôsob prevedenia lúpeže ukazuje na Moritza Holluba, nedávno prepusteného z väzenia po odpykaní päťročného trestu. Mladík je bez práce a bez vlastnej strechy nad hlavou, žije u sestry a ľudia v dome sa na neho pozerajú cez prsty. Vyšetrovanie síce preukáže Moritzovu nevinu, susedom ale stačí obyčajný záujem polície o nepohodlného podnájomníka. Nenávisť sa stupňuje natoľko, že sa schyľuje k lynčovaniu. Stačí málo, aby ľudia stratili akékoľvek zábrany...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226070500 +0100" stop="20241226074500 +0100">
    <title>Polícia Chicago III (1)</title><desc>Tím pracuje na veľkom prípade miestneho drogového mafiána Dereka Keyesa. Prvú, trochu solídnu stopu policajti získali, keď detektív Antonio Dawson zachránil pred samovraždou mladú ženu, ktorá bola donedávna priateľkou Derekovho brata, Benjiho. Tímu sa podarí Benjiho nepozorovane zatknúť a donútiť ho k spolupráci.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226074500 +0100" stop="20241226082500 +0100">
    <title>Polícia Chicago III (3)</title><desc>Na policajnú stanicu sa dostaví Jeff Frazier, otec, ktorý sa pokúša nahlásiť nezvestnú osemnásťročnú dcéru Sarah. Keď sa mu nedostane dostatočná pozornosť, vytiahne v zúfalstve zbraň a počítačového experta si berie ako rukojemníka. Voightov tím spustí po dievčati okamžite pátranie. Pohyby na kreditnej karte privedú vyšetrovateľov k odhaleniu gangu obchodujúceho s prostitúciou.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226082500 +0100" stop="20241226090500 +0100">
    <title>Kosti V (12)</title><desc>Jeffersonské laboratórium uzavrú a platí výnimočný režim pre utajené vyšetrovanie. Doktorka Brennanová a jej forenzný tím musia určiť príčinu smrti neidentifikovaných, ale prísne tajných pozostatkov. Počas skúmania začne mať tím podozrenie, že vyšetrujú jeden z najslávnejších atentátov na prezidenta v histórii krajiny... Agent Booth sa pokúša vniknúť do laboratória, aby zistil dôvody tajného vyšetrovania.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226090500 +0100" stop="20241226094500 +0100">
    <title>Kosti V (13)</title><desc>Doktorka Brennanová a agent Booth vyšetrujú vraždu miestneho zubára, ktorého kosti sa našli v historickej lokalite - v zákope bojového poľa z Občianskej vojny. Nánosy hliny bránia v určení príčiny smrti. Kým Booth vypočúva známych obete, jeho brat Jarred sa vracia z ciest s prekvapujúcou novinkou...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226094500 +0100" stop="20241226103000 +0100">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (9)</title><desc>Tím je bez Sloaneovej, tá zostala v Afganistane. Každému zo svojich kolegov ešte napísala list na rozlúčku a nechala niečo zo svojej kancelárie. Torresovi darovala rybku, ktorú Torres ale nechce. V mraziacom potravinárskom aute je nájdený mŕtvy Martin Delfino...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226103000 +0100" stop="20241226111000 +0100">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (10)</title><desc>Námornícky konvoj preváža zbrane, keď jednému z vodičov pred auto vbehne zatúlaný pitbul a auto prudko zabrzdí. Z auta spadne protilietadlová strela a k prípadu je preto privolaný tím NCIS. Gibbs sa od chvíle, čo mu zomrela krstná dcéra, chová trochu zvláštne, a tak zo všetkého najviac prejavuje záujem o psa. Ten sa neskôr nájde zranený v lese...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226111000 +0100" stop="20241226125500 +0100">
    <title>Vraždy v raji: Vianočné pátranie</title><desc>Po smrti podnikateľa, ktorý spadne zo svojho balkóna do rokliny, zostane jeho rodina v šoku z jeho zlovestných posledných slov. Keď zmizne ich návšteva - mediálna marketérka, jej snúbenec po nej zorganizuje pátranie na ostrove. Tento rok za Nevillom príde mama a snaží sa robiť všetko pre to, aby už nebol sám.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226125500 +0100" stop="20241226135000 +0100">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226135000 +0100" stop="20241226145500 +0100">
    <title>Kosti V (14)</title><desc>Na oltári vzplanie postava s rohmi a chvostom. Doktorka Brennanová a agent Booth zisťujú, že ide o schizofrenika, ktorý o sebe tvrdil, že je Satanov syn...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226145500 +0100" stop="20241226155000 +0100">
    <title>Kosti V (15)</title><desc>Do vlaku metra narazí 60-tisíc galónov vody a vykoľají ho. Na povrch vypláva čiastočne zotleté telo. Kým sa Dr. Sweets, ktorý bol pasažierom vykoľajeného vlaku, vyrovnáva z postraumatického šoku, zvyšok tímu spolu s Daisy Wickovou identifikuje obeť ako Martina Aragona, profesionálneho spisovateľa, zapleteného do smrtiaceho ľúbostného trojuholníka. Tím musí zistiť, nielen kto ho zavraždil, ale aj to, ako sa tam jeho telo dostalo...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226155000 +0100" stop="20241226165500 +0100">
    <title>Komisár Rex V (8/15)</title><desc>Manželka cisára Františka Jozefa I. Alžbeta, prezývaná Sissi, bola kedysi prebodnutá pilníkom. Teraz sa nočnou Viedňou preváža v kočiari žena, ktorá vyzerá ako ona. Kočiš však zaplatí za túto neobvyklú zákazku životom - skončí s pilníkom v srdci. Komisár Brandtner nájde na mieste činu iba repliku cisárovninho šperku. Kto je táto tajomná neznáma a čo ju vedie k takýmto činom?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226165500 +0100" stop="20241226180000 +0100">
    <title>Komisár Rex V (9/15)</title><desc>Svetoznáma sopranistka Nina Martinová býva so svojím novonarodeným synčekom v luxusnom viedenskom hoteli. Jedného dňa sa dieťa stratí, únoscovia dokonca nezaváhali ani pred vraždou jeho pestúnky. Krátko nato sa ozývajú zúfalej matke a požadujú dvadsať miliónov šilingov. Speváčka sa cez všetky vyhrážky zločincov obráti na políciu. Na komisárovi Brandtnerovi bude, aby šiel naoko odovzdať výkupné, a pritom sa pokúsil únoscov zadržať. Pri takejto akcii samozrejme nesmie chýbať jeho verný pomocník Rex...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226180000 +0100" stop="20241226185500 +0100">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (11)</title><desc>Vance je rozhodnutý potrestať celý tím kvôli tomu, ako ohľadom Gibbsa klamali. Vance od vyšetrovateľov chce, aby kontrolovali covidové opatrenia na slávnostnej večeri, ktorú organizuje nový minister obrany pre jemenského ministra zahraničných vecí. Vyšetrovatelia trest ťažko nesú, pretože ich na akcii nikto neberie príliš vážne, a navyše sa objavil nový prípad vraždy, ktorý je však pridelený ich kolegom. Dostal sa k špeciálnemu agentovi Daleovi Sawyerovi, ktorého všetci z tímu nenávideli a ktorý mal teraz mimoriadnu možnosť sa im pomstiť...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226185500 +0100" stop="20241226195500 +0100">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (12)</title><desc>Tím je privolaný k zavraždenému Richardovi Larsonovi. Bol nájdený prebodnutý v nehnuteľnosti určenej na predaj. Realitná maklérka sa s dotyčným nikdy nestretla. Keď prišla skontrolovať nehnuteľnosť, našla ho mŕtveho v kúpeľni. Larson mal pri sebe aj kľúč, hoci by ho mať nemal...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226195500 +0100" stop="20241226205000 +0100">
    <title>Myšlienky vraha II (19)</title><desc>Za posledné tri týždne došlo v San Franciscu k dvom požiarom, pri ktorých zahynuli celé rodiny aj s deťmi. Na mieste požiarov svedkovia videli sedan zlatej farby, čo je aj prvá indícia, o ktorú sa môže oprieť Gideonov tím. Analytici určia psychologický profil podpaľača – malo by ísť asi o tridsaťpäťročného muža, zžieraného závisťou, pretože jeho kariéra a osobný život mu nevyšli tak, ako si predstavoval. Pravdepodobne je obchodným cestujúcim, ktorý si ako obete vyberá úspešných mužov so šťastným rodinným životom.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226205000 +0100" stop="20241226215000 +0100">
    <title>Myšlienky vraha II (20)</title><desc>Sergej Chernus sa vracia autom domov. Keď vystúpi z auta a otvorí zadné dvere, pribehnú k nemu dvaja muži z neďalekého nákladiaku, udrú ho, navlečú mu na hlavu vrece a odvlečú ho do nákladného auta. Je odtiaľ počuť krik. Jeden z únoscov vhodí niečo do Chernusovho auta, potom sa vráti k nákladiaku a rýchlo odíde preč. Na Gideona a jeho tím sa so žiadosťou o pomoc obráti veľvyslankyňa Elisabeth Prentissová – došlo k únosu ruského prisťahovalca, za ktorého požadujú únoscovia výkupné.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226215000 +0100" stop="20241226224500 +0100">
    <title>Sherlock a Watsonová III (9/24)</title><desc>Sherlock Holmes rieši prípad mŕtvej ženy. Jej vrah je čoskoro tiež nájdený bez známok života a s poškodeným mozgom. Zrejme sa zúčastnil nezákonného testovania liekov ...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226224500 +0100" stop="20241226233500 +0100">
    <title>Sherlock a Watsonová III (10/24)</title><desc>Pri prehliadke domu, v ktorom zomrel starý manželský pár, objaví polícia telo pestovateľov marihuany. Vrah napodobnil štýl zabíjania drogového kartelu, ale urobil jednu chybu ...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241226233500 +0100" stop="20241227001500 +0100">
    <title>Kosti V (14)</title><desc>Na oltári vzplanie postava s rohmi a chvostom. Doktorka Brennanová a agent Booth zisťujú, že ide o schizofrenika, ktorý o sebe tvrdil, že je Satanov syn...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241227001500 +0100" stop="20241227010000 +0100">
    <title>Kosti V (15)</title><desc>Do vlaku metra narazí 60-tisíc galónov vody a vykoľají ho. Na povrch vypláva čiastočne zotleté telo. Kým sa Dr. Sweets, ktorý bol pasažierom vykoľajeného vlaku, vyrovnáva z postraumatického šoku, zvyšok tímu spolu s Daisy Wickovou identifikuje obeť ako Martina Aragona, profesionálneho spisovateľa, zapleteného do smrtiaceho ľúbostného trojuholníka. Tím musí zistiť, nielen kto ho zavraždil, ale aj to, ako sa tam jeho telo dostalo...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241227010000 +0100" stop="20241227014500 +0100">
    <title>Komisár Rex V (8/15)</title><desc>Manželka cisára Františka Jozefa I. Alžbeta, prezývaná Sissi, bola kedysi prebodnutá pilníkom. Teraz sa nočnou Viedňou preváža v kočiari žena, ktorá vyzerá ako ona. Kočiš však zaplatí za túto neobvyklú zákazku životom - skončí s pilníkom v srdci. Komisár Brandtner nájde na mieste činu iba repliku cisárovninho šperku. Kto je táto tajomná neznáma a čo ju vedie k takýmto činom?</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241227014500 +0100" stop="20241227023000 +0100">
    <title>Komisár Rex V (9/15)</title><desc>Svetoznáma sopranistka Nina Martinová býva so svojím novonarodeným synčekom v luxusnom viedenskom hoteli. Jedného dňa sa dieťa stratí, únoscovia dokonca nezaváhali ani pred vraždou jeho pestúnky. Krátko nato sa ozývajú zúfalej matke a požadujú dvadsať miliónov šilingov. Speváčka sa cez všetky vyhrážky zločincov obráti na políciu. Na komisárovi Brandtnerovi bude, aby šiel naoko odovzdať výkupné, a pritom sa pokúsil únoscov zadržať. Pri takejto akcii samozrejme nesmie chýbať jeho verný pomocník Rex...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241227023000 +0100" stop="20241227035500 +0100">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241227035500 +0100" stop="20241227045000 +0100">
    <title>Mesto tieňov</title><desc>Veľkosklad kvetín, ktorého majiteľom je Stanislav Krekovič, niekto prepadne a vyvraždí pritom takmer celú Krekovičovu rodinu. Masaker prežije len malé dieťa... Tomáš (Marián Mitaš) prichádza na Oddelenie násilnej kriminality (ONK) - na miesto, ktoré mu vybavil otec, súdny patológ Jozef (Anton Vaculík). Okrem Tomáša na oddelení pracujú pod vedením Ivana Tomečka (Pavel Višňovský) v jeho tíme aj dvaja kriminalisti, dva protiklady, ktoré sa navzájom dopĺňajú: Sergej (Laco Hrušovský) a Oliver (Róbert Jakab). Ďalší je Rudo (Ivan Vojtek st.), ktorý dokáže získať akékoľvek informácie bez toho, aby vyšiel na ulicu. Na oddelení v rámci inovácie vyšetrovacích postupov pracuje aj psychologička a analytička Jana (Soňa Norisová). Šéfom celého oddelenia je Milan (Ivan Romančík). Popri vyšetrovaní zločinov sa odhaľuje aj privátny život dvoch hlavných predstaviteľov Ivana a Tomáša. Ivan má problém s dospievajúcou dcérou Evou, a ten sa prenáša do jeho vzťahu k manželke Darine. Tomáš sa zasa nasťahuje do spoločného bytu s priateľkou Luciou (Jana Knapíková), ktorá je novinárka a spoločne sa učia žiť spolu. Popritom má Tomáš naštrbený vzťah s otcom, s ktorým sa stretáva v práci – vyčíta mu jeho workoholizmus a obviňuje ho z matkinho úrazu, po ktorom ostala na vozíku...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20241226050000 +0100" stop="20241226061500 +0100">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226061500 +0100" stop="20241226064000 +0100">
    <title>Vianočná pošta</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226064000 +0100" stop="20241226082500 +0100">
    <title>Princezna ze mlejna</title><desc>Veselá česká rozprávka o peknej mlynárovej dcére Eliške a jej nápadníkoch - vodníkovi, čertovi a prihlúplom kniežati.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226082500 +0100" stop="20241226095000 +0100">
    <title>Herkules a ohnivý kruh</title><desc>Kráľovná bohov Héra odniesla pochodeň s večným ohňom a ľudstvu hrozí záhuba. Nepremožiteľný Herkules (Kevin Sorbo) je povolaný, aby dal veci do poriadku. Ako vždy mu na dobrodružnej púti stojí v ceste mnoho prekážok. Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, zahrávali sa krutí bohovia s ľudstvom. Po stáročia ľudia túžili po svojom hrdinovi - nepremožiteľnom Herkulovi (Kevin Sorbo), obdarenom božskou silou. Na celom svete sa stráca oheň. Zem sa stáva ľadovou divočinou a jej obyvatelia sú ohrození. Na vine tomu všetkému je kráľovná bohov - Héra, ktorá ukradla pochodeň s večným ohňom. Herkulovi, ako vždy, stojí v ceste pomoci ľudstvu množstvo prekážok. Jednou z nich je aj žiarlivosť jeho otca Dia (Anthony Quinn). Ak zhasne oheň, ľudstvo zahynie.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226095000 +0100" stop="20241226113000 +0100">
    <title>Angelika a kráľ</title><desc>Po smrti Filipa zavolá Ľudovít XIV. Angeliku späť na dvor a poverí ju diplomatickou úlohou... Vďaka svadbe s krásnym markízom de Plessis-Belliere sa Angelika (Michéle Mercier) opäť stala markízou a dvornou dámou jeho veličenstva vo Versailles. Kráľ Ľudovít XIV. (Jacques Toja) ju po tom, čo Filip (Claude Giraud) padol vo vojne, zavolá späť na dvor a poverí diplomatickou úlohou. Angelika sa tak dostáva do mnohých nebezpečenstiev, stáva sa súčasťou travičskej aféry, no napriek tomu vo Versailles spoznáva mnohé osobnosti tamojšej kultúry...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226113000 +0100" stop="20241226130000 +0100">
    <title>Princezná Fantaghiró II (1/2)</title><desc>Fantaghiró a Rumualdo sa pripravujú na svoje manželstvo. Čierna kráľovná je ale zhnusená ich oddanou a hlbokou láskou a zajme jej otca. To jej však nestačí a začaruje Rumualda, aby miloval ju a mala ho len pre seba. Fantaghiró však pomáha Biela čarodejnica. Ďalšie osudy krásnej Fantaghiró.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226130000 +0100" stop="20241226145000 +0100">
    <title>Herkules v podsvetí</title><desc>Tentokrát Herkules (Kevin Sorbo) putuje do ríše mŕtvych, musí zachrániť dedinu, kde praská zem a otvára sa podsvetie. Vydáva sa na cestu, netušiac, že bohyňa Héra sleduje každý jeho krok a ohrozuje všetko, čo je mu drahé. Hrdina však odhalí každú lesť... Pred dávnymi časmi, kedy vznikali mýty a legendy, zahrávali sa krutí bohovia s ľudstvom. Po stáročia ľudia túžili po svojom hrdinovi - nepremožiteľnom Herkulovi (Kevin Sorbo), obdarenom božskou silou. Tentokrát sa Herkules vydáva za svojím dobrodružstvom do podsvetia. Krásne dievča prosí Herkula, aby zachránil jej dedinu, v ktorej praská pôda pod nohami a zlí bohovia tak ukazujú vstup do podsvetia. Herkules sa vydáva na cestu a netuší, že jeho matka Héra sleduje každý jeho krok a vystavuje nebezpečenstvu všetko, čo je mu drahé. Herkules sa ocitá tvárou v tvár zrade svojho priateľa, jeho milovaná žena Deianeira (Tawny Kitaen) je v smrteľnom nebezpečí. Ale Herkules odhalí každú lesť. Nakoniec, aby pomohol ľudstvu, musí dať do stávky svoju vlastnú nesmrteľnosť.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226145000 +0100" stop="20241226163000 +0100">
    <title>Medená veža</title><desc>Dramatický príbeh nerozlučnej trojice kamarátov žijúcich osamelo a šťastne v horskej chate vo Vysokých Tatrách. Po príchode manželky jedného z nich je doposiaľ neohrozené priateľstvo vystavené ťažkým skúškam... V podmanivej scenérii Vysokých Tatier sa odohráva osudný príbeh chlapského priateľstva, ktoré sa nepodarilo zničiť ani príťažlivej žene (Emília Vašáryová). Vážne rany v ich srdciach ale predsa len zanechal. Z trojice kamarátov, spravujúcich malú vysokohorskú chatu, nakoniec zostane len jediný. Ten rozpráva dramatický príbeh o tom, čo sa za posledné roky odohralo v ich posplietaných životoch. Nespútaná, divoká povaha nakoniec poznačí všetkých troch mužov. Najveselší a najpodnikavejší z nich, pašerák (Ivan Rajniak), nevie odolať riziku a napätiu. Neustále má v pätách políciu pre opakované podozrenie z trestného činu nelegálneho prevozu lacného tovaru z Poľska. A keďže je nepoučiteľný, jeho neblahá vášeň ho privedie do katastrofálnej situácie. Láska doslova až za hrob tragicky poznamená ďalšieho z nich (Štefan Kvietik), pretože vrúcne a až priveľmi oddane miloval svoju ženu. Cieľom filmu, ktorý vznikol na úsvite normalizačnej éry, je nielen divákov pobaviť, ale i dojať atraktívnym príbehom so značnou porciou osudovosti.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226163000 +0100" stop="20241226181000 +0100">
    <title>Neskrotná Angelika</title><desc>Keďže Angelika už vie, že jej milovaný Joffrey žije, rozhodne sa ho nájsť - za každú cenu! Po tom, ako Angelike (Michéle Mercier) sklamaný kráľ Slnko, ktorého milostné návrhy odmietla, prezradil, že jej milovaný Joffrey de Peyrac (Robert Hossein) nebol upálený, ale unikol, rozhodne sa ho Angelika nájsť za každú cenu! Ujde z Paríža, svojich synov nechá u pestúnky a spolu s čudáckym Davarym (Pasquale Martino) sa najprv vydá na ostrov des Langoustiers, kde by sa podľa stôp mohol Peyrac ukrývať, a potom cestuje na palube kráľovskej lode na Sardíniu. Prežije útok pirátov, zúrivosť zvrhlého dobrodruha markíza d''Escrainville (Roger Pigaut) i trh s otrokmi, na ktorom má byť predaná. Statočne odoláva vášnivým ponukám okúzlených mužov i pokusom o znásilnenie, stále verná svojmu mužovi. Ich vytúžené stretnutie sa však skončí celkom inak, ako si obaja predstavovali - Peyracov úkryt totiž prezradia a Angeliku unesú!</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226181000 +0100" stop="20241226200000 +0100">
    <title>Princezná Fantaghiró II (2/2)</title><desc>Fantaghiró a Rumualdo sa pripravujú na svoje manželstvo. Čierna kráľovná je ale zhnusená ich oddanou a hlbokou láskou a zajme jej otca. To jej však nestačí a začaruje Rumualda, aby miloval ju a mala ho len pre seba. Fantaghiró však pomáha Biela čarodejnica. Ďalšie osudy krásnej Fantaghiró.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226200000 +0100" stop="20241226213500 +0100">
    <title>Dařbuján a Pandrhola</title><desc>Česká filmová rozprávka o zázračnom liečiteľovi a záhadnom kmotrovi, ktorý sa len tak ľahko nenechá oklamať. Chudobný baník Kuba Dařbuján (Jiří Sovák) sa stará o svoju Markítku (Květa Fialová) a jedenásť detí. Niet ani divu, že sa len málokedy naje do sýtosti. A to im má bocian priniesť ďalší prírastok. Keď sa narodí, Kuba sa vyberie hľadať pre neho kmotra. Odmietne starčeka, pretože je dobrý len k bohatým, ale rád prijme ponuku muža, ktorý je podľa neho spravodlivý bez rozdielu ku všetkým. To ešte netuší, že ide o samotnú Smrť (Václav Lohnický). Tá mu navrhne výhodnú ponuku. Z Kuba spraví skvelého lekára, ale má podmienku a tú musí dodržať. Pokiaľ bude Smrť stáť pri nohách postele pacienta, môže ho uzdraviť, pokiaľ pri hlave, nie je chorému viac pomoci. Kuba súhlasí a hneď na druhý deň začína s liečbou. Po dlhom zvažovaní pomôže i bohatému a lakomému Pandrholovi (Rudolf Hrušínský), i napriek tomu, že poruší danú dohodu. Chamtivý Pandrhola nechá Smrť zatĺcť do veľkého suda, aby sa jej zbavil raz a navždy. Od tej chvíle však nikto a nič nemôže umrieť. Ani človek, ani zviera...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226213500 +0100" stop="20241226231000 +0100">
    <title>Plavčík a Vratko</title><desc>Všetko začína dňom, kedy sa chudobnému uhliarovi narodí syn a na zámku kráľovská dcéra. Veštba určí, že sú si súdení, čomu sa kráľ pokúša niekoľkokrát zabrániť. Aby sa nevhodného následníka trónu zbavil, pošle ho do sveta splniť nesplniteľnú úlohu. Má nájsť a doniesť tri Vratkove zlaté vlasy. Mladý muž sa vyberá na cestu so svojim kamarátom, postupne prechádza mnohými krajinami zaťaženými čudnými kliatbami a všetkým sľubuje pomoc...</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241226231000 +0100" stop="20241227005000 +0100">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241227005000 +0100" stop="20241227030500 +0100">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241227030500 +0100" stop="20241227035000 +0100">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241227035000 +0100" stop="20241227050000 +0100">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>26.12.2024</date>
  </programme>
    </tv>