<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251222050000 +0000" stop="20251222050500 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222052000 +0000" stop="20251222053000 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222053000 +0000" stop="20251222055500 +0000">
    <title>Autosalón</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222055500 +0000" stop="20251222062000 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222062000 +0000" stop="20251222063000 +0000">
    <title>Komu sa nelení, tomu sa zelení</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222063000 +0000" stop="20251222064500 +0000">
    <title>Kto tu býval</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222071500 +0000" stop="20251222080000 +0000">
    <title>Tajomstvá stratenej archy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222080000 +0000" stop="20251222084500 +0000">
    <title>Tajomstvá pokladov VI</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222084500 +0000" stop="20251222093000 +0000">
    <title>Tajomstvá pokladov VI</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222093000 +0000" stop="20251222100000 +0000">
    <title>Stredoveké srdce Európy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222100000 +0000" stop="20251222102500 +0000">
    <title>Stredoveké srdce Európy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222113000 +0000" stop="20251222131500 +0000">
    <title>Postřižiny</title><desc>Príbeh z prostredia malomestského pivovaru, kde bývy správca Francin, disciplinovaný a vedomý si svojich povinností. Jeho protikladom je nespútaná, slobodomyseľná žena Marja. Do ich láskyplného súžitia vstupuje náhle ako búrka Francinov brat - strýko Pepin. Starý mládenec, obuvník, operný spevák a predovšetkým fantasta. Páni zo správnej rady žasnú, aké streštenosti robia Pepin s Marjou, svedomitý Francin má však strach, aby neprišiel o miesto. Pokúša sa svoju ženu usmerniť, dokáže sa na ňu aj nahnevať, ale vždy iba na chvíľu...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222143000 +0000" stop="20251222153000 +0000">
    <title>Herec - Portrét Ivana Mistríka</title><desc>Dokumentárny film venovaný Ivanovi Mistríkovi, ktorý by sa v tomto roku dožil 87 rokov. Spolu s hereckými osobnosťami viacerých generácií nebudú mať diváci možnosť len zaspomínať si na Ivana Mistríka a jeho tvorbu, ale aj nazrieť do zákulisia hereckého povolania. Povolania, ktoré čerpá z výnimočnej schopnosti empatie a ovplyvňuje i hercov osobný život.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222153000 +0000" stop="20251222161500 +0000">
    <title>Nešťastná šťastná Hana Hegerová</title><desc>Recitál Hany Hegerovej pretkávaný spomienkami na detstvo, na Bratislavu a úvahami o sebe a o živote, ako ho ona prežíva. V druhej línii sa odvíja výber z najslávnejších piesní , ktorým dokázala vtlačiť osobitou interpretáciou zvláštny rozmer. Bez pátosu o malých aj veľkých veciach nášho žitia.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222161500 +0000" stop="20251222171500 +0000">
    <title>Zastaviť čas - Príbeh Zuzky Lonskej</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222173000 +0000" stop="20251222173500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222173500 +0000" stop="20251222190000 +0000">
    <title>Pippi dlhá pančucha</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222191000 +0000" stop="20251222210500 +0000">
    <title>Šťastné a veselé</title><desc>Film je inšpirovaný skutočným príbehom, ktorý sa odohral v zákopoch 1. svetovej vojny na Štedrý večer roku 1914. Keď v lete roku 1914 vypukla vojna, prekvapila a pohltila milióny mužov. Prišli Vianoce, sneh a množstvo listov a balíčkov od rodín. Ale prekvapenie na vojakov nečakalo v balíčkoch, ktoré ležali vo francúzskych, škótskych a nemeckých zákopoch. V tú noc jedna významná udalosť zmenila osudy štyroch postáv - škótskeho kňaza, francúzskeho dôstojníka, výnimočného nemeckého tenoristu a tej, ktorú miloval, nádhernej dánskej sopranistky. V priebehu toho Štedrého večera sa nemysliteľné stalo skutočnosťou - vojaci vystúpili so svojich zákopov, svoje pušky nechali za sebou a podali si ruky so svojimi nepriateľmi.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222220500 +0000" stop="20251222230900 +0000">
    <title>Noc v archíve</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222230900 +0000" stop="20251222231100 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222050500 +0000" stop="20251222051500 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222051500 +0000" stop="20251222052000 +0000">
    <title>Zvládnem to!</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222171500 +0000" stop="20251222173000 +0000">
    <title>Naše storočie očami storočných</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222210500 +0000" stop="20251222220500 +0000">
    <title>Mosty Gesharim 2025 - Zuzana Smatanová</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222064500 +0000" stop="20251222071500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222110000 +0000" stop="20251222113000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222131500 +0000" stop="20251222143000 +0000">
    <title>Ladislav Chudík</title><desc>Dokumentárny portrét herca Ladislava Chudíka je celoživotnou rekapituláciou života v divadelnom a filmovom umení. Sú to spomienky na detstvo v rodnom Hronci, mladosť na štúdiách v Kremnici a priebeh jeho profesionálnej hereckej kariéry . Dôležitá časť jeho rozprávania patrí exilovému pobytu vo Viedni, kde ho v r.1968 prijali na angažmán do Burgtheatru. Na Chudíka spomínajú aj jeho českí hereckí a režisérski súputníci. Je to pohľad nielen na životnú dráhu odžitú v umení, ale aj na zložitú dobu 20. storočia v stredoeurópskom priestore. Chudík ako bystrý pozorovateľ historických zlomov od Slovenského štátu cez ČSSR až po samostatnú republiku nám cez osobné svedectvá sprostredkováva okamihy, ktorými žila desiatky rokov celá spoločnosť. Rovnako má film zadokumentovať aj šírku hereckých kreácii a psychologických rozmanitostí, ktoré ako herec stvárňoval. Chudík zostava v kontexte českého i slovenského divadla dominantnou osobnosťou s vysokou charizmou a osobitým ľudským i umeleckým prejavom.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222190000 +0000" stop="20251222190700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222190700 +0000" stop="20251222191000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, KENO Joker, Extra výplata, Všetko alebo nič</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222231100 +0000" stop="20251223002000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251222102500 +0000" stop="20251222110000 +0000">
    <title>Astrid Lindgren</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251222044000 +0000" stop="20251222061500 +0000">
    <title>Dámsky klub</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222061500 +0000" stop="20251222075500 +0000">
    <title>Orest z rodu čarodejníkov</title><desc>Musí však prekonať ešte veľa prekážok a útrap, kým sa dostane k Fate. A zoči-voči mocnej a nemilosrdnej čarodejnici je jeho osud, aj osud milovanej Radeny veľmi neistý...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222075500 +0000" stop="20251222093000 +0000">
    <title>Teddyho Vianoce</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222093000 +0000" stop="20251222103000 +0000">
    <title>Najkrajšie rozprávky: Rozprávka o dvanástich mesiačikoch</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222103000 +0000" stop="20251222120500 +0000">
    <title>Rozprávka o žabiakovi a zlatej guli</title><desc>Bratia Gai a Teo sú podvodníčkovia, ktorí zacítia príležitosť, keď sa dozvedia, že kráľ Theoderich hľadá ženícha pre svoju dcéru Griseldis. Gai sa vydáva za princa ďalekého kráľovstva a súperí s ozajstnými princami o jej ruku, zamiluje sa však pritom do jej mladšej sestry, princeznej Matildy. Jeho brat Teo sa medzitým snaží ukradnúť vzácnu zlatú guľu. Celý plán však zlyhá a Gai je premenený na žabiaka, ktorého osud môže zvrátiť len bozk z čistej lásky...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222120500 +0000" stop="20251222130500 +0000">
    <title>Živý Betlehem, Nečakaný Santa</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222144000 +0000" stop="20251222160500 +0000">
    <title>Keď život chutí</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222160500 +0000" stop="20251222180000 +0000">
    <title>Prisľúbená princezná</title><desc>Moderne spracovaná rozprávka s dobrodružným príbehom zavedie diváka na exotický ostrov, kde žije kráľ, ktorý má dvanásť dcér. O ruku najmladšej z nich sa uchádza nebezpečný pirát Za Bié Ocradé a sirota Juraj, ktorého touto úlohou poveril jeho pán knieža Honorád. Juraj sa do krásnej princeznej zamiluje a musí bojovať so svojím svedomím - či dá prednosť láske alebo poslušnosti.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222185500 +0000" stop="20251222192000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222210500 +0000" stop="20251222230000 +0000">
    <title>Posledné Vianoce - 24 dní na lásku</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222230000 +0000" stop="20251222230400 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222230400 +0000" stop="20251223003500 +0000">
    <title>Celkom iná rodina (2/2)</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223012500 +0000" stop="20251223014500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223015500 +0000" stop="20251223025000 +0000">
    <title>Živý Betlehem, Nečakaný Santa</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223034000 +0000" stop="20251223040000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222040500 +0000" stop="20251222043000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222043000 +0000" stop="20251222044000 +0000">
    <title>Netradičné recepty</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222130500 +0000" stop="20251222144000 +0000">
    <title>Pečie celé Slovensko</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222180000 +0000" stop="20251222185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222192000 +0000" stop="20251222193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251222193000 +0000" stop="20251222210500 +0000">
    <title>Pobozkala som Santa Clausa</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223003500 +0000" stop="20251223012500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223014500 +0000" stop="20251223015500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223025000 +0000" stop="20251223034000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251222040500 +0000" stop="20251222045000 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista II (19)</title><desc>Bull pomáha Jimovi Graysonovi, váženému otcovi rodiny, ktorého zatkli za zmenu identity po tom, čo bol pred rokmi šoférom, zatiaľ čo jeho starší brat prepadol obchod a zabil predavača. Bull a tím musia presvedčiť porotu, že Brown nielenže žije príkladným životom, ale aj to, že v tú osudnú noc nevedel o úmysloch svojho brata.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222045000 +0000" stop="20251222055000 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (82)</title><desc>Medzi Ritou a riaditeľom nemocnice príde k ostrej hádke. Nina učiní závažné rozhodnutie. Ivan vynadá Erikovi za to, ako sa zachoval. Nine je v týchto chvíľach oveľa bližší Martin. Je možné, že ich láska nie je celkom mŕtva...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222055000 +0000" stop="20251222081000 +0000">
    <title>Nečakané vianočné stretnutie</title><desc>Žena sa vydáva za kupca domu v nádeji, že sa jej odcudzený strýko do Vianoc zmieri s jej mamou, a popritom nájde lásku. Interiérová dizajnérka Hayley (Taylor Cole) má špeciálny plán, ako prekvapiť svoju nedávno ovdovenú matku Patriciu (Jacqueline Ann Steuart) dokonalým sviatočným darčekom: novým členom rodiny, po ktorom jej mama tajne túži. Hayley sa podarilo vypátrať jediného zostávajúceho príbuzného – matkinho brata Gordona, a dúfa, že sa im podarí znova stretnúť na Štedrý večer. Prečo sa však súrodenci odcudzili, ostáva záhadou. Hayley sa teda vydá na cestu do malebného mestečka, kde Gordon (Grant Vlahovic) vlastní firmu na stavbu zrubových domov. Aby situáciu preverila, vydáva sa za potenciálnu zákazníčku a plánuje sa potom odhaliť ako jeho neter, ktorú nikdy nepoznal. Po stretnutí s Gordonom, jeho milou dcérou a príťažlivým manažérom Blakeom (Benjamin Ayres) sa Hayley ocitá v situácii, keď takmer prezradí svoju pravú totožnosť. Všetko sa skomplikuje, keď Gordon trvá na tom, že nemá žiadnych súrodencov. Hayley sa preto rozhodne pokračovať v hre, aby odhalila pravdu. Ako trávi viac času s Gordonom a Blakeom, cíti stále väčšiu vinu za svoju pretvárku. Keď však pravda napokon vyjde na povrch, Blake je ranený jej klamstvom. Napriek tomu sa rozhodne jej odpustiť a Gordon je šťastný, že našiel stratenú rodinu. Hayley tak má na Štedrý večer srdce na pravom mieste, keďže našla rodinu aj lásku.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222081000 +0000" stop="20251222100000 +0000">
    <title>Zimná láska na ranči</title><desc>Mladá ovdovelá matka prichádza s dcérami do Texasu na ranč svojho otca, s ktorým si už dlhú dobu nerozumie. Má strach z budúcnosti a nevie čo robiť. V mestečku sa zoznámi s majiteľom jednej mexickej reštaurácie, ktorý jej pomôže znovu získať vieru v seba a nový zmysel života. Mladá ovdovelá matka Erin (Stephanie Bennett) prichádza s dcérami do Texasu na ranč svojho otca, s ktorým si už dlhú dobu nerozumie. Má strach z budúcnosti a nevie, ako ďalej. V mestečku sa zoznámi s majiteľom mexickej reštaurácie Mateom (Marco Grazzini), ktorý jej pomáha znovu získať nádej. Nájde si Stephanie cestu k otcovi a natrafí možno aj na lásku? Romantický film, ktorý vám zdvihne náladu a zaženie smútok v duši.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222100000 +0000" stop="20251222115500 +0000">
    <title>Šťastné a slobodné Vianoce</title><desc>Morgan stratila vianočnú náladu po tom, čo sa rozišla so svojim dlhoročným priateľom. Rozhodne sa prihlásiť sa na vianočný pobyt pre singles v nádeji, že sa jej podarí oživiť vianočnú náladu. Všetko sa zdá báječné, kým sa neobjaví jej ex Liam a veci sa neskomplikujú. Snažia sa pred ostatnými utajiť ich predchádzajúci vzťah, ale obaja sa musia zúčastňovať stále viac a viac slávnostných aktivít a začínajú si uvedomovať, že možno to, čo je na Vianociach krásne, je byť spolu... Po rozchode s dlhoročným priateľom Liamom sa Morgan (Chelsea Gilson) nevie dostať do vianočnej nálady, na ktorú bola vždy zvyknutá. Liam (Andrew Rogers) medzitým trucuje vo svojom byte a žije si život slobodného mládenca, o ktorom si myslel, že ho chce. Obaja sa rozhodnú, že potrebujú prestávku a tak sa nevedomky prihlásia na rovnaký vianočný pobyt v nádeji, že jeden na druhého zabudnú. Všetky vianočné aktivity tak budú musieť absolvovať spoločne, aj keď spolu nechodia. Obaja si však začnú uvedomovať, že čo bolo vždy na Vianociach najdôležitejšie bolo byť spolu.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222115500 +0000" stop="20251222132500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222132500 +0000" stop="20251222152000 +0000">
    <title>Na Vianoce nepečiem</title><desc>Joy Robertsonová (Daphne Zuniga) je naozaj obdivuhodná žena, ktorá sa (možno a príliš) obetavo stará o svoju rodinu. Robí pre ňu prvé, aj posledné. Vlastne... Úplne všetko! No, žiaľ, bez náležitej odozvy – ani jej manžel Stephen (David Sutcliffe), ani synovia to totiž zjavne vôbec nedokážu oceniť. A nielen to, je to ešte o čosi horšie – oni všetku jej snahu berú ako úplnú samozrejmosť, obzvlášť v čase Vianoc! Takže nečudo, že keď sa opäť nebezpečne priblížia sviatky pokoja a mieru, Joyini rozmaznaní chlapi naivne predpokladajú, že o všetku výzdobu, varenie, pečenie, zháňanie darčekov i stromčeka, posielanie vianočných pozdravov a tisíc ďalších drobností sa, tak ako po iné roky, opäť postará ona – a oni nebudú musieť pohnúť ani len prstom. Ibaže... Tento rok bude všetko inak! Joy totiž na Vianoce vstúpi do štrajku, čo samozrejme neostane bez následkov!</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222152000 +0000" stop="20251222170500 +0000">
    <title>Šťastné sviatky</title><desc>Keď sa odhodlaná manažérka spoločnosti vyrábajúcej hračky Christy (Kelley Jakle) potrebuje narýchlo naučiť všetko o Chanuke, aby získala pre svoju spoločnosť veľký zákazku, požiada o pomoc kamaráta svojej spolupracovníčky Jonathana (Jake Epstein), ktorý zúfalo potrebuje premeniť svoj staromládenecký byt na krajinu vianočných zázrakov, aby zapôsobil na otca svojej priateľky. Spočiatku si nerozumejú, ale uvedomia si, že na dosiahnutie svojich cieľov potrebujú navzájom svoje sviatočné skúsenosti. Christy sa dozvie o židovských tradíciách, zatiaľ čo Jonathan sa stane majstrom vo výrobe perníkových domčekov. Ako spolu trávia viac času, zisťujú toho o sebe rovnako veľa ako o sviatkoch a uvedomujú si, že ich nový vzťah je možno vážnejší, ako sa na prvý pohľad zdá.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222170500 +0000" stop="20251222191500 +0000">
    <title>Vanilkové Vianoce</title><desc>Po tom, čo odstúpi z funkcie generálnej riaditeľky vo vysnívanej práci, odíde Maddie (Lori Loughlinová) na sviatky domov, aby získala nový pohľad na život. Po stretnutí s Carterom (Victor Webster), jej dávnou láskou zo strednej školy, začne vo vzduchu rýchlo narastať napätie. Keď sú však bývalí milenci donútení spoločne zorganizovať vianočný ples pre miestnu strednú školu, rozhodnú sa odsunúť svoje nezhody bokom a znovu prísť na to, prečo sa do seba kedysi zamilovali...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222191500 +0000" stop="20251222193000 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222193000 +0000" stop="20251222212000 +0000">
    <title>Zázračné perníčky</title><desc>Maya (Merritt Patterson) je nezávislá právnička, ktorá po menšom pracovnom neúspechu býva v byte nad garážou svojich rodičov a už niekoľko rokov využíva miestnu mexickú pekáreň Casillas Panadería ako svoju neoficiálnu kanceláriu. Táto pekáreň má v jej srdci špeciálne miesto – ako tínedžerka tu kedysi pracovala po boku svojho stredoškolského platonického idolu, Alejandra „Alexa“ Casillasa (Jon-Michael Ecker), sympatického synovca majiteľa. Keď Alexov strýko požiada Mayu o právnu pomoc pri predaji pekárne, Alex sa rozhodne vrátiť domov a stráviť posledné Vianoce v rodinnej prevádzke. Chce pomôcť nájsť kupca – aj keď Maya o jeho „pomoc“ zjavne nestojí. Spoločné chvíle v prostredí plnom vône škorice, perníka a spomienok ich však opäť zbližujú. Ako spolu trávia sviatočné dni a znovu objavujú kúzlo starých tradícií, Maya a Alex zisťujú, že pravým zázrakom možno nie sú legendárne perníky, ale druhá šanca na lásku.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222212000 +0000" stop="20251222230500 +0000">
    <title>Čarovný večer</title><desc>Po rokoch maličkých rolí a premárnených úspechov sa živoriaca newyorská herečka Charlotte Lacyová (Maggie Lawson) chystá zavesiť svoju kariéru na klinec a nájsť si skutočnú prácu v Chicagu, keď v tom získa hlavnú úlohu v novom stvárnení Vianočnej koledy. Charlotte sa rozhodne chytiť príležitosť za pačesy. Nielenže sa nečakane zamiluje do režiséra a televíznej hviezdy Juliana Walkera (Brennan Elliott), ale znova je vášnivo pohltená svojim remeslom aj veľkomestom. Keď však historickému divadlu prepadne nájomná zmluva a predstavenie je ešte pred premiérou odsúdené na neúspech, Charlotte a zvyšní členovia hereckého obsadenia nutne potrebujú, aby sa stal vianočný zázrak...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251222230500 +0000" stop="20251223004500 +0000">
    <title>Vanilkové Vianoce</title><desc>Po tom, čo odstúpi z funkcie generálnej riaditeľky vo vysnívanej práci, odíde Maddie (Lori Loughlinová) na sviatky domov, aby získala nový pohľad na život. Po stretnutí s Carterom (Victor Webster), jej dávnou láskou zo strednej školy, začne vo vzduchu rýchlo narastať napätie... Po tom, čo odstúpi z funkcie generálnej riaditeľky vo vysnívanej práci, odíde Maddie (Lori Loughlinová) na sviatky domov, aby získala nový pohľad na život. Po stretnutí s Carterom (Victor Webster), jej dávnou láskou zo strednej školy, začne vo vzduchu rýchlo narastať napätie. Keď sú však bývalí milenci donútení spoločne zorganizovať vianočný ples pre miestnu strednú školu, rozhodnú sa odsunúť svoje nezhody bokom a znovu prísť na to, prečo sa do seba kedysi zamilovali...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223004500 +0000" stop="20251223020500 +0000">
    <title>Šťastné sviatky</title><desc>Keď žena požiada o pomoc spolupracovníka svojej kamarátky, aby pred sviatkami získala veľkú zákazku, uvedomí si, že toho možno majú spoločného viac, než si pôvodne myslela. Keď sa odhodlaná manažérka spoločnosti vyrábajúcej hračky Christy (Kelley Jakle) potrebuje narýchlo naučiť všetko o Chanuke, aby získala pre svoju spoločnosť veľký zákazku, požiada o pomoc kamaráta svojej spolupracovníčky Jonathana (Jake Epstein), ktorý zúfalo potrebuje premeniť svoj staromládenecký byt na krajinu vianočných zázrakov, aby zapôsobil na otca svojej priateľky. Spočiatku si nerozumejú, ale uvedomia si, že na dosiahnutie svojich cieľov potrebujú navzájom svoje sviatočné skúsenosti. Christy sa dozvie o židovských tradíciách, zatiaľ čo Jonathan sa stane majstrom vo výrobe perníkových domčekov. Ako spolu trávia viac času, zisťujú toho o sebe rovnako veľa ako o sviatkoch a uvedomujú si, že ich nový vzťah je možno vážnejší, ako sa na prvý pohľad zdá.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223020500 +0000" stop="20251223031000 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223031000 +0000" stop="20251223034000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223034000 +0000" stop="20251223050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251222040000 +0000" stop="20251222050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222050000 +0000" stop="20251222052000 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222052000 +0000" stop="20251222064500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a Willy Wonka</title><desc>Tom naháňa Jerryho, pretože je hladný. Tragédii zabráni Charlie, ktorý ich obdaruje chlebom, ktorý nesie svojej rodine. Tom a Jerry by sa radi Charliemu odmenili. Zistia, že Charlie by si prial ochutnať ozajstnú Wonkovu čokoládu, a tak ju ukradnú. Lenže poctivý chlapec, ktorý žije so svojou rodinou za mestom v rozpadnutej chalúpke, škatuľu s čokoládou odmietne. V tom čase pán Wonka vyhlási súťaž. Do piatich svojich čokolád ukryl zlatý kupón. Nálezca dostane ako cenu návštevu jeho továrne a čokoládu do konca svojho života zadarmo. Charlieho dedko kúpi z ušetrených peňazí jednu z čokolád a teší sa, že Charlie cenu získa. Kupón tam však nie je. Tom a Jerry preto zbierajú fľaše, aby mali peniaze na ďalšiu čokoládu. Minca sa im ale zakotúľa do kanála. Z neho ju vytiahne Charlie a ide si kúpiť čokoládu. Usmeje sa na neho šťastie, má zlatý kupón. V tej chvíli sa však objaví úhlavný nepriateľ pána Wonku, Arthur Slugworth.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222064500 +0000" stop="20251222082500 +0000">
    <title>Beethovenovo vianočné dobrodružstvo</title><desc>Z Beethovena je veľká filmová hviezda, ktorá prichádza do mesta, aby sa tu zoznámila s chlapcom z reklamy menom Mason (Munro Chambers). Kým Mason pripravuje Beethovenove nové fotky a fotí aj neznámych okoloidúcich, Beethoven zazrie na oblohe Santove sane, v ktorých sa vezie elf Henry (Kyle Massey). Sane havarujú a Henry pritom stratí kúzelný Santov vak na hračky. Našťastie sa zoznámi s Beethovenom a Masonom, ktorým sa predstaví ako elf zodpovedný za výrobu hračiek, hoci v skutočnosti sa stará iba o stajne. Spriatelí sa s nimi a poprosí ich o pomoc v hľadaní kúzelného vaku. Ten sa medzitým dostal do pazúrov chamtivých podvodníkov, ktorí na ňom chcú dobre zarobiť. Mason, Henry a Beethoven sú teraz jediní, ktorí môžu získať vak späť, zaviesť sane späť k Santovi a zachrániť tak Vianoce.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222082500 +0000" stop="20251222101000 +0000">
    <title>Postrach Dennis a Vianoce</title><desc>Rodinná komédia inšpirovaná postavičkou z obľúbených komiksov tentokrát vo vianočnom prevedení. Šesťročný nezbedník Dennis (Maxwell Perry Cotton) sa snaží vymyslieť vhodný darček pre večne mrzutého suseda Wilsona (Robert Wagner). Dennisova snaha zlepšiť vzájomné vzťahy situáciu skôr zhoršuje.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222101000 +0000" stop="20251222120500 +0000">
    <title>Jumanji</title><desc>Alan Parrish (Robin Williams) bol celkom obyčajný nešťastný chlapec: v škole ho mlátili, pretože bol zbabelec, a otec si o ňom myslel, že je nevďačný čudák. Keď Alan našiel tajomnú škatuľu so starobylou exotickou hrou Jumanji, všetko sa zmenilo – k horšiemu. Pekelný strojček na osud sa spustil – a Alan na dvadsaťšesť rokov zmizol. Jeho priateľke Sare (Bonnie Huntová) to iba pokazilo život. Je to totiž hra pre tých, ktorí chcú opustiť svoj svet. Po rokoch sa do schátralého domu Parrisovcov v idylickom Brantforde prisťahujú iné smutné deti. Judy a Peter, objavia tajomnú škatuľu – hra opäť začína, alebo skôr pokračuje. Sú do nej vtiahnutí nielen oni, ale aj teraz už dospelí Alan a Sara. Boj o ukradnuté detstvo prerastie v snahu zachrániť si holý život. Mestečko sa totiž rýchlo zmení na divokú, nebezpečnú džungľu, plnú hladných moskytov, divých zvierat a mäsožravých rastlín. Štvorici zúfalých spoluhráčov zostáva jediné: pokúsiť sa hru za každú cenu dohrať...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222120500 +0000" stop="20251222142500 +0000">
    <title>Posledný bohatier</title><desc>Ivan Najdenov (Viktor Choriňak), celkom obyčajný mládenec, sa náhodou prenesie zo súčasnej Moskvy do fantastickej zeme Belohorie. V tomto paralelnom svete žijú hrdinovia ruských rozprávok, kúzla sú prirodzenou súčasťou ich života a problémy sa riešia súbojmi s bohatierskymi mečmi. Na svoje veľké prekvapenie sa Ivan ocitne priamo v centre súbojov svetlých a temných síl. Zatiaľ mu ale nie je jasné, prečo má v týchto dramatických udalostiach zohrať hlavnú úlohu práve on. Všetci totiž veria, že on jediný dokáže ukončiť zničujúcu vojnu dvoch znepriatelených svetov.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222142500 +0000" stop="20251222161000 +0000">
    <title>Plavčík a Vratko</title><desc>Všetko začína dňom, kedy sa chudobnému uhliarovi narodí syn a na zámku kráľovská dcéra. Veštba určí, že sú si súdení, čomu sa kráľ pokúša niekoľkokrát zabrániť. Aby sa nevhodného následníka trónu zbavil, pošle ho do sveta splniť nesplniteľnú úlohu. Má nájsť a doniesť tri Vratkove zlaté vlasy. Mladý muž sa vyberá na cestu so svojim kamarátom, postupne prechádza mnohými krajinami zaťaženými čudnými kliatbami a všetkým sľubuje pomoc...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222161000 +0000" stop="20251222180000 +0000">
    <title>Pyšná princezna</title><desc>Pyšná princezná Krasomila (Alena Vránová) sa odmietne vydať za kráľa Miroslava (Vladimír Ráž), a tak sa on vydá do jej rodného Polnočného kráľovstva - v prestrojení za záhradníka! Princezná sa doňho zaľúbi a vďaka jeho vplyvu sa postupne zbavuje všetkej svojej pýchy a rozmarnosti. Nanešťastie však táto jej premena vôbec nevyhovuje kráľovým skorumpovaným radcom, a tak sa obaja zaľúbenci musia zakrátko vydať na útek...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222180000 +0000" stop="20251222190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222190000 +0000" stop="20251222191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222191000 +0000" stop="20251222191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222191500 +0000" stop="20251222193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222193000 +0000" stop="20251222215500 +0000">
    <title>Želanie pre Ježiška</title><desc>24. decembra, v deň, keď sa dejú zázraky, sa pretnú osudy piatich mužov a piatich žien. Nezodpovedný frajer, ktorého životnou náplňou je obšťastňovanie žien, zisťuje, že existuje aj otcovská a partnerská zodpovednosť. Spokojnému manželskému páru, ktorému zdanlivo nič nechýba, postaví osud do cesty dievčatko, čo ušlo z detského domova. Úspešný a sebavedomý manažér svoju spriaznenú dušu už našiel, ale predstaviť ju rodičom je preňho nočná mora. A dve osamelé osoby, ktoré už rezignovali na šťastie a hľadanie toho pravého, možno dostanú ešte jednu šancu.

24. decembra, v deň, keď sa dejú zázraky, sa pretnú osudy piatich mužov a piatich žien. Psychológ Štěpán (Jiří Langmajer) zachraňuje samovrahov a celý svet, zanedbal však svoju rodinu. Jeho žena Karin (Anna Polívková) má milenca, pre dcéru Lauru (Veronika Marková	) nie je otec žiadnou autoritou. Ale osud prekvapivo zasiahne a Štěpánovi vráti rolu otca. Karinin príležitostný milenec Oliver (Petr Vaněk), ktorý na Vianoce robí v obchodnom centre Santu, obšťastňuje mnoho žien, jednou z nich bola aj bohatá a krásna Petra (Veronika Khek Kubařová), ktorá túžila iba po jedinom, po dieťati. A vytúžený syn sa jej práve na Štedrý večer narodí. Do nemocnice ju odvezú rodičia Tomáša (Jiří Burian), riaditeľa reklamnej agentúry. Stále márne čakajú, kým ich syn zoznámi so svojou partnerkou. Tomáš konečne teda v tento deň rodičom predstaví lásku svojho života, ktorou je - muž. Markéte (Tatiana Pauhofová), krásnej a dokonalej sestre Petry a šéfke rádia, zdanlivo nič nechýba. Jej manžel Vojtěch (Matěj Hádek) ale privedie na Štedrý večer domov Terezku (Valentýna Bečková), malú utečenkyňu z detského domova. Mikuláš (Richard Krajčo), ktorý pracuje v rádiu, by chcel svojmu synovi Davídkovi (Jakub Barták), s ktorým po smrti svojej ženy žije sám, na Štedrý deň vynahradiť všetky večery, ktoré musí tráviť v práci. Jeho prísna šéfka Markéta ho ale nekompromisne odsúdila slúžiť aj na Štedrý večer. Počas dňa však Mikuláš niekoľkokrát stretáva Nelu (Elizaveta Maximová), ktorá sa spriatelí s Davídkom, a pretože je to deň, keď sa dejú zázraky, zaklope večer Nela na dvere ich bytu...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251222215500 +0000" stop="20251223000000 +0000">
    <title>Román pro ženy</title><desc>Román pre ženy je jemne groteskným príbehom dvoch žien: dvadsaťročnej Laury (Zuzana Kanócz), ktorá pracuje v redakcii dámskeho týždenníka Vyrovnaná žena, a jej ovdovelej matky, prekladateľky Jany (Simona Stašová). Hľadajú toho pravého. Jana márne hľadá svojho vysnívaného cudzinca a všemožne odoláva tragikomickej dvornosti suseda Žemly (Miroslav Donutil). Laura sa po dvoch vzťahoch zamiluje do štyridsaťročného Olivera (Marek Vašut), ktorý robí na oddelení kreatívy v reklamnej agentúre. Počiatočnou zápletkou celého filmu je fakt, že Oliver bol pred dvadsiatimi rokmi veľkou láskou Laurinej matky.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223000000 +0000" stop="20251223011500 +0000">
    <title>Hell’s Kitchen II (17)</title><desc>Veľké finále Hell’s Kitchen je tu. Všetok pot, slzy aj krv smerovali k tomuto okamihu. Čaká nás posledná pekelná výzva, ktorá rozhodne o tom, kto odíde dverami Pekelnej kuchyne ako víťaz – a získa tak vysnívanú prácu a dva a pol milióna českých korún. Už viete, komu budete fandiť? Sledujte dychberúce vyvrcholenie najnáročnejšej kuchárskej šou na svete – Hell’s Kitchen. 17 odvážlivcov vstúpilo do kuchyne plnej emócií, ambícií a ohňa. Na ceste za víťazstvom čelia najnáročnejším výzvam, ktoré pre nich pripravila legenda českej gastronómie Jan Punčochář. Len tomu najlepšiemu sa splní sen – postaví sa po jeho boku v jeho novej reštaurácii a vyhrá 2,5 milióna českých korún.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223011500 +0000" stop="20251223025500 +0000">
    <title>Bábovky</title><desc>Bábovky mapujú súčasné partnerské aj rodinné vzťahy, ukazujú zábavné a trefné situácie z každodenného života, ktoré pozná každý z nás. Príbehy všetkých hrdinov postupne mieria k veľkému finále, kde sa pretnú a niektoré snáď aj vyriešia. Šesť žien, šesť osudov prepojených v jednom filme. Napadlo vám niekedy, čo rieši milenka ženatého muža a aká je v skutočnosti tá príšerná manželka, o ktorej jej on rozpráva? Alebo prečo má jej sestra taký nemožný vzťah so svojou dcérou? Ako sa cíti pätnásťročné dievča, na ktoré si rodičia nikdy nenájdu čas? A kam sa vlastne podeli všetky tie peniaze? Kto ich vzal, kto ich stratil, kto ich minul, kto ich našiel a kto ich bude musieť vrátiť? Nechajte sa strhnúť úprimnou spoveďou hlavných hrdiniek, kde nechýba irónia, humor, bolesť, napätie, nenávisť ani láska. Kde sa emotívne príbehy vzájomne prelínajú, jeden vedie k druhému, k mnohým zaujímavým rozuzleniam a potom nerušene pokračujú ďalej, niekedy šťastne, niekedy nie, taký už je život.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223025500 +0000" stop="20251223033000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Mikuláš: S mikulášskymi akciami sa roztrhlo vrece. František má byť čert na Lesnej správe a aj na Miestnom úrade. Akcie sa však prekrývajú a niekde ho musí zaskočiť László. Zuzana potrebuje od Lászla kostým Mikuláša, ale Ildikó tiež organizuje mikulášsku besiedku, s nutnou Lászlovou účasťou. Stihnú László a František v zdraví absolvovať rozdávanie darčekov toľkým deťom? Situáciu, hlavne pre Ildikó, komplikuje aj Gergely a Andrejka a treba sa postarať aj o malého Evana.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223033000 +0000" stop="20251223040000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>V najbližšej časti Susedov opäť zahviezdi syn Petra Marcina. Po účinkovaní v Hurikáne (milionár s ružou), či v jednej z epizód Susedia (poslíček s pizzou), uvidíme najnovšie Petra Marcina ml. v úlohe Mikuláša. Ako sused Skotnický chodí po paneláku prezlečený za Mikuláša a navštevuje susedov. Nuž a aký by to boli Susedia bez zápletky a prekvapení. Ildikó si Petra Marcina ml. alias Mikuláša pomýli s Lászloóm, ktorý sa v podobnom prestrojení vybral na mikulášsku detskú akciu do Františkovej horárne.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251222040000 +0000" stop="20251222050000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222050000 +0000" stop="20251222055000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222055000 +0000" stop="20251222062000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Do rodiny sa vracia aj Františkova a Zuzanina dcéra Milka. František chce Zuzanu prekvapiť a príchod dcéry utají. Nechtiac na neho spadne podozrenie, že sa stretáva s mladou milenkou.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222062000 +0000" stop="20251222065500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Mikuláš: S mikulášskymi akciami sa roztrhlo vrece. František má byť čert na Lesnej správe a aj na Miestnom úrade. Akcie sa však prekrývajú a niekde ho musí zaskočiť László. Zuzana potrebuje od Lászla kostým Mikuláša, ale Ildikó tiež organizuje mikulášsku besiedku, s nutnou Lászlovou účasťou. Stihnú László a František v zdraví absolvovať rozdávanie darčekov toľkým deťom? Situáciu, hlavne pre Ildikó, komplikuje aj Gergely a Andrejka a treba sa postarať aj o malého Evana.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222065500 +0000" stop="20251222082000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222082000 +0000" stop="20251222085500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222085500 +0000" stop="20251222100000 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (7)</title><desc>Erika s Ďurom sa stratili a o Erikine miesto na Obecnom úrade sa uchádza jej sestra Ema. Futbalovému družstvu zase chýba tréner Ďuro, takže navyše hrozí aj prehra vo futbale.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222100000 +0000" stop="20251222103500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (16/24)</title><desc>Charlie, Alan a Frankie s dcérou Joanie sa vrátia k Charliemu domov. Neskôr večer medzi Alanom a Frankie preskočí iskra a začnú sa bozkávať. Druhý deň ráno pri raňajkách sa správajú ako zamilovaní a Charlie si pripadá ako piate koleso na voze. Bohužiaľ pre Alana sa Frankie rozhodne s Joanie presťahovať k jej bratovi.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222103500 +0000" stop="20251222105500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (17/24)</title><desc>Judith prinesie Alanovi účet za rozvodového právnika. Jake sa zraní na hlave a Charlie ho musí rýchlo odviesť do nemocnice. Na Alana to urobí dojem a Charliemu sľúbi, že ak zomrie, dostane Jakea do opatery...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222105500 +0000" stop="20251222111500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (18/24)</title><desc>Charliemu zavolala stará priateľka Jill, že sa s ním chce stretnúť. Charlie na Jill čaká v bare, tá však nepríde. Charlie sa ale zoznámi s Billom, ktorý, ako sa neskôr ukáže je Jill. Charlie je zo začiatku v šoku, ale nakoniec sa s tým vyrovná, opije sa a Bill ho odvedie domov. Tam sa Bill zoznámi s Charlieho matkou a dajú sa dohromady...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222111500 +0000" stop="20251222115500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (19/24)</title><desc>Alan s Judith sa dohovárajú, kto bude mať Jakea na ktorý sviatok. Charlie si uvedomí, že Jakeovi sa blížia narodeniny a chce niečo podniknúť, ale jeho rodičia už všetko pripravili. V deň Jakeových narodenín sa k Charliemu, Alanovi, Jakeovi a Judith pripájajú tiež Evelin a sestra Judith - Liz, s ktorou sa Charlie vyspal na svadbe Alana a Judith. Liz celý deň zvádza Alana, ale to sa nepáči Judith.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222115500 +0000" stop="20251222122500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (20/24)</title><desc>Penny povie Amy, že sa Bernadette vraj chce rozísť s Howardom. Amy túto informáciu posunie Sheldonovi a ten zase Leonardovi. Klebeta sa šíri raketovou rýchlosťou, a tak sa Amy so Sheldonom rozhodnú pre menší experiment.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222122500 +0000" stop="20251222125000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (21/24)</title><desc>Sheldon nutne potrebuje použiť toaletu, ale nemôže, lebo Priya a Leonard sú v sprche. Sheldon to samozrejme nenechá len tak a ukáže mu, ktoré pravidlá zo zmluvy spolubývajúcich porušil.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222125000 +0000" stop="20251222132000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (22/24)</title><desc>Bernadette je v úlohe dvojitého agenta a na dvojitom rande má klamať o tom, čo skvelého sa práve prihodilo Penny. Rajesh vyskúša nové prášky na jeho neschopnosť hovoriť so ženami.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222132000 +0000" stop="20251222134000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (23/24)</title><desc>Howard sa zdráha povedať svojej matke, že Bernadette požiadal o ruku. Bojí sa totiž, že matku porazí. Nakoniec sa ale predsa len odhodlá...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222134000 +0000" stop="20251222140500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (24/24)</title><desc>Leonard si užíva astronomický startrekový sex s Priyou. Rajesh to nemôže počúvať, a tak hľadá miesto kde by mohol prespať. Nakoniec zostane na noc u Sheldona.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222140500 +0000" stop="20251222143500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (1/24)</title><desc>Sheldon sa teší na paintball, lenže jeho partia je zhrozená z toho, že Raj a Penny spolu strávili noc. Navyše Leonard prezradí Howardovi, že Raj písal milostné básne o sebe a Bernadette.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222143500 +0000" stop="20251222150500 +0000">
    <title>Priatelia III (17)</title><desc>Rachel pozvala priateľov na výlet na lyže. Osamelý Ross zostáva doma a ide navštíviť bývalú manželku Carol. Chandler, Phoebe, Monica, Rachel a Joey majú problémy s autom pri svojej ceste na hory. Pomôcť im môže jedine Ross ...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222150500 +0000" stop="20251222153500 +0000">
    <title>Priatelia III (18)</title><desc>Monica sa zoznámi s milionárom, ktorý ju pozve na večeru. Phoebe navštívi nevlastný brat Frank a oznámi jej svoju svadbu so staršou ženou. Chandler sa pokúša odnaučiť fajčiť. Monica sa pokúsi prekaziť chystanú svadbu Franka ...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222153500 +0000" stop="20251222160500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (20/24)</title><desc>Jake je na víkend u Charlieho a Alana. Chová sa ale nezvyčajne, pretože sa s nikým nebaví a hrá len na gitaru. Od Judith sa dozvedia, že sa tak správa už dlhšiu dobu. Charlie a Alan sa snažia zistiť, čo mu je...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222160500 +0000" stop="20251222163500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (21/24)</title><desc>Alan má schôdzku so svojou právničkou. Na schôdzku musí ísť aj Charlie, aby prebrali, ako sa správa pred Jakeom. Alanova právnička sa Charliemu páči, a tak ju začne baliť. Nakoniec skončia u Charlieho v posteli. Obaja sa rozhodnú, že pred Alanom nič nepovedia, pretože je to neetické. Charliemu sa to ale vymkne z rúk a Alan nakoniec príde o všetko.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222163500 +0000" stop="20251222170000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (5)</title><desc>Profesor Sturgis odporučí Sheldonovi a Missy, aby sa zúčastnili univerzitného výskumu vykonávaného na dvojčatách. Mary sa nepáči, že výsledky testov stúpli Sheldonovi do hlavy. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222170000 +0000" stop="20251222172500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (6)</title><desc>Mary sa nepohodne so Sheldonovým učiteľom herectva ohľadom halloweenskych plánov na výber peňazí pre kostol. Georgie sa zapozerá do vzdorovitej pubertiačky, ktorú Sheldon doučuje. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222172500 +0000" stop="20251222183500 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (8)</title><desc>V okolí Hornej Dolnej sa začnú objavovať záhadné bytosti. Kokos má podozrenie, že ho uniesli mimozemšťania.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222183500 +0000" stop="20251222192500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>V najbližšej časti Susedov opäť zahviezdi syn Petra Marcina. Po účinkovaní v Hurikáne (milionár s ružou), či v jednej z epizód Susedia (poslíček s pizzou), uvidíme najnovšie Petra Marcina ml. v úlohe Mikuláša. Ako sused Skotnický chodí po paneláku prezlečený za Mikuláša a navštevuje susedov. Nuž a aký by to boli Susedia bez zápletky a prekvapení. Ildikó si Petra Marcina ml. alias Mikuláša pomýli s Lászloóm, ktorý sa v podobnom prestrojení vybral na mikulášsku detskú akciu do Františkovej horárne.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222192500 +0000" stop="20251222193000 +0000">
    <title>Gól mesiaca</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222193000 +0000" stop="20251222221500 +0000">
    <title>Matrix Reloaded</title><desc>Neo (Keanu Reeves) spoločne s Morpheom (Laurence Fishburne) a Trinity (Carrie-Anne Moss) bojujú proti počítačovým vládcom univerza. Chcú zastaviť zotročenie ľudstva a nemajú inú možnosť ako boj na život a na smrť. Sú nútení preniknúť hlboko do štruktúr Matrixu a v priebehu sedemdesiatich dvoch hodín objaviť a zlikvidovať centrum Zion i s jeho pomocnými jednotkami. A aby toho nebolo málo, Neo sa zo svojich temných nočných môr dozvie, že Trinitiným osudom je... Smrť. Neo sa však proti osudu už raz dokázal vzbúriť... Medzitým sa Trinity a Morpheus snažia zachrániť Kľučiara (Randall Duk Kim), ktorý dokáže otvoriť každé dvere v Matrixe a je dôležitou zbraňou ľudí v boji proti strojom. I medzi robotmi prebieha súperenie o nadvládu nad virtuálnou realitou. Zároveň sa snažia objaviť posledné ľudské miesto Zion, ukryté v hlbinách Zeme. Všetky udalosti neodvratne smerujú k veľkej vojne ľudí proti strojom...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251222221500 +0000" stop="20251223002500 +0000">
    <title>Shazam! Hnev bohov</title><desc>Billy Batson (Asher Angel) alias Shazam (Zachary Levi) a jeho súrodenci z pestúnskej rodiny sa stále učia skĺbiť životy obyčajných tínedžerov so svojou superhrdinskou identitou, ktorú získali magickým zvolaním mena Shazam. Ich pokojné dni však naruší príchod prastarých bohýň – dcér Titana Atlasa, Hespery (Helen Mirren), Kalypso (Lucy Liu) a ich mladšej sestry Anthey (Rachel Zegler). Tieto mocné bohyne sa rozhodnú vziať späť svoju ukradnutú silu a s ňou aj ovládnuť svet. Keď bohyne ukradnú Čarodejníkovu (Djimon Hounsou) zlomenú palicu a obnovia jej magickú silu, na Billyho a jeho „Shazam rodinu“ čaká najväčšia výzva ich života. Sú nútení spojiť svoje schopnosti a odvahu, aby čelili nepredstaviteľnej moci. V stávke nie sú len ich superschopnosti, ale aj ich životy a osud celej planéty.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223002500 +0000" stop="20251223005000 +0000">
    <title>Dajto v pokri z Card Casina</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223005000 +0000" stop="20251223010000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223010000 +0000" stop="20251223013000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>V najbližšej časti Susedov opäť zahviezdi syn Petra Marcina. Po účinkovaní v Hurikáne (milionár s ružou), či v jednej z epizód Susedia (poslíček s pizzou), uvidíme najnovšie Petra Marcina ml. v úlohe Mikuláša. Ako sused Skotnický chodí po paneláku prezlečený za Mikuláša a navštevuje susedov. Nuž a aký by to boli Susedia bez zápletky a prekvapení. Ildikó si Petra Marcina ml. alias Mikuláša pomýli s Lászloóm, ktorý sa v podobnom prestrojení vybral na mikulášsku detskú akciu do Františkovej horárne.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223013000 +0000" stop="20251223022500 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (7)</title><desc>Erika s Ďurom sa stratili a o Erikine miesto na Obecnom úrade sa uchádza jej sestra Ema. Futbalovému družstvu zase chýba tréner Ďuro, takže navyše hrozí aj prehra vo futbale.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223022500 +0000" stop="20251223034500 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223034500 +0000" stop="20251223041500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251222044500 +0000" stop="20251222050500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222101500 +0000" stop="20251222104000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222104000 +0000" stop="20251222110000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222113000 +0000" stop="20251222120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222120000 +0000" stop="20251222123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222130000 +0000" stop="20251222140000 +0000">
    <title>Jeden deň v živote Zeme (1/2)</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222143000 +0000" stop="20251222144000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222144000 +0000" stop="20251222150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222170000 +0000" stop="20251222172500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222185500 +0000" stop="20251222191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222192000 +0000" stop="20251222201000 +0000">
    <title>Jeden deň v živote Zeme (1/2)</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222203500 +0000" stop="20251222210000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222220000 +0000" stop="20251222223000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222225500 +0000" stop="20251222225800 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223003000 +0000" stop="20251223005500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223031500 +0000" stop="20251223034500 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223034500 +0000" stop="20251223041000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222042000 +0000" stop="20251222044500 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222050500 +0000" stop="20251222060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222060000 +0000" stop="20251222063000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222063000 +0000" stop="20251222070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222070000 +0000" stop="20251222073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222073000 +0000" stop="20251222080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222080000 +0000" stop="20251222083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222083000 +0000" stop="20251222090000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222090000 +0000" stop="20251222093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222093000 +0000" stop="20251222100000 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222100000 +0000" stop="20251222101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222110000 +0000" stop="20251222113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222123000 +0000" stop="20251222130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222140000 +0000" stop="20251222143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222150000 +0000" stop="20251222153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222153000 +0000" stop="20251222160000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222160000 +0000" stop="20251222163000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222163000 +0000" stop="20251222170000 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222172500 +0000" stop="20251222175000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222175000 +0000" stop="20251222180000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222180000 +0000" stop="20251222185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222191000 +0000" stop="20251222192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222201000 +0000" stop="20251222203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222210000 +0000" stop="20251222213000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222213000 +0000" stop="20251222215500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222215500 +0000" stop="20251222220000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222223000 +0000" stop="20251222225500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222225800 +0000" stop="20251222232500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251222232500 +0000" stop="20251223002000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223002000 +0000" stop="20251223003000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223005500 +0000" stop="20251223012000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223012000 +0000" stop="20251223015500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223015500 +0000" stop="20251223022500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223022500 +0000" stop="20251223025000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223025000 +0000" stop="20251223031500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251222043000 +0000" stop="20251222051000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222051000 +0000" stop="20251222055500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Otec: Hlasná rodinná hádka privedie hliadku k Martinovi (40), ktorý sa snaží dostať do domu. Má súdny príkaz, aby mu manželka Dorota (38) vydala dcéru Emu (10). Dorota to odmieta, vraj je Martin opitý. Zora (60) dcére dohovára, aby sa Martinovi nemstila za mladšiu priateľku. Situáciu rozrieši malá Ema, ktorá sa odmieta stretávať s rodičmi, kým sa budú hádať. Ukradnutá kárička: Lacovi (58) zmizla karička z kočikárne. Podozrieva suseda Olega (53) a k obvineniu sa pridáva aj podnapitá Olegova manželka Alena (48). Do sporu sa zamieša ďalšia suseda Dagmar (72). Priateľkin mobil: Hádku na ulici medzi Zdenom (21) a Matejom (31) preveruje polícia. Zdeno tvrdí, že mu Matej ukradol mobil. Matej oponuje, že mu Zdeno predal mobil, ktorý je kradnutý. Párty: Na trávniku leží Eva (20) s podozrením na znásilnenie. Hliadka preveruje internátnu izbu, na ktorú ich Eva upozorní. Milan (20) prizná, že bol s Evou na párty, no nič si nepamätá. Keď policajtov zbadá spolubývajúci Andrej (20), vydá sa na útek.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222055500 +0000" stop="20251222064500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (11)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú záhadné postrelenie tridsaťpäťročného podnikateľa, ktorý má ročnú dcéru s takmer slepou manželkou. Kto ho chcel pripraviť o život a prečo?</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222064500 +0000" stop="20251222073000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (12)</title><desc>V parku je nájdená mŕtvola mladého muža, ktorý večer predtým slávil podnikateľský úspech. Jeho posledné chvíle s ním podľa fotografií z mobilu trávila aj tajomná kráska...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222073000 +0000" stop="20251222081000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XIX (10)</title><desc>V lese pri Kitzbühele sa už nejaký čas schádzajú pozorovatelia UFO. V noci sa tam pravidelne objavuje na oblohe podivuhodný žiariaci objekt. Na jednom pozorovaní sa zúčastní aj grófka so svojou sestrou Carolin, ktorá ju prišla navštíviť. Stanú sa svedkami škaredého výstupu, jedno dievča ktosi napadne a zlomí jej nos. A práve táto mladá žena je na druhý deň nájdená uškrtená vo svojom aute na neďalekej lesnej ceste. Ide o Ivonne Prebitzerovú, ktorá pracovala v penzióne Lindler, kde sa väčšina pozorovateľov UFO ubytováva. Nina a Lukas narazia pri vyšetrovaní na Heinera Mosbacha, výstredného astronóma, bývalého profesora z univerzity v Heidelbergu. Ten je presvedčený, že o pár rokov bude Zem neobývateľná, ľudia musia byť pripravení na útek, a preto musia nadviazať kontakt s mimozemšťanmi. S Yvonne sa ten večer pohádal, nebol to ale on, kto ju tak surovo napadol.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222081000 +0000" stop="20251222091000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XIX (11)</title><desc>Skoky z útesov, freediving, vulkánové surfovanie – tím SOKO sa tentoraz ponorí do sveta adrenalínových nadšencov po tom, čo je nájdený mŕtvy mladý odvedenec. Jeho matka, Doris Frank, prezradí Lukasovi a Nine, že jej syn neustále hľadal extrémne zážitky. Počas vyšetrovania narazia detektívi na Lea, uznávaného v adrenalínovej komunite, a jeho kolegu, dobrodruha Noaha. Obaja hovoria o nebezpečných praktikách a čoskoro sa objavia aj spojitosti s úmrtím v Nemecku. Medzitým sa Kroisleitner snaží nadviazať kontakt s Tobiasom, ktorý ho však odmieta a prežíva frustráciu zo svojej rehabilitácie. Nakoniec ho však zdravotná sestra Chiara Enzinger motivuje mimoriadne nezvyčajným spôsobom.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222091000 +0000" stop="20251222101500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (13)</title><desc>Vražda v tíme ezoterického životného kouča a psychológa zavedie tím vyšetrovateľov do prostredia výnosného biznisu s alternatívnou liečbou duše i tela.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222101500 +0000" stop="20251222111500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (14)</title><desc>Smrť mladíka na brehu Vltavy vedie vyšetrovateľov k odhaleniu jedného nelegálneho obchodu a temnej rodinnej minulosti.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222111500 +0000" stop="20251222121500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222121500 +0000" stop="20251222131000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nezvestná dcéra: Rodičia nahlásia nezvestnú Janku (12). Zo školy odišla skôr, no doma sa neukázala. Suseda Olívia (68) upozorní, že videla Janku nasadať do cudzieho auta. Matku prepadne hystéria... Parašutista: Fedorovi (42) pristane na pozemku parašutista (25), ktorého považuje za zlodeja. Ten sa bráni, že plánoval pristať na neďalekom poli. Ten pes je môj: Polícia rieši spor o čivavu medzi Janou (32) a Emou (36). Jana tvrdí, že jej psíka pred pár dňami ukradli, zatiaľ čo Ema oponuje, že ho poctivo kúpila. Okradnutý taxikár: Michal (37) nahlási ukradnutý taxík. Hliadka počas pátrania narazí na hľadané vozidlo a skríži mu cestu. Dvojica zlodejov, muž a žena, sa vydá na útek po vlastných.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222131000 +0000" stop="20251222141000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222141000 +0000" stop="20251222150500 +0000">
    <title>Bez stopy III (8)</title><desc>III. 8
Z útulku, kde pracoval Greg, ktorého pred piatimi mesiacmi zavreli za vraždy ôsmich žien, ktoré ale v skutočnosti spáchal jeho brat - dvojča Rick, zmizne bezdomovkyňa Molly. Je nájdená zavraždená. Všetko ukazuje na jej priateľa a bývalého narkomana Neda, lenže Jack je presvedčený, že zase zabíjal Rick, a rozhodne sa ho stoj čo stoj usvedčiť...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222150500 +0000" stop="20251222160000 +0000">
    <title>Bez stopy III (9)</title><desc>Porotca prípadu vraždy Peter Dusek je nezvestný. Ukáže sa, že jeho zmiznutie nesúvisí s prerokúvaným súdnym procesom, ale s vojnovou históriou. Peter ako dieťa v Československu udal počas vojny židovskú rodinu, z ktorej prežila len jediná žena. Stalo sa tak na naliehanie vojnového zločinca Klausa. Po šesťdesiatich rokoch Klausa znova uvidí na súde a rozhodne sa naplniť spravodlivosť... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222160000 +0000" stop="20251222170000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XIX (12)</title><desc>Mečbal pre charizmatického bývalého tenisového šampióna Karla Königa: nájdu ho brutálne zavraždeného v sprche tenisového klubu – bol ubitý trofejou. Tím SOKO začína vyšetrovanie v tenisovom areáli trénera Gerharda „Schimpeho“ Schimpelsbergera, kde narazí na pestrú spoločnosť. Mladá hviezdna hráčka Silke Bachler otvorene priznáva vzťah s obeťou vraždy, čo jej otec nesie veľmi ťažko. Nina a Lukas si posvietia aj na tenisového fanatika Viktora Hauffa. Pri vyšetrovaní nechýbajú ani grófka Schönbergová a Hannes, keďže v klube trénuje grófkino krstniatko – hoci s len miernym úspechom.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222170000 +0000" stop="20251222180000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (1)</title><desc>Dom klenotníka Richarda Krimmlera je prepadnutý dvoma maskovanými lupičmi, členovia rodiny sú zviazaní a Krimmler je nútený prezradiť kód k trezoru. Podarí sa mu ale vymaniť z pút a jedného z lupičov zastrelí. Druhý sa dá na útek. Krimmler, jeho manželka aj syn Albert a dcéra Sophie vypovedajú, že mŕtveho nikdy predtým nevideli. Na patológii, kde Sophie skúma telo zastreleného, vnikne maskovaný muž, Sophiu omráči a pokúsi sa kyselinou spáliť prsty mŕtveho - síce sa mu to podarí, ale Sophie už ich predtým naskenovala, takže jeho úsilie bolo márne. Odtlačky sú v policajnej databáze, ide o Ronalda Novaka z Bregenu, už raz trestaného pre krádež. Albert Krimmler poskytne polici vodítko, keď zmieni, že v Bregene býval strýko Robert, otcov brat, s ktorým sa ale rodina nestýkala. Nedávno zomrel, má ale syna Bennyho. A ukáže sa, že tento Benny a Novak boli susedia. Podozrenie, že Benny Krimmler bol tým druhým páchateľom, silnie.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222180000 +0000" stop="20251222185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (7/24)</title><desc>Otec so synom sú v zábavnom parku. Syn menom Zach ide na kolotoč a otec ho čaká pri zábradlí. Zach zazrie dvoch mužov s okuliarmi, ktorí sa rozprávajú s jeho otcom. Ten vzápätí zmizne. Gibbs zoznamuje tím s prípadom a hovorí, že šesťročný syn námorníka zavolal NCIS, lebo sa mu stratil. Od Zacha Gibbs zisťuje, že ich prenasledovali dvaja muži. Tím má problém, pretože o Zacha sa nemá kto postarať. Vysvitne, že od jeho otca niekto chce tajné kódy. Alebo ich vydal dobrovoľne a je zradca?</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222185500 +0000" stop="20251222195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (8/24)</title><desc>Tony so Zivou sú spolu v apartmáne. Začnú sa bozkávať. Vydávajú sa totiž za manželsky pár Sophie Renierová a Jean-Paul Renier. Obaja boli nájomní vrahovia, no zabili sa pri autonehode. NCIS zistí, že mali rezervovaný hotel, a preto tam poslali Tonyho a Zivu v utajení. Majú odhaliť, o čo ide. Do hotela zavolá neznámy muž a oznámi im, že v skrinke pri biblii nájdu mobil. Do prípadu sa zapletie aj FBI.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222195000 +0000" stop="20251222215000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočná pohľadnica</title><desc>Na vianočnom večierku na ostrove Saint Marie spácha bohatý podnikateľ zdanlivo samovraždu. Londýnsky taxikár dostane pohľadnicu, že nejde o samovraždu, ale o vraždu. Inšpektor Neville s tímom na Vianoce vyšetrujú tieto udalosti, pričom im pomáha taxikár, ktorý im prišiel do Karibiku oznámiť, že sa stala vražda...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222215000 +0000" stop="20251222224500 +0000">
    <title>Bez stopy III (8)</title><desc>III. 8
Z útulku, kde pracoval Greg, ktorého pred piatimi mesiacmi zavreli za vraždy ôsmich žien, ktoré ale v skutočnosti spáchal jeho brat - dvojča Rick, zmizne bezdomovkyňa Molly. Je nájdená zavraždená. Všetko ukazuje na jej priateľa a bývalého narkomana Neda, lenže Jack je presvedčený, že zase zabíjal Rick, a rozhodne sa ho stoj čo stoj usvedčiť...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222224500 +0000" stop="20251222233000 +0000">
    <title>Bez stopy III (9)</title><desc>Porotca prípadu vraždy Peter Dusek je nezvestný. Ukáže sa, že jeho zmiznutie nesúvisí s prerokúvaným súdnym procesom, ale s vojnovou históriou. Peter ako dieťa v Československu udal počas vojny židovskú rodinu, z ktorej prežila len jediná žena. Stalo sa tak na naliehanie vojnového zločinca Klausa. Po šesťdesiatich rokoch Klausa znova uvidí na súde a rozhodne sa naplniť spravodlivosť... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251222233000 +0000" stop="20251223001000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (7/24)</title><desc>Otec so synom sú v zábavnom parku. Syn menom Zach ide na kolotoč a otec ho čaká pri zábradlí. Zach zazrie dvoch mužov s okuliarmi, ktorí sa rozprávajú s jeho otcom. Ten vzápätí zmizne. Gibbs zoznamuje tím s prípadom a hovorí, že šesťročný syn námorníka zavolal NCIS, lebo sa mu stratil. Od Zacha Gibbs zisťuje, že ich prenasledovali dvaja muži. Tím má problém, pretože o Zacha sa nemá kto postarať. Vysvitne, že od jeho otca niekto chce tajné kódy. Alebo ich vydal dobrovoľne a je zradca?</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223001000 +0000" stop="20251223005000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (8/24)</title><desc>Tony so Zivou sú spolu v apartmáne. Začnú sa bozkávať. Vydávajú sa totiž za manželsky pár Sophie Renierová a Jean-Paul Renier. Obaja boli nájomní vrahovia, no zabili sa pri autonehode. NCIS zistí, že mali rezervovaný hotel, a preto tam poslali Tonyho a Zivu v utajení. Majú odhaliť, o čo ide. Do hotela zavolá neznámy muž a oznámi im, že v skrinke pri biblii nájdu mobil. Do prípadu sa zapletie aj FBI.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223005000 +0000" stop="20251223014000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223014000 +0000" stop="20251223040500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251222041000 +0000" stop="20251222050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222050000 +0000" stop="20251222064500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222064500 +0000" stop="20251222070500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (9)</title><desc>Cody sa pokúša zabrániť starému kamarátovi v samovražde, a sám sa dostáva do veľkého nebezpečenstva. Frank a Carol zvažujú možnosť pristaviť novú izbu pre malé dieťa.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222070500 +0000" stop="20251222074500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (16)</title><desc>Mannyho prenasleduje jeho minulosť, keď do Pobrežnej hliadky prídu dvaja mladiství delikventi z jeho rodnej štvrte vo východnom Los Angeles na verejnoprospešné práce. Medzitým si Neely všimne, že Mitch a Samantha sú si čoraz bližší.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222074500 +0000" stop="20251222083000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (17)</title><desc>Keď rodičia ohrozia románik mladého páru, radšej uzavrú samovražedný pakt, než aby ich niekto rozdelil. Medzitým Cody pri potápaní stretne morskú pannu, ale nikto mu neverí... okrem CJ.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222083000 +0000" stop="20251222091000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (13)</title><desc>Weaverová má obavy z Greeneových kognitívnych schopností a tajne iniciuje oficiálne hodnotenie jeho spôsobilosti. Cordayová plánuje svadbu. Biskup Stewart sa vracia – Kovač odhalí, že trpí vážnou chorobou. Carter pozve Abby na charitatívny večierok ako sprievod, čo Kovač žiarlivo sleduje. Abby sa tam nepríjemne stretne so svojím exmanželom a jeho mladou priateľkou.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222091000 +0000" stop="20251222101000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (14)</title><desc>Benton ako nový riaditeľ pre diverzitu skúma prijímacie spisy medikov a zistí, že jeho vlastné študijné výsledky by ho na fakultu nepriviedli – prijali ho v rámci programu pozitívnej diskriminácie. Weaverová sa medzi lesbickými priateľkami Legaspiovej cíti nesvoja. Carter ošetruje nezaočkované dieťa, ktoré dostalo osýpky. Kovač prežíva osobnú katarziu pri starostlivosti o zomierajúceho biskupa Stewarta. Vyšetrovateľ odporúča Greeneovi rozsiahle fyzické a psychické testy spôsobilosti.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222101000 +0000" stop="20251222110500 +0000">
    <title>Hurikán</title><desc>Smršť nezabudnuteľnej televíznej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom! Legendárna televízna šou, ktorá bola akýmsi prirodzeným pokračovaním obľúbeného Uragánu, z ktorej vzišiel napríklad aj azda najznámejší internacionálny, nedobrovoľne vtipný tandem, ktorý tvoria Slovák ako repa František Stromokocúr a jeho štíhlejšie maďarské druhé ja László Komárom! Okrem nekorunovaných majstrov skvelej televíznej zábavy Petra Marcina a Andyho Krausa divákov vtedy i dnes teší i množstvo zaujímavých hostí z radov celebrít v zvyčajných i nezvyčajných úlohách...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222110500 +0000" stop="20251222115000 +0000">
    <title>Ruská ruleta</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222115000 +0000" stop="20251222123500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (5)</title><desc>Vala sa vracia na svet, ktorý ovládala ako bohyňa aj po tom, čo jej bol odstránený symbiont. Na tento svet tiež prichádza Prior, ktorý hlása vieru v Orájov. Ľudia sa vieru nakoniec rozhodnú odmietnuť, a tak sú aj s Mitchellom nakazení nevyliečiteľnou chorobou.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222123500 +0000" stop="20251222132500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (6)</title><desc>Jeden z Orijských priorov prichádza na jaffskú planétu a začne okolo seba vytvárať silové pole, ktoré pohlcuje planétu. SGC sa ho rozhodne zničiť jadrovou hlavicou obohatenou naquadriou. Výbuch ale pole pomôže rozšíriť a Oriji začnú s výstavbou obrej brány na orbite planéty, ktorá má dopraviť ich armádu do miestnej galaxie.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222132500 +0000" stop="20251222142000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (18)</title><desc>Počas testovania nového vybavenia sa tím stane svedkom havárie stíhačky vzdušných síl. Zachránia pilota, ktorý im povie, že v jeho lietadle je nádoba so smrtiacimi baktériami cholery. Medzitým sú Cody, CJ a Newman povolaní, aby zatvorili nelegálnu nudistickú pláž.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222142000 +0000" stop="20251222151000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (19)</title><desc>Caroline sa ocitne pred súdom, keď ju zažaluje za smrť z nedbanlivosti nahnevaná a zatrpknutá matka utopenej obete. Medzitým CJ opatruje novorodeniatko svojich susedov a uvedomí si, že chce byť matkou. Je však Cody pripravený usadiť sa?</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222151000 +0000" stop="20251222173000 +0000">
    <title>Angelika, markíza anjelov</title><desc>Bola mimoriadne krásna a neobyčajne hrdá - a dokázala rovnako silno milovať i nenávidieť! Angelika de Sancé de Monteloup (Michele Mercier) prežíva radostné a nespútané detstvo na zámku svojho otca. Mnoho času trávi so svojím chudobným kamarátom Nicolasom (Giuliano Gemma). Keď však odhalí intrigy, ktorých cieľom je vražda kráľa Ľudovíta XIV. (Jacques Toja), stáva sa pre vplyvných sprisahancov nebezpečným svedkom a musí odísť do kláštora! Odtiaľ Angeliku vyslobodí rozhodnutie otca vydať ju za bohatého grófa Jeoffreyho de Peyraca (Robert Hossein). Angelika sa vydaju bráni, pretože počula, že Peyrac je starý, škaredý a krívajúci! Navyše je vraj čudák, ktorý na svojom zámku robí čudné pokusy a experimenty... Joffrey je však predovšetkým vzdelaný, jemný a svojím spôsobom okúzľujúci muž. Dievča si pomaly získava, až sa medzi nimi zrodí veľká láska, patriaca k tým nesmrteľným. Šťastie, vrcholiace narodením synčeka, však nemá dlhé trvanie. Mladý „kráľ Slnko“ totiž Peyracovi závidí nielen bohatstvo, ale i krásnu manželku, a tak nechá grófa obviniť z čarodejníctva! Angelika sa pokúša svojho muža zachrániť všetkými prostriedkami, ale sama sa ocitá v ohrození života. V procese s falošnými dôkazmi i svedkami Peyrac odsúdia na smrť - a keď sa ani posledný zúfalý pokus zachrániť milovaného manžela Angelike nepodarí, ukryje sa medzi chudobou a prisahá nepriateľom krutú pomstu...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222173000 +0000" stop="20251222193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró (1/2)</title><desc>Boli raz dve kráľovstvá, ktoré proti sebe bojovali od nepamäti. Odvážna Fantaghiró, aby zachránila kráľovstvo svojho otca, príjme výzvu nepriateľského kráľa a preoblečená za rytiera musí získať Zlatú ružu. Protagonistkou talianskej filmovej rozprávky je prekrásna, múdra ale tvrdohlavá princezná Fantaghiró. Svet rozprávky možno mnohým pripomenie náš &quot;ľudský&quot; svet. Lenže hlavným hrdinom v boji so Zlom pomáhajú dobré víly a iné rozprávkové bytosti. Osud však zasiahne nielen do života odvážnej princeznej Fantaghiró, ale aj do osudov dvoch znepriatelených kráľovstiev...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222193000 +0000" stop="20251222200000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (10)</title><desc>Frank a Carol pristihnú Al počas jej rande s novým chlapcom. Al sa cíti ponížená. Dana začína byť na Codyho doslova alergická.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222200000 +0000" stop="20251222214500 +0000">
    <title>Bláznivá vianočná dovolenka bratranca Eddieho</title><desc>Čo by sa už len mohlo pokaziť v raji? Keď je tam bratranec Eddie a jeho rodina, tak úplne všetko! Bratanec Edward „Eddie“ Johnson (Randy Quaid) opúšťa svoje doterajšie zamestnanie v nukleárnom výskume tesne pred Vianocami. Keď ho napadne laboratórna opica, šéf ho pošle i s celou rodinou oddýchnuť si o Južného Pacifiku - v nádeji, že ho Eddie nebude žalovať. Lenže namiesto v tropickom raji sa všetci ocitnú na opustenom ostrove ako stroskotanci! A Eddie musí celej svojej rodine dokázať, že si ako správny chlap vie poradiť i v takej nečakanej a nepríjemnej situácii, akou je táto...</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222214500 +0000" stop="20251222221500 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (10)</title><desc>Frank a Carol pristihnú Al počas jej rande s novým chlapcom. Al sa cíti ponížená. Dana začína byť na Codyho doslova alergická.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222221500 +0000" stop="20251222230500 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (15)</title><desc>Obrovská železničná nehoda mobilizuje celý tím urgentu – ide o 150. epizódu seriálu. Cordayová, Carter a Kovač vyrážajú priamo na miesto tragédie. Cordayová pri zásahu spadne, poraní si chrbát a v 25. týždni tehotenstva sa jej rozbehnú kontrakcie. Počas amputácie nôh zraneného hasiča ju bolesť prinúti prácu prerušiť. Nakoniec sprevádza zraneného chlapca a vrtuľníkom sa s ním vracia do nemocnice, zatiaľ čo Carter amputácie dokončí. Abby pomôže kontrakcie zastaviť. Biskup Stewart pomáha Kovačovi zmieriť sa s minulosťou – krátko predtým, než zomrie.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222230500 +0000" stop="20251222235000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (16)</title><desc>Weaverová sa obáva o svoju reputáciu po tom, ako je Legaspiová obvinená zo sexuálneho obťažovania. Zo strachu – osobného aj profesionálneho – odmietne svoju partnerku počas vyšetrovania podporiť. Z nemocnice je unesené bábätko, ktoré sa neskôr nájde na vlakovej stanici. Greene s Cordayovou sú nadšení výsledkom jeho hodnotenia – Greene je oficiálne spôsobilý vykonávať svoju prácu.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251222235000 +0000" stop="20251223001500 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223001500 +0000" stop="20251223022500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223022500 +0000" stop="20251223031500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223031500 +0000" stop="20251223045000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>22.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>