<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251225051000 +0000" stop="20251225060500 +0000">
    <title>Kapura - Vianočný špeciál</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225073000 +0000" stop="20251225090000 +0000">
    <title>Katedrála</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225115500 +0000" stop="20251225124500 +0000">
    <title>Vianoce v divočine</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225144500 +0000" stop="20251225160000 +0000">
    <title>Kubo</title><desc>Dnes už klasická televízna veselohra podľa Jozefa Hollého, v ktorej chcú lakomí rodičia vydať svoju dcéru za síce bohatého, no hlúpeho richtárovho syna Kuba. Cez postavu nahlúpleho Kuba autor zosmiešňuje praktiky okolo ženenia a nerozumné uprednostňovanie majetkových záujmov pred záujmami životného šťastia.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225173000 +0000" stop="20251225174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225174000 +0000" stop="20251225190000 +0000">
    <title>Tonko, Slávka a kúzelné svetlo</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225190000 +0000" stop="20251225191000 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225191000 +0000" stop="20251225200000 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225200000 +0000" stop="20251225210000 +0000">
    <title>Textári</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226001800 +0000" stop="20251226001900 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225210000 +0000" stop="20251225222500 +0000">
    <title>Symfónia umenia - Textári</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225222500 +0000" stop="20251226001800 +0000">
    <title>Hauser - Rebel s violončelom v Budapešti</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225044000 +0000" stop="20251225051000 +0000">
    <title>Harmonia pastoralis</title><desc>Vianočná hudobná kompozícia na dielo slovenského skladateľa 18.stor. Edmunda Paschu. Na jej pozadí v choreografii J. Kubánku účinkujú členovia SĽUK-u a obyvatelia Detvy, Hrochote, Očovej, Slatinských Lazov a Zvolenskej Slatiny. Budeme počuť aj Ondreja Malachovského - bas, Jozefa Raninca - barytón a Pražských madrigalistov.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225060500 +0000" stop="20251225063000 +0000">
    <title>Došiel som k vám na koledu</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225063000 +0000" stop="20251225070000 +0000">
    <title>Vinšujeme Vám</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225070000 +0000" stop="20251225073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225090000 +0000" stop="20251225103000 +0000">
    <title>Bohoslužba</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225103000 +0000" stop="20251225115500 +0000">
    <title>Putovanie tučniakov</title><desc>Film o živote tučniakov cisárskych, ktorí sa každý rok vydávajú na dlhú a strastiplnú cestu naprieč antarktickým ľadovcom, aby sa mohli rozmnožovať. Znesením vajíčka sa však útrapy, ktoré musia podstúpiť pri zrode nového života zďaleka nekončia. Poetický film francúzskeho režiséra Luca Jacqueta získal množstvo ocenení a nominácií, medzi nimi i Oscara v kategórii Najlepší dokument.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225124500 +0000" stop="20251225133500 +0000">
    <title>Ako sa Štrbania s Važťanmi o bujaka Šándora pasovali</title><desc>Televízna inscenácia komédie. Traja mládenci z Važca po hádke v štrbskej krčme tajne odviažu bujaka Šándora, ktorý sa zatúla až do Važca. Do Štrby má prísť na návštevu biskup, no strata bujaka pripraví štrbanom krušné chvíle. Važťania nechcú bujaka vrátiť, no napokon spor vyhrajú štrbania. Obe dediny sa zmieria, ale v tom zmätku sa akosi pozabudne na biskupa...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225133500 +0000" stop="20251225144500 +0000">
    <title>Škriatok</title><desc>Televízna inscenácia slovenskej klasickej hry Ferka Urbánka z dedinského prostredia hovorí o dvoch spriatelených rodinách, ktoré sa neskôr rozvadia pre hlúpu klebetu a poveru. Jedna rodina obviní druhú, že k majetku prišli nečestným spôsobom, s pomocou čierneho kuriatka - škriatka. Poverčivých dedinčanov táto správa pobúri. Najviac trpia mladí zaľúbenci, ktorým rodičia nedovolia, aby sa vzali. Anička odchádza k svojmu strýkovi. Keď sa po čase s ním vracia do dediny a nasťahuje sa do jeho kaštieľa, dedinčania ju nespoznajú. No obľúbia si ju a ďakujú jej za preukazovanú dobrotu. Vtedy sa prizná, že je tou Aničkou, ktorú nazývali Škriatkom. Všetko dobre skončí, všetci sa zmieria, jej milý ju ešte ľúbi a vezmú sa.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226001900 +0000" stop="20251226013000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251225160000 +0000" stop="20251225173000 +0000">
    <title>Vianoce v Bratislave</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251225040000 +0000" stop="20251225055000 +0000">
    <title>Zázračný nos</title><desc>Príbeh rozprávky sa odohráva v dvoch kráľovstvách, kde žijú úplne iné princezné Zvedavá a vzdelaná Diana žije v kráľovstve, v ktorom sa nevyznáva okázalý lesk, Adela vyrastá na dvore plného vône a čipiek. Aj Diana túži nájsť ženícha, ktorého by si mohla vážiť a ktorého láskou si chce byť istá, na rozdiel od Adely ktorá si vyberá ženícha na základe svojej záľuby vo vzácnych voňavkách. A aj keď pričarovaný nepekný nos potrápi Dianu, práve Adela môže napokon skončiť symbolicky &quot;s dlhým nosom&quot;.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225055000 +0000" stop="20251225062000 +0000">
    <title>Chvostík a pán Nespalík</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225062000 +0000" stop="20251225064500 +0000">
    <title>Snehuliak a psík</title><desc>Príde noc a chlapec zvonka počuje štekot psa. Vybehne von a tam uvidí snehuliaka aj psíka, ktorí už nie sú len sochami zo snehu, ale žijúcimi bytosťami. Obaja sa spolu s chlapcom vydajú na nezabudnuteľné, čarovné, nočné dobrodružstvo, na ktorého konci bude Billyho čakať Vianočné prekvapenie.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225064500 +0000" stop="20251225081000 +0000">
    <title>Johankino tajomstvo</title><desc>Ku kolíske dieťatka chodia tri sudičky. Jedna ho obdarí výnimočnými vlastnosťami, druhá mu postaví do cesty mnohé prekážky a tretia mu poradí, ako napriek všetkému môže v živote nájsť svoje šťastie. Čo sa však stane, ak jedna zo sudičiek nesplní svoju úlohu? V rozprávkovom príbehu plnom napätia, humoru a prekvapení sa o tom na vlastnej koži presvedčí láskavá a múdra dievčina Johanka.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225081000 +0000" stop="20251225094500 +0000">
    <title>Šesť labutí</title><desc>Na svoje osemnáste narodeniny sa Constance dozvie tajomstvo - kedysi mala šesť bratov, ktorých jej otec jedného dňa preklial a premenil na šesť bielych labutí. Constance je jediná, ktorá môže kliatbu prelomiť, ak šesť rokov neprehovorí. Neváha ani chvíľu a vydáva sa do lesa, aby splnila svoju úlohu a vyslobodila svojich bratov z prekliatia. V lese ju stretne princ, ktorý sa do tajomnej mlčanlivej krásky zamiluje...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225094500 +0000" stop="20251225105500 +0000">
    <title>Vianočné oblátky</title><desc>Vianočné oblátky sú v televíznom spracovaní nielen žánrovým obrázkom oravského folklóru, ale aj hlboko ľudským príbehom učiteľa, ktorý sa zžíva s novým prostredím a cez lásku k deťom sa dostáva k dôvere ich rodičov. Do zasneženej dedinky Konopäny na Hornej Orave prichádza mladý učiteľ Ondrej Pevný na svoje prvé pracovisko. Školu nájde zanedbanú a žiakov tam niet. Od jesene, kedy starého učiteľa Jonatána porazilo, nemal kto učiť. Mladý Ondrej sa rázne pustí robiť poriadky. Onedlho vidieť dobré výsledky jeho pedagogickej práce a dedinská mládež aj žiaci si ho veľmi obľúbia.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225114000 +0000" stop="20251225131000 +0000">
    <title>Šíleně smutná princezna</title><desc>Princa Václava jeho otec už ako dieťa zasnúbil s princeznou Helenou zo susedného kráľovstva. Keď sa ide na budúcu nevestu, ktorú nikdy nevidel, v tajnosti pozrieť, síce sa s ňou celkom inkognito zoznámi, chytia ho však zámocké stráže a zavrú ho do väzenia. Princezná sa však do neznámeho väzňa zamiluje a netušiac, že je to princ Václav, sa chce vyhnúť dohodnutému sňatku veľkým smútkom a vyhlásením, že sa vydá len za toho, kto ju dokáže rozosmiať...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225131000 +0000" stop="20251225145000 +0000">
    <title>Pávie pierko</title><desc>Je tmavá noc a v tomto čase sa nad drevenou vŕzgajúcou kolískou chudobného práve narodeného chlapčeka skláňajú tri sudičky. Každá z nich s istotou predpovedala, že z malého chlapca chudobného uhliara sa raz stane vládca tejto krajiny. Aj napriek rozličným pohľadom vzácna zhoda. Táto tmavá noc však priťahuje aj nebezpečenstvá. Kráľovi sa totiž narodila konkurencia a je len otázkou hodín, kedy sa kráľ o tejto hrozbe dozvie. Keď sa tak stane, osud chlapčeka je, zdá sa, spečatený...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225145000 +0000" stop="20251225161500 +0000">
    <title>Čarovný kamienok</title><desc>V jednej rozprávkovej krajine žili ľudia dlhé roky spokojne, mali svoje bežné radosti aj starosti, tešili sa z prírody naokolo, majestátneho lesa. Neprekážalo im, že je panstvo opustené a nemajú žiadneho pána. Mali pokoj a mohli si žiť slobodne. Nikto netušil, že príchod panstva znamená zmenu života k horšiemu. A netušili to ani obyvatelia lesnej ríše, ktorá bola nielen krásna, ale aj zvláštna. Okrem divých zvierat, vtákov a motýľov tu žili aj víly, škriatkovia, trpaslíci a iné čarovné a viac či menej očarujúce stvorenia, ľudskému oku neviditeľné. Vládcovia lesa darovali strigôňom Bendegúzovi (Ady Hajdu) a Sebele (Zuzana Bydžovská) čarovný kamienok, ktorý mal moc plniť ľudské želania. Strigôni uzatvorili stávku, či ľudia moc čarovného kamienka zneužijú, alebo použijú na dobré skutky. A tak sa kamienok dostal do sveta ľudí a pokojný život obyvateľov lesa, malebnej dediny a panstva čakali veľké zmeny. Na panstvo v sprievode komorníka Vendelína (Jakub Rybárik) a sestry Júlie (Kristína Spačová) prichádza mladý gróf Henrich (Daniel Žulčák), ktorého úlohou je zveľadiť majetok a naučiť sa hospodáriť. Henrich, ktorý má obrovské podlžnosti a množstvo negatívnych charakterových vlastností, má však iný úmysel. Rozhodne sa vyrúbať les. Do cesty sa mu však postavia nielen obyvatelia lesa, ale aj mlynár Matúš (Jakub Jablonský) a jeho sestra, grófka Júlia. Čo sa stane s čarovným kamienkom? Vyhrá stávku Bendegúz, či Sebela?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225161500 +0000" stop="20251225180000 +0000">
    <title>Zakliata jaskyňa</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225185000 +0000" stop="20251225191000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225222500 +0000" stop="20251226000000 +0000">
    <title>Všetci sú v pohode</title><desc>Frank Goode (Robert De Niro) strávil celý život prácou v továrni a snahou uživiť rodinu. Ako čerstvý dôchodca si však začína uvedomovať, že so svojimi štyrmi deťmi netrávil dostatok času a rozhodne sa to napraviť a pozvať celú rozvetvenú rodinu na víkendovú grilovačku. Keď jeden po druhom pozvaní účasť z rôznych dôvodov odrieknu, rozhodne sa Frank svoje deti ponavštevovať a pokochať sa ich úspechmi, o ktorých mu vždy rozprávala jeho zosnulá manželka.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226000000 +0000" stop="20251226000500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226005500 +0000" stop="20251226011500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226012000 +0000" stop="20251226025000 +0000">
    <title>Kôň</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226034500 +0000" stop="20251226040000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225105500 +0000" stop="20251225114000 +0000">
    <title>Urbi et orbi</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225180000 +0000" stop="20251225185000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225191000 +0000" stop="20251225192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225192000 +0000" stop="20251225205500 +0000">
    <title>Záhada strašidelného zámku</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251225205500 +0000" stop="20251225222500 +0000">
    <title>Vianoce na snehu</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226000500 +0000" stop="20251226005500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226011500 +0000" stop="20251226012000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226025000 +0000" stop="20251226034500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251225050000 +0000" stop="20251225060500 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (85)</title><desc>Zachar si vypočuje Tóthov odkaz a je rozhodnutý konať. Janek prezradí Zacharov plán Baxovi a ten následne prepadne Oláhovcov. Ninin stav sa stále zhoršuje. Martin vie, ako by sa Nina mohla v najhoršom prípade zachrániť.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225060500 +0000" stop="20251225075500 +0000">
    <title>Šťastné a veselé z Kalifornie 2</title><desc>Rok po tom, čo sa dali dohromady, opúšťajú Callie a Joseph ranč, aby sa postarali o rodinný podnik v San Franciscu - a v diaľke už sú počuť svadobné zvony... Už rok je Joseph s Callie na farme v Petalume, víno z ich vinice – aj vďaka Mannymu – si získalo obľubu, ich podnikanie je úspešné. Len Calliena matka Wendy, ktorá mala rakovinu, zomrela. Blížia sa opäť Vianoce a Joseph požiada Callie o ruku. Vzápätí sa dozvie, že jeho matka sa rozhodla nasledovať synov príklad a ísť za volaním srdca, utiekla so svojím inštruktorom jogy a riadenie firmy v San Franciscu je teraz na ňom. Josephovi nezostáva nič iné, ako rýchlo nasadnúť na vrtuľník a do San Francisca odletieť. Callie vezme so sebou. Ubytujú sa v hoteli Aston, ktorý firme Van Aston Enterprises patrí, a Joseph Callie zahrnie prepychom. Callie ho ale zároveň spoznáva z doposiaľ neznámej stránky. Nie je jej po chuti zlatá mládež, ktorou sa Joseph predtým obklopoval a ktorá ho – obzvlášť dievčatá – teraz nadšene víta späť. Od začiatku si nepadne do oka s Vicky, ktorá bola pravou rukou Josephovej matky a v jej neprítomnosti sa mala o chod firmy starať. Že to zanedbávala, zistí Joseph rýchlo. Vicky sa sústredila iba na jedinú akciu – vianočný galavečer, ktorý firma každoročne organizuje pre svojich obchodných partnerov. Callie ale v San Franciscu stretáva jednu spriaznenú dušu – je to Owen, starší brat jej tragicky zosnulého snúbenca Liama. Owen riadi charitatívnu organizáciu, ktorá zaisťuje stravovanie - &quot;polievkáreň pre chudobných&quot;, ako to pohŕdavo nazve Vicky. Tá sa ale stretáva s finančnými problémami. Nedostali grant, na ktorý sa spoliehal, a činnosť organizácie je do budúcnosti ohrozená...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225075500 +0000" stop="20251225092500 +0000">
    <title>Vanilkové Vianoce</title><desc>Po tom, čo odstúpi z funkcie generálnej riaditeľky vo vysnívanej práci, odíde Maddie (Lori Loughlinová) na sviatky domov, aby získala nový pohľad na život. Po stretnutí s Carterom (Victor Webster), jej dávnou láskou zo strednej školy, začne vo vzduchu rýchlo narastať napätie... Po tom, čo odstúpi z funkcie generálnej riaditeľky vo vysnívanej práci, odíde Maddie (Lori Loughlinová) na sviatky domov, aby získala nový pohľad na život. Po stretnutí s Carterom (Victor Webster), jej dávnou láskou zo strednej školy, začne vo vzduchu rýchlo narastať napätie. Keď sú však bývalí milenci donútení spoločne zorganizovať vianočný ples pre miestnu strednú školu, rozhodnú sa odsunúť svoje nezhody bokom a znovu prísť na to, prečo sa do seba kedysi zamilovali...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225092500 +0000" stop="20251225110000 +0000">
    <title>Recept na nezabudnuteľné Vianoce</title><desc>Súrodenci Collucciovci sa snažia pripraviť legendárnu omáčku na cestoviny svojej zosnulej babičky, aby oživili spomienky svojho starého otca, ktorý bojuje s demenciou. Anna Colucciová (Sarah Power) ako pomocná profesorka často plní úlohy, ktoré ju zavedú do celého sveta. Ale nikde sa necíti ako doma v porovnaní s rodinnou farmou Colucciovcov v jej rodnom mestečku. Anna, jej brat RJ (Jesse Irving) a sestra Ella (Morgana Wyllie), ktorí sa vrátili na sviatky domov, dajú svojej matke predčasný vianočný darček: dovolenku na Havaji. Keď je mama na tropickej dovolenke, Anna si všimne, že u jej starého otca Vincenta (Beau Bridges) začínajú postupovať príznaky demencie. Keď trávi čas so svojimi súrodencami a starým otcom, Anna premýšľa, ako by mohla Vincentovi pomôcť znovu prežiť niektoré z jeho najkrajších spomienok, a príde na perfektný nápad: slávna talianska omáčka jej babičky Donaty! Jediný problém je, že babička si recept nezapísala. Anna teraz bude musieť zmobilizovať celú rodinu Colucciovcov, aby jej pomohli Donatino jedlo znovu pripraviť.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225110000 +0000" stop="20251225123000 +0000">
    <title>Všetko dobré na Vianoce</title><desc>Audrey, fitness trénerka posadnutá Vianocami, si začne sviatočný románik so šarmantným, tajomným podnikateľom. Audrey (Amanda Kloots) sa po tom, čo prišla o svoje podnikanie v posilňovni v New Yorku a jej priateľ ju požiadal o „pauzu vo vzťahu“, vracia do svojho rodného mesta, vianočnou atmosférou posadnutej horskej dedinky Mistletoe v Montane. Plná entuziazmu a s nákazlivým úsmevom sa opäť stretáva so svojím ovdovelým otcom Edgarom (Barclay Hope) a najlepšou kamarátkou Lisou (Rebecca Budig) a vedie hodiny aerobiku v obľúbenom rekreačnom centre. Radosť ju opustí, keď sa dozvie, že kvôli škrtom v rozpočte centrum zatvoria. Horšie je, že lyžiarske stredisko chce odkúpiť pozemok a otvoriť hotelový komplex, ktorý sprivatizuje rekreačné centrum a začlení ho do nového zariadenia, ktoré by zdecimovalo miestne podniky. S týmto cieľom je v meste manažér spoločnosti Griffin (Paul Greene), ktorý očarí členov mestskej rady, aby hlasovali za návrh jeho spoločnosti. Audrey sa okamžite znepáči a spochybní všetky jeho hodnoty, avšak duch Vianoc, ktorý dokáže napraviť všetky krivdy a spojiť nepriateľov, dáva nádej na sviatočnú romancu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225123000 +0000" stop="20251225141000 +0000">
    <title>Čas vianočných zázrakov</title><desc>Počas jazdy mestom Margie (Brooke D&#39;Orsay) zbadá Pata (Sam Page), svoju lásku zo strednej školy, ktorý pred 15 rokmi opustil mesto a práve sa vrátil z Havaja so svojimi dvoma synmi. Vďaka súhre náhod - alebo Božích zásahov - títo dvaja nájdu lásku, ktorá im bola vždy predurčená. Margie (Brooke D&#39;Orsay) a Pat (Sam Page) spolu zažili prvú stredoškolskú lásku, po maturite ich však rozdelili odlišné životné cesty. Pat, ktorý je teraz rozvedený, sa vracia do rodného mesta Boise, aby začal odznova a získal novú prácu po tom, čo 15 rokov žil ostrovný život na Havaji so svojimi dvoma malými synmi. Keď si po príchode domov vybavuje rýchlu záležitosť, Margie zbadá Pata v jeho povestnom červenom kabriolete, zastaví ho a obaja sa zarozprávajú. Je to však len prvá zo série náhod - alebo Božích zásahov - ktoré Margie a Pata počas nasledujúcich dní naďalej zbližujú. Je jasné, že medzi nimi stále pretrvávajú city, ale Margie s niekým chodí a Pat sa sústredí na hľadanie novej práce. Keď Margie a Pat trávia spolu viac času, staré city sa obnovia. Margie začne prehodnocovať, čo chce vo vzťahu, a uvedomí si, že ten, v ktorom je, nie je pre ňu ten pravý. Keď sa zdá, že sa blížia k tomu, aby sa vrátili tam, kde skončili ako stredoškoláci, objaví sa pracovná príležitosť, ktorá by Pata zaviedla mimo štátu, a zdá sa, že ich načasovanie je opäť nesprávne. Ale možno je v zálohe ešte jeden Boží zásah, ktorý im pomôže nájsť ich šťastie až do smrti - spolu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225141000 +0000" stop="20251225160000 +0000">
    <title>Zázračné perníčky</title><desc>Príbeh sleduje Mayu (Merritt Patterson), právničku, ktorá sa vracia do rodného mesta, aby pomohla svojmu priateľovi z detstva Alexovi (Jon-Michael Ecker) predať rodinnú mexickú pekáreň. Lenže nejde o hocijakú pekáreň – práve tu vznikol legendárny recept na perníky, o ktorých sa šepká, že dokážu plniť želania. Uprostred sladkých zázrakov, vianočných radovánok a rozvíjajúcej sa chémie medzi nimi Maya a Alex zisťujú, že možno pečú niečo oveľa väčšie než len sviatočný zázrak. Maya (Merritt Patterson) je nezávislá právnička, ktorá po menšom pracovnom neúspechu býva v byte nad garážou svojich rodičov a už niekoľko rokov využíva miestnu mexickú pekáreň Casillas Panadería ako svoju neoficiálnu kanceláriu. Táto pekáreň má v jej srdci špeciálne miesto – ako tínedžerka tu kedysi pracovala po boku svojho stredoškolského platonického idolu, Alejandra „Alexa“ Casillasa (Jon-Michael Ecker), sympatického synovca majiteľa. Keď Alexov strýko požiada Mayu o právnu pomoc pri predaji pekárne, Alex sa rozhodne vrátiť domov a stráviť posledné Vianoce v rodinnej prevádzke. Chce pomôcť nájsť kupca – aj keď Maya o jeho „pomoc“ zjavne nestojí. Spoločné chvíle v prostredí plnom vône škorice, perníka a spomienok ich však opäť zbližujú. Ako spolu trávia sviatočné dni a znovu objavujú kúzlo starých tradícií, Maya a Alex zisťujú, že pravým zázrakom možno nie sú legendárne perníky, ale druhá šanca na lásku.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225160000 +0000" stop="20251225174500 +0000">
    <title>Kúzelný vianočný náramok</title><desc>Návrhárka šperkov Holly (Ashley Greene Khoury) nájde vo vrecku starého kabáta zabudnutý náramok a okamžite si uvedomí, že ide o veľkú vzácnosť. Spojí sily s investigatívnym reportérom Gregom (Brendan Penny) v nádeji, že sa im podarí vypátrať majiteľa a vrátiť mu čarovný náramok do Štedrého dňa. Horliví nálezci zvádzajú boj s časom – a medzi nimi čoskoro preskočí iskra… Holly (Ashley Greene Khoury) je talentovaná dizajnérka šperkov z Greenwich Village, ktorá jedného dňa nájde výnimočný náramok s príveskami. Každý z nich zjavne symbolizuje dôležitú spomienku, a tak si Holly je istá, že jeho majiteľke musí veľmi chýbať. Rozhodne sa preto zistiť, komu patrí, a náramok jej vrátiť – ideálne ešte pred Vianocami. Na pomoc si prizve Grega (Brendan Penny), investigatívneho novinára, ktorý práve hľadá námet na titulný článok o „vianočnej hrdinke“ pre svoj časopis The Voice. Spolu sa vydávajú na malú sviatočnú detektívku, počas ktorej sa im podarí nielen rozlúštiť príbeh za jednotlivými príveskami, ale aj nájsť jeden druhého. Ako sa blíži Gregova redakčná uzávierka 23. decembra a Vianoce sú už za rohom, obaja zisťujú, že niekedy tie najväčšie zázraky prichádzajú v tých najmenších veciach – ako je napríklad jeden zabudnutý náramok, ktorý spojí dve srdcia.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225174500 +0000" stop="20251225193000 +0000">
    <title>Vianoce s princom: Kráľovský potomok</title><desc>Princezná Tasha (Kaitlyn Leeb) a princ Alexander (Nick Hounslow) sú šťastne zosobášení a očakávajú ich prvé bábätko. Aj napriek tomu, že je Tasha tehotná, chce svojho princa sprevádzať na štátnej návšteve v zahraničí. Hoci kráľ s týmto rozhodnutím nesúhlasí, na ich cestách ide všetko ako po masle až dokým nenastanú komplikácie, ktoré Tashu prinútia zostať v posteli až do skončenia tehotenstva. O čo horšie, dieťa sa musí narodiť na pôde San Saraze, čo dá celému tímu kopu práce so zariaďovaním kráľovského požehnania.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225193000 +0000" stop="20251225213500 +0000">
    <title>Popoluška (1/2)</title><desc>Moderná verzia klasickej rozprávky, zasadená do štýlového prostredia Ríma päťdesiatych rokov. Nadanú pianistku Auroru (Vanessa Hessler) vychováva po smrti jej matky pri pôrode jej otec, známy dirigent Valerio (Massimo Poggio). V nádeji, že umožní svojej dcére opäť vyrastať v kompletnej rodine, sa ožení s jej vychovávateľkou Irene (Natalia Wörner). Aurora sa jedného zoznámi s tajomným Sebastianom (Flavio Parenti), citlivým chlapcom zo susedstva, ktorý sníva o tom, že sa stane spisovateľom. Jej šťastie sa však zrúti, keď neočakávanie zomrie otec Valerio a Aurora ostane bez jeho ochrany v starostlivosti svojej macochy Irene, ktorá ju chce pripraviť o rodinné dedičstvo...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225213500 +0000" stop="20251225234500 +0000">
    <title>Popoluška (2/2)</title><desc>Moderná verzia klasickej rozprávky, zasadená do štýlového prostredia Ríma päťdesiatych rokov. Nadanú pianistku Auroru (Vanessa Hessler) vychováva po smrti jej matky pri pôrode jej otec, známy dirigent Valerio (Massimo Poggio). V nádeji, že umožní svojej dcére opäť vyrastať v kompletnej rodine, sa ožení s jej vychovávateľkou Irene (Natalia Wörner). Aurora sa jedného zoznámi s tajomným Sebastianom (Flavio Parenti), citlivým chlapcom zo susedstva, ktorý sníva o tom, že sa stane spisovateľom. Jej šťastie sa však zrúti, keď neočakávanie zomrie otec Valerio a Aurora ostane bez jeho ochrany v starostlivosti svojej macochy Irene, ktorá ju chce pripraviť o rodinné dedičstvo...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251225234500 +0000" stop="20251226011000 +0000">
    <title>Čas vianočných zázrakov</title><desc>Počas jazdy mestom Margie (Brooke D&#39;Orsay) zbadá Pata (Sam Page), svoju lásku zo strednej školy, ktorý pred 15 rokmi opustil mesto a práve sa vrátil z Havaja so svojimi dvoma synmi. Vďaka súhre náhod - alebo Božích zásahov - títo dvaja nájdu lásku, ktorá im bola vždy predurčená. Margie (Brooke D&#39;Orsay) a Pat (Sam Page) spolu zažili prvú stredoškolskú lásku, po maturite ich však rozdelili odlišné životné cesty. Pat, ktorý je teraz rozvedený, sa vracia do rodného mesta Boise, aby začal odznova a získal novú prácu po tom, čo 15 rokov žil ostrovný život na Havaji so svojimi dvoma malými synmi. Keď si po príchode domov vybavuje rýchlu záležitosť, Margie zbadá Pata v jeho povestnom červenom kabriolete, zastaví ho a obaja sa zarozprávajú. Je to však len prvá zo série náhod - alebo Božích zásahov - ktoré Margie a Pata počas nasledujúcich dní naďalej zbližujú. Je jasné, že medzi nimi stále pretrvávajú city, ale Margie s niekým chodí a Pat sa sústredí na hľadanie novej práce. Keď Margie a Pat trávia spolu viac času, staré city sa obnovia. Margie začne prehodnocovať, čo chce vo vzťahu, a uvedomí si, že ten, v ktorom je, nie je pre ňu ten pravý. Keď sa zdá, že sa blížia k tomu, aby sa vrátili tam, kde skončili ako stredoškoláci, objaví sa pracovná príležitosť, ktorá by Pata zaviedla mimo štátu, a zdá sa, že ich načasovanie je opäť nesprávne. Ale možno je v zálohe ešte jeden Boží zásah, ktorý im pomôže nájsť ich šťastie až do smrti - spolu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226011000 +0000" stop="20251226024000 +0000">
    <title>Chart Show - Najväčšie talianske hity</title><desc>Najväčšie talianske hity: Chart Show vám spríjemní večer rebríčkom najväčších talianskych hitov. Moderátorka Adela Vinczeová bude mať aj tentokrát šarmantnú spoločnosť – ako glosátori sa predstavia komička Evelyn, herec Juraj „Šoko“ Tabaček, no tešiť sa tiež môžete na Filipa Tůmu, ktorý sa predstaví aj ako spevák, keďže nám zaspieva jeden z najslávnejších talianskych hitov všetkých čias. Okrem neho vystúpia Lukáš Adamec, Peter Cmorik a populárna talianska speváčka Sabrina.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226024000 +0000" stop="20251226034500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226034500 +0000" stop="20251226050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251225050000 +0000" stop="20251225050500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225050500 +0000" stop="20251225052500 +0000">
    <title>Kung Fu Panda: Tajomstvá Zúrivej päťky</title><desc>Aby ste sa stali majstrom kung fu, potrebujete oveľa viac ako rýchle nohy a tvrdé päste... Aby majster Shifu všetkým dokázal, že panda Po je skutočným dračím bojovníkom, požiada ho, aby čelil obrovskej výzve: má naučiť skupinku mimoriadne hyperktívnych zajačích mláďat základy bojového umenia a filozofie kung fu! Keď sa Poovi podarí zajačikov konečne tak trochu spacifikovať a získať si ich pozornosť, naučí ich, že boj je len jednou, hoci dôležitou súčasťou kung fu, no jeho pravou podstatou je vydať zo seba to najlepšie! A aby pochopili, čo tým myslí, porozpráva im o osudoch každého z jeho priateľov zo Zúrivej päťky - zmije, tigrice, opice, žeriava a modlivky...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225052500 +0000" stop="20251225055000 +0000">
    <title>Kung Fu Panda: Tajomstvo majstrov</title><desc>Po a Zúrivá päťka odhalia prekvapivú pravdu o legendárnych majstroch Nosorožcovi, Býkovi a Krokodílovi! Predstierajúc možnú hrozbu prefíkaný Po presvedčí Tigricu a Modlivku, aby sa vlámali na novou radou majstrov organizovanú výstavu na počesť legendárnych majstrov Nosorožca, Býka a Krokodíla. Hoci Tigrica a Modlivka sa poriadne naštvú, keď zistia, že ich Po oklamal, podarí sa mu ich obmäkčiť, keď im rozpovie príbeh, ako sa trojica hrdinských majstrov po prvý raz stretla... Kedysi dávno, vo vychýrenom meste Jinzhao, v ktorého uliciach bolo kung fu akýmsi ľudovým športom, naoko bezvýznamní bojovníci Nosorožec, Býk a Krokodíl zaujali veľmajstra Uguaya, ktorý rozpoznal ich talent a odhodlanie a naučil ich rozpoznať, čo stojí za to bojovať – a čo nie! Práve keď sa talentované trio po nekonečných hodinách tvrdých tréningov prepracovalo do bodu, keď už v podstate neexistovala žiadna možnosť ešte viac sa zdokonaliť v boji, dve z diabolských sestier Wu oslobodili tretiu menom Su, ktorá bola zároveň ich vodkyňou. Uguay preto požiadal Nosorožca, Býka a Krokodíla, aby sa spolu s ním vydali k sopke Hubei a pomohli mu ich dolapiť a odovzdať spravodlivosti...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225055000 +0000" stop="20251225060000 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Legenda o Kostilámovi</title><desc>Štikút, Gobber a ich priatelia sa vydajú na lov obrovského mlčanlivého draka – netušiac, či vôbec existuje! Keď Gobberov dom zhorí ako fakľa a Vikingom a ich drakom sa len malý zázrakom podarí dostať oheň pod kontrolu, Gobber je presvedčený, že za tým stojí jeho odveký nepriateľ, obrovský mlčanlivý drak - jediný, ktorý nikdy nereve a ktorý si na svoju obranu stavia z kostí čosi ako desivé brnenie! Na jeho veľkú smolu ale Gobberovi nikto neverí, že taký drak vôbec existuje, nieto ešte, že zničil jeho domov. Obzvlášť preto, lebo podľa dostupných dôkazov to vyzerá tak, že ohniskom požiaru bola Gobberova spodná bielizeň, ktorá sa z nejakého šialeného dôvodu vznietila! Keďže Štikút vie, že jeho mentor nemá sám proti hoc aj fiktívnemu nepriateľovi žiadnu šancu, rozhodne sa s partiu kamarátov vydať sa na lov spolu s ním – netušiac, aké dobrodružstvo ich vlastne čaká...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225060000 +0000" stop="20251225062000 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka: Kniha drakov</title><desc>Z drakov sa stali domáci miláčikovia a z bojovníkov dračí tréneri. Z drakov sa stali domáci miláčikovia a z bojovníkov dračí tréneri. Kľúčom k úspechu trénera je dokonalá znalosť všetkých druhov drakov, vrátane ich silných a slabých stránok. Kniha drakov popisuje kategórie aj jednotlivé dračie druhy a ich vlastnosti, spolu s príbehom legendárneho Vikinga, ktorý všetky tieto draky spoznal skutočne dôkladne.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225062000 +0000" stop="20251225064000 +0000">
    <title>Ako vycvičiť draka na Vianoce</title><desc>Obyvatelia Blpu sa pomaly pripravujú na najväčšie sviatky roka, keď sa nebo nad dedinou zatemní stovkami dračích tiel. Domáci maznáčikovia našich Vikingov sa razom premenia na divokých drakov a hromadne odletia. A na Skyťáka čaká rozlúsknutie tejto situácie...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225064000 +0000" stop="20251225070000 +0000">
    <title>Kung Fu Panda slávi sviatky</title><desc>Pred svetovo presláveným čiernobielym chlpáčom stojí ďalšia misia! V ich chráme sa má uskutočniť zjazd všetkých majstrov kung-fu a Po má na starosti organizáciu. Lenže presne v ten deň sa každoročne koná „prázdninová“ oslava, na ktorú sa chystajú všetci z dediny a Po na nej nikdy nechýbal. Ako vyrieši túto situáciu?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225070000 +0000" stop="20251225084000 +0000">
    <title>Legenda o sovích strážcoch</title><desc>O tom, ako sa jedna malá sova stane veľkou legendou... Bystré a odvážne mladé sovíča menom Soren miluje historky svojho otca o strážcoch z Ga’Hoole - mýtickej skupine okrídlených bojovníkov, ktorí pred mnohými a mnohými rokmi bojovali proti zlým Čistým, ako sa sami nazvali vo veľkej vojne za záchranu všetkých druhov sov. Kým Soren sníva o tom, že sa jedného dňa pridá k svojim hrdinom, jeho starší brat Kludd sa tej predstave len vysmieva a túži iba po love, lietaní a po tom, aby sa stal otcovým obľúbencom namiesto Sorena! Kluddova žiarlivosť však má, žiaľ, desivé následky - obaja soví súrodenci totiž vypadnú z hniezda na vrchole stromu priamo do spár Čistých! A tak sa Soren pokúsi o odvážny únik s pomocou ďalších mladých sovičiek, spoločne letia ponad more i skrz hmly, aby našli Veľký strom - domov legendárnych sovích strážcov z Ga’Hoole, ktorí sú jedinou nádejou na víťazstvo v bitke proti Čistým a na záchranu sovích kráľovstiev...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225084000 +0000" stop="20251225102500 +0000">
    <title>Pyšná princezna</title><desc>Rozprávka všetkých českých rozprávok sa stala neprekonateľným, najpopulárnejším klasickým dielom a najnavštevovanejším českým filmom všetkých čias. Pyšná princezná Krasomila (Alena Vránová) sa odmietne vydať za kráľa Miroslava (Vladimír Ráž), a tak sa on vydá do jej rodného Polnočného kráľovstva - v prestrojení za záhradníka! Princezná sa doňho zaľúbi a vďaka jeho vplyvu sa postupne zbavuje všetkej svojej pýchy a rozmarnosti. Nanešťastie však táto jej premena vôbec nevyhovuje kráľovým skorumpovaným radcom, a tak sa obaja zaľúbenci musia zakrátko vydať na útek...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225102500 +0000" stop="20251225121500 +0000">
    <title>Kráľ Drozdia brada</title><desc>Rozprávka o namyslenej a tvrdohlavej princeznej. Otec ju potrestá - vyženie, dá žobrákovi. Vážiť si ľudskú prácu ju naučí až ťažký život s chudobným hrnčiarom. Na kráľovskom hrade vzbudí zvedavosť mladého kráľa Jána (Lukáš Vaculík) rozprávanie kočovnej hereckej spoločnosti o zlej a bezcitnej princeznej Anne (Adriana Tarábková). Rozhodne sa odísť s hercami do zeme kráľa Matúša a s ich pomocou napraviť rozmarnej dievčine hlavu. Keď sa však Ján v noci tajne dostane do hradu a uvidí princezninu krásu, rozhodne sa požiadať ju o ruku. Princezná ho však odmietne so slovami, že sa radšej vydá za žobráka ako zaňho. A tak sa aj na príkaz jej otca stane. Na druhý deň sa princezná musí vydať za žobráka, ktorý si ukrýva znetvorenú tvár pod plátenou handrou. Žobrák, ktorým je preoblečený a zamaskovaný Ján, prichystá princeznej dávku poriadnych lekcií, ktoré princeznú zmenia na obetavého, dobrosrdečného a pracovitého človeka.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225121500 +0000" stop="20251225141500 +0000">
    <title>Rozprávková cesta koníka Hrbáčika</title><desc>V istej ruskej dedine sa objavujú v obilí zvláštne kruhy. Mladý farmársky syn Ivan (Anton Šagin) číha so svojimi bratmi na páchateľa. Počas noci toto tajomstvo odhalí. Po poliach sa preháňa obrovská biela kobyla. Keď ju po divokej naháňačke zachráni pred utopením, tá sa ho rozhodne odmeniť. Ivan dostane do daru dva ušľachtilé čierne kone a k tomu ešte aj zvláštneho malého koníka s obrovskými ušami a škaredým hrbom. Koník Hrbáčik má však magické schopnosti, dokáže rozprávať a dokonca aj lietať. Táto nerovná dvojica sa dokonale dopĺňa. Ivan má dobré srdce, je veselý a veľkorysý, no jeho dôverčivosť ho znova a znova dostáva do problémov. Potrebuje svojho hrbatého spoločníka a jeho magické schopnosti ako anjela strážneho. Na honbe za vtákom ohnivákom, pri hľadaní princeznej z oblakov (Paulina Andrejeva), alebo keď ho zlý cár pošle na koniec sveta, aby našiel čarovný prsteň.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225141500 +0000" stop="20251225161500 +0000">
    <title>Peklo s princeznou</title><desc>Princezná Aneta (Tereza Voříšková) sa nechce vydávať - a už vôbec nie za nešikovného princa Jeronýma (Jiří Mádl) )zo susednej zeme, ktorému bola ako dieťa zasľúbená výmenou za vojenskú ochranu kráľovstva pred výbojnými nájazdmi. Kráľ Leopold (Petr Nárožný) by rád dcéru uchránil pred nechceným sobášom, ale nemôže porušiť kráľovský sľub. Zrušenie svadby by znamenalo vojnu s mocným vojvodcom, kráľom Bedrichom (Václav Postránecký). A tak Leopold vymyslí veľkolepú lesť: pošle susedovi správu, že sa o princeznú uchádza sám Lucifer (Martin Stránsky). Netuší ale, akú lavínu nepredvídateľných okolností spustí, že vyvolá nielen hnev pekla, ale hlavne Muribany (Alžbeta Stanková), žiarlivej nevesty samotného Lucifera...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225161500 +0000" stop="20251225180000 +0000">
    <title>Mrázik</title><desc>Legendárna ruská rozprávka o pracovitej Nastenke, statočnom, ale samoľúbom Ivanovi a láske, ktorá si poradí so zlou macochou, ako aj s mrazivým kúzlom... Jedna z najznámejších a najobľúbenejších ruských rozprávok o krásnej a dobrosrdečnej Nastenke (Natalja Sedych), ktorej neustále ubližuje zlá macocha (Věra Altajskaja) a jej rozmaznaná dcéra Marfa (Inna Čurikova). A keďže Marfa neoplýva krásou, o to viac macocha nenávidí pôvabnú Nastenku a rozmýšľa, ako sa jej zbaviť, až ju nakoniec jednej krutej zimy vyženie do lesa v nádeji, že tam zamrzne alebo ju zožerú vlci. V lese sa však, našťastie, stará o stromy kúzelný Mrázik (Alexandr Chvylja), strážca zimného lesa, cár metelice a búrky. A keďže je spravodlivý, pomôže Nastenke a postará sa o ňu. Lebo tak ako v každej rozprávke, aj tu nakoniec dobro zvíťazí a zlo je potrestané.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225180000 +0000" stop="20251225190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225190000 +0000" stop="20251225191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225191500 +0000" stop="20251225193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225193000 +0000" stop="20251225212500 +0000">
    <title>S tebou mě baví svět</title><desc>Každoročná „pánska jazda“ doktora Alberta Horáka (Július Satinský) a zvukárov Michala Adámka (Václav Postránecký) a Pepu Bednářa (Pavel Nový) sa po zásahu ich razantných manželiek Kateřiny (Jana Šulcová), Dáše (Eliška Balzerová) a Gábiny (Zdena Studenková) stáva niečím ako materskou školou v zimnej prírode. Aj keď je to pre mužov poriadna čiara cez rozpočet, nepodliehajú panike, lebo sú presvedčení, že ich výchovné metódy spoľahlivo predstihnú metódy matiek. A počas spoločného pobytu troch mužov so šiestimi deťmi na horách sa ukáže, že sú skutočne lepšími pestúnmi ako ich mamy - pochopiteľne najmä vtedy, ak tie práve nie sú v dohľade! Mužské výchovné metódy sú však veľmi svojrázne a vyvolávajú plno zmätkov a úsmevných situácií...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225212500 +0000" stop="20251225232000 +0000">
    <title>Po čem muži touží</title><desc>Charizmatický cynik Karel Král (Jiří Langmajer), trochu šovinista a sarkastický sympaťák, na ktorého ženy letia, je šéfredaktorom časopisu Playboy. Jedného dňa jeho nezáväzný spôsob života utŕži hneď niekoľko rán. Dostane výpoveď kvôli poklesu predajnosti časopisu, bývalá manželka a dcéra (Andrea Hoffmannová a Sara Sandeva) ho opäť naštvú, neznáma žena mu nabúra auto a na jeho miesto je dosadená krásna, mladá šéfredaktorka Leona (Táňa Pauhofová). Karel vyrieši problémy po chlapsky - spoločne s najlepším kamarátom Čestmírom (Matěj Hádek) sa opije a v dobrodružnej noci si praje, aby sa stal ženou, pretože „ženy to majú v živote omnoho jednoduchšie a on je za to kvôli nim na dne.“ Ráno Karel zistí, že následkom nočnej alkoholickej „jazdy“ a zásahom veštkyne Zoltany (Pavla Tomicová) sa stal ženou Karlou (Anna Polívková). Avšak len fyzicky. Karel sa ako Karla musí vyrovnať nielen s novým vzhľadom, ale hlavne sa naučiť fungovať v ženskom tele a zistiť, či to majú ženy naozaj jednoduchšie?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251225232000 +0000" stop="20251226011500 +0000">
    <title>Želanie pre Ježiška</title><desc>24. decembra, v deň, keď sa dejú zázraky, sa pretnú osudy piatich mužov a piatich žien. Nezodpovedný frajer, ktorého životnou náplňou je obšťastňovanie žien, zisťuje, že existuje aj otcovská a partnerská zodpovednosť. Spokojnému manželskému páru, ktorému zdanlivo nič nechýba, postaví osud do cesty dievčatko, čo ušlo z detského domova. Úspešný a sebavedomý manažér svoju spriaznenú dušu už našiel, ale predstaviť ju rodičom je preňho nočná mora. A dve osamelé osoby, ktoré už rezignovali na šťastie a hľadanie toho pravého, možno dostanú ešte jednu šancu. 24. decembra, v deň, keď sa dejú zázraky, sa pretnú osudy piatich mužov a piatich žien. Psychológ Štěpán (Jiří Langmajer) zachraňuje samovrahov a celý svet, zanedbal však svoju rodinu. Jeho žena Karin (Anna Polívková) má milenca, pre dcéru Lauru (Veronika Marková) nie je otec žiadnou autoritou. Ale osud prekvapivo zasiahne a Štěpánovi vráti rolu otca. Karinin príležitostný milenec Oliver (Petr Vaněk), ktorý na Vianoce robí v obchodnom centre Santu, obšťastňuje mnoho žien, jednou z nich bola aj bohatá a krásna Petra (Veronika Khek Kubařová), ktorá túžila iba po jedinom, po dieťati. A vytúžený syn sa jej práve na Štedrý večer narodí. Do nemocnice ju odvezú rodičia Tomáša (Jiří Burian), riaditeľa reklamnej agentúry. Stále márne čakajú, kým ich syn zoznámi so svojou partnerkou. Tomáš konečne teda v tento deň rodičom predstaví lásku svojho života, ktorou je - muž. Markéte (Tatiana Pauhofová), krásnej a dokonalej sestre Petry a šéfke rádia, zdanlivo nič nechýba. Jej manžel Vojtěch (Matěj Hádek) ale privedie na Štedrý večer domov Terezku (Valentýna Bečková), malú utečenkyňu z detského domova. Mikuláš (Richard Krajčo), ktorý pracuje v rádiu, by chcel svojmu synovi Davídkovi (Jakub Barták), s ktorým po smrti svojej ženy žije sám, na Štedrý deň vynahradiť všetky večery, ktoré musí tráviť v práci. Jeho prísna šéfka Markéta ho ale nekompromisne odsúdila slúžiť aj na Štedrý večer. Počas dňa však Mikuláš niekoľkokrát stretáva Nelu (Elizaveta Maximová), ktorá sa spriatelí s Davídkom, a pretože je to deň, keď sa dejú zázraky, zaklope večer Nela na dvere ich bytu...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226011500 +0000" stop="20251226024500 +0000">
    <title>Po čem muži touží</title><desc>Karel (Jiří Langmajer) je šovinista a cynik, šéfredaktor Playboya, ktorý práve prišiel o prácu, a život ho vôbec tak nejako štve. Naviac má pocit, že &quot;ženské&quot; to majú vo všetkom jednoduchšie. Svoje ťažkosti ide zapiť a z opice sa ráno prebúdza ako Karla (Anna Polívková) ... Charizmatický cynik Karel Král (Jiří Langmajer), trochu šovinista a sarkastický sympaťák, na ktorého ženy letia, je šéfredaktorom časopisu Playboy. Jedného dňa jeho nezáväzný spôsob života utŕži hneď niekoľko rán. Dostane výpoveď kvôli poklesu predajnosti časopisu, bývalá manželka a dcéra (Andrea Hoffmannová a Sara Sandeva) ho opäť naštvú, neznáma žena mu nabúra auto a na jeho miesto je dosadená krásna, mladá šéfredaktorka Leona (Táňa Pauhofová). Karel vyrieši problémy po chlapsky - spoločne s najlepším kamarátom Čestmírom (Matěj Hádek) sa opije a v dobrodružnej noci si praje, aby sa stal ženou, pretože „ženy to majú v živote omnoho jednoduchšie a on je za to kvôli nim na dne.“ Ráno Karel zistí, že následkom nočnej alkoholickej „jazdy“ a zásahom veštkyne Zoltany (Pavla Tomicová) sa stal ženou Karlou (Anna Polívková). Avšak len fyzicky. Karel sa ako Karla musí vyrovnať nielen s novým vzhľadom, ale hlavne sa naučiť fungovať v ženskom tele a zistiť, či to majú ženy naozaj jednoduchšie?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226024500 +0000" stop="20251226040000 +0000">
    <title>Susedia - Vianoce</title><desc>Vianočného zhonu majú naši Susedia už vyše hlavy, a to sa odráža aj na prípravách, ktoré vrcholia. Na Štedrý deň majú László a František trápenie s kaprom, ktorý nie je v najlepšej kondícii, príliš malým stojanom na veľký stromček a s vypálenými ozdobnými žiarovkami. František a Zuzana chcú stráviť večer romanticky vo dvojici a robia všetko preto, aby sa vyhli návšteve príliš družných susedov Lázslóa, Ildikó a Marty. Na sviatky pricestuje aj mama Ildikó, ktorá je už stará a viac než popletená. V úlohe &quot;Aňuci&quot; sa predstaví herečka z Jókaiho divadla v Komárne Aranka Szentpétery. Podarí sa Susedom zladiť svoje vianočné zvyky a prežiť sviatky v pohode a mieri?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251225040500 +0000" stop="20251225041500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225041500 +0000" stop="20251225050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225050000 +0000" stop="20251225052500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225052500 +0000" stop="20251225060000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225060000 +0000" stop="20251225062500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225062500 +0000" stop="20251225072000 +0000">
    <title>Horná Dolná III (1)</title><desc>Hornú Dolnú zachváti kalamita! Ale tento rok je nejaká čudná...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225072000 +0000" stop="20251225074500 +0000">
    <title>Priatelia (10)</title><desc>Priatelia sa dohodnú, že budú oslavovať Silvestra len v šestici. Phoebe spieva svoje piesne v kaviarni, keď ju vtom ju prerušia dvaja muži - a jeden z nich sa do Phoebe zaľúbi. A pretože on jej tiež nie je ľahostajný, pozve ho Phoebe na oslavu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225074500 +0000" stop="20251225080500 +0000">
    <title>Priatelia II (9)</title><desc>Phoebe príde na to, že jej babička Frances klamala o totožnosti jej otca. Vypátra teda jeho súčasnú adresu, aby sa s ním mohla osobne stretnúť. Pred domom, kde otec býva, ale dostane strach. Ross sa márne snaží, aby mu Rachel odpustila. Núti ju, aby mu povedala jeho zlé vlastnosti. Keď potom Rachel žiadosti vyhovie, Ross sa urazí ...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225080500 +0000" stop="20251225083000 +0000">
    <title>Priatelia III (10)</title><desc>Do kaviarne prichádza nová servírka, Rachel dúfa, že ju bude môcť zaučiť, lenže Gunther ju šokuje neustálym pripomínaním. Práve teraz si uvedomí, že je čas skončiť s prácou servírky, dá teda výpoveď a začne si hľadať nový job. Nakoniec jej Joey dohodí prácu v jednej módnej firme. Ross omylom zlomí malému dievčatku nohu - tá predávala vianočné pečivo, aby mohla ísť do vesmírneho strediska. Ross začne predávať cukrovinky namiesto nej, nakoniec to však na výlet nestačí, tak jej Ross a chlapci pripravia vesmír u nich v byte. Vďaka Rossovi, ktorý cukrovinky predáva, sa Monice vracia starý zvyk z detstva - pojedanie sladkostí. Joey predáva vianočné stromčeky a Phoebe sa mu snaží pomôcť.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225083000 +0000" stop="20251225085000 +0000">
    <title>Priatelia IV (10)</title><desc>Ross sa rozhodol, že pôjde vlakom za svojou novou priateľkou, ktorá býva ďaleko za mestom. Monica je sklamaná, keď ju na novom pracovnom mieste ako šéfku kuchyne všetci nenávidia. Aby si získala väčší rešpekt u podriadených, najme na prácu na pár dní Joeyho. Neskôr mu vo vhodne zvolený okamih dá &quot;padáka&quot;. Rachel je smutná, pretože stále nemá partnera. Preto požiada Chandlera, aby jej zohnal nejakého priateľa podľa jej predstáv. Ross zaspal vo vlaku a prebudil sa až na konečnej.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225085000 +0000" stop="20251225091000 +0000">
    <title>Priatelia V (10)</title><desc>Joey učí Rossa, ako sa má správať každý nezamestnaný. Phoebe pracuje cez vianočné prázdniny pre Armádu spásy ako výberkyňa dobrovoľných darov. Monica sa pokúša všemožne pomôcť Rachel dostať z jej depresie, pretože tuší, že za to môže Danny. Ross využíva svoje nedobrovoľné voľno na to, aby donútil Joeyho k písaniu komediálnych hier. Joey netúži po originalite, ale napíše vlastný príbeh. Phoebe je asi nevyliečiteľne šokovaná z toho, ako ľahostajne sa k dobrovoľným akciám chovajú obyvatelia New Yorku.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225091000 +0000" stop="20251225093000 +0000">
    <title>Priatelia VI (10)</title><desc>Janine dostala pozvánku na natáčanie televízneho programu Dick a Clark, ktorý je s veľkým predstihom pripravovaný do silvestrovského programu, a pozve tiež Joeyho, Monicu a Rossa. Joey chce presne &quot;o pol noci&quot; pobozkať Janine, o ktorú má milostný záujem a nevie, ako ho prejaviť. Ross s Monicou pri natáčaní predvádzajú svoje staré tanečné číslo, aby na seba upútali pozornosť divákov. Zatiaľ Phoebe a Rachel prehľadávajú byt Monicy a pokúšajú sa nájsť všetky jej ukryté vianočné darčeky. Namiesto toho najskôr rozbalia balíčky Chandlera, ktorý ničím nedokáže zabrániť realizácii ich bláznivého plánu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225093000 +0000" stop="20251225095000 +0000">
    <title>Priatelia VII (10)</title><desc>Ross sa snaží poučiť Bena o židovských sviatkoch Chanuka, ale ten sa tomu urputne bráni, pretože najradšej má Santa Clausa. Ross sa teda uchýli k drobnému úskoku a prezlečie sa za vianočného pásavca, aby sa Benovi predstavil čoby židovský spolupracovník Santu. Jeho šľachetný zámer sa zvrtne vo chvíli, keď do bytu príde Joey v prevleku Supermana a Chandler prestrojený za Santa Clausa. Byt Phoebe už je konečne po rekonštrukcii, ale ona sa bojí, že sa Rachel u Joeyho býva oveľa lepšie ako u nej. Dáva teda Joeymu darčeky, ktoré by mohli Rachel od neho vypudiť. Ale potom, čo Phoebe zistí, že stena, ktorá delila spálňu na dve, bola postavená načierno, a preto musela byť následne zbúraná, rozhodne sa, že by radšej bývala sama.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225095000 +0000" stop="20251225101000 +0000">
    <title>Priatelia VIII (11)</title><desc>Rossova priateľka Mona navrhne, aby poslali svojim známym a rodine vianočnú pohľadnicu v podobe ich spoločnej fotky. Ross si ale myslí, že na niečo podobné je ešte príliš skoro. S týmto názorom sa však dostáva do poriadnych problémov. Monica už nemôže vystáť Chandlerovho šéfa Douga, ktorý ich stále niekam pozýva na večeru. Chandler sa márne vyhovára, dokonca si vymyslí, že sa s Monicou rozišiel. Na Rachel pri jej tehotenstve pôsobia zmenené hormóny. Skoro každý muž, ktorého zahliadne, sa jej páči a predstavuje si, ako s ním strávi noc...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225101000 +0000" stop="20251225103500 +0000">
    <title>Priatelia IX (10)</title><desc>Chandler musí na Vianoce zostať v Tulse, pretože musí dokončiť jeden pracovný projekt. Skutočnosť, že mu bude pomáhať jeho pekná kolegyňa Wendy však Monicu nenecháva v pokoji. Zvlášť potom, čo sa dozvie, že Wendy pred niekoľkými rokmi skončila druhá v súťaži Miss Oklahoma. Kým Chandler pracuje na projekte, spomína na vianočné okamihy, ktoré v minulosti príjemne a šťastne prežil so svojimi priateľmi.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225103500 +0000" stop="20251225105500 +0000">
    <title>Joey II (12)</title><desc>Michael sa rozišiel s Abby, pretože nevedel, čo si od ich vzťahu sľubuje. Joey a Zach mu teda navrhnú výlet do Tijuany, kde sa všetci opijú, no Joey so Zachom najviac. Michael tam zbalí Mexičanku, ktorá na jeho šťastie nevie po anglicky. Ráno si nikto nič nepamätá. Nájdu iba kameru so svadbou, na ktorej najprv vyzerá, že si Michael zobral tú Mexičanku, no nakoniec zistia, že si Joey zobral Zacha...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225105500 +0000" stop="20251225111500 +0000">
    <title>Joey II (13)</title><desc>Joey nesie Alex do svojej izby a chcú sa spolu vyspať. Keď ide dole po šampanské, stretne Ginu a tá mu povie, že Alex ho miluje. Joey sa samozrejme zľakne a ju to urazí. Snaží sa mu vyhýbať, dokonca aj na jeho vianočný večierok príde len na 10 minút. Zrazu u Joeyho zazvoní kuriér a prinesie mu odkaz, že sa má pozrieť von oknom, kde uvidí, ako padá sneh, ktorý mu objednala Alex, ktorý mu objednala ešte pred incidentom. Keď sa jej chce ísť ospravedlniť, všimne si, že sa bozkáva s jeho kamošom Deanom...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225111500 +0000" stop="20251225114000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (11)</title><desc>Alan sa na kurze varenia zoznámi s krásnou ženou. Nasťahuje si ju do Charlieho domu, kde všetci vďaka jej kulinárskemu umeniu priberú. Keď Charlie s Alanom zistia, že Alanova nová priateľka je psychicky narušená a verí na Santu, rozhodnú sa s tým niečo urobiť.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225114000 +0000" stop="20251225120000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225120000 +0000" stop="20251225122500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VII (11)</title><desc>Sú tu Vianoce. Jake smutne pozerá po dievčatách na pláži, lebo jeho Celeste odišla na sviatky preč. Evelyn so sebou na oslavu privedie Martyho, bývalého televízneho producenta.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225122500 +0000" stop="20251225125000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IX (12/24)</title><desc>Sú tu Vianoce a Walden oznámi, že príde jeho matka. Alanovi padne do oka a začne ju baliť. Walden sa okrem toho dozvie zaujímavé tajomstvo zo svojho detstva.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225125000 +0000" stop="20251225131500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa X (11/23)</title><desc>Sú Vianoce a každý má naponáhlo. Walden a Billy sa musia rozhodnúť, či príjmu ponuku Marka Zuckerberga, ktorý chce dať celý majetok, aby vlastnil rozhodujúci podiel vo firme. Alanovi dochádza, že na sviatky si bude tento rok musieť vystačiť sám. A Walden ďalej pokračuje vo svojej tajnej identite Sama Wilsona, aby si udržal normálnu priateľku...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225131500 +0000" stop="20251225134000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XI (10/22)</title><desc>Alan naďalej randí s Paulou. Čoskoro sa ale zoznámi s jej bývalou ženou, s ktorou chodila, keď bola ešte muž. Jenny má za sebou známosť na jednu noc a silný pocit, že sa zamilovala. Je to však obojstranné?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225134000 +0000" stop="20251225140000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XII (8)</title><desc>Keď sa Alan a Walden dozvedia, že Louis neverí na Santa Clausa, rozhodnú sa ho presvedčiť o opaku. Chcú, aby zažil tie najkrajšie Vianoce. Najmú si herca, ktorý stvárni Santu a k stromčeku dajú kameru, aby ho natočila. Lenže, aké by to boli Vianoce bez komplikácii...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225140000 +0000" stop="20251225142500 +0000">
    <title>2 baby na mizine (10)</title><desc>Blíži sa Deň vďakyvzdania a majiteľ bistra Han sa ocitá pod tlakom. Max a Caroline mu totiž navrhnú, aby v tento deň nechal bistro otvorené pre bezdomovcov. On sa všetkou silou bráni, ale k dievčatám sa pridávajú aj ďalší zamestnanci bistra Oleg a Earl. Caroline sa snaží zahnať smútok tým, že sa učí od Max piecť. Tento rok totiž prežije prvé sviatky bez svojho otca, ktorý sedí vo väzení. Smútok ale zapláta nová brigáda. Potrebujú totiž nový mixér na cesto na mafiny, a preto sa prihlásia ako adeptky na Santu. Potom by totiž mohli mixér kúpiť so zamestnaneckou zľavou. Namiesto Santu ale dostanú rolu elfov a Caroline má problém obliecť si tento uletený kostým. Navyše sa rozhodla oznámiť deťom, že žiadny Santa neexistuje...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225142500 +0000" stop="20251225145000 +0000">
    <title>2 baby na mizine II (12/24)</title><desc>Vianoce sú predo dvermi, zákazníci stále nechodia a Max s Caroline nemajú peniaze na zaplatenie nájmu. Max v noci niekam zmizne, a keď ju Caroline sleduje, zistí, že predáva muffiny zákazníkom drogovej dílerky. Keď je potom svedkom razie, pochopí, aké je to nebezpečné.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225145000 +0000" stop="20251225152000 +0000">
    <title>2 baby na mizine IV (7)</title><desc>A sú tu Vianoce. Caroline si chce vziať pôžičku, aby mohli rozbehnúť predaj tričiek, ale Max nechce. Aby ju presvedčila, ide dať tričko do snobského butiku. Hneď je o ne záujem a dievčatá sú opantané budúcimi ziskami. Keď ich sklame firma na potlače, musia požadované tričká vyrobiť ich priatelia na čele so Sophie. Tá si na oplátku zažiada, že jej všetci budú pózovať v živom betleheme, aby porazila konkurenčnú Poľku.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225152000 +0000" stop="20251225154500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku II (11/23)</title><desc>Blížia sa Vianoce a Sheldon je šokovaný tým, že Penny mu kúpila darček. Teraz má veľký problém, aby zohnal darček primeranej hodnoty a reprezentujúci rovnakú mieru priateľstva.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225154500 +0000" stop="20251225160000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku III (11/23)</title><desc>Penny je rozčarovaná z toho, že na Vianoce príde Leonardova matka Beverly. Leonard jej to nechcel povedať, lebo sa bojí, ako matka zareaguje na fakt, že chodí so servírkou. Jediný, kto sa poteší je Sheldon. Ako sa ukáže, od posledného stretnutia ostal s Beverly v pravidelnom kontakte.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225160000 +0000" stop="20251225163000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (11)</title><desc>Chalani sa rozhodnú stráviť sobotný večer hraním hry. Nakoľko sa blížia Vianoce, ich téma je zachrániť Santa Clausa.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225163000 +0000" stop="20251225165500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VII (11)</title><desc>Sheldon odišiel domov, aby pomáhal pri domácom pôrode svojej sestry. Partia zdobí stromček a všetci sú nadšení, že pri tom nemusia dodržiavať žiadne jeho pravidlá. Potom sa všetci zamyslia nad tým, aký by bol ich život bez Sheldona.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225165500 +0000" stop="20251225172000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (11)</title><desc>Blížia sa Vianoce. Partia priateľov plánuje tradičný vianočný večierok. Nikomu sa však nechce pustiť do príprav. Až na Amy, ktorá má s večierkom veľkolepé plány. Leonard a Howard medzitým riešia problémy s holubom, ktorý uviazol v ich izolovanej miestnosti na elektrozariadenie, do ktorej sa nemalo dostať ani zrnko prachu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225172000 +0000" stop="20251225174500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (12)</title><desc>Kamaráti si rozprávajú, čo robili počas vianočných sviatkov. Sheldon a Amy išli za Sheldonovou matkou, aby jej povedali, že spolu bývajú. Mary z toho na Sheldonove prekvapenie mala radosť. Bála sa, že si jej extcentrický syn nikoho nenájde. To sa Sheldona dotkne. Amy sa mu nakoniec zverí, že to jeho matke prezradila už skôr.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225174500 +0000" stop="20251225185000 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (11)</title><desc>Do Hornej Dolnej sa vráti márnotratný syn – vedec svetového formátu a zároveň brat jedného z najznámejších Hornodolniakov!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225185000 +0000" stop="20251225193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225193000 +0000" stop="20251225215000 +0000">
    <title>Expendables: Nezničiteľní 3</title><desc>Nový tím, nový prístup, nová misia... A nadčasová dobrá rada: Nikdy nepover chlapca prácou pre chlapa. Barney Ross (Sylvester Stallone), Lee Christmas (Jason Statham) a zvyšok ich tímu čaká počas ich najnovšej misie stretnutie s Conradom Stonebanksom (Mel Gibson). Kedysi, pred malou večnosťou, bol Conrad Barneyho pravou rukou pri budovaní tímu nezničiteľných, no postupne sa z neho stal bezcharakterný obchodník so zbraňami, čo z neho, pochopiteľne, urobilo protivníka jeho niekdajších priateľov a spojencov. Preto zrejme neprekvapí, že si Conrad predsavzal ich pri prvej vhodnej príležitosti zničiť a rozdrviť na prach, Barney však má iné plány... Rozhodne sa pridať do hry novú, mladú krv a pá moderných zbraní! Za týchto okolností je absolútne jasné, že finálny boj niekdajších priateľov, z ktorých sa stali nepriatelia na život a na smrť, bude na jednej strane veľmi osobný, na strane druhej však tiež zároveň bojom mladých a dravých bojovníkov proti veteránom a modernej techniky proti starej škole, aký nemá obdoby...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225215000 +0000" stop="20251225234000 +0000">
    <title>Posledný skaut</title><desc>Najradšej by ich vyradili z hry - oni sú však opačného názoru. Aj preto si tanečnica Cory (Halle Berry) najíma súkromného detektíva Joea Hallenbecka (Bruce Willis), aby ju chránil. Jej priateľ Jimmy Dix (Damon Wayans) je hráč amerického futbalu v tíme, ktorého manažér Sheldon Marcone (Noble Willingham) lieta v korupčných aférach... Okrem Cory a Jimmyho zatiaľ o nich nikto nevie. Lenže tento zatiaľ neodhalený skorumpovaný funkcionár je pre bezpečnosť svojich nelegálnych zárobkov schopný všetkého - a ani Joe nestačí zabrániť vražde Cory! To už sa však s Joeom spojí Jimmy a v jej byte nachádzajú dôkazy, svedčiace o špinavých praktikách manažéra Marconeho, do ktorých je zapletený aj senátor. Joe má jednoducho smolu... Netrvá dlho a Marcone ho nechá uniesť, a vzápätí mu s pokojom v hlase oznámi, aký osud ho čaká! Je tu však aj Jimmy, ktorý Joea dostane z nastraženej pasce. Joe je odhodlaný Marconeho za každú cenu zničiť...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225234000 +0000" stop="20251225235500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251225235500 +0000" stop="20251226002500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226002500 +0000" stop="20251226012000 +0000">
    <title>Horná Dolná III (1)</title><desc>Hornú Dolnú zachváti kalamita! Ale tento rok je nejaká čudná...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226012000 +0000" stop="20251226031000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226031000 +0000" stop="20251226041000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251225041000 +0000" stop="20251225043500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225050500 +0000" stop="20251225053500 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225083000 +0000" stop="20251225090000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225093000 +0000" stop="20251225100000 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225101000 +0000" stop="20251225103500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225103500 +0000" stop="20251225105500 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225114000 +0000" stop="20251225121000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225121000 +0000" stop="20251225123500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225153000 +0000" stop="20251225161500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225161500 +0000" stop="20251225171500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225171500 +0000" stop="20251225174000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225174000 +0000" stop="20251225180000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225185500 +0000" stop="20251225191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225200500 +0000" stop="20251225203500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225203500 +0000" stop="20251225210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225210500 +0000" stop="20251225215500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225215500 +0000" stop="20251225225000 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225225000 +0000" stop="20251225225400 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226022500 +0000" stop="20251226024500 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226024500 +0000" stop="20251226031500 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226031500 +0000" stop="20251226034000 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226034000 +0000" stop="20251226041000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225043500 +0000" stop="20251225050500 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225053500 +0000" stop="20251225060000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225060000 +0000" stop="20251225063000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225063000 +0000" stop="20251225070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225070000 +0000" stop="20251225073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225073000 +0000" stop="20251225080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225080000 +0000" stop="20251225083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225090000 +0000" stop="20251225093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225100000 +0000" stop="20251225101000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225105500 +0000" stop="20251225114000 +0000">
    <title>Urbi et orbi</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225123500 +0000" stop="20251225130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225130000 +0000" stop="20251225140000 +0000">
    <title>Sedem starovekých divov sveta (2/3)</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225140000 +0000" stop="20251225143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225143000 +0000" stop="20251225150000 +0000">
    <title>Téma :24 - špeciál</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225150000 +0000" stop="20251225153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225180000 +0000" stop="20251225185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225191000 +0000" stop="20251225192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225192000 +0000" stop="20251225200500 +0000">
    <title>Sedem starovekých divov sveta (2/3)</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225225400 +0000" stop="20251225234500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225234500 +0000" stop="20251225235000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251225235000 +0000" stop="20251226002000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226002000 +0000" stop="20251226005500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226005500 +0000" stop="20251226012500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226012500 +0000" stop="20251226021500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226021500 +0000" stop="20251226022500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251225041000 +0000" stop="20251225050000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Zmätená seniorka: Na políciu zavolá žena, že sa jej stratila matka. Z nepochopiteľných dôvodov sa však rozhodla kontaktovať políciu až dve hodiny po jej stratení. Policajti matku trpiacu Alzheimerom nájdu v neďalekom parku, a pri jej prevoze naspäť domov si všimnú podliatiny na jej rukách. Hromadná bitka: Hneď dve policajné hliadky sa ponáhľajú na miesto, kde prebieha bitka medzi zlodejmi, ktorí sa snažili vniknúť do zabezpečeného objektu, a pracovníkmi bezpečnostnej služby. Po príchode sa policajti do hromadnej bitky zapoja a jedného z páchateľov zadržia. Toto využijú zvyšní traja zlodeji, ktorí sa dajú na útek. Polícia ich tak musí po rozľahlom areáli naháňať. Okradnutý bez zbrojáku: So žiadosťou o pomoc sa na políciu obrátil muž, ktorému boli z auta odcudzené veci. Po príchode policajtov sa prizná, že mal v odcudzenej taške nelegálne držanú zbraň, ktorú mu nedávno predal kamarát. Keďže je tento kamarát údajne jediným človekom, ktorý mohol vedieť, že sa v tej taške nachádza zbraň, policajti sa vydajú k nemu domov. Opitý senior: Vystrašená oznamovateľka zavolá na políciu s tým, že sa jej niekto snaží vlámať do domu. Po príchode na miesto policajti zistia, že sa jedná o opitého otca jedného zo susedov.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225050000 +0000" stop="20251225054000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Otčim: Hugo (25) upozorní políciu na krik u susedov. Jaro (47) zavádza hliadku, že sa dostal do potýčky s drogovo závislým chlapcom, o čom majú svedčiť aj zranenia na tvári. Vendeta: Hliadka zasiahne v konflikte dvoch mužov v podzemnom parkovisku. Henrich (41) tvrdí, že ho Viktor (45) bezdôvodne napadol. Viktor oponuje, že mu Henrich poškrabal auto, pretože dostal výpoveď. Kamerový záznam odhalí skutočného vinníka. Navlas rovnakí: Predavačka (28) obviní Pavla (16) z krádeže. Zastane sa ho zákazníčka Katarína (52), ktorá chlapca videla v opisovanom čase na inom mieste. Nesprávna fľaštička: Políciu privolá zdravotná služba. Veronike (17) prišlo zle po tom, čo užila neznámu drogu. Podozrenie smeruje k párty, ktorej sa Veronika zúčastnila. Tá to však odmieta s tým, že pila len čaj s tabletkami vitamínu C od brata.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225054000 +0000" stop="20251225062500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Odhalené fotky: Juraj (21) fyzicky zautočil v parku na študenta Adama (18). Po zásahu polície vysvetľuje, že to spravil v amoku, lebo Adam pridal na Facebook nahé fotky jeho sestry Kláry (17) – Adamovej ex-priateľky. Adam tvrdí, že nič také neurobil. Fotky však na Facebooku visia a polícia musí vypatrať, kto ich tam dal? Stratený chlapec: Polícia v neskorej hodine odchytí chlapca Olivera (5), ktorý zablúdil na ceste ku starej mame Emílii (59). U Emílie sa polícia dozvie, že jej dcéra Milka (33) jej celý deň nedvíha telefón. Polícia ide situáciu preveriť a v Milkinom byte je svedkom krvavej hádky Milky a jej muža Ota (38). Sexuálne obťažovanie na party: Podarí sa polícii rozlúsknuť prípad na bytovej party? Opitá Simona (18) tvrdí, že sa stala obeťou sexuálneho obťažovanie mladíka Kamila (24). Jej priateľ Róbert (21) na Kamila zaútočí, aj keď nie je jasné, či si Simona iba nevymýšľa, aby zakryla svoju neveru? Situáciu zhoršujú aj drogy, ktoré všetci užili, a ktorých zvyšok polícia na byte objaví. Biologický otec: Jonáš (38) privolá políciu na pedofila Vasila (39), ktorý na ich dvore obťažoval jeho dcérku Barborku (9). Situácia sa skomplikuje, keď na miesto dorazí Jonášova manželka Ľubica (36) a prizná, že Vasila pozná – je to jej bývalý priateľ, s ktorým sa rozišla tesne pred svadbou s Jonášom. Je Vasil skutočne pedofil, alebo je s Barborkou v nejakom príbuzenskom vzťahu?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225062500 +0000" stop="20251225071000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Neplnoletí: Barman privolá hliadku k prípadu, kde mu dvaja mladí ľudia zmizli bez platenia. Dievča si ale v zmätku zabudlo kabelku, takže jej nezostávalo nič iné, než sa po ňu vrátiť. Policajti tak onedlho nájdu aj jej priateľa, ktorý sa však dá na útek. Obaja sú totiž neplnoletí. Únos: Muž privolá políciu pre podozrenie z únosu. Videl, ako mladú dievčinu nejakí muži chytili a naložili do auta. Našťastie si zapamätal ŠPZ aj typ auta. Hliadka privolá zásahovú jednotku (PPU) a s ich pomocou muža dolapia tesne pred štátnou hranicou. Napadnutie od cyklistu: Policajná hliadka zbadá v noci dvoch ľudí na jednom bicykli. Bicykel je navyše neosvetlený. Ukáže sa, že muž na bicykli vezie svojho syna a nemieni sa o tom s policajtmi baviť, namiesto toho ich napadne. Pokus o samovraždu: Na dispečing volá zúfalý chlapec, že mu matka poslala SMS-ku, v ktorej sa s ním lúči, chce skončiť so životom. Hliadka na mieste zistí, že žena skutočne doma spísala list na rozlúčku, zjedla veľké množstvo liekov, ktoré zapila alkoholom. Spoločne s chlapcom okamžite vyrážajú ženu hľadať, ide doslova o minúty.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225071000 +0000" stop="20251225080000 +0000">
    <title>Blanca (9)</title><desc>Nanni sa pokúsi Blancu otráviť. Na policajnej stanici sa pozornosť sústredí na smrť mladej študentky Cateriny, ktorej telo sa našlo len v spodnej bielizni. Prípad znovu otvorí nevyriešenú otázku z Liguoriho minulosti a vynesie na povrch jeho konfliktný vzťah s matkou.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225080000 +0000" stop="20251225084500 +0000">
    <title>Blanca (10)</title><desc>Prípad Lorenzo sa komplikuje, vyšetrovanie nacistických artefaktov je len špičkou ľadovca v oveľa väčšej zločineckej sieti. Linneo zmizne a Blanca sa ho snaží nájsť.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225084500 +0000" stop="20251225101000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Duch minulých Vianoc</title><desc>Komisár Patterson si počas Vianoc spomenie na svoj vlastný prípad z roku 1977, lebo na sviatky príde na ostrov investigatívna youtuberka, ktorá vraj má nové skutočnosti o starom prípade zmiznutého dieťaťa. Podľa nejasnej fotky zistia podobu vraha, ktorý vyzerá ako duch smrti a podobá sa na obyvateľa ostrova. Nevilla na Vianoce nepríde navštíviť mama, lebo išla k jeho sestre, ktorá má rodiť. Ale na letisku popletú batožinu a zoznámi sa na parkovisku so Sophie...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225101000 +0000" stop="20251225105000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (11/24)</title><desc>Na námorníckej základni nakrúcajú reality show. Tri známe modelky cvičia ako vojaci. Majú všetky tréningy a žijú v ťažkých podmienkach. Avšak pri prehliadke nájdu jednu z nich mŕtvu na ostnatom drôte. Na mieste činu je množstvo novinárov, z čoho Gibbs nemá veľkú radosť. Ducky zistí, že modelka je mŕtva najmenej 5 hodín a drôt nebol príčinou smrti...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225105000 +0000" stop="20251225113500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (12/24)</title><desc>Tony so Zivou prechádzajú medzi lodnými kontajnermi. Keď po nich začne strieľať neznámy muž, schovajú sa do kontajnera. No bohužiaľ ich tam zamknú. Snažia sa odtiaľ dostať, avšak neúspešne a akoby to nestačilo, na mobile nemajú signál. Tony zistí, že tento kontajner meria menej ako by mal a nájde v ňom ďalšiu tajnú chodbu a v nej škatuľu plnú peňazí. Myslia si, že pašeráci už všetko vyložili, ale v tom sa kontajner pohne. NCIS sa domnievalo, že pašeráci prevážali zbrane, avšak v skutočnosti prevážali bomby!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225113500 +0000" stop="20251225123000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podozrivý muž na školskom dvore: Alojz (41) je rodičmi na školskom dvore obvinený z pedofílie. Alojz to popiera a ukazuje im fotky detí, ktoré spravil. Najčastejšie je medzi nimi dievča Hanka (8). Polícia zistí, že kedysi niečo mal s jej matkou Ivetou (34) a Hanka je možno jeho dcéra. Krádež auta – opustené dieťa: Kuchár Milan (34) a chyžná Petra (31) ukradnú osobné auto a chcú na ňom utiecť do zahraničia. V aute však nájdu malé dieťa, čo spustí medzi nimi hádku. Polícia nájde matku dieťaťa Máriu (29) a zistí, že ho celú noc nechala v aute. Dieťa prevezme sociálna pracovníčka pani Kováčiková (49). Domáce násilie: Pri hotelovom bazéne sa strhla šarvátka medzi mužmi Oskarom (41) a Karolom (28). Oskarova žena Hana (34) tvrdí, že bitku začal Karol a takmer jej muža zabil. Neskôr však vyjde na povrch, že príčinou konfliktu bol jej muž Oskar, ktorý ju týra.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225123000 +0000" stop="20251225133000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krutý sused: Polícia je privolaná zúfalou matkou Karin (38) na miesto, kde by mal byť údajne jej unesený syn Andrej (14) – k domu Imrich Zimu (66). Andrej sa vydal hľadať ich strateného psa a stopy ho zaviedli do Zimovho domu, v ktorom sa záhadne strácajú domáci miláčikovia zo susedstva. Nechcená návšteva: Noru (47) čaká po návrate z týždňovky v Rakúsku nemilé prekvapenie. Do jej bytu ju odmietnu pustiť agresívni muži Andrej (24) a Peter (19). Nora je v šoku a ešte viac ju znepokojuje, že sa nevie dovolať svojej dcére Kláre (19), ktorá ju mala doma čakať. Televízor vyhodený z okna: Milada (52) je takmer usmrtená televízorom vyhodeným z okna. Polícia pri preverovaní zistí, že vyletel z bytu manželov Simony (42) a Tibora (45), u ktorých sa rozpútala hádka po Tiborovej návšteve bytového nevestinca pani Silvie (47) a poschodie nižšie. Podozrivá zbierka peňazí: Dôchodkyňa Dagmar (65) bola okradnutá počas návštevy kaviarne pána Potockého (49). Nebudú mať prsty v tomto prípade študentky Vanda (17) a Michaela (16), ktoré navštívili kaviareň so zámienkou charitatívnej zbierky?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225133000 +0000" stop="20251225142500 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225142500 +0000" stop="20251225152000 +0000">
    <title>Bez stopy III (14)</title><desc>III. 14
Stratí sa poštová doručovateľka Rosie a jej dodávka sa nájde vykradnutá. Ukáže sa, že je zaslúžilá pestúnka, ktorú nedávno niekto obvinil zo zneužívania detí. Zistí sa tiež, že od sedemnástich mala matku vo väzení za vraždu jej nevlastného otca. Sama sa starala o dvoch bratov, z ktorých jeden, Manny, zomrel údajne pri autonehode. Je vrahom ten druhý?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225152000 +0000" stop="20251225161500 +0000">
    <title>Bez stopy III (15)</title><desc>Pri prepadnutí limuzíny je unesená mladá dedička Chelsea a vodič skončí v nemocnici. Únoscovia vyhlásili na internete hlasovanie, či má Chelsea žiť alebo nie. Než ju tím stačí nájsť, je hlasovanie na konci a páchateľ je pripravený dievča zabiť v živom vysielaní... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225161500 +0000" stop="20251225180000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočné pátranie</title><desc>Po smrti podnikateľa, ktorý spadne zo svojho balkóna do rokliny, zostane jeho rodina v šoku z jeho zlovestných posledných slov. Keď zmizne ich návšteva - mediálna marketérka, jej snúbenec po nej zorganizuje pátranie na ostrove. Tento rok za Nevillom príde mama a snaží sa robiť všetko pre to, aby už nebol sám.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225180000 +0000" stop="20251225185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (13/24)</title><desc>Žena sa snaží z kufra auta dovolať na NCIS a oznamuje im, že ju niekto uniesol. Ide o Amandu Wilknersovú, námornú dôstojníčku. Jej mobil sa už nedá vystopovať satelitmi, avšak operátor im dal približný 4 kilometrový úsek, kde sa môže zdržiavať. Ziva s Tonym idú prezrieť Wilknersovej dom. Wilknersová pracovala na operácii prevážajúcej nukleárne bomby a je jedna z tých, ktorí poznajú trasy. Ide o zradu alebo ju niekto naozaj uniesol?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225185500 +0000" stop="20251225195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (14/24)</title><desc>Spáč: Žena sa vracia z nákupov. Doma je hluk a dvere sú zamknuté, spolu so susedkou vojdú zadným vchodom a na gauči nájdu dve mŕtve aziatky. Gibbs oznámi tímu, že majú dvojnásobnú vraždu v Quanticu. Dom patrí námorníkovi a jeho žene, ktorá je jedna z mŕtvych. Na stene nájdu prasklinu v tvare pästi a Gibbs sa domnieva, že muž ženu bil. Ducky odhaduje čas smrti na 2-3 hodiny. NCIS má dočinenia s profesionálnym vrahom, pretože vraždy neboli ani tak vraždy, ale skôr popravy.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225195000 +0000" stop="20251225205000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Návrat domov - Vianočný prípad</title><desc>Humphrey a jeho tím čelia sérii bizarných „reverzných vlámaní“, pri ktorých páchateľ neodnáša cennosti, ale zanecháva v domoch zvláštne predmety. Jediný logický podozrivý? Santa Claus. Ako sa blížia Vianoce, vyšetrovateľov čakajú preteky s časom – musia odhaliť skutočného páchateľa skôr, než spôsobí ešte väčší chaos.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225205000 +0000" stop="20251225214500 +0000">
    <title>Bez stopy III (13)</title><desc>Z múzea prírody utečie autistický chlapec Ian a zmizne. V podozrení je jeho otec Daniel, ktorý sa len pred týždňom dozvedel, že Ian nie je jeho... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225214500 +0000" stop="20251225223500 +0000">
    <title>Bez stopy III (14)</title><desc>III. 14
Stratí sa poštová doručovateľka Rosie a jej dodávka sa nájde vykradnutá. Ukáže sa, že je zaslúžilá pestúnka, ktorú nedávno niekto obvinil zo zneužívania detí. Zistí sa tiež, že od sedemnástich mala matku vo väzení za vraždu jej nevlastného otca. Sama sa starala o dvoch bratov, z ktorých jeden, Manny, zomrel údajne pri autonehode. Je vrahom ten druhý?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225223500 +0000" stop="20251225231500 +0000">
    <title>Bez stopy III (15)</title><desc>Pri prepadnutí limuzíny je unesená mladá dedička Chelsea a vodič skončí v nemocnici. Únoscovia vyhlásili na internete hlasovanie, či má Chelsea žiť alebo nie. Než ju tím stačí nájsť, je hlasovanie na konci a páchateľ je pripravený dievča zabiť v živom vysielaní... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225231500 +0000" stop="20251225235500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (13/24)</title><desc>Žena sa snaží z kufra auta dovolať na NCIS a oznamuje im, že ju niekto uniesol. Ide o Amandu Wilknersovú, námornú dôstojníčku. Jej mobil sa už nedá vystopovať satelitmi, avšak operátor im dal približný 4 kilometrový úsek, kde sa môže zdržiavať. Ziva s Tonym idú prezrieť Wilknersovej dom. Wilknersová pracovala na operácii prevážajúcej nukleárne bomby a je jedna z tých, ktorí poznajú trasy. Ide o zradu alebo ju niekto naozaj uniesol?</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251225235500 +0000" stop="20251226004000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (14/24)</title><desc>Spáč: Žena sa vracia z nákupov. Doma je hluk a dvere sú zamknuté, spolu so susedkou vojdú zadným vchodom a na gauči nájdu dve mŕtve aziatky. Gibbs oznámi tímu, že majú dvojnásobnú vraždu v Quanticu. Dom patrí námorníkovi a jeho žene, ktorá je jedna z mŕtvych. Na stene nájdu prasklinu v tvare pästi a Gibbs sa domnieva, že muž ženu bil. Ducky odhaduje čas smrti na 2-3 hodiny. NCIS má dočinenia s profesionálnym vrahom, pretože vraždy neboli ani tak vraždy, ale skôr popravy.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226004000 +0000" stop="20251226012500 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226012500 +0000" stop="20251226035000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226035000 +0000" stop="20251226044000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež v obchode: Manželia Rado (32) a Paula (28) sú obvinení vedúcim obchodu s elektronikou pánom Polákom (47), že niečo v jeho predajni ukradli. Obaja sa bránia, že nič neukradli, polícia sa však rozhodne preskúmať kočík s ich dieťaťom, či sa v ňom nejaký kradnutý tovar nenachádza. Agresívny revízor: Polícia musí riešiť hádku medzi revízorom Rudolfom (52) a študentkou Martinou (23), ktorá tvrdí, že jej dal neprávom pokutu. Na jej strane stojí aj dôchodkyňa Eleonóra (61), ktorá tiež tvrdí, že dostala neprávom pokutu. Podarí sa polícii zistiť, kto hovorí pravdu a kto klame? Alkoholická matka: Mladá mamička Táňa (29) pod vplyvom alkoholu bije svojho syna Jurka (11). Jej matka Zuzana (59) sa ju snaží zastaviť, ale sama sa stane terčom jej útoku. Polícia zistí, že Táňa dlhodobo zanedbáva Jurka, a ten musí ísť bývať k babke Zuzane.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251225041000 +0000" stop="20251225050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225050000 +0000" stop="20251225061000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225061000 +0000" stop="20251225063000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (12)</title><desc>Blížia sa Vianoce a JT sa musí vzdať plánov na lyžiarsky výlet. Namiesto toho musí strpieť prítomnosť dotieravej tety Edny. Celá rodina dostáva veľkú lekciu z medziľudských vzťahov.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225063000 +0000" stop="20251225081000 +0000">
    <title>Angelika a kráľ</title><desc>Po smrti Filipa zavolá Ľudovít XIV. Angeliku späť na dvor a poverí ju diplomatickou úlohou... Vďaka svadbe s krásnym markízom de Plessis-Belliere sa Angelika (Michéle Mercier) opäť stala markízou a dvornou dámou jeho veličenstva vo Versailles. Kráľ Ľudovít XIV. (Jacques Toja) ju po tom, čo Filip (Claude Giraud) padol vo vojne, zavolá späť na dvor a poverí diplomatickou úlohou. Angelika sa tak dostáva do mnohých nebezpečenstiev, stáva sa súčasťou travičskej aféry, no napriek tomu vo Versailles spoznáva mnohé osobnosti tamojšej kultúry...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225081000 +0000" stop="20251225085500 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (1)</title><desc>Originálny sci-fi seriál z pera Miloša Macourka a v réžii Václava Vorlíčka o lietaní, kúzelnom modrom kameni a úžasných vynálezoch. Jedného rána cestou do školy zakopol Čestmír Trnka o Modrý kameň a ocitol sa náhle na Planéte kvetov. Zažil tu neuveriteľné veci a priniesol si odtiaľ semienka, z ktorých vypestoval kvety, ktorých vôňa mu dala schopnosť starnúť a lietať. Také možnosti, ako iste uznáte, musel Čestmír využiť. Ale už prvý večerný let do školy pre dôležité načúvadlo, ktoré učiteľka Klepáčová zhabala spolužiakovi Davidovi, signalizuje, že kúzelné kvety prinesú Čestmírovi aj celej jeho rodine nemalé problémy. Ústredný hrdina, malý žiačik Čestmír Trnka, sa prostredníctvom zázračného meteoritu, o ktorý zakopne pri ceste do školy, dostane na Planétu kvetín. Prinesie si odtiaľ aj zázračné semienka dvoch kvetín. Vyrastú z nich krásne kvety. Vôňa prvého mu umožní lietať a druhý zase z neho za okamih spraví dospelého človeka, ktorý vyzerá presne rovnako, ako jeho otec, pracovník výskumného ústavu. Zo zdvojenia pána Trnku, samozrejme, vyplynie množstvo humorných situácií.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225085500 +0000" stop="20251225094000 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (2)</title><desc>Zatiaľ čo si Čestmír so spolužiakmi užívajú kúzelnú moc kvetiny, dôjde v holičstve k poľutovaniahodnej udalosti. Syn holiča Blechu zničil profesorovi Langmajerovi nenahraditeľný vedecký materiál...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225094000 +0000" stop="20251225111000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró II (1/2)</title><desc>Fantaghiró a Rumualdo sa pripravujú na svoje manželstvo. Čierna kráľovná je ale zhnusená ich oddanou a hlbokou láskou a zajme jej otca. To jej však nestačí a začaruje Rumualda, aby miloval ju a mala ho len pre seba. Fantaghiró však pomáha Biela čarodejnica. Ďalšie osudy krásnej Fantaghiró.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225111000 +0000" stop="20251225124000 +0000">
    <title>Orlie pierko</title><desc>Pokračovanie životných osudov hrdinov filmu Medená veža, chatárov z tatranskej stratenej doliny. Valér (Ivan Rajniak) je so svojím priateľom (Ivan Mistrík) prepustený z väzenia. Obaja boli odsúdení za pašovanie tovaru z Poľska. Po dvoch rokoch sa vracajú domov a majú radosť aj strach. Nevedia, ako ich privítajú tí, ktorých už dlho nevideli. Ich najväčším prianím je, aby zima nebola dlhá a oni sa mohli vrátiť na chatu v Stratenej doline. V miestnej krčme stretnú nadporučíka Pardeka (Vladimír Müller), vďaka ktorému sa dostali za mreže. Podnapitý Valér sa mu vyhráža, že s pašovaním neskončí, dokonca mu tovar prenesie priamo pred očami a ani o tom nebude vedieť. Dvojica priateľov sa vypraví na tatranskú chatu. Tu ich už čaká sedemnásťročná Antónia, ktorá ušla z domu. Je zamilovaná do Valéra a vystríha ho pred plánovanou kontrolou Pardeka. Pre nepriaznivé počasie u nich prenocuje. Na druhý deň ich navštívi Pardek a skôr, ako odvedie hľadanú Antóniu domov, im oznámi, že musia okamžite opustiť podnikovú chatu, inak na nich podá trestné oznámenie. Nevie im zabudnúť, že ho verejne zosmiešnili. Sklamaní priatelia ho síce poslúchnu a zamestnajú sa v prvej práci, ktorá im príde do cesty, ale zároveň sú pripravení pomstiť sa mu. Pardek im vzal to najcennejšie a to mu nemôžu odpustiť...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225124000 +0000" stop="20251225132000 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (11)</title><desc>Sam zostrojí zariadenie, ktoré s pomocou ultrazvukových vĺn znemožní Priorovi využívať jeho nadľudské schopnosti. Zariadenie najprv nefunguje, ale po nájdení správnej frekvencie stráca Prior svoje schopnosti. Je mu odobratá krv, vďaka ktorej snáď bude liek dokončený, a Daniel sa ho pokúsi obrátiť proti Orijom.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225132000 +0000" stop="20251225141500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (12)</title><desc>Mitchell sa ráno prebudí celý od krvi a hneď je obvinený z vraždy, na ktorú si spomína. Zavraždil doktorku, ktorá pracovala so zariadením, ktoré umožňovalo implantovať do mozgu človeka cudzie spomienky. Mithell zistí, že spomienka na vraždu je falošná a musí nájsť skutočného vraha.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225141500 +0000" stop="20251225151000 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (3)</title><desc>U Blechů vykvitla kvetina dobrá. Tí v eufórii rozdajú polku bytu, ale keď Oskar zistí, že prišiel o svoje veci, vyhodí kvetinu dobre na smetisko. Nájdu ju Čestmír s Davidom a odnesú ju do školy...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225151000 +0000" stop="20251225160500 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (4)</title><desc>Vďaka kúzelným kvetom získali Blechovci výsadné postavenie v meste. Holič Blecha úspešne konkuruje profesionálnym lekárom, jeho syn Oskar sa stal vedúcim Ústavu pre zdokonaľovanie človeka...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225160500 +0000" stop="20251225174500 +0000">
    <title>Neskrotná Angelika</title><desc>Keďže Angelika už vie, že jej milovaný Joffrey žije, rozhodne sa ho nájsť - za každú cenu! Po tom, ako Angelike (Michéle Mercier) sklamaný kráľ Slnko, ktorého milostné návrhy odmietla, prezradil, že jej milovaný Joffrey de Peyrac (Robert Hossein) nebol upálený, ale unikol, rozhodne sa ho Angelika nájsť za každú cenu! Ujde z Paríža, svojich synov nechá u pestúnky a spolu s čudáckym Davarym (Pasquale Martino) sa najprv vydá na ostrov des Langoustiers, kde by sa podľa stôp mohol Peyrac ukrývať, a potom cestuje na palube kráľovskej lode na Sardíniu. Prežije útok pirátov, zúrivosť zvrhlého dobrodruha markíza d&#39;&#39;Escrainville (Roger Pigaut) i trh s otrokmi, na ktorom má byť predaná. Statočne odoláva vášnivým ponukám okúzlených mužov i pokusom o znásilnenie, stále verná svojmu mužovi. Ich vytúžené stretnutie sa však skončí celkom inak, ako si obaja predstavovali - Peyracov úkryt totiž prezradia a Angeliku unesú!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225174500 +0000" stop="20251225193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró II (2/2)</title><desc>Fantaghiró a Rumualdo sa pripravujú na svoje manželstvo. Čierna kráľovná je ale zhnusená ich oddanou a hlbokou láskou a zajme jej otca. To jej však nestačí a začaruje Rumualda, aby miloval ju a mala ho len pre seba. Fantaghiró však pomáha Biela čarodejnica. Ďalšie osudy krásnej Fantaghiró.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225193000 +0000" stop="20251225200000 +0000">
    <title>Krok za krokom V (11)</title><desc>JT sa od svojich spolupracovníkov dozvedá skutočný význam Vianoc. Frank spôsobí hádku so susedmi.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225200000 +0000" stop="20251225221000 +0000">
    <title>Majster kat</title><desc>Rybára Richardusa a kata Emila spája dlhoročné priateľstvo, ale aj nešťastná láska k jednej žene - krásnej Milici. Zlom nastane, keď si Milicu vyberie turecký paša do svojho háremu. Pod tlakom udalostí Emil Richardusa zradí a priateľstvo nahradí nenávisť... Dramatický príbeh o rivalite medzi dvoma bývalými priateľmi sa odohráva v období vpádu Turkov na Slovensko. Dvoch priateľov, rybára Richardusa (Štefan Kvietik) a posledného bratislavského kata Emila Targa (Vlado Müller), spája dlhoročné priateľstvo, ale aj nešťastná náklonnosť k jednej žene Milici. Medzi statočným rybárom a chvastúnskym katom, ktorý sa často a veľmi rád potužoval alkoholom, nastal zlom, keď si milovanú Milicu vybral turecký paša do svojho háremu. Utrpenie ľudí sa stupňovalo a Turci v snahe zabrániť stupňujúcej sa revolte sa na výstrahu rozhodli popraviť najvplyvnejších - miestneho kňaza a rebelantov Richardusa a Emila. Pod tlakom veľkej lásky, závisti a nešťastných udalostí Emil zradí priateľa Richardusa a medzi bývalými priateľmi vzniká nenávisť...</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225221000 +0000" stop="20251225224000 +0000">
    <title>Krok za krokom V (11)</title><desc>JT sa od svojich spolupracovníkov dozvedá skutočný význam Vianoc. Frank spôsobí hádku so susedmi.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225224000 +0000" stop="20251225233000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (21)</title><desc>Cleo a Carla sa dostanú do konfliktu po tom, čo sa Reese zraní počas toho, ako sa o neho starala Cleo. Weaverová a Kovač nedokážu zachrániť ženu s mentálnym postihnutím, ktorá bola jediným opatrovníkom svojej dcéry. Abby absolvuje terapiu so svojou matkou a prizná sa jej, že sa bojí mať deti, pretože by mohli zdediť bipolárnu poruchu. Weaverová oznámi Carterovi aj Chen, že ani jeden z nich sa nestane budúcoročným hlavným rezidentom. Weaverovú raní zistenie, že Legaspiová si už našla novú partnerku. Greene nechá sedemročného chlapca, obeť týrania, umiestniť do ochranného opatrovníctva – a tým si proti sebe poštve jeho otca Dereka Fossena.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251225233000 +0000" stop="20251226001500 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (22)</title><desc>Cleo rozbije ampulku s krvou pacienta trpiaceho ochorením AIDS a črep z nej jej poraní kožu. Carter dáva Chen pozitívne kolegiálne hodnotenie a podáva si žiadosť o prácu do inej nemocnice. Kovač bez Abbyinho vedomia odošle jej prihlášku na návrat na lekársku fakultu. Počty obetí rastú, keď ozbrojený šialenec zabije a zraní viac než tucet ľudí. Greene si uvedomí, že útočníkom je Derek Fossen – otec chlapca, ktorého nechal umiestniť do ochranného opatrovníctva. Fossen po vražde pestúnov a prestrelke skončí v rukách polície a so zraneniami je privezený do nemocnice. Greene ho preváža na operáciu. Keď zostane s pripútaným masovým vrahom sám vo výťahu, nechá ho upadnúť do zástavy srdca – a núdzovú resuscitáciu zámerne nezačne.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226001500 +0000" stop="20251226004000 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226004000 +0000" stop="20251226023500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226023500 +0000" stop="20251226032000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226032000 +0000" stop="20251226050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>25.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>