<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20241229054000 +0000" stop="20241229060500 +0000">
    <title>Vytvorila dedina - Tancuje mesto</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229073000 +0000" stop="20241229083500 +0000">
    <title>Hrady: Tajomstvá, záhady a legendy (2/4)</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229142000 +0000" stop="20241229155500 +0000">
    <title>Světáci</title><desc>Traja vidiecki fasádnici pracujú v Prahe na obnove domov. Láka ich nočný život veľkomesta, ale ich prvá návšteva luxusného podniku Diplomat Grill nedopadne najlepšie a napokon musia utiecť. Ani to ich však neodradí. Dajú si ušiť kvalitné obleky a na výučbu spoločenskej výchovy si najmú bývalého učiteľa tanca Dvorského. Keď ich Dvorský považuje za dostatočne pripravených, vydajú sa opäť do Diplomat Grillu, kde sa zoznámia s troma slečnami. Netušia, že sú to ženy na love bohatých pánov, ktoré majú za sebou podobnú spoločenskú prípravu od šatniarky, ktorá im zároveň poskytuje byt na ich "zárobkové aktivity."</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229173000 +0000" stop="20241229174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229185000 +0000" stop="20241229190000 +0000">
    <title>Slovo</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229191000 +0000" stop="20241229201000 +0000">
    <title>Popstory II (6/6)</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229113000 +0000" stop="20241229114000 +0000">
    <title>Necelebrity</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229114000 +0000" stop="20241229115000 +0000">
    <title>Trochu inak - hudobný špeciál</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229083500 +0000" stop="20241229093000 +0000">
    <title>Vábenie výšok - Ivan Gálfy</title><desc>„Do Himalájí sme začali jazdiť po priekopníkoch himalájskeho lezenia v 50-tych a 60-tych rokoch. Aj napriek tomu sa nám podarilo do vývoja horolezectva výrazne prispieť. Išlo mi tiež o to, aby sme urobili dobré meno našej krajine. Škoda, že sa na naše výkony nepodarilo nadviazať. Nech sa nikto nehnevá, ale ak niekto vyjde napríklad na Broad Peak normálkou, je to len turistika. Ako keď vyjde vysokohorský turista zo Smokovca na Gerlach. Keď sa ale urobí nová cesta, prvovýstup – je to niečo, na čo sa nezabudne, čo sa zapíše do histórie... .“ Ivan Gálfy</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229123000 +0000" stop="20241229142000 +0000">
    <title>Silvester 1966</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229155500 +0000" stop="20241229173000 +0000">
    <title>Štipku soli (2/3)</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229174000 +0000" stop="20241229175000 +0000">
    <title>Záhradka pod hviezdami</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229175000 +0000" stop="20241229180000 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229180000 +0000" stop="20241229182500 +0000">
    <title>Dráčik Zog</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229182500 +0000" stop="20241229185000 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229201000 +0000" stop="20241229212500 +0000">
    <title>Hoří, má panenko</title><desc>Veľkolepý požiarnický ples od začiatku sprevádza množstvo omylov a komických nehôd. Plesový výbor si spočiatku láme hlavu s miznutím cien z tomboly, potom s výberom kandidátok do súťaže, v ktorej sa má zvoliť kráľovná krásy a napokon i s organizáciou samotnej súťaže. Tú totiž náhle preruší požiarnická siréna. Staručký postihnutý chalupár sa už iba prizerá márnemu boju hasičov so živlom. Nešťastník dostane čudnú zbierku - žreby do plesovej tomboly, medzičasom kompletne vykradnutej. Táto spočiatku úsmevná, groteskná komédia o dedinských ľuďoch graduje až do horkého podobenstva o malomeštiactve, formalizme a bezcitnosti k druhým.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229212500 +0000" stop="20241229230700 +0000">
    <title>Mimořádná událost</title><desc>Malebnou českou krajinou prechádza motorový vláčik. Náhle sa pokazí a rušňovodič musí vystúpiť aby poruchu opravil. V tej chvíli sa však vlak, stojaci v miernom svahu, samovoľne rozbehne. Cestujúci si čoskoro uvedomia, že vlak sa pohybuje, ale opačným smerom. Ich protesty sú zbytočné, keď násilím otvoria dvere na rušňovodičovej kabíne, zistia, že vlak nikto neriadi...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229230700 +0000" stop="20241229230900 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229060500 +0000" stop="20241229070000 +0000">
    <title>Boli sme na priadkach</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229070000 +0000" stop="20241229073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229190000 +0000" stop="20241229191000 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229093000 +0000" stop="20241229103000 +0000">
    <title>Bohoslužba</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229103000 +0000" stop="20241229113000 +0000">
    <title>Jana Eyrová (2/4)</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229115000 +0000" stop="20241229123000 +0000">
    <title>Zaprášené histórie Ema Bohúňa</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20241229230900 +0000" stop="20241230002000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20241229050000 +0000" stop="20241229051000 +0000">
    <title>Meduška</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229051000 +0000" stop="20241229052500 +0000">
    <title>Čin-Čin</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229052500 +0000" stop="20241229064500 +0000">
    <title>Leo Da Vinci - Misia Mona Líza</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229064500 +0000" stop="20241229074500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Popoluška</title><desc>Klasický príbeh o Popoluške, ktorú zlá macocha so svojimi dvoma dcérami trýznia tými najťažšími domácimi prácami. Keď však príde čas kráľovského bálu, kde si mladý princ má vybrať svoju nastávajúcu, Popoluška dostane možnosť sa bálu zúčastniť vďaka zázraku, ale pod podmienkou, že pred polnocou odíde. Kúzlo totiž po polnoci prestáva účinkovať...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229090500 +0000" stop="20241229102000 +0000">
    <title>Pod jezevčí skálou</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229102000 +0000" stop="20241229120000 +0000">
    <title>Sedem jednou ranou</title><desc>Slovenská filmová rozprávka na motívy bratov Grimmovcov o šikovnom a statočnom krajčírikovi, ktorý si zaumienil, že zdolá všetky prekážky, ak dokáže skoliť sedem múch jedným fúknutím...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229120000 +0000" stop="20241229130000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Soľ nad zlato</title><desc>Mladá princezná Amélia nájde nádherný soľný kryštál. Keď sa jej otec - Kráľ, opýta ako veľmi ho má rada, odpovie mu, že tak veľmi, ako soľ. Ten sa rozhnevá a vyženie ju z kráľovstva.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229130000 +0000" stop="20241229144500 +0000">
    <title>Svätojánsky venček</title><desc>Svadba princeznej Veronky s bohatým ženíchom má zachrániť kráľovstvo, ktoré schudobnelo kvôli bláznivým vynálezom svojho panovníka. O jej ruku sa uchádzajú veľmi zvláštni pytači, medzi ktorými šíri hrôzu čierne Knieža. Ten vlastní čarovný plášť, ktorý ukradol svojej matke Morene a s jeho pomocou sa snaží získať moc v kráľovstve. Jeho sokom v láske sa stane chudobný kuchár Ondro. Ondrovou túžbou je byť pltníkom, no keď k nemu rieka doplaví čarovný svätojánsky venček, ktorý hodila do vody Veronka, rozhodne sa ju Ondro vypátrať. Tak sa začína boj o záchranu lásky aj kráľovstva.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229144500 +0000" stop="20241229162500 +0000">
    <title>Anjel Pána 2</title><desc>Anjel Petronel stále pracuje pri Nebeskej bráne, ale je presvedčený, že by si zaslúžil lepšiu službu. Jeho večný pokušiteľ čert Uriáš začne Petronela nabádať, aby sa trochu usiloval. Stačí odtrhnúť jabĺčko zo stromu Poznania a bude vedieť to, čo vie len Boh! A cesta k zaslúženému uznaniu bude voľná. Hádka Petronela s Uriášom o jablko Poznania sa ale skončí neslávne. V potýčke sa vzácne ovocie skotúľa na Zem. Popletený anjel a jeho kamarát čert-pokušiteľ musia ísť rýchlo jablko Poznania hľadať a priniesť ho späť. V predvečer sviatku svätého Mikuláša sa zamotajú do podivuhodných udalostí. Stretávajú sa s malou Anežkou a jej krásnou mamičkou Magdalénou, partiou nepoctivých koledníkov, vydriduchom Košťálom aj sympatickým Párkarom. Skôr ako sa im podarí jablko nájsť a vrátiť tam, kam patrí, musia podstúpiť veľké dobrodružstvo a zažiť niekoľko nebezpečných situácií. Nakoniec po niekoľkých tvrdých skúškach naši hrdinovia zisťujú, že cesta k poznaniu vedie predovšetkým cez seba samého, cez objavenie sily priateľstva, lásky a schopnosti odpustenia.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229162500 +0000" stop="20241229180000 +0000">
    <title>Poslušně hlásím</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229185500 +0000" stop="20241229191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229193000 +0000" stop="20241229204500 +0000">
    <title>Sváko Ragan (3/3)</title><desc>Scenárista Bedřich Voderka s režisérom Martinom Ťapákom obrátili pohľad v tretej a poslednej časti filmu aj na túto dôležitú časť sváčkovho života. Sváko Ragan má už dospelého syna Ščevána, ktorého treba dôkladne priučiť otcovskému garbiarskemu remeslu a najmä zasvätiť ho do fígľov "gšeftovania s partiékou". Dcéra Juda je zasa pomaly zrelá na vydaj a treba sa rozhodnúť pre toho najlepšieho pytača, čo iste nie je jednoduché.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229221000 +0000" stop="20241229234500 +0000">
    <title>Srdečne vás vítame</title><desc>Jean-Etienne Fougerole (Christian Clavier) je rešpektovaná osobnosť francúzskej literárnej scény, intelektuál a humanista, ktorý žije vo svojom svete po boku svojej bohatej manželky celkom odtrhnutý od skutočnosti. V televíznej diskusii sa preto nechá názorovým oponentom vyprovokovať k neuváženému kroku - verejne sa zaviaže, že je ochotný u seba doma ubytovať akúkoľvek rómsku rodinu, ktorá zazvoní pri bráne jeho sídla. Dokonca nadiktuje i svojou adresu. Zvonček zazvoní ešte v ten istý deň...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229234500 +0000" stop="20241229234700 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241230003500 +0000" stop="20241230010000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241230031500 +0000" stop="20241230045000 +0000">
    <title>Hrátky s čertem</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229074500 +0000" stop="20241229090500 +0000">
    <title>Tri životy</title><desc>Keď traja vojaci zbehnú z boja, ukryjú sa v zrúcanine starého hradu. To ešte netušia, čo ich tam bude čakať: Uprostred najväčšej sály je pripravený prestretý stôl a na ňom plno pokrmov. Hladní vojaci sa vrhnú na jedlo. To už ale do miestnosti vchádzajú tri dievčatá. Aj keď sú zahalené, je zjavné, že sú to krásavice. Ponúknu vojakom, aby na hrade zostali - pod jednou podmienkou: musia s dievčatami stráviť jednu noc - ale nesmú im poodhaliť ich závoj a nesmú sa ich ani raz dotknúť...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229180000 +0000" stop="20241229185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229191500 +0000" stop="20241229192000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Loto, Joker, Loto 5 z 35</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229192000 +0000" stop="20241229193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229204500 +0000" stop="20241229221000 +0000">
    <title>Drž hubu!</title><desc>Ruby (Jean Reno), je ostrieľaný zločinec, jedna akcia mu však nevyjde podľa jeho predstáv a tak sa dostane do väzenia. Tam sa zoznámi s Quentinom (Gérad Depardieu), urozprávaným dobrákom, ktorému to však trošku pomalšie myslí. Quentin k novému priateľovi hneď priľne tak, že ten sa ho ani po úteku z väzenia nedokáže zbaviť...začína sa naháňačka plná komických situácií...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241229234700 +0000" stop="20241230003500 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241230010000 +0000" stop="20241230022500 +0000">
    <title>Drž hubu!</title><desc>Ruby (Jean Reno), je ostrieľaný zločinec, jedna akcia mu však nevyjde podľa jeho predstáv a tak sa dostane do väzenia. Tam sa zoznámi s Quentinom (Gérad Depardieu), urozprávaným dobrákom, ktorému to však trošku pomalšie myslí. Quentin k novému priateľovi hneď priľne tak, že ten sa ho ani po úteku z väzenia nedokáže zbaviť...začína sa naháňačka plná komických situácií...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20241230022500 +0000" stop="20241230031500 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20241229041000 +0000" stop="20241229050000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (1)</title><desc>Po Martinovej smrti sa Frasier vráti do Bostonu na prednášku a na návštevu svojho syna. Frasier Crane sa vráti do Bostonu, aby sa postavil tvárou v tvár ďalšej kapitole svojho života, v ktorej ho čakajú nové výzvy, nové vzťahy a jeden či dva staré sny, ktoré si chce konečne splniť. Krátko po smrti svojho otca Martina Cranea, po skončení takmer dvadsaťročného vzťahu so Charlotte a slávnej chicagskej televíznej šou sa psychiater Frasier Crane (Kelsey Grammer) vrátil do Bostonu v nádeji, že sa mu podarí nadviazať lepší vzťah so svojím synom Frederickom (Jack Cutmore-Scott), ktorý je teraz bostonským hasičom. Za týmto účelom Frasier prijíma profesúru na Harvardovej univerzite, kupuje Freddyho bytový dom a sťahuje sa doň a s pomocou svojej rodiny, priateľov a nových kolegov sa Frasier púšťa do svojho „tretieho dejstva“.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229050000 +0000" stop="20241229070500 +0000">
    <title>Správa vo fľaši</title><desc>Theresa sa do Garreta zaľúbila skôr, ako sa spoznali – keď čítala listy venované jeho nebohej manželke... Nedávno ovdovelý Garret Blake (Kevin Costner) sa pokúša vyrovnať so smrťou svojej milovanej manželky Catherine naozaj svojským spôsobom: píše jej dojemné ľúbostné listy, ktoré potom zatvára do prázdnych fliaš a hádže do oceánu! Jedného dňa jednu z týchto fliaš nájde vyplavenú na pláži rozvedená mama malého Jasona (Jesse James), pôvabná reportérka Theresa Osborneová (Robin Wright Penn) – a jej obsah ju natoľko chytí za jej ťažko skúšané srdce, že sa rozhodne autora tohto nádherného, a zároveň neuveriteľne zúfalého vyznania za každú cenu nájsť. Netuší, že nájde oveľa viac, ako pôvodne dúfala – no nielen to...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229070500 +0000" stop="20241229085000 +0000">
    <title>Kráľovské Vianoce</title><desc>Keď Allie príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Keď Allie Evansová (Danica McKellar) príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Allie po svojom príchode zistí, že sa dievča volá princezná Theodora (Ellie Botterill) a jej otec Maximillian (Rupert Penry-Jones) je kráľom Winshire. Kráľ Allie upozorní na princezninu neúctu k autoritám a sklony „terorizovať“ svoje okolie, čo sa po smrti jej matky výrazne zhoršuje. Kým medzi Allie a Maxom preskočí iskra, z guvernantky a princeznej sa napriek všetkým očakávaniam rýchlo stanú priateľky. Grófka Celia (Alexandra Evans) však trvá na tom, aby sa kráľ znovu oženil. Dokáže sa Max postaviť za svoje city k Allie a zaistiť tak všetkým (alebo aspoň väčšine) šťastné Vianoce?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229085000 +0000" stop="20241229093500 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (2)</title><desc>Do mesta prišla filmová spoločnosť, ktorá vyhlási konkurz na jedu z vedľajších dievčenských rolí. Do konkurzu sa teda prihlási Karen, aby sa preslávila, Al, aby sa pobavila, a tiež Dana, ktorá túži po honorári. Karen svoj herecký výkon tak trochu preženie a Dana dá režisérovi feministickú prednášku, takže neuspejú, ale Al sa chová úplne prirodzene a režisér sa rozhodne obsadiť ju. Al je herectvom priam nadšená, najradšej by hneď odišla do Hollywoodu, čo jej Frank s Carol samozrejme zatrhnú. Al musí najprv zmaturovať, až potom jej budú otvorené brány do sveta filmu.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229093500 +0000" stop="20241229101000 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (3)</title><desc>Spoločný romantický večer Franka a Carol je nečakane prerušený. Vtrhne k nim zúfalá Dana, ktorá si myslí, že jej je Rich určite neverný.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229101000 +0000" stop="20241229105500 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (4)</title><desc>J. T. je v zúfalej situácii, rád by si niekde privyrobil, ale všetky jeho pracovné príležitosti končia katastrofou. Jeho priateľka, automechanička Sam, mu ale zoženie prácu v autoservise. Avšak aj tento J. T.-ho pokus končí fiaskom. Sam musí J. T.-ho okamžite vyhodiť. J. T. je rozčúlený, jeho city sú ranené, je presvedčený, že ho nikto nemá rád a nikto ho nepoľutuje. Carol mu ale vysvetlí, že ak sa Sam neospravedlní, mohol by ju stratiť. Nakoniec sa J. T. so Sam uzmieri a dokonca si nájde takú prácu, pri ktorej nehrozí žiadne nebezpečenstvo pohromy.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229105500 +0000" stop="20241229133000 +0000">
    <title>Náhodné stretnutie</title><desc>Policajný detektív Dutch Van Den Broeck (Harrison Ford) sa stretne s emancipovanou senátorkou Kay Chandlerovou (Kristin Scott Thomasová) pri leteckom nešťastí, kde tragicky zahynuli ich životní partneri. Obaja sa vybrali na tajný výlet, pričom namiesto na Floride skončili v ľadových vodách oceánu neďaleko Washingtonu. Dutch a Kay sú zúfalí nielen od žiaľu, ale aj zo zistenia, že obaja boli rafinovane podvádzaní. Detektív sa ako posadnutý snaží vypátrať všetky detaily o tajnom živote svojej manželky a zdrvená senátorka, ktorá vždy pôsobila ako silná žena, sa všemožne snaží nedať svetu najavo svoju bolesť. Spoločné nešťastie je spoľahlivým základom ich vzájomnej sympatie a vrúcnej náklonnosti. Obstojí však citový vzťah, ktorý vzišiel z krutého náhodného stretnutia, v tvrdej skúške rozumu? Senátorka Chandlerová chce totiž znovu kandidovať a aféra s Dutchom jej preferencie určite nezlepší...
Režisérom filmu je Sydney Pollack, autor mnohých vynikajúcich filmov, vrátane oscarových titulov Tootsie a Spomienky na Afriku - ktorý získal až sedem Oscarov.
prinutili</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229133000 +0000" stop="20241229142500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229142500 +0000" stop="20241229171500 +0000">
    <title>Gejša</title><desc>I gejša môže milovať...
Nasledujúci príbeh sa odohráva v exotickom svete, ktorý si dodnes uchováva svoje čaro. Zachytáva obdobie pred Druhou svetovou vojnou, kedy je malé japonské dievčatko odtrhnuté od svojich chudobných rodičov, aby pracovalo ako gejša. Napriek tomu, že má v dome nebezpečnú rivalku, ktorej sa takmer podarí zlomiť jej vôľu, z malého dievčatka vyrastie legendárna gejša Sayuri. Naučí sa, že gejša nesmie dať priechod svojej láske, snom a citom. Jej učiteľka, legendárna gejša Mameha, pozná hranice intímneho vzťahu k zákazníkom a naučí Sayuri, aby svoje city držala pod kontrolou.
Krásna a skúsená Sayuri síce očarí kohokoľvek, ale vo vnútri ju sužuje tajná láska k mužovi, ktorý je pre ňu nedosiahnuteľný. Nedokáže zabudnúť na okamih nečakanej nehy, ktorý s ním prežila v mladosti. Spomienky na osudnú chvíľu na ňu pôsobia ako balzam na dušu a počas ťažkých rokov sú jej oporou...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229171500 +0000" stop="20241229193000 +0000">
    <title>Šťastný Nový rok</title><desc>Silvester v legendárnom Veľkom jablku... To je niečo! Nepredstaviteľná koncentrácia ľudí na centimeter štvorcový – a toľko rôznych zaujímavých osudov! Je tu napríklad Kim (Sarah Jessica Parker), slobodná hyperstarostlivá mama, ktorej akosi uniklo, že jej dcéra Hailey (Abigail Breslin) už nie je bezbranné batoľa, ale tínedžerka, ktorá nedokáže myslieť na nič iné, iba na chlapca, do ktorého je po uši zaľúbená a ktorého chce pobozkať, keď udrie polnoc... Alebo Claire (Hilary Swank), ktorá má na starosti tohtoročné veľkolepé oslavy príchodu nového roka na Times Square a ktorej krk i kariéru môže zachrániť jediný človek – elektrikár Kominsky (Hector Elizondo), ktorého práve vyhodili z práce. Je tu i Laura (Katherine Heigl), šéfkuchárka pripravujúca nezabudnuteľné menu na silvestrovskej párty známej nahrávacej spoločnosti, ktorej zrejme sám osud práve dnes do cesty jej expriateľa Jensena (Jon Bon Jovi), slávneho speváka, ktorého vystúpenie má byť zlatým klincom dnešnej oslavy. A aj Ingrid (Michelle Pfeiffer), zamestnankyňa už spomínanej nahrávacej spoločnosti, ktorá sa po tom, čo temer prišla o život, spontánne rozhodla dať výpoveď a vyskúšať všetko, na čo dosiaľ nemala čas alebo čo sa skúsiť jednoducho neodvážila, v čom jej prekvapivo ochotne pomáha mladý kuriér Paul (Zac Efron). V nemocnici sa na svoj posledný Silvester teší Stan (Robert De Niro), umierajúci na rakovinu, ktorého jediným želaním je ešte raz, naposledy, vidieť každoročné veľké finále – spustenie obrovskej žiarivej gule na námestie! Dnešnú noc trávia v nemocnici aj manželia Griffin (Jessica Biel) a Tess (Jessica Biel), no z úplne iného dôvodu – zúfalo túžia, aby práve ich bábätko bolo tým prvým, ktoré sa narodí v novom roku, pretože len rodina úplne prvého novorodenca sa bude tešiť z nezanedbateľnej finančnej odmeny. Majú však dosť vážnych súperov... Z dôvodov, ktoré pozná zrejme len, Randy (Ashton Kutcher) Silvester a všetko s ním spojené bytostne neznáša – ako na potvoru však práve dnes uviazne v zaseknutom výťahu so speváčkou Elise (Lea Michele), ktorá je jednou z Jensenových vokalistiek a ponáhľa sa na vystúpenie na Times Square! Nuž a napokon je tu i Sam (Josh Duhamel), syn majiteľa onej nahrávacej spoločnosti, ktorý sa zúfalo snaží dostať sa do mesta z akéhosi zapadákova, v ktorom sa mu pokazilo auto, takže je ochotný hoc aj stopovať, aby do centra osláv dorazil včas – a to nielen preto, lebo má predniesť slávnostný prípitok na firemnej párty. Zjavne je tu ešte jeden, oveľa dôležitejší dôvod, prečo sa stoj, čo stoj dostať domov ešte pre polnocou...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229193000 +0000" stop="20241229195500 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (6)</title><desc>Keď Eve zorganizuje rande naslepo pre Frasiera aj Freddyho, otec a syn sa obrátia proti sebe.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229195500 +0000" stop="20241229203000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (7)</title><desc>Frasier zistí, že Freddy sa stretáva s Lilith za jeho chrbtom.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229203000 +0000" stop="20241229210000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (8)</title><desc>Frasier sa snaží presvedčiť rektora univerzity, aby z neho urobil profesora na plný úväzok.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229210000 +0000" stop="20241229213500 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (9)</title><desc>Keď sa Freddy sťažuje, že s ním zaobchádzajú ako s dieťaťom, Frasier mu navrhne, aby urobil nejaké opravy v byte.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229213500 +0000" stop="20241229221000 +0000">
    <title>Frasier: Návrat legendy (10)</title><desc>Na Štedrý večer Freddy poskytne podporu Frasierovi aj Eve.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241229221000 +0000" stop="20241230005500 +0000">
    <title>Návrat do Cold Mountain</title><desc>Zranený vojak Konfederácie Inman (Jude Law) sa vracia cez vojnou spustošenú krajinu späť na farmu svojej milovanej Ady (Nicole Kidman) do Cold Mountain. Počas strastiplnej cesty sa stretáva s otrokmi a rebelmi a odráža útoky nepriateľských vojakov i lovcov ľudí. Útrapy však prežíva aj kedysi bezstarostná Ada, ktorá s pomocou tuláčky Ruby (Renée Zellweger) chráni rodinnú farmu pred zdivočenými útočníkmi. Túžba Inmana i Ady po láske v pekle občianskej vojny je silná, no cesta k vytúženému šťastiu sa stáva čoraz spletitejšou. Príbeh o túžbe po domove uprostred divočiny, o túžbe po pokoji uprostred vojny, o túžbe po láske uprostred chaosu. Píše sa rok 1864. Inman (Jude Law), zranený vojak Konfederácie bojujúci v americkej občianskej vojne, dezertuje po troch rokoch bojov z armády a vyberie sa na ťažkú cestu domov. V mestečku Cold Mountain na neho čaká milovaná snúbenica Ady (Nicole Kidmanová), pastorova dcéra, ktorá s pomocou tuláčky Ruby s hrubými spôsobmi (Renée Zellweger) čelí vojnovým ťažkostiam. Podarí sa im naplniť spoločnú túžbu po domove, mieri a láske uprostred neľútostného pekla občianskej vojny?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241230005500 +0000" stop="20241230021000 +0000">
    <title>Western Stars</title><desc>Dokument, ktorý sa dotýka tém ako sú láska, strata, osamelosť, rodina a neúprosné plynutie času, evokuje spomienky na americký západ a kombinuje archívny materiál a rozprávanie Brucea Springsteena s piesňami z jeho najnovšieho albumu. Bruce Springsteen predstavuje svoj najnovší album Western Stars s celou kapelou a orchestrom a je to skutočný filmový zážitok. Prijmite pozvanie do jeho historickej katedrály - takmer 100-ročnej stodoly - a vychutnajte si všetkých 13 úplne nových piesní. Hudobný dokument Western Stars je filmovou verziou rovnomenného najnovšieho albumu Brucea Springsteena, ktorý sa teší obrovskému medzinárodnému úspechu. Film ponúka fanúšikom z celého sveta jedinečnú príležitosť prijať pozvanie do hudobníkovej historickej katedrály, slávnej stodoly starej takmer sto rokov, a vychutnať si všetkých 13 úplne nových piesní, ktoré tu Bruce Springsteen predstavuje v sprievode svojej stálej kapely aj symfonického orchestra. Napriek tomu, že nás Springsteen vo svojom prvom štúdiovom albume po päťročnej pauze zavedie do úplne nových miest, vracia sa zároveň ku svojim koreňom. Dokument, ktorý sa dotýka tém ako sú láska, strata, osamelosť, rodina a neúprosné plynutie času, evokuje spomienky na americký západ a kombinuje archívny materiál a rozprávanie Brucea Springsteena s piesňami z jeho najnovšieho albumu.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20241230021000 +0000" stop="20241230043000 +0000">
    <title>Návrat do Cold Mountain</title><desc>Zranený vojak Konfederácie Inman (Jude Law) sa vracia cez vojnou spustošenú krajinu späť na farmu svojej milovanej Ady (Nicole Kidman) do Cold Mountain. Počas strastiplnej cesty sa stretáva s otrokmi a rebelmi a odráža útoky nepriateľských vojakov i lovcov ľudí. Útrapy však prežíva aj kedysi bezstarostná Ada, ktorá s pomocou tuláčky Ruby (Renée Zellweger) chráni rodinnú farmu pred zdivočenými útočníkmi. Túžba Inmana i Ady po láske v pekle občianskej vojny je silná, no cesta k vytúženému šťastiu sa stáva čoraz spletitejšou. Príbeh o túžbe po domove uprostred divočiny, o túžbe po pokoji uprostred vojny, o túžbe po láske uprostred chaosu. Píše sa rok 1864. Inman (Jude Law), zranený vojak Konfederácie bojujúci v americkej občianskej vojne, dezertuje po troch rokoch bojov z armády a vyberie sa na ťažkú cestu domov. V mestečku Cold Mountain na neho čaká milovaná snúbenica Ady (Nicole Kidmanová), pastorova dcéra, ktorá s pomocou tuláčky Ruby s hrubými spôsobmi (Renée Zellweger) čelí vojnovým ťažkostiam. Podarí sa im naplniť spoločnú túžbu po domove, mieri a láske uprostred neľútostného pekla občianskej vojny?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20241229050000 +0000" stop="20241229055500 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229055500 +0000" stop="20241229061500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229061500 +0000" stop="20241229063500 +0000">
    <title>Kung Fu Panda: Tajomstvo majstrov</title><desc>Po a Zúrivá päťka odhalia prekvapivú pravdu o legendárnych majstroch Nosorožcovi, Býkovi a Krokodílovi! Predstierajúc možnú hrozbu prefíkaný Po presvedčí Tigricu a Modlivku, aby sa vlámali na novou radou majstrov organizovanú výstavu na počesť legendárnych majstrov Nosorožca, Býka a Krokodíla. Hoci Tigrica a Modlivka sa poriadne naštvú, keď zistia, že ich Po oklamal, podarí sa mu ich obmäkčiť, keď im rozpovie príbeh, ako sa trojica hrdinských majstrov po prvý raz stretla... Kedysi dávno, vo vychýrenom meste Jinzhao, v ktorého uliciach bolo kung fu akýmsi ľudovým športom, naoko bezvýznamní bojovníci Nosorožec, Býk a Krokodíl zaujali veľmajstra Uguaya, ktorý rozpoznal ich talent a odhodlanie a naučil ich rozpoznať, čo stojí za to bojovať – a čo nie! Práve keď sa talentované trio po nekonečných hodinách tvrdých tréningov prepracovalo do bodu, keď už v podstate neexistovala žiadna možnosť ešte viac sa zdokonaliť v boji, dve z diabolských sestier Wu oslobodili tretiu menom Su, ktorá bola zároveň ich vodkyňou. Uguay preto požiadal Nosorožca, Býka a Krokodíla, aby sa spolu s ním vydali k sopke Hubei a pomohli mu ich dolapiť a odovzdať spravodlivosti...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229063500 +0000" stop="20241229082500 +0000">
    <title>Tintinove dobrodružstvá</title><desc>Verte tomu alebo nie, no na svete neexistuje nič, čo nemožno dosiahnuť – ak sa odvážite riskovať úplne všetko! Neukojiteľnou zvedavosťou hnaný reportér Tintin a jeho nadovšetko lojálny pes Snowy jedného dňa objavia model lode Jednorožec, ktorý ukrýva výnimočné tajomstvo! Tintin sa tak nečakane zapletie do veľkej, celé stáročia starej hádanky – a zároveň sa ocitne v zornom poli diabolského zlosyna Ivana Ivanoviča Sacharína, ktorý je skalopevne presvedčený, že Tintin ukradol nepredstaviteľne vzácny poklad, ktorý legendy spájajú s podlým Červeným Rackhamom! Našťastie s pomocou verného Sowyho, trochu hrubého a večne zle naladeného kapitána Haddocka a dvoch nie práve najbystrejších detektívov Horváta a Horvátha, sa Tintinovi podarí precestovať polovicu sveta, vďaka závideniahodnej bystrosti a rýchlosti byť vždy o krok pred svojimi protivníkmi a nájsť miesto, kde leží vrak skutočného Jednorožca! A práve niekde v tejto pirátskej lodi má byť podľa legendy ukrytý kľúč k nepredstaviteľnému bohatstvu... Ale aj prastará kliatba! Tvárou v tvár čoraz väčším a desivejším nebezpečenstvám, ktorým počas svojho neuveriteľného dobrodružstva musia čeliť, si Tintin a jeho priatelia uvedomia, neexistuje nič, čo nemožno dosiahnuť – ak sa odvážite riskovať úplne všetko!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229082500 +0000" stop="20241229100500 +0000">
    <title>A teraz môžem všetko</title><desc>Neil Clarke (Simon Pegg) je úplne priemerný človek, ktorý sa snaží získať náklonnosť svojej krásnej susedky Catherine (Kate Beckinsale). Ako test na zistenie, či stojí za to zachrániť planétu Zem, mu mocní mimozemšťania z vesmíru poskytli možnosť robiť všetko, čo chce. Keď sa Neil snaží vysporiadať so svojimi novoobjavenými schopnosťami, musí sa spoľahnúť na to, že mu pri tom bude pomáhať jeho verný psí spoločník Dennis. Mimozemšťania, ktorí cestujú z planéty na planétu, aby zistili, aké druhy ich obývajú, prichádzajú na Zem. Ak sú ľudia podľa ich štandardov slušní, sú vítaní ako ich priatelia. A ak nie, planéta je zničená. Zisťujú to nevšedným testom, vyberú si jedného obyvateľa danej planéty a dajú tejto osobe oprávnenie robiť si, čo len chce. Na Zemi si vybrali rezignovaného učiteľa Neila Clarka (Simon Pegg). Riaditeľ mu neustále nadáva a priťahuje ho jeho susedka Catherine (Kate Beckinsale), ale nemá odvahu ju osloviť. Teraz však môže robiť čokoľvek, čo chce, ale musí byť pri to veľmi opatrný...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229100500 +0000" stop="20241229122500 +0000">
    <title>Kráľ Artuš: Legenda o meči</title><desc>Artušovi (Charlie Hunnam) v detstve zavraždia rodičov a koruny sa zmocní jeho neľútostný a zlými kúzlami ozbrojený strýko Vortigern (Jude Law). Dedič trónu, ktorý o vlas unikol smrti tak mnoho rokov netuší, kým naozaj je. Život na ulici, bitky a výnosy z čierneho trhu však nemajú večného trvania. Kráľovstvo potrebuje mier, Excalibur chce z kameňa von a Artušov osud musí byť naplnený... Po stáročia žili ľudia a mágovia v súlade. To sa zmenilo až s čarodejníkom Mordredom (Rob Knighton), ktorý obrátil svoje nadprirodzené schopnosti proti ľudstvu. Jediným jeho cieľom bolo vyhladiť hrad Camelot. Na obranu hradu sa postavil hrdinský Uther (Eric Bana) so svojím bratom Vortigernom (Jude Law). Keď sa už zdá, že prehrajú, snaží sa Uther z hradu zachrániť svoju ženu Igraine (Poppy Delevingne) a synčeka Artuša (Charlie Hunnam). Pri úteku ho v podzemných priestoroch zabije aj s jeho ženou akési monštrum. Uther ešte predtým stačí loďku s chlapcom postrčiť do prúdu rieky. Artuš vyrastá v meste, kde ho vychovávajú kurtizány. Mladík o svojom pôvode a následníckom práve prvorodeného syna zavraždeného kráľa nič nevie. Živí sa vreckovými krádežami a zabáva sa pouličnými bitkami. Vortigern, teraz despotický kráľ, vie, že Artuš je nažive. Chce ho nájsť a raz a navždy sa tak zbaviť legitímneho následníka trónu. Keď Artuš vytiahne z kameňa meč zvaný Excalibur, jeho doterajší život sa navždy zmení.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229122500 +0000" stop="20241229141500 +0000">
    <title>Sully: Zázrak na rieke Hudson</title><desc>V januári v roku 2009 sa svet stal svedkom pozoruhodného núdzového pristátia amerického dopravného lietadla, kedy kapitán Chesley „Sully" Sullenberger zázračne dosadol počas letu US Airways 1549 na rieku Hudson a zachránil tak život všetkým 155 cestujúcim a členom posádky. Jeho chladnokrvný čin odvrátil nielen tragédiu, ale spravil z neho hrdinu, ktorý inšpiroval celý svet. Letecký kapitán US Airways Chesley "Sully" Sullenberger (Tom Hanks) je skúsený pilot. 15. januára 2009 nastupuje na let z newyorského letiska LaGuardia do Charlotte. Štart prebieha bez problémov, ale keď lietadlo začne naberať výšku, vletí do kŕdľa vtákov. Najskôr vypadáva jeden a následne aj druhý motor. Sully okamžite preberá riadenie a žiada letového dispečera o miesto na núdzové pristátie. Dispečer mu ponúka dve alebo tri varianty, ale Sully zisťuje, že ani na jedno z núdzových miest nedoletí. Jediná možnosť, kde pristáť, bola rieka Hudson. Svojim okamžitým rozhodnutím zachránil životy všetkých 155 ľudí na palube, ktorí ako zázrakom prežili deštrukciu oboch motorov lietadla. Letecká spoločnosť spolu s výrobcom lietadla ale spustia vyšetrovanie, ktoré má objasniť, či tento manéver bol nutný. Existujú totiž simulácie, ktoré potvrdzujú, že bolo možné bezpečne sa vrátiť na najbližšie letisko. Kapitán Sully zo dňa na deň stráca súkromie, najprv je médiami považovaný pre svoj čin za hrdinu, aby bol vzápätí očierňovaný pochybnosťami o správnosti svojho rozhodnutia.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229141500 +0000" stop="20241229163500 +0000">
    <title>Choď za svojím snom</title><desc>Skutočný príbeh dediny vo waleských údoliach, kde Jan (Toni Collette), pokladníčka v supermarkete a barmanka, inšpiruje svoju komunitu k chovu dostihových koní. Kôň, ktorého pomenujú Dream Alliance, prekoná všetky prekážky a stane sa šampiónom. Inšpiratívny skutočný príbeh dostihového koňa menom Dream Alliance a jeho majiteľky, barmanky z malého waleského mesta Jan Vokesovej (Toni Collette). Jan nemá veľa peňazí ani skúseností, preto presvedčí svojich susedov, aby podporili jej ambiciózny plán a venovali časť svojho skromného zárobku na starostlivosť o budúceho šampióna. Ich investícia sa vyplatí, pretože Dream Alliance stúpa nezadržateľne nahor a dosahuje impozantné úspechy. Napriek takmer fatálnemu zraneniu sa z prehliadaného outsidera stane víťaz jedného z najdôležitejších britských dostihov a symbol nádeje pre chudobnú komunitu.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229163500 +0000" stop="20241229180000 +0000">
    <title>Slunce, seno, jahody</title><desc>Prvý diel voľnej trilógie jednej z najúspešnejších českých ľudových komédií. Na poľnohospodárske družstvo v juhočeskej dedinke Hoštice prichádza na prázdninovú prax študent Šimon (Pavel Kikinčuk). Postupne sa zoznamuje so svojráznymi obyvateľmi dediny a pokúsi sa v miestnom kravíne experimentálne vyskúšať svoju teóriu o tom, že dojivosť závisí od kultúry prostredia. Vedenie družstva nechce o experimente ani počuť, ale všetko sa zmení, keď sa po dedine rozkríkne, že Šimon je synom predsedu krajskej poľnohospodárskej správy (Oleg Reif) - tiež sa totiž priezviskom volá Plánička... Študenta ubytujú u vydarenej rodinky manželov Škopkovcov (Helena Růžičková a Stanislav Tříska), pričom ich dcéra Blažena (Veronika Kánská) dostane za úlohu vypátrať, ako to vlastne v skutočnosti je. Všetko však komplikuje príšerná žiarlivosť Blaženinho nápadníka Vencu (Broněk Černý)...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229180000 +0000" stop="20241229190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229190000 +0000" stop="20241229191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229191500 +0000" stop="20241229193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229193000 +0000" stop="20241229230000 +0000">
    <title>Batman</title><desc>Vo svojom druhom roku boja so zločinom Batman (Robert Pattinson) odhaľuje korupciu v Gotham City, ktorá sa spája s jeho vlastnou rodinou, zatiaľ čo čelí sériovému vrahovi známemu ako Riddler (Paul Dano). Dva roky po tom, čo Batman (Robert Pattinson) sám seba vymenoval za stelesnenie pomsty v Gotham City, zaútočí zabijak na mestskú elitu sériou sadistických machinácií. Záhadné stopy vedú najlepšieho detektíva na svete do podsvetia, kde sa stretne s postavami ako Selina Kyle alias Catwoman (Zoë Kravitz), Oswald Cobblepot alias Penguin (Colin Farrell), Carmine Falcone (John Turturro) a Edward Nashton alias Riddler (Paul Dano). Keď začne byť prípad príliš osobný a zámery páchateľa jasné, Batman musí nadviazať nové kontakty, odhaliť vinníka a priniesť spravodlivosť do zneužívania moci a korupcie, ktoré už dlho sužujú Gotham City.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241229230000 +0000" stop="20241230005000 +0000">
    <title>Nezastaviteľný</title><desc>Bývalý tajný agent Phil Broker (Jason Statham) sa rozhodne odísť do civilu po tom, čo sa nepodarí jedna špeciálna akcia. Je presvedčený, že malé vidiecke mestečko mu zabezpečí pokoj na výchovu jeho dcéry a so svojím dávnym kamarátom tam chce začať podnikať. Netuší však, že miestny drogový mafián sa ho chce zbaviť tým, že informuje bývalých nepriateľov Brokera o jeho pobyte. Na policajta vo výslužbe tak čaká ďalší z bojov o život, tentoraz ale zároveň aj o život jeho dcéry. Svojej minulosti nik z nás len tak ľahko neunikne... Na vlastnej koži to až príliš bolestne pocíti aj bývalý agent Phil Broker (Jason Statham), keď sa po smrti milovanej manželky presťahuje s dcérkou Maddy (Izabela Vidovic) do malomesta, aby svoju prácu pre protidrogové nechal raz a navždy za sebou. Ibaže ako na potvoru sa Maddy na škole stane terčom brutálnej šikany násilníckeho spolužiaka Teddyho Kluma (Austin Craig), syna miestneho drogového bossa Morgana „Gatora“ Bodinea (James Franco)! Keďže sa však vďaka otcovi vie celkom slušne brániť - teda kam a ako tvrdo udrieť -, neostane táto nešťastná záležitosť bez následkov. Keď si totiž Gator príde k Brokerovi po vysvetlenie, nájde jeho dom prázdny, a tak ho prehľadá, vďaka čomu pochopí, kým Broker v skutočnosti je či bol, čo je preňho v podstate jedno a to isté, pretože v ňom vidí jediné – obrovskú hrozbu pres voje impérium! Preto na Brokera poštve celú svoju súkromnú armádu zabijakov, čím jeho život definitívne zmení na absolútne peklo! Broker sa však napriek tomu snaží robiť to, čo je správne – chrániť nielen dcérku, ale i ostatných obyvateľov mestečka, ktorí v ňom vidia jedinú šancu na spásu. No keď sa Gatorovým gorilám napokon podarí Maddy uniesť, Broker už nemá s Gatorom zľutovanie – je odhodlaný ho zastaviť, raz a navždy...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20241230005000 +0000" stop="20241230040000 +0000">
    <title>Batman</title><desc>Vo svojom druhom roku boja so zločinom Batman (Robert Pattinson) odhaľuje korupciu v Gotham City, ktorá sa spája s jeho vlastnou rodinou, zatiaľ čo čelí sériovému vrahovi známemu ako Riddler (Paul Dano). Dva roky po tom, čo Batman (Robert Pattinson) sám seba vymenoval za stelesnenie pomsty v Gotham City, zaútočí zabijak na mestskú elitu sériou sadistických machinácií. Záhadné stopy vedú najlepšieho detektíva na svete do podsvetia, kde sa stretne s postavami ako Selina Kyle alias Catwoman (Zoë Kravitz), Oswald Cobblepot alias Penguin (Colin Farrell), Carmine Falcone (John Turturro) a Edward Nashton alias Riddler (Paul Dano). Keď začne byť prípad príliš osobný a zámery páchateľa jasné, Batman musí nadviazať nové kontakty, odhaliť vinníka a priniesť spravodlivosť do zneužívania moci a korupcie, ktoré už dlho sužujú Gotham City.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20241229043500 +0000" stop="20241229050000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229050000 +0000" stop="20241229052500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229052500 +0000" stop="20241229060000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229060000 +0000" stop="20241229063000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ako každý rok chcú Susedia opäť stráviť sviatky v pokoji a mieri, no nie celkom to vyjde. Prvý konflikt vznikne okolo vianočného stromčeka. František na poslednú chvíľu zoženie aký-taký kus, no stromček záhadne zmizne. Je možné, že by si susedia navzájom kradli? Zuzana má na rozdiel od Ildikó, ktorá varí a vypeká, chuť osláviť sviatky osamote s Františkom. Ak osa nakoniec všetci dohodnú?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229063000 +0000" stop="20241229080000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229080000 +0000" stop="20241229094000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229094000 +0000" stop="20241229105500 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (6)</title><desc>Erika má podozrenie, že Ďuro má milostné pletky. Musí zistiť pravdu!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229105500 +0000" stop="20241229111500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (9)</title><desc>Berta si berie pár dní voľno, a tak k Charliemu príde jej náhradníčka, Esmeralda. Tá je ako skutočná domáca pani a Charlie si ju okamžite obľúbi. Charlie sa preto bude musieť rozhodnúť, či si Bertu nechá aj naďalej...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229111500 +0000" stop="20241229113500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (10)</title><desc>Z väzenia je prepustená stará známa Courtney. Keď navštívi Charlieho doma, okamžite sa dajú dokopy. To sa ale Alanovi veľmi nepáči...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229113500 +0000" stop="20241229120000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (11)</title><desc>Alan je zúfalý, pretože nemá dostatok peňazí, aby mohol niečo pekné kúpiť Lyndsey. Rozhodne sa preto privyrobiť si ako masér v obchodnom dome. Keď sa mu tam nezadarí, uchýli sa ku krádeži...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229120000 +0000" stop="20241229124000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VIII (12)</title><desc>Charlie si uvedomí, že jeho život je katastrofa. Každý jeho vzťah stroskotá. Terapeutka mu poradí, aby sa zameral na priateľov. Charlie však zistí, že žiadnych skutočných priateľov nemá!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229124000 +0000" stop="20241229130500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (14)</title><desc>Sheldon síce robí pokroky, čo sa týka rozpoznávania pocitov druhých, napriek tomu mu príde ako dobrý nápad vyskúšať detektor emócií. Ukáže sa, že funguje celkom dobre, keď odhalí, že je Leonard naštvaný na Penny, že k nim pozvala brata, bez toho by to s ním prebrala.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229130500 +0000" stop="20241229133000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (15)</title><desc>Sheldon, Leonard a Howard sú pred dokončením svojho navádzacieho systému pre armádu. Sheldon si myslí, že by mohol byť ešte menší. Leonard preto vytiahne eso z rukáva, a aby sa Sheldona na chvíľu zbavil, venuje mu voucher na riadenie skutočnej lokomotívy. Medzitým sa ale v laboratóriu zastaví plukovník Williams a Sheldonove výpočty ho zaujmú. Chce mať systém tiež menší. Leonard s Howardom musia preto Sheldona presvedčiť, aby sa zase vrátil.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229133000 +0000" stop="20241229135500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (16)</title><desc>Sheldon a Amy majú rande v reštaurácii. Stretnú tam geológa Berta, ktorý tam má zraz so slečnou z internetu. Tá však nedorazí, tak si Bert prisadne k nim a Amy zistí, že vie o tom, že má so Sheldonom sex len raz do roka. Ukáže sa, že Sheldon preberá ich sexuálny život s kadekým. Amy sa naštve a Sheldonovi dôjde, že by nemal s ľuďmi preberať intímne detaily jeho vzťahu s Amy.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229135500 +0000" stop="20241229142000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (17)</title><desc>Blíži sa Comic-Con. Kamaráti by na neho radi vyrazili. Začínajú sa však objavovať problémy. Rajesh na Comic-Con nemá peniaze, pretože sa práve finančne osamostatnil a musí šetriť. Najal si Sheldona, aby spravoval jeho financie, a ten mu zakázal vyhadzovať peniaze za hlúposti. Howard má malé dieťa a Bernadette sa moc nepáči, že by bol päť dní preč. A Penny s Leonardom majú síce v pláne ísť spolu, ale nevedia, ako jedom druhému povedať, že sa im do toho nechce.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229142000 +0000" stop="20241229143500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (18)</title><desc>Raj zháňa bývanie. Ponúknu mu ho hneď Howard s Bernadette aj Penny s Leonardom. Raj si vyberie, že bude bývať u Penny s Leonardom. Z toho je celý nesvoj Sheldon, pretože ide o jeho bývalú izbu. Zavolá preto Leonardovej matke, aby mu ako psychologička povedala, prečo to vníma tak negatívne.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229143500 +0000" stop="20241229150000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (19)</title><desc>Sheldon a Amy sa prvýkrát púšťajú do profesionálnej spolupráce, ale kvôli ich milostnému vzťahu je kvalita ich výslednej práce veľmi pochybná. Zistia, že možnosť navzájom sa urážať, povzbudzuje ich kreativitu. Penny a Raj sa medzitým zbližujú, kvôli čomu sa Leonard cíti odstrčený.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229150000 +0000" stop="20241229153000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (17)</title><desc>Charlie je nominovaný na „jinglára roka“, ale trofej mu vyfúkne jeho starý známy, aj s jeho matkou...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229153000 +0000" stop="20241229155500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (18)</title><desc>Chodenie s Kandi stojí Alana dosť peňazí. Pretože nabúrala auto, musel ju kúpiť nové a tiež sa zistilo že má zápal zubov ktorý sa musí operovať a ten tiež nie je najlacnejší. Alan je vo finančnej tiesni, nestačí už ani platiť alimenty. Ponúkne jej, aby sa k nemu nasťahovala.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229155500 +0000" stop="20241229162000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (19)</title><desc>Charlie žije v nedobrovoľnom celibáte a navyše zistí, že sa do jeho domu nasťahovala Kandi. Alan ju zamestná vo svojej ordinácii, ale ich spolupráca nemá dlhé trvanie a Kandi sa odsťahuje k Judith.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229162000 +0000" stop="20241229165000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (20)</title><desc>Alan sa snaží, aby sa k nemu vrátila krásna Kandi. Prihovára sa zaňho aj jej matka Mandy, ktorá sa stala Charlieho milenka.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229165000 +0000" stop="20241229171500 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu III (21)</title><desc>Keď sa Deleho sen stať sa lekárom rozplynie, Bob, Abishola, Tayo a zvyšok rodiny sa mu snažia nájsť novú kariérnu cestu. Keď však tlak narastie, Dele sa obráti na prekvapivý zdroj, aby mu poradil, ako sa vyrovnať so svojou premotivovanou rodinou.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229171500 +0000" stop="20241229174000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu III (22)</title><desc>Keď do ich zboru nastúpi nový charizmatický pastor, Abishola sa začne znovu zaujímať o cirkev. Bob musí urobiť všetko pre to, aby nestratil svojho najlepšieho zamestnanca po tom, čo Dottie rozdá bonusy vyššiemu manažmentu - s výnimkou Goodwina!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229174000 +0000" stop="20241229184000 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (8)</title><desc>Ďuro dostane balíček z Karibiku a na Hornú Dolnú zaútočí drevokaz.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229184000 +0000" stop="20241229193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Mikuláš: S mikulášskymi akciami sa roztrhlo vrece. František má byť čert na Lesnej správe a aj na Miestnom úrade. Akcie sa však prekrývajú a niekde ho musí zaskočiť László. Zuzana potrebuje od Lászla kostým Mikuláša, ale Ildikó tiež organizuje mikulášsku besiedku, s nutnou Lászlovou účasťou. Stihnú László a František v zdraví absolvovať rozdávanie darčekov toľkým deťom? Situáciu, hlavne pre Ildikó, komplikuje aj Gergely a Andrejka a treba sa postarať aj o malého Evana.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229193000 +0000" stop="20241229210500 +0000">
    <title>Mechanik zabijak</title><desc>Arthur Bishop (Jason Statham) je „mechanik“ – elitný zabijak s unikátnym talentom pre čisté odpratávanie cieľov. Je to práca, ktorá si vyžaduje profesionálnu presnosť a absolútnu nestrannosť... A Bishop je ten najlepší! Keď však zabijú jeho radcu a kamaráta Harryho McKennu (Donald Sutherland), Bishop stráca jednu zo svojich predností - nezaujatosť. Ďalší útok tak prichádza od neho samého: zodpovední budú pykať! Jeho misia sa však skomplikuje, keď sa Harryho syn Steve (Ben Foster) k nemu pridá s rovnakou túžbou po pomste a odhodlaním priučiť sa jeho remeslu. Mechanik zabijak totiž až doteraz vždy pracoval sólo - no k Harryho synovi sa skrátka nemôže obrátiť chrbtom... A tak napokon metodický nájomný vrah zasvätí impulzívneho študenta do tajov svojho temného sveta - a smrteľné partnerstvo je spečatené!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229210500 +0000" stop="20241229233000 +0000">
    <title>NHL: Anaheim Ducks – Edmonton Oilers</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229233000 +0000" stop="20241229234500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241229234500 +0000" stop="20241230000500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XI (11/22)</title><desc>Brooke si chce s Jenny utvoriť silnejšie puto a nechce, aby ich stretnutie vždy skončilo sexom. Walden medzitým dostane od svojej sekretárky Nicole miliónový nápad, ale Nicole má pomerne neobvyklé podmienky spolupráce...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241230000500 +0000" stop="20241230013000 +0000">
    <title>Prekliate diamanty</title><desc>Autor bestsellerov Wes Wilson (Charles Slater) svojou knihou o úprimnosti zachránil milióny ľudských vzťahov. Keď jeho snúbenicu unesú a vyhlásia za mŕtvu, Wes odrazu zistí, že ho prenasledujú najatí zabijaci, krásne špiónky a bezohľadný mafiánsky boss so záľubou v dobrých spôsoboch, ale aj v násilí. Wes vonkoncom netuší, čo od neho medzinárodný gang pašerákov vôbec chce. Nevie, že všetci jeho prenasledovatelia sú presvedčení, že ukrýva diamanty v hodnote miliónov dolárov. Nešťastný Wes neskôr zistí, že jeho najnovšia nápadníčka skrýva tajnú izbu plnú zbraní. Nikto skrátka nie je tým, za koho sa vydáva. A tak Wes naozaj nevie, komu môže veriť a komu nie, na koho sa spoľahnúť, kto mu pomôže...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241230013000 +0000" stop="20241230025500 +0000">
    <title>Magnum</title><desc>Po odchode zo špeciálnych jednotiek sa vodič kamiónu a slobodný otec Húng (Alexandre Nguyễn) venuje výchove svojej šesťročnej dcéry. Keď ju však unesú a sexuálne zneužijú, Húng sa spolieha na svoj výcvik a bojové schopnosti, aby vypátral zvráteného milionára, ktorý je za tento odporný zločin zodpovedný. Jeho misia pomsty ho zavedie hlboko do vietnamského podsvetia, kde sa stretne s légiami krvilačných gangstrov pracujúcich pre jeden z najnebezpečnejších zločineckých syndikátov na svete.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20241230025500 +0000" stop="20241230044000 +0000">
    <title>Kniha prežitia</title><desc>Mnohí by bez váhania vraždili, aby ju získali! Tajomný Eli je zase pripravený zabiť, aby ju uchránil... V nie príliš vzdialenej budúcnosti, asi tridsať rokov po finálnej vojne, prechádza pustinami kontinentu, ktorý býval Amerikou, osamelý muž. Všade navôkol sa nachádzajú opustené mestá, rozpadajúce sa cesty, spálená zem – pomníky nedávnej katastrofy. Civilizácia neexistuje, zákony neplatia. Cesty patria gangom, ktoré sú schopné človeka zabiť kvôli topánkam, kvôli hltu vody... Alebo proste len tak. Ale na tohto pútnika nestačia. Eli (Denzel Washington), ktorý sa nestal bojovníkom z vlastnej vôle, ale z nutnosti, túži po pokoji a mieri, ale keď je k tomu donútený, rozdrví svojich protivníkov skôr, než si stačia uvedomiť, akej osudnej chyby sa dopustili. Dôvodom jeho boja nie sú obavy o vlastný život, ale nádeje na budúcnosť – nádeje, ktorú opatruje a chráni už viac ako tridsať rokov a je rozhodnutý ju premeniť na skutočnosť. Eli, poháňaný zmyslom pre povinnosť a vedený vierou v čosi väčšie, než je on sám, robí všetko, čo treba, aby prežil – a pokračoval vo svojom úsilí. Len jediný muž v tomto zničenom svete chápe, akú moc má Eli vo svojich rukách, a je rozhodnutý ju získať pre seba: Carnegie (Gary Oldman), samozvaný despotický vládca improvizovaného mesta zlodejov a zabijakov. Carnegieho adoptívnu dcéru Solaru (Mila Kunis) Eli fascinuje z iného dôvodu: ponúka nádeji na lepší život, než panuje v ríši jej otca. Ani pre jedného z nich ale nebude jednoduché Eliho presvedčiť, aby sa vzdal svojich plánov. Nie je ochotný pred ničím – a pred nikým – kapitulovať. Je nútený naplniť svoj osud a zachrániť zmučené ľudstvo...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20241229040500 +0000" stop="20241229050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229081500 +0000" stop="20241229084000 +0000">
    <title>Bedeker (5/12)</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229084000 +0000" stop="20241229090000 +0000">
    <title>Svetové dedičstvo UNESCO na Slovensku</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229113000 +0000" stop="20241229120000 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229121500 +0000" stop="20241229131000 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229163000 +0000" stop="20241229170000 +0000">
    <title>Bedeker (6/12)</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229190000 +0000" stop="20241229200000 +0000">
    <title>Digitálna propaganda – noví manipulátori</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229225500 +0000" stop="20241229225600 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229234500 +0000" stop="20241230000500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230005500 +0000" stop="20241230012500 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229050500 +0000" stop="20241229060000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229060000 +0000" stop="20241229061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229061500 +0000" stop="20241229070000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229070000 +0000" stop="20241229071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229071500 +0000" stop="20241229074000 +0000">
    <title>Kultúra SK</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229074000 +0000" stop="20241229080000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229080000 +0000" stop="20241229081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229090000 +0000" stop="20241229093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229093000 +0000" stop="20241229100000 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229100000 +0000" stop="20241229101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229101500 +0000" stop="20241229103000 +0000">
    <title>Reportéri - zostrihy 2024</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229103000 +0000" stop="20241229110000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229110000 +0000" stop="20241229113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229120000 +0000" stop="20241229121500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229131000 +0000" stop="20241229133000 +0000">
    <title>Reportéri - zostrihy 2024</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229133000 +0000" stop="20241229140000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229140000 +0000" stop="20241229144500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229144500 +0000" stop="20241229150000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229150000 +0000" stop="20241229153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229153000 +0000" stop="20241229160000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229160000 +0000" stop="20241229163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229170000 +0000" stop="20241229173000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229173000 +0000" stop="20241229180000 +0000">
    <title>Týždeň v ekonomike</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229180000 +0000" stop="20241229185000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229185000 +0000" stop="20241229190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229200000 +0000" stop="20241229203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229203000 +0000" stop="20241229210000 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229210000 +0000" stop="20241229212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229212500 +0000" stop="20241229220000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229220000 +0000" stop="20241229222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229222500 +0000" stop="20241229225500 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241229225600 +0000" stop="20241229234500 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230000500 +0000" stop="20241230001500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230001500 +0000" stop="20241230005500 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230012500 +0000" stop="20241230015000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230015000 +0000" stop="20241230022000 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230022000 +0000" stop="20241230031000 +0000">
    <title>Správy „N“</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230031000 +0000" stop="20241230031500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230031500 +0000" stop="20241230034000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20241230034000 +0000" stop="20241230041000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20241229043500 +0000" stop="20241229052000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nič sa nedeje: Oliver (53) je obvinený z domáceho násilia, no jeho manželka Marta (52) to odmieta. Suseda Elena (64), ktorá políciu privolala, však tvrdí, že násilie nepácha manžel, ale ich drogovo závislý syn Oliver ml. (21). Polícia objaví Olivera v kúpeľni a zabráni mu v úteku. Hypochondria: Ivana (16) zavolá políciu. Na dvore vyčíňa neznámy muž (54) vyhrážajúci sa jej otcovi Karolovi (44), že je vrah a zomrie. Karol je lekár a muž tvrdí, že mu nechce pomôcť pri liečbe nádoru a tak umiera. Vysvitne, že muž je medzi lekármi známy hypochonder a svoje choroby predstiera. Dron útočí: Matildu (82) zraní havarovaný dron. Jej vnučka Miška (18) sa domnieva, že ich sledoval sused František (46). Ten priznáva, že je majiteľom dronu, no obvinenie odmieta. Vysvitne, že haváriu dronu nechtiac zapríčinil Františkov syn Tomáš (12), ktorý je do Mišky tajne zamilovaný. Čerstvý otec: Vasil (46) spôsobil nehodu, po ktorej zranený Šimon (23) zmizol do neďalekého domu. Šimon tvrdí, že je v poriadku, no z polície je nervózny. Pokúsi sa o útek. Ukáže sa, že Šimon je väzeň a nedodržal povolenú 24 hodinovú vychádzku, po ktorej sa mal vrátiť naspäť. Jeho priateľka mala komplikovaný pôrod a chcel zostať s ňou.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229052000 +0000" stop="20241229060000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nedorozumenie: Naďa (22) je uväznená v cudzom byte a nevie ako sa tam ocitla. Políciu zavolala suseda Jarmila (67). Tvrdí, že v byte žije pochybný nájomník, ktorý určite predáva drogy. Naďu prichádza vyslobodiť majiteľ bytu Bohuslav (58). Keď sa na mieste objaví aj nájomník Michal (24) vysvitne, že Nadi ponúkol pomoc, keď sa deň predtým opila v bare, tá si to však nepamätala. Pedantný sused: Jozefovi (52) ukradli auto. Zabudol kľúče v zapaľovaní, keď sa vracal domov pre pracovné dokumenty. Výpoveď si natáča na mobil Marián (16). Keď si ho policajti všimnú, snaží sa utiecť. Po dolapení sa chlapec prizná, že s partiou kamošov odtlačili Jozefovo auto ako odplatu za to, že im dennodenne nadáva. Opatrovateľka: Polícia dostane hlásenie, že v jednom z jazdných pruhov jazdí chlapec (5) na šliapacom autíčku. Chlapec prezradí, že ho poslala pestúnka (33) po cigarety. Polícia situáciu preveruje. Pestúnka sa zatvorí v izbe a chce vyskočiť z okna, pokiaľ neodídu. Polícii sa ju podarí zadržať. Informujú o záležitosti chlapcovu mamu a odvedú pestúnku so sebou. Susedská vojna: Henrich (46) objaví na záhrade suseda Zdena (47), ktorý ho fyzicky napadne. Zdeno podozrieva Henricha, že mu ukradol a zabil psa. Do prípadu vnesie svetlo Henrichova dcéra Renáta (16), ktorá vzala psa k veterinárovi, lebo mal početné zranenia na krku. Zdeno je podozrivý, že používal psa na ilegálne psie zápasy a bude ďalej vyšetrovaný.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229060000 +0000" stop="20241229064500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nebezpečný bicykel: Z miesta dopravnej nehody unikla zranená cyklistka. Hliadka objaví cyklistku Ivanu (31) v neďalekom kvetinárstve, kde obviňuje majiteľa a svojho expriateľa Roba (38) z pokusu o vraždu. Vyšetrovanie ukáže, že s bicyklom manipulovala Robova dcéra Nina (17)... Kurátorka: Jozef (43) zavolá políciu, pretože sa jeho manželka, sociálna kurátorka, Hana (41) ešte nevrátila domov z práce. Nikto o nej nič nevie a podozrenie vedie k jej klientovi Michalovi (22). Vypovie, že Hana už odišla, no suseda Milada (72) tvrdí opak. Dementný muž: Hliadka je privolaná vyriešiť konflikt elektrikárov Gregora (43) a Pavla (27). Dôvodom je obálka s peniazmi, ktorú našli v rozvodovej skrinke domu č. 12. Obyvatelia domu Ernest (74) ani jeho dcéra Lucia (48) o peniazoch spočiatku nič nevedia. Neskôr si Ernest spomenie, že ich tam pred mesiacom schoval pre prípad, že by sa vrátila vojna. Incident pri recyklačnej nádobe: Polícia vyšetruje Martina (16), ktorý vypáčil nádobu s recyklačným odpadom. Tvrdí, že mu mama vyhodila tepláky omylom aj s mobilom. Mobil mu však zvoní v nohaviciach, čo usvedčí Martina z klamstva. Na scéne sa objavuje Martinova mama (39), ktorá chce ukázať chlapcovi, že vo vyhodených teplákoch nič nie je. No predsa tam niečo objaví!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229064500 +0000" stop="20241229072500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Vymenené dieťa: Michaela (28) je na pokraji nervového zrútenia. V kočíku sa nenachádza jej, ale cudzie dieťa. Situácia sa vysvetlí, keď na miesto prichádza vystrašený Libor (31). Domáca pálenka: Teo (26) a Roman (31) sa dostali do potýčky v krčme. Teo obviňuje majiteľa krčmy Romana z otrávenia alkoholom jeho priateľky Maji (24). Roman si zase myslí, že Teo a Maja len nechcú zaplatiť účet. Pozornosť na seba strhne čašník Ján (43), ktorý sa snaží ukryť fľaše pálenky v sklade. Nemravné fotky: Polícia je zavolaná do fotolabu, kde objavili fotky s detskou pornografiou. Objednávateľ Michal (24) tvrdí, že o ničom nevie. Fotky ho poslala vyvolať jeho šéfka, fotografka Matilda (36). U Matildy polícia objaví chlapca z fotografii Damiána (9). Chlapec ma niekoľko modrín a je zakrvavený. Ukrajinská milenka: Vanda (42) a Kalyna (21) sa dostali do fyzického konfliktu. Vanda tvrdí, že Kalyna je ukrajinská milenka jej muža Viktora (46). Ten to razantne popiera. Keď sa objaví aj druhá Ukrajinka Zina (19), Viktor znervóznie. Zina sa nečakane pokúsi o útek...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229072500 +0000" stop="20241229083000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229083000 +0000" stop="20241229092000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (4)</title><desc>Mladá úspešná youtuberka je nájdená mŕtva vo svojom štúdiu. Špecialisti musia preniknúť do zákulisia internetového biznisu a zoznámiť sa aj s jej fanúšikmi aj "hatermi"...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229092000 +0000" stop="20241229101000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (5)</title><desc>Z nemocnice utečie ťažko zranený muž, ktorý trpí totálnou stratou pamäti a nepozná ani svoju identitu. Na tele má nacistické tetovanie. Po jeho úteku sú Špecialisti privolaní k dvom vraždám...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229101000 +0000" stop="20241229105000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (11)</title><desc>Vance je rozhodnutý potrestať celý tím kvôli tomu, ako ohľadom Gibbsa klamali. Vance od vyšetrovateľov chce, aby kontrolovali covidové opatrenia na slávnostnej večeri, ktorú organizuje nový minister obrany pre jemenského ministra zahraničných vecí. Vyšetrovatelia trest ťažko nesú, pretože ich na akcii nikto neberie príliš vážne, a navyše sa objavil nový prípad vraždy, ktorý je však pridelený ich kolegom. Dostal sa k špeciálnemu agentovi Daleovi Sawyerovi, ktorého všetci z tímu nenávideli a ktorý mal teraz mimoriadnu možnosť sa im pomstiť...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229105000 +0000" stop="20241229114500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (12)</title><desc>Tím je privolaný k zavraždenému Richardovi Larsonovi. Bol nájdený prebodnutý v nehnuteľnosti určenej na predaj. Realitná maklérka sa s dotyčným nikdy nestretla. Keď prišla skontrolovať nehnuteľnosť, našla ho mŕtveho v kúpeľni. Larson mal pri sebe aj kľúč, hoci by ho mať nemal...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229114500 +0000" stop="20241229124000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (13)</title><desc>Dvaja muži si ráno vyšli na bicykli, jednému z nich ale cestou spadla reťaz a vzápätí druhého z mužov zrazilo auto. Muž po nehode zomrel. Obeťou bol Michael Benson. Podľa kamerových záznamov jeho spoločník z miesta utiekol. Bohužiaľ, Kasie sa z nahrávky nepodarilo rozpoznať ŠPZ vozidla, ani získať bližšiu podobu druhého cyklistu. Avšak cez Bensonove kontakty vyšetrovatelia nakoniec muža dokážu identifikovať...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229124000 +0000" stop="20241229140000 +0000">
    <title>Vianoce v Grantchesteri</title><desc>Geordie a Sidney musia hľadať vraha a dúfajú, že prinesú spravodlivosť dvom ženám, ktoré počas Vianoc smútia za stratenými láskami. Svetlo vianočných sviečok zaháňa temnotu a musíme veriť, že dokáže zapáliť svetlo aj v nás. Áno, blížia sa Vianoce a Sidney okrem starostí s vianočnou hrou o narodení Pána tiež premýšľa, ako to bude ďalej s tehotnou Amandou, ktorá opustila Guya a zdržiava sa u svojej tety Cecily. Potom do kostola nedorazí na vlastnú svadbu zámožný ženích Bill Davis, ktorý si mal brať barovú tanečnicu Lindu. Jeho telo je nájdené v rodinnej banke a podľa výsledkov pitvy mu vrah pred smrťou napchal do krku snubné prstene. Billov syn je presvedčený, že vraždila Linda, lenže Geordie už podobný prípad vyšetroval v roku 1945 a aj v predvianočnom čase. Vraha sa vtedy nepodarilo vypátrať, teraz sa teda ponúka príležitosť starý dlh vyrovnať.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229140000 +0000" stop="20241229160000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočné pátranie</title><desc>Po smrti podnikateľa, ktorý spadne zo svojho balkóna do rokliny, zostane jeho rodina v šoku z jeho zlovestných posledných slov. Keď zmizne ich návšteva - mediálna marketérka, jej snúbenec po nej zorganizuje pátranie na ostrove. Tento rok za Nevillom príde mama a snaží sa robiť všetko pre to, aby už nebol sám.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229160000 +0000" stop="20241229170000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (6)</title><desc>Pri pochôdzke je nájdený v obrnenom aute mŕtvy muž. Pri domovej prehliadke u neho nájdu tajné miestnosti s desiatkami zbraní. Mužova priateľka sa prihlási na políciu a uvedie, že muž zomrel prirodzenou smrťou, do parku ho dala ona podľa pokynov, ktoré jej zaživa udelil.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229170000 +0000" stop="20241229180000 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (7)</title><desc>Rozviedka vyrazí nájsť nezvestného puberťáka, ktorý podľa nich predstavuje vážnu hrozbu pre študentky v jeho škole, potom čo nájdu znepokojujúce kresby v jeho notebooku. Medzitým sa Atwater snaží urobiť dobrý dojem na popredného afroamerického policajného kapitána, Olinsky a Michelle sa nájdu v ťažkej situácii a obrátia sa na Ruzeka a Burgessovú o pomoc.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229180000 +0000" stop="20241229185500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (4/16)</title><desc>Jane Rizzoliová a doktorka Islesová vyšetrujú vraždu mladého dievčaťa, ktorej telo sa nájde zasypané vápnom v kostole počas krstu Janinho synovca ...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229185500 +0000" stop="20241229195500 +0000">
    <title>Bostonské vraždy IV (5/16)</title><desc>Tesne pred procesom zomrie pri autonehode hlavný svedok. Štátny zástupca nemá žiadne dôkazy. Jane s kolegami znovu otvára štvrť storočie starú vraždu a snaží sa nájsť nové dôkazy ...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229195500 +0000" stop="20241229205500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (6)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú podozrivé utopenie invalida, bývalého trénera plavcov, ktorý ochorel Parkinsonom a bol na vozíčku. Bola to samovražda alebo vražda?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229205500 +0000" stop="20241229220000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (7)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú smrť policajta, ktorý bol zavraždený pri výkone služby. Podozrivým je zmiznutý mladík, ku ktorému vedie stopa cez jeho blízkych príbuzných. Nehľadajú ho ale iba policajti...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229220000 +0000" stop="20241229225500 +0000">
    <title>S chladom zabijaka II (2)</title><desc>Sex vo štvorici, striptérka a motorkár, to je pre vyšetrovateľov vraždy na masážnom stole len začiatok. A všetci sú šokovaní, keď sa odhalí zvrátený motív tohto zločinu. Známy raper a herec Ice-T sprevádza seriálom o šokujúcich skutočných zločinoch. Dramatické rekonštrukcie udalostí vnesú do prípadov nové svetlo. Každá epizóda skúma jeden kriminálny prípad, odhalí nečakané zvraty a ukáže, ako chamtivosť, vášeň či iné motívy viedli až k vražde. V seriáli nie je núdza o archívne zábery a rozhovory s detektívmi či ľuďmi, ktorých tieto zločiny zasiahli a obrátili ich životy naruby.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229225500 +0000" stop="20241229234500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (6)</title><desc>Pri pochôdzke je nájdený v obrnenom aute mŕtvy muž. Pri domovej prehliadke u neho nájdu tajné miestnosti s desiatkami zbraní. Mužova priateľka sa prihlási na políciu a uvedie, že muž zomrel prirodzenou smrťou, do parku ho dala ona podľa pokynov, ktoré jej zaživa udelil.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241229234500 +0000" stop="20241230002500 +0000">
    <title>Polícia Chicago III (7)</title><desc>Rozviedka vyrazí nájsť nezvestného puberťáka, ktorý podľa nich predstavuje vážnu hrozbu pre študentky v jeho škole, potom čo nájdu znepokojujúce kresby v jeho notebooku. Medzitým sa Atwater snaží urobiť dobrý dojem na popredného afroamerického policajného kapitána, Olinsky a Michelle sa nájdu v ťažkej situácii a obrátia sa na Ruzeka a Burgessovú o pomoc.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241230002500 +0000" stop="20241230011500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (6)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú podozrivé utopenie invalida, bývalého trénera plavcov, ktorý ochorel Parkinsonom a bol na vozíčku. Bola to samovražda alebo vražda?</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241230011500 +0000" stop="20241230020000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (7)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú smrť policajta, ktorý bol zavraždený pri výkone služby. Podozrivým je zmiznutý mladík, ku ktorému vedie stopa cez jeho blízkych príbuzných. Nehľadajú ho ale iba policajti...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241230020000 +0000" stop="20241230035500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20241230035500 +0000" stop="20241230050000 +0000">
    <title>Mesto tieňov</title><desc>Vyšetrovatelia nájdu pri bezdomoveckom útulku utýraného starého muža. Vyšetrovatelia majú podozrenie, že za vraždou stojí nejaká organizovaná skupina. Ľudia z bezdomoveckej komunity majú strach. Tomáš Benkovský obeť pozná a má osobné dôvody, aby sa v prípade angažoval. Pokúsi sa dostať medzi bezdomovcov a pri tom záhadne zmizne...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20241229050000 +0000" stop="20241229061000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229061000 +0000" stop="20241229074500 +0000">
    <title>Všetci sú za dverami</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229074500 +0000" stop="20241229090000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229090000 +0000" stop="20241229094000 +0000">
    <title>Herkules V (4)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229094000 +0000" stop="20241229103500 +0000">
    <title>Herkules V (5)</title><desc>Toto je príbeh z dávnych čias. Z času mýtov a legiend, kedy antickí bohovia boli malicherní a krutí a stíhali ľudstvo útrapami. Len jeden človek sa im dokázal postaviť. Herkules! Herkules vládol magickou silou, akou dovtedy svet nevidel. Tá mohla byť prekonaná iba silou jeho srdca. Cestoval zemou všade tam, kde sa objavili prisluhovači jeho všemocnej nevlastnej matky Héry. A kdekoľvek sa objavilo zlo, kdekoľvek trpeli neviní, tam sa objavil aj... Herkules!</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229103500 +0000" stop="20241229121500 +0000">
    <title>Televarieté</title><desc>Legendárny zábavný program s Jiřinou Bohdalovou a Vladimírom Dvořákom. Televarieté je veľmi úspešná televízna šou, ktorá v 70. a 80. rokoch dokázala inteligentným a vkusne pojatým humorom pobaviť divákov vďaka účasti Jiřiny Bohdalovej a Vladimíra Dvořáka v rolách sprievodcov programom. Ich scénky nabité vtipnými dialógmi a zakončené neuveriteľnou perlou celého humoru bavili divákov nielen v čase premiérového vysielania, ale aj dnes, pri niekoľkoročnej repríze. Jiřína Bohdalová predstavuje ten dynamickejší článok z oboch moderátorov, hýri vtipom aj ironickými poznámkami, Vladimír Dvořák je skôr jej decentným protipólom, ale aj on diváka baví práve mnohokrát tou svojou nerozhodnosťou a neistotou. Dohromady tvoria neuveriteľne excelentný moderátorský pár, ktorý okrem účasti vo vlastných scénkach uvádza na javisko svojich hostí v podobe umelcov nielen českých, ale aj mnohých významných umelcov zahraničných – talianskych, poľských, sovietskych… Televarieté je program, kde nechýba okrem spomínanej hovorenej komiky tanec, artistické čísla a ďalšie zábavné vystúpenia.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229121500 +0000" stop="20241229140000 +0000">
    <title>Zúčtovanie</title><desc>Postreleného Cata Stevensa (Terence Hill) zachránia cirkusanti a poskytnú mu útočisko. Za to im pomôže odhaliť neprávosti, ktoré sa v kraji zlatokopov dejú. Cat spolu so silákom Hutchom Bessym (Bud Spencer) usporiadajú v cirkuse predstavenie, v ktorom ukážu, ako banditi vydierajú poctivých ľudí a okrádajú ich o pôdu i majetok. Obyvatelia mestečka konečne naberú odvahu ozvať sa. Záverečné prenasledovanie banditov uličkami mestečka vyvrcholí obrovskou bitkou, kde majú jednoznačne prevahu Cat a Hutch...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229140000 +0000" stop="20241229145500 +0000">
    <title>Zmija II (2)</title><desc>Allie sa zapletie do nelegálneho obchodu so zbraňami, ktorý zahŕňa aj krádež nového stíhacieho lietadla.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229145500 +0000" stop="20241229155000 +0000">
    <title>Zmija II (3)</title><desc>Cole a tím pátrajú po skorumpovaných policajtoch, ktorí sú zodpovední za smrť štyroch policajtov v utajení.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229155000 +0000" stop="20241229164500 +0000">
    <title>A-Tím V (10)</title><desc>A-Tím sa pokúša zaistiť cenný náboženský artefakt. Keď Face, Murdock a Frankie narazia na ostrove na miestny kmeň, jeho obyvatelia si myslia, že Murdock je boh, pretože nosí tento artefakt. B.A. tomu nemôže uveriť. Miestni mnísi (ktorým A-Tím artefakt ukradol) zaútočia na dedinu, pretože chcú zotročiť všetkých miestnych obyvateľov, aby pracovali v ich diamantových baniach.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229164500 +0000" stop="20241229174000 +0000">
    <title>A-Tím V (11)</title><desc>Murdock musí na seba vziať podobu tajného agenta typu Jamesa Bonda menom Logan Ross, aby zastavil profesionálneho vraha známeho ako Jaguár pred dokončením jeho ďalšej misie.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229174000 +0000" stop="20241229184000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (14)</title><desc>David a Donna mieria do Číny na ich výročie a Donna sa konečne rozhodne s Davidom vyspať. Návšteva rodičov však ruší všetky plány. Medzitým sa pomstychtivý profesor Randall rozhodne podať proti Steveovi obvinenie z krádeže.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229184000 +0000" stop="20241229193000 +0000">
    <title>Beverly Hills 90210 IV (15)</title><desc>Zimné sviatky dorazili, ale nikto ich neplánuje prežiť podľa plánu...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229193000 +0000" stop="20241229200000 +0000">
    <title>Alf II (23)</title><desc>Alf je zúfalý z toho, že sa nemôže zúčastniť Jakeovej oslavy pri príležitosti ukončenia ôsmej triedy. Sníva o slobode, ktorú by získal, keby sa ukázal svetu, a tiež o moderovaní programu Nočnej šou Davida Lettermana.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229200000 +0000" stop="20241229214500 +0000">
    <title>Šťastie príde v nedeľu</title><desc>Veselohra o športke a vášnivých športkároch. Trojicu mladých mužov privádza spoločné "športkárenie" do rôznych nepríjemných a často až komických situácií. Ich predstavy o rýchlom zbohatnutí sa však čoskoro rozplynú. Emil, Vrabec a Mišo sú traja priatelia, ktorých najväčšou vášňou je podávať športku. Každú nedeľu, ako mnoho iných nadšencov, očakávajú výsledky a dúfajú, že raz sa im podarí vyhrať slušný obnos peňazí. Každý z nich má svoj sen - Emil túži po „Jave 250“, Vrabcovi by stačil aj „Pionier“ a Mišo dúfa, že sa raz vyberie na svoju veľkú cestu okolo sveta. Ani jeden z nich však doteraz nemal šťastie v hre. Tento stav sa rozhodnú radikálne vyriešiť. Každý z nich vynaloží maximálne úsilie na to, aby získal čo najviac peňazí na podanie športky - pravdepodobnosť výhry sa tým automaticky zvýši. Ale to nie je tak jednoduché, ako by sa na prvý pohľad zdalo. Situácia medzi priateľmi sa ešte viac vyhrotí po tom, ako sa v televíznej estráde zoznámia s atraktívnou Evou Dvorčíkovou. Tá je už dlhší čas platonickou láskou Michala, ale ten dosiaľ nenabral odvahu, aby sa jej prihovoril. A keďže v láske je povolené všetko, chlapci sa rozhodnú losovať. Ten, ktorý vyhrá, získa právo bojovať o Evinu lásku...</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229214500 +0000" stop="20241229224000 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241229224000 +0000" stop="20241230001000 +0000">
    <title>Televarieté</title><desc>Legendárny zábavný program s Jiřinou Bohdalovou a Vladimírom Dvořákom. Televarieté je veľmi úspešná televízna šou, ktorá v 70. a 80. rokoch dokázala inteligentným a vkusne pojatým humorom pobaviť divákov vďaka účasti Jiřiny Bohdalovej a Vladimíra Dvořáka v rolách sprievodcov programom. Ich scénky nabité vtipnými dialógmi a zakončené neuveriteľnou perlou celého humoru bavili divákov nielen v čase premiérového vysielania, ale aj dnes, pri niekoľkoročnej repríze. Jiřína Bohdalová predstavuje ten dynamickejší článok z oboch moderátorov, hýri vtipom aj ironickými poznámkami, Vladimír Dvořák je skôr jej decentným protipólom, ale aj on diváka baví práve mnohokrát tou svojou nerozhodnosťou a neistotou. Dohromady tvoria neuveriteľne excelentný moderátorský pár, ktorý okrem účasti vo vlastných scénkach uvádza na javisko svojich hostí v podobe umelcov nielen českých, ale aj mnohých významných umelcov zahraničných – talianskych, poľských, sovietskych… Televarieté je program, kde nechýba okrem spomínanej hovorenej komiky tanec, artistické čísla a ďalšie zábavné vystúpenia.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241230001000 +0000" stop="20241230013000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241230013000 +0000" stop="20241230030000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241230030000 +0000" stop="20241230035000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20241230035000 +0000" stop="20241230050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>29.12.2024</date>
  </programme>
    </tv>