<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251223050000 +0000" stop="20251223051000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223051000 +0000" stop="20251223051500 +0000">
    <title>Medvedík Pompon II</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223051500 +0000" stop="20251223052500 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223052500 +0000" stop="20251223053500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223053500 +0000" stop="20251223055000 +0000">
    <title>Pettson a Findus IV</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223063000 +0000" stop="20251223064500 +0000">
    <title>Kto tu býval</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223071500 +0000" stop="20251223080000 +0000">
    <title>Tajomstvá stratenej archy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223080000 +0000" stop="20251223084500 +0000">
    <title>Tajomstvá pokladov VI</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223084500 +0000" stop="20251223093500 +0000">
    <title>Tajomstvá pokladov VI</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223093500 +0000" stop="20251223100000 +0000">
    <title>Stredoveké srdce Európy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223100000 +0000" stop="20251223103000 +0000">
    <title>Stredoveké srdce Európy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223113000 +0000" stop="20251223132000 +0000">
    <title>Světáci</title><desc>Traja vidiecki fasádnici pracujú v Prahe na obnove domov. Láka ich nočný život veľkomesta, ale ich prvá návšteva luxusného podniku Diplomat Grill nedopadne najlepšie a napokon musia utiecť. Ani to ich však neodradí. Dajú si ušiť kvalitné obleky a na výučbu spoločenskej výchovy si najmú bývalého učiteľa tanca Dvorského. Keď ich Dvorský považuje za dostatočne pripravených, vydajú sa opäť do Diplomat Grillu, kde sa zoznámia s troma slečnami. Netušia, že sú to ženy na love bohatých pánov, ktoré majú za sebou podobnú spoločenskú prípravu od šatniarky, ktorá im zároveň poskytuje byt na ich &quot;zárobkové aktivity.&quot;</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223132000 +0000" stop="20251223141500 +0000">
    <title>Herec Ivan Palúch</title><desc>Dokumentárny film SR (2017). Celovečerný dokumentárny film o jednej z najvýznamnejších osobností slovenského filmového herectva - herca Ivana Palúcha.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223141500 +0000" stop="20251223152000 +0000">
    <title>Život podľa Milana Kňažka</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223152000 +0000" stop="20251223161500 +0000">
    <title>Od začiatku až do kolísky - 80 rokov Petra Lipu</title><desc>Peter Lipa je najvýznamnejšia osobnosť slovenskej jazzovej scény, slovenský spevák, skladateľ, podnikateľ, organizátor hudobných podujatí, moderátor, manažér džezového diania, dlhoročný dramaturg a promotér popredného európskeho festivalu Bratislavské jazzové dni. Je skladateľ a interprét známych piesní ako Maturantky, Páni v najlepších rokoch, či Niekde som čítal. V tomto roku sa dožíva 80 rokov a v rámci svojho životného jubilea si pre seba pripravil výnimočny dar: nahrávanie albumu v kolíske jazzu, v New Orleanse, v USA. V dokumentárnom filme Od začiatku až do kolísky vás pozývame počas cesty Petra Lipu z Bratislavi do New Orleansu sledovať aj jeho “životnú cestu” jazzom, ktorému sa venuje už od svojich dvadsiatich rokov. A v neposlednom rade, nahliadneme do amerického nahrávacieho štúdia a budeme svedkami toho ako vzniká nový album slovenského jazzmana v spolupráci s americkými hudobníkmi.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223161500 +0000" stop="20251223172500 +0000">
    <title>Varga</title><desc>Na sklonku života, s vedomím blížiaceho sa konca – takto Mariána Vargu, ikonickú postavu slovenského bigbítu, osobne spoznáva a nakrúca mladá režisérka Soňa Maletzová, ktorá skicuje portrét umelca ako starého muža. „Sme tu len na chvíľku, náhodou,“ hovorí nekompromisný Camusov obdivovateľ, poťahujúc si z neodmysliteľnej cigary. Nejaký čas ich skúša nahradiť elektronickými cigaretami, keď sa však dozvedá o svojej diagnóze a vyhliadky sú nepriaznivé, lekári mu už ani nedohovárajú. Film prostredníctvom dômyselného strihu archívnych záznamov kondenzuje dekády Vargovho života a kariéry do hudobných čísel, v ktorých jedna skladba zaznieva v interpretáciách z rôznych období. Viditeľne sa mení jeho telesná schránka, azda aj hráčsky štýl a temperament. Kdesi pod tým však Varga ostáva vzácne nemenný, umelecky aj ľudsky konzistentný.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223172500 +0000" stop="20251223173500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223173500 +0000" stop="20251223180500 +0000">
    <title>Zázračná moc</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223180500 +0000" stop="20251223183000 +0000">
    <title>Mimi a Líza - Záhada vianočného svetla</title><desc>Animovaný film SR (2017). Kamarátky Mimi a Líza podniknú rozprávkovú cestu do minulosti, aby zachránili spoločné Vianoce.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223183000 +0000" stop="20251223190000 +0000">
    <title>Kata Strofová a tajomstvo snehových vločiek</title><desc>V oblačnej krajine sa stretne s jej obyvateľmi - vodnými kvapkami - ktoré všetko drhnú a čistia... a pred Katou sa rýchlo schovávajú. Zoznámi sa aj s rodinkou kvapiek, babkou Kvapkomilou a jej vnúčatami, ktorí v jaskyni ukrývajú malú čiastočku prachu - malého prašulka. Porozprávajú Kate, že v ich krajine vládne oblačná kráľovná, ktorá musí mať všetko čisté a číro-číre, a tak všetci prašulkovia, okrem toho ich, skončili vo väzení. A to je aj dôvod, prečo na zemi nesneží: tajomstvo vzniku snehových vločiek je v spojení vodných kvapiek s čiastočkami prachu. Podarí sa malej Kate Strofovej zachrániť na zemi biele Vianoce?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223210500 +0000" stop="20251223221000 +0000">
    <title>SĽUK: Slovenské Vianoce</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223221000 +0000" stop="20251223231300 +0000">
    <title>Slovensko Vianoce</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223231300 +0000" stop="20251223231400 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223062000 +0000" stop="20251223063000 +0000">
    <title>Komu sa nelení, tomu sa zelení</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223191000 +0000" stop="20251223195000 +0000">
    <title>Deň štedrovečerný</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223043500 +0000" stop="20251223050000 +0000">
    <title>Koledníci idú</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223064500 +0000" stop="20251223071500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223110000 +0000" stop="20251223113000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223190000 +0000" stop="20251223190700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223195000 +0000" stop="20251223210500 +0000">
    <title>Jánošík</title><desc>Druhá filmová adaptácia jánošíkovskej legendy z 18. storočia podľa rovnomennej divadelnej hry J. Mahena. Divadelná predloha úspešne preniesla prvky ľudovej tradície a vytvorila výraznú postavu zbojníckeho rebela. Juraj Jánošík odíde zo seminára, z odporu proti despotickej feudálnej moci sa stane veliteľom zbojníckej družiny, bojovníkom za slobodu, dobrodincom a pomstiteľom utlačovaného ľudu. Skončí na šibenici.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223231400 +0000" stop="20251224002000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223055000 +0000" stop="20251223062000 +0000">
    <title>Astrid Lindgren</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223103000 +0000" stop="20251223110000 +0000">
    <title>Astrid Lindgren: V lese nie sú zbojníci</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251223190700 +0000" stop="20251223191000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich:KENO 10, Keno Joker, Euromilióny, Euromilióny Joker, Všetko alebo nič, LOTO, LOTO 5 z 35, JOKER</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251223043500 +0000" stop="20251223060500 +0000">
    <title>Rozprávka o žabiakovi a zlatej guli</title><desc>Bratia Gai a Teo sú podvodníčkovia, ktorí zacítia príležitosť, keď sa dozvedia, že kráľ Theoderich hľadá ženícha pre svoju dcéru Griseldis. Gai sa vydáva za princa ďalekého kráľovstva a súperí s ozajstnými princami o jej ruku, zamiluje sa však pritom do jej mladšej sestry, princeznej Matildy. Jeho brat Teo sa medzitým snaží ukradnúť vzácnu zlatú guľu. Celý plán však zlyhá a Gai je premenený na žabiaka, ktorého osud môže zvrátiť len bozk z čistej lásky...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223060500 +0000" stop="20251223063500 +0000">
    <title>Potulný potkan</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223082000 +0000" stop="20251223093000 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Princezná Mahuliena</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223093000 +0000" stop="20251223110500 +0000">
    <title>Čertovské pero</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223123500 +0000" stop="20251223133500 +0000">
    <title>Rozprávky H. Ch. Andersena: Cisárove nové šaty</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223133500 +0000" stop="20251223145500 +0000">
    <title>Krakonoš a lyžníci</title><desc>Česká komédia o tom, ako Krakonoš, predovšetkým známy pašerák, dobrých odmeňoval a zlých trestal. Príbeh sa začína na začiatku storočia, keď sa obyvateľom hôr žilo ťažko a na prácu v sklárňach napriek zákazu prijímali aj deti. V tom čase sa však objavili lyže, ktoré ľudia dovtedy nepoznali.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223145500 +0000" stop="20251223162000 +0000">
    <title>Johankino tajomstvo</title><desc>Ku kolíske dieťatka chodia tri sudičky. Jedna ho obdarí výnimočnými vlastnosťami, druhá mu postaví do cesty mnohé prekážky a tretia mu poradí, ako napriek všetkému môže v živote nájsť svoje šťastie. Čo sa však stane, ak jedna zo sudičiek nesplní svoju úlohu? V rozprávkovom príbehu plnom napätia, humoru a prekvapení sa o tom na vlastnej koži presvedčí láskavá a múdra dievčina Johanka.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223162000 +0000" stop="20251223180000 +0000">
    <title>Tri princezné</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223185500 +0000" stop="20251223192000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223193000 +0000" stop="20251223205500 +0000">
    <title>Dívka na koštěti</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223205500 +0000" stop="20251223222700 +0000">
    <title>Krakonošov poklad</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223235500 +0000" stop="20251223235800 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224005000 +0000" stop="20251224010500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224011500 +0000" stop="20251224033000 +0000">
    <title>Posledné Vianoce - 24 dní na lásku</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223040000 +0000" stop="20251223040500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223040500 +0000" stop="20251223043500 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223063500 +0000" stop="20251223071500 +0000">
    <title>Maťo Palica</title><desc>na každú otázku odpovie: Ja som robotu nevymyslel, nech robia tí, čo ju vymysleli!. Lenže Maťo mieni a Ježidedo mení...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223071500 +0000" stop="20251223082000 +0000">
    <title>Dlhý, Široký, Bystrozraký</title><desc>Rozprávka SR (1994).</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223110500 +0000" stop="20251223123500 +0000">
    <title>Úsmev ako dar</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223180000 +0000" stop="20251223185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223192000 +0000" stop="20251223193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223222700 +0000" stop="20251223235500 +0000">
    <title>Pobozkala som Santa Clausa</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251223235800 +0000" stop="20251224005000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224010500 +0000" stop="20251224011500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251224033000 +0000" stop="20251224042000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251223050000 +0000" stop="20251223060000 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (83)</title><desc>Nina príde aj o poslednú nádej. Zachar nájde opitú Inge, chce ju vziať do nemocnice. Vynadá jej, že ohrozila ich dieťa. Podarí sa Inge aj tentoraz podvod ututlať?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223060000 +0000" stop="20251223081000 +0000">
    <title>Duch Vianoc pre celý svet</title><desc>Profesorka archeológie Lucy cestuje do Škótska, aby hľadala starodávnu svätyňu bohyne Beiry a zachránila si týmto objavom svoje miesto profesorky na prestížnej univerzite. Ale nakoniec nájde viac, než o čo sa usilovala. Majiteľ liehovaru na škótsku whisky Duncan, jej ponúkne, že bude jej sprievodcom. Hoci sám tiež bojuje o záchranu svojho podnikania, spoločne preskúmavajú krásu škótskej vysočiny a hľadajú jej skrytú svätyňu. S nečakanou pomocou soba, trochou vianočného kúzla a zlomyseľným duchom liehovaru sa možno budú diať zázraky... Šikovná archeologička Lucy Stewartová (Ashley Newbrough) sa rozhodne stráviť Vianoce v Škótskej vysočine, kde sa nachádzajú ruiny svätyne pravekej bohyne Beiry, kráľovnej zimy. Ubytuje sa v kaštieli, ktorý vedie búrlivá Edina McAvoyová, ktorá je presvedčená, že v ňom žije duch jej manžela, ktorý miluje Vianoce. O pomoc pri hľadaní ruín Lucy požiada Duncana McAvoya (James Robinson), syna Ediny. Duncan vlastní liehovar, ktorý zápasí s problémami a dúfa, že jeho nová škótska s názvom Christmas Spirit môže zachrániť jeho podnik pred nedobrovoľným prevzatím. Lucy a Duncan spoločne objavujú skrytú svätyňu, ale aj krásy Škótskej vysočiny.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223081000 +0000" stop="20251223100000 +0000">
    <title>Vianočný valčík</title><desc>Avery (Lacey Chabert) opustil snúbenec David (Jeremy Guilbaut) mesiac pred jej vysnívanou rozprávkovou vianočnou svadbou. Napriek tomu sa rozhodne navštevovať hodiny spoločenského tanca, ktoré mala naplánované, aby sa pripravila na svoj svadobný tanec. Učiteľ tanca Roman (Will Kemp) jej pomôže čeliť všetkým životným obavám a splniť si svoj životný sen. Kto hovorí, že si nemôžete zatancovať svoj svadobný tanec bez svadby, sama - a so zaujímavým mužom po svojom boku? Avery (Lacey Chabert) opustil snúbenec David (Jeremy Guilbaut) mesiac pred jej vysnívanou rozprávkovou vianočnou svadbou. Napriek tomu sa rozhodne navštevovať hodiny spoločenského tanca, ktoré mala naplánované, aby sa pripravila na svoj svadobný tanec. Učiteľ tanca Roman (Will Kemp) jej pomôže čeliť všetkým životným obavám a splniť si svoj životný sen. Kto hovorí, že si nemôžete zatancovať svoj svadobný tanec bez svadby, sama - a so zaujímavým mužom po svojom boku? Najmä ak ste krásna právnička žijúca na Manhattane a pri prenikaní do čara valčíka sa dokážete zbaviť nepríjemných stránok svojej osobnosti... Ale čo ak na dvere zaklope váš bývalý snúbenec a bude prosiť o odpustenie?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223100000 +0000" stop="20251223115500 +0000">
    <title>Noc splnených prianí</title><desc>Nedávno ovdovená Molly (Jane Seymour) sa nečakane zamiluje do hlavného predstaviteľa miestneho vianočného predstavenia – a spolu s ním znovu objaví radosť zo života. Molly (Jane Seymour), bývalá učiteľka herectva, stratila po smrti manžela chuť do života aj vieru v lásku. Keď sa rozhodne stráviť Vianoce u svojej dcéry, netuší, že ju čaká malé sviatočné prekvapenie. Miestni ju požiadajú, aby sa ujala réžie tradičného vianočného predstavenia, a hoci váha, nakoniec súhlasí. Pri skúškach sa stretne s Hankom (Joe Lando) – charizmatickým, no večne slobodným mužom, ktorý má v meste povesť najžiadanejšieho starého mládenca. Ich spolupráca sa postupne mení na niečo viac a preskočí medzi nimi iskra, ktorá vráti Molly do života radosť, energiu a odvahu opäť veriť v lásku. Vďaka Hankovi a kúzlu Vianoc Molly zisťuje, že nikdy nie je neskoro začať odznova – a že aj v najchladnejšom zimnom čase môže vzniknúť niečo nádherne hrejivé.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223115500 +0000" stop="20251223132500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223132500 +0000" stop="20251223151500 +0000">
    <title>Vianočná láska ako z románu</title><desc>Claire (Alexandra Breckenridge), bystrá investorka z mesta, uteká na sviatky do malebného mestečka a stáva sa hosťom kníhkupectva Fortenbury. Po príchode Claire zistí, že vianočné oslavy boli v mestečku po povodni zrušené a kníhkupectvo je v hroznom stave. Okamžite sa ujme výzvy obnoviť obchod, ale dostane sa do konfliktu s jeho majiteľom Andrewom (Jamie Spilchuk), ktorý spočiatku všetky jej navrhované zlepšenia odmieta. Pri spoločnej práci však medzi nimi preskočí iskra, ktorá začne prerastať do vzťahu, a Clairin nákazlivý optimizmus inšpiruje Andrewa, aby sa k nej pri oživovaní vianočného ducha v mestečku pridal. Keď však Claire zistí, že Andrew plánuje na Nový rok kníhkupectvo predať, bude duch Vianoc stačiť na to, aby zmenil Andrewov názor a povzbudil ho, aby nasledoval svoje srdce?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223151500 +0000" stop="20251223171000 +0000">
    <title>Recept na nezabudnuteľné Vianoce</title><desc>Anna Colucciová (Sarah Power) ako pomocná profesorka často plní úlohy, ktoré ju zavedú do celého sveta. Ale nikde sa necíti ako doma v porovnaní s rodinnou farmou Colucciovcov v jej rodnom mestečku. Anna, jej brat RJ (Jesse Irving) a sestra Ella (Morgana Wyllie), ktorí sa vrátili na sviatky domov, dajú svojej matke predčasný vianočný darček: dovolenku na Havaji. Keď je mama na tropickej dovolenke, Anna si všimne, že u jej starého otca Vincenta (Beau Bridges) začínajú postupovať príznaky demencie. Keď trávi čas so svojimi súrodencami a starým otcom, Anna premýšľa, ako by mohla Vincentovi pomôcť znovu prežiť niektoré z jeho najkrajších spomienok, a príde na perfektný nápad: slávna talianska omáčka jej babičky Donaty! Jediný problém je, že babička si recept nezapísala. Anna teraz bude musieť zmobilizovať celú rodinu Colucciovcov, aby jej pomohli Donatino jedlo znovu pripraviť.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223171000 +0000" stop="20251223193000 +0000">
    <title>Posledné Vianoce</title><desc>Georgia Byrdová (Queen Latifah) z New Orleansu je veľmi hanblivá a sníva o kariére kuchárky. Keď si raz pri jemnom flirtovaní s kolegom v práci udrie hlavu a odvezú ju do nemocnice na vyšetrenia, jej život sa otočí o 180 stupňov! Lekári jej totiž objavia nádor na mozgu a oznámia jej, že jej zostávajú už iba približne dva týždne života... Georgia dá následne výpoveď v práci, zbaví sa svojho majetku a vydáva sa na svoju poslednú dovolenku snov do luxusného hotela v Karlových Varoch. Rozhodnutá užiť si naplno všetok čas, ktorý jej ešte zostáva, si zarezervuje prezidentskú izbu, nakúpi najdrahšie oblečenie, rozhodne sa vyskúšať snowbording a zahrať si v kasíne. Jej životným štýlom sú uchvátení všetci v hoteli - až na hotelovú manažérku a zopár hotelových hostí, ktorí si myslia, že Georgia má v pláne narušiť ich životy a zničiť ich kariéru. Georgia si chce pritom iba užiť každučkú sekundu svojho života.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223193000 +0000" stop="20251223212000 +0000">
    <title>Kúzelný vianočný náramok</title><desc>Holly (Ashley Greene Khoury) je talentovaná dizajnérka šperkov z Greenwich Village, ktorá jedného dňa nájde výnimočný náramok s príveskami. Každý z nich zjavne symbolizuje dôležitú spomienku, a tak si Holly je istá, že jeho majiteľke musí veľmi chýbať. Rozhodne sa preto zistiť, komu patrí, a náramok jej vrátiť – ideálne ešte pred Vianocami. Na pomoc si prizve Grega (Brendan Penny), investigatívneho novinára, ktorý práve hľadá námet na titulný článok o „vianočnej hrdinke“ pre svoj časopis The Voice. Spolu sa vydávajú na malú sviatočnú detektívku, počas ktorej sa im podarí nielen rozlúštiť príbeh za jednotlivými príveskami, ale aj nájsť jeden druhého. Ako sa blíži Gregova redakčná uzávierka 23. decembra a Vianoce sú už za rohom, obaja zisťujú, že niekedy tie najväčšie zázraky prichádzajú v tých najmenších veciach – ako je napríklad jeden zabudnutý náramok, ktorý spojí dve srdcia.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223212000 +0000" stop="20251223231000 +0000">
    <title>Všetko dobré na Vianoce</title><desc>Audrey (Amanda Kloots) sa po tom, čo prišla o svoje podnikanie v posilňovni v New Yorku a jej priateľ ju požiadal o „pauzu vo vzťahu“, vracia do svojho rodného mesta, vianočnou atmosférou posadnutej horskej dedinky Mistletoe v Montane. Plná entuziazmu a s nákazlivým úsmevom sa opäť stretáva so svojím ovdovelým otcom Edgarom (Barclay Hope) a najlepšou kamarátkou Lisou (Rebecca Budig) a vedie hodiny aerobiku v obľúbenom rekreačnom centre. Radosť ju opustí, keď sa dozvie, že kvôli škrtom v rozpočte centrum zatvoria. Horšie je, že lyžiarske stredisko chce odkúpiť pozemok a otvoriť hotelový komplex, ktorý sprivatizuje rekreačné centrum a začlení ho do nového zariadenia, ktoré by zdecimovalo miestne podniky. S týmto cieľom je v meste manažér spoločnosti Griffin (Paul Greene), ktorý očarí členov mestskej rady, aby hlasovali za návrh jeho spoločnosti. Audrey sa okamžite znepáči a spochybní všetky jeho hodnoty, avšak duch Vianoc, ktorý dokáže napraviť všetky krivdy a spojiť nepriateľov, dáva nádej na sviatočnú romancu.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251223231000 +0000" stop="20251224003500 +0000">
    <title>Zázračné perníčky</title><desc>Príbeh sleduje Mayu (Merritt Patterson), právničku, ktorá sa vracia do rodného mesta, aby pomohla svojmu priateľovi z detstva Alexovi (Jon-Michael Ecker) predať rodinnú mexickú pekáreň. Lenže nejde o hocijakú pekáreň – práve tu vznikol legendárny recept na perníky, o ktorých sa šepká, že dokážu plniť želania. Uprostred sladkých zázrakov, vianočných radovánok a rozvíjajúcej sa chémie medzi nimi Maya a Alex zisťujú, že možno pečú niečo oveľa väčšie než len sviatočný zázrak. Maya (Merritt Patterson) je nezávislá právnička, ktorá po menšom pracovnom neúspechu býva v byte nad garážou svojich rodičov a už niekoľko rokov využíva miestnu mexickú pekáreň Casillas Panadería ako svoju neoficiálnu kanceláriu. Táto pekáreň má v jej srdci špeciálne miesto – ako tínedžerka tu kedysi pracovala po boku svojho stredoškolského platonického idolu, Alejandra „Alexa“ Casillasa (Jon-Michael Ecker), sympatického synovca majiteľa. Keď Alexov strýko požiada Mayu o právnu pomoc pri predaji pekárne, Alex sa rozhodne vrátiť domov a stráviť posledné Vianoce v rodinnej prevádzke. Chce pomôcť nájsť kupca – aj keď Maya o jeho „pomoc“ zjavne nestojí. Spoločné chvíle v prostredí plnom vône škorice, perníka a spomienok ich však opäť zbližujú. Ako spolu trávia sviatočné dni a znovu objavujú kúzlo starých tradícií, Maya a Alex zisťujú, že pravým zázrakom možno nie sú legendárne perníky, ale druhá šanca na lásku.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224003500 +0000" stop="20251224020000 +0000">
    <title>Vianočná láska ako z románu</title><desc>Claire, bystrá investorka z New Yorku, uteká na prázdniny do malebného mestečka vo Vermonte a stáva sa hosťom kníhkupectva Fortenbury. Po príchode Claire zistí, že mesto zrušilo vianočné oslavy v dôsledku záplav a kníhkupectvo je v katastrofálnom stave. Claire (Alexandra Breckenridge), bystrá investorka z mesta, uteká na sviatky do malebného mestečka a stáva sa hosťom kníhkupectva Fortenbury. Po príchode Claire zistí, že vianočné oslavy boli v mestečku po povodni zrušené a kníhkupectvo je v hroznom stave. Okamžite sa ujme výzvy obnoviť obchod, ale dostane sa do konfliktu s jeho majiteľom Andrewom (Jamie Spilchuk), ktorý spočiatku všetky jej navrhované zlepšenia odmieta. Pri spoločnej práci však medzi nimi preskočí iskra, ktorá začne prerastať do vzťahu, a Clairin nákazlivý optimizmus inšpiruje Andrewa, aby sa k nej pri oživovaní vianočného ducha v mestečku pridal. Keď však Claire zistí, že Andrew plánuje na Nový rok kníhkupectvo predať, bude duch Vianoc stačiť na to, aby zmenil Andrewov názor a povzbudil ho, aby nasledoval svoje srdce?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224020000 +0000" stop="20251224024500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224024500 +0000" stop="20251224034500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251224034500 +0000" stop="20251224050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251223040000 +0000" stop="20251223050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223050000 +0000" stop="20251223051500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223051500 +0000" stop="20251223053500 +0000">
    <title>Scooby-Doo a strašidelné Vianoce</title><desc>Aktuálny prípad spoločnosti Záhady, s. r. o., je naozaj poriadne mätúci! Je v ňom kliatba i vyšinutý snehuliak! Shaggy, Scooby, Velma, Fred a Daphne sa zúčastnia slávnostného vianočného sprievodu, počas ktorého natrafia na roky nepoužívané a zjavne prekliate vežové hodiny s... Povedzme, že pohnutou minulosťou! Navyše ulice zneisťuje i nič dobré neveštiaci snehuliak, sprevádzaný obrovskou snehovou búrkou, v dôsledku čoho zrejme miestny obchod s hračkami bude musieť navždy skončiť...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223053500 +0000" stop="20251223071500 +0000">
    <title>Arthur zachráni Vianoce</title><desc>Arthur, dobrosrdečný, ale dosť nemotorný syn legendárneho Santu, miluje všetko, čo nejakým spôsobom súvisí s Vianocami! Presnejšie – je jediný z celej svojej široko rozvetvenej rodiny, ktorý ešte úplne a totálne podlieha kúzlu každý rok Vianoc zas a znova. Jeho starší brat Steve, ktorý má jedného dňa prevziať otcov podnik, je naopak racionálne zmýšľajúci, bystrý a prefíkaný podnikateľ, vďaka ktorému na Severno póle zavial nový vietor – podarilo sa mu zaviesť nové pravidlá s efektívnym využitím najmodernejšej techniky a až armádnou precíznosťou. Santa je síce navonok ešte stále šéfom, v skutočnosti ale nie je nič viac, než reprezentatívny vývesný štít rodinnej firmy, pretože mu celá spoločnosť a jej problémy už dávno prerástli cez hlavu. Jeho 136-ročný otec Grandsanta, ufrflaný starý mrzút, ktorý moderný síl z duše nenávidí a neustále dokola omieľa, že Vianoce „boli oveľa krajšie, keď bol ešte Santom on“, Stevea veľmi v láske nemá, pretože ním a všetkým, čo zosobňuje, nepredstaviteľne pohŕda. Asi veľmi neprekvapí, že uprostred všetkého tohto chaosu je zrazu na Arthurovi, aby počas Štedrého večera všetkými skeptikom natruc dokázal, že je hrdina a zachránil Vianoce – skôr, než začne svitať...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223071500 +0000" stop="20251223073000 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223073000 +0000" stop="20251223094000 +0000">
    <title>Aj Santa má brata</title><desc>Fred Claus (Vince Vaughn) vyrastal v tieni obdivovaného mladšieho brata Santu a stal sa z neho zachmúrený ufrfľaný chlap, ktorý neverí na Vianoce. Jedného zimného dňa ale predsa len vyrazí na sever za svojím bratom pomôcť mu. Objavil sa totižto neznámy vedecký expert, ktorý chce Vianoce úplne zrušiť. Pre Freda to bude cesta, kde znovu objaví nielen Vianoce, ale aj puto rodiny.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223094000 +0000" stop="20251223120000 +0000">
    <title>Charlie a továreň na čokoládu</title><desc>Charlie Bucket (Freddie Highmore) je malý chlapec, pochádzajúci z chudobnej rodiny, býva na okraji mesta hneď vedľa obrovskej továrne na čokoládu. Charlie miluje čokoládu, aj keď dostáva čokoládový bonbón len raz do roka. Jedného dňa však vyhrá aj s ďalšími štyrmi deťmi cestu po fantastickej čokoládovej továrne, ktorú vlastní excentrický Willy Wonka (Johnny Depp) a jeho nemenej zaujímaví zamestnanci.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223120000 +0000" stop="20251223141500 +0000">
    <title>Posledný bohatier 2: Koreň zla</title><desc>V Belohorí zavládol pokoj a mier. Zlo bolo porazené a Ivan (Viktor Choriňak) si teraz užíva zaslúženú slávu. Je obklopený svojou rodinou, priateľmi a malými zázrakmi moderného sveta, ktoré mu pomáhajú viesť pohodlný život. Našťastie má svoj čarovný meč, ktorý môže použiť na preklenutie priepasti medzi svetmi, aby získal pravidelné zásoby. Keď však povstane prastaré zlo a existencia magického sveta je ohrozená, Ivan musí spojiť sily so svojimi starými priateľmi a novými súpermi. Vydávajú sa na dlhú a náročnú cestu až za koniec známeho sveta, aby našli spôsob, ako poraziť nepriateľov a navrátiť tak mier do Belohoria.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223141500 +0000" stop="20251223160000 +0000">
    <title>Princ a Večernice</title><desc>Hlavnou postavou príbehu je princ Velen (Juraj Ďurdiak), ktorý počas jednej hviezdnej noci vydá bez vedomia otca - kráľa svoje tri sestry. Sám sa zamiluje do krásnej Večernice (Libuše Šafránková), sestry svojich švagrov - Veterníka, Mesačníka a Slnečníka. Ale kráľ nemá pre princov čin žiadne pochopenie, a tak sa urazený mladík vydá do sveta, aby našiel nielen svoje sestry, ale aj svoju osudovú lásku. Do cesty sa mu však postaví mnoho prekážok nielen zradní kupci, ale hlavne krutý vládca nečasu, zlý Mrakomor (Radoslav Brzobohatý), ktorý si robí nároky na Večernicu. Pod zdanlivo zhýčkaným obalom Velena sa našťastie ukrýva odvaha, vytrvalosť a ďalšie vlastnosti, ktoré mu napriek občasným chybám pomôžu v boji proti všetkým prekážkam a samozrejme aj v súboji proti mocnému Mrakomorovi.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223160000 +0000" stop="20251223180000 +0000">
    <title>Kráľ Drozdia brada</title><desc>Na kráľovskom hrade vzbudí zvedavosť mladého kráľa Jána (Lukáš Vaculík) rozprávanie kočovnej hereckej spoločnosti o zlej a bezcitnej princeznej Anne (Adriana Tarábková). Rozhodne sa odísť s hercami do zeme kráľa Matúša a s ich pomocou napraviť rozmarnej dievčine hlavu. Keď sa však Ján v noci tajne dostane do hradu a uvidí princezninu krásu, rozhodne sa požiadať ju o ruku. Princezná ho však odmietne so slovami, že sa radšej vydá za žobráka ako zaňho. A tak sa aj na príkaz jej otca stane. Na druhý deň sa princezná musí vydať za žobráka, ktorý si ukrýva znetvorenú tvár pod plátenou handrou. Žobrák, ktorým je preoblečený a zamaskovaný Ján, prichystá princeznej dávku poriadnych lekcií, ktoré princeznú zmenia na obetavého, dobrosrdečného a pracovitého človeka.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223180000 +0000" stop="20251223190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223190000 +0000" stop="20251223191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223191000 +0000" stop="20251223191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223191500 +0000" stop="20251223193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223193000 +0000" stop="20251223213000 +0000">
    <title>Kúzelná opatrovateľka</title><desc>Sedem nezbedných detí ovdoveného pána Browna (Colin Firth) s dômyselnou rafinovanosťou vyhnalo z domu už sedemnásť opatrovateliek. To však zďaleka nie je jediný problém pána Browna - majiteľa krachujúceho pohrebného ústavu. Nad vodou ho držia štedré príspevky jeho panovačnej tety Adeliade (Angela Lansbury), ktorá však chce finančný kohútik zavrieť a jedno z detí si vziať k sebe, ak sa synovec do mesiaca neožení. Zúfalí muži robia zúfalé veci, a tak keď jeho zlatíčka pod vedením najstaršieho Simona (Thomas Brodie Sangster) mimoriadne brutálnym spôsobom zlikvidujú sedemnástu vychovávateľku, najme si opatrovateľku najťažšieho kalibru - Nanny McPheeovú (Emma Thompson). Dáma, ktorá svojím vzhľadom skôr pripomína zlú čarodejnicu, začne okamžite robiť poriadky. Špinavé triky detí, ktoré doteraz skvelo fungovali, s pomocou čarov a kúziel obráti proti nim. Deti rýchlo pochopia, že milovanému otcovi skôr škodia. A tak, ako deti postupne menia svoje správanie, začína sa meniť aj pôvodne hrôzostrašná podoba Nanny. Pomôže im Nanny aj zvládnuť nápor vydajachtivých žien a otcovi nájsť tú pravú, ktorá by milovala nielen jeho, ale aj ich? Nanny rýchlo pochopí, že slúžka Evangeline (Kelly Macdonald) pán Browna a jeho deti skutočne miluje, ale prekážok, čo treba prekonať, je ešte veľmi veľa.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251223213000 +0000" stop="20251224001500 +0000">
    <title>Láska nebeská</title><desc>Všade, kam sa pozrieme, je láska hnacou silou v ľudskom živote. Od predsedu vlády až po starnúcu rockovú hviezdu, od frustrovaného spisovateľa až po portugalskú slúžku. Tesne pred príchodom Vianoc sa v Londýne dejú nezvyčajné veci, mnohí ľudia sa nečakane zamilujú, rozchádzajú, a tí, čo sú beznádejne osamotení, stále niekoho hľadajú. Príbehy ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca, sa uzavrú počas štedrovečernej noci.
Novozvolený britský premiér sa zapozerá do svojej asistentky Natalie, premiérova sestra Karen odhalí, že jej manžel Harry podľahol zvodom sekretárky Mie, nesmelá Sarah z Harryho kancelárie má problémy s láskou ku kolegovi, novomanželka Juliet zistí, že ju miluje najlepší kamarát jej muža, podvedený spisovateľ Jamie nájde na francúzskom vidieku nehu k portugalskej slúžke Aurelii, ovdovený Daniel musí pomôcť svojmu jedenásťročnému synčekovi Samovi, ktorý sa zamiloval do Claudie Schifferovej. Láskou k sebe vzplanú aj John a Judy, ktorí sa živia ako dabléri pri natáčaní pornofilmov. A to je nie je všetko... Príbehy ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca, sa uzavrú počas štedrovečernej noci. Pozor, láska je možno aj kdesi blízko vás.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224001500 +0000" stop="20251224020000 +0000">
    <title>Román pro ženy</title><desc>Román pre ženy je jemne groteskným príbehom dvoch žien, matky a dcéry, ktoré milujú rovnakého muža. Román pre ženy je jemne groteskným príbehom dvoch žien: dvadsaťročnej Laury (Zuzana Kanócz), ktorá pracuje v redakcii dámskeho týždenníka Vyrovnaná žena, a jej ovdovelej matky, prekladateľky Jany (Simona Stašová). Hľadajú toho pravého. Jana márne hľadá svojho vysnívaného cudzinca a všemožne odoláva tragikomickej dvornosti suseda Žemly (Miroslav Donutil). Laura sa po dvoch vzťahoch zamiluje do štyridsaťročného Olivera (Marek Vašut), ktorý robí na oddelení kreatívy v reklamnej agentúre. Počiatočnou zápletkou celého filmu je fakt, že Oliver bol pred dvadsiatimi rokmi veľkou láskou Laurinej matky.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251224020000 +0000" stop="20251224040000 +0000">
    <title>Vianoce na štvrtú</title><desc>Jeden šťastný pár, štvorica rozvedených rodičov a Vianoce rozdelené na štyri časti. Sviatočný deň sa rýchlo vymkne kontrole a nastáva ozajstný vianočný blázinec. Každý rok na Vianoce šťastne slobodní Brad a Kat unikajú svojim rozvedeným rodičom a nepríjemným príbuzným, každý rok nasadajú do lietadla a mieria niekam ďaleko. Tento rok ale padla nepreniknuteľná hmla, letisko bolo uzavreté a nešťastnej dvojici nezostáva nič iné ako počas jedného hektického, bláznivého dňa osláviť štvoro rodinných Vianoc. Vince Vaughn a Reese Witherspoonová stoja v čele hviezdneho hereckého obsadenia komédie, ktorá je nasýtená dobrou náladou a množstvom smiechu: Brad sa naučí, ako nainštalovať satelit, Kate sa v nafukovacom vianočnom hrade stretne s armádou skutočne neposlušných detí a obaja sa zapletú do uleteného vianočného predstavenia. Dokáže vzťah Brada a Kate prežiť štvoro Vianoc? Kate (Reese Witherspoon) a Brad (Vince Vaughn) sú spolu veľmi šťastní a žijú spokojným a naplneným životom v malebnom San Franciscu aj bez obrúčok, ktoré na základe osobných skúseností – keďže obaja pochádzajú z rozvedených rodín – rozhodne nepovažujú za záruku večnej lásky a dokonalého šťastia, ale skôr naopak za ich zaručený, ehm... Hrob. Tohtoročné vianočné sviatky – podľa rovnakého scenára ako každý rok – plánujú stráviť na nejakej krásnej exotickej dovolenke, ďaleko od svojich svojráznych a z viacerých dôvodov pomerne náročných príbuzných – ibaže tento rok má s nimi zjavne osud iné plány! Presne na Štedrý deň totiž ich let do dovolenkového raja kvôli nezvyčajne hustej hmle výrazne znižujúcej viditeľnosť, jednoducho zrušia - a keďže ich pritom na letisku ako na potvoru zachytia televízne kamery a následne tento príspevok odvysielajú v celonárodnej televízii, Kate a Brad už skrátka nemajú na výber - musia Vianoce stráviť so svojou široko rozvetvenou rodinou! A akoby to nestačilo, nečakajú ich len jedna či dve vianočné oslavy so zástupmi rodičov, nevlastných rodičov, súrodencov, neterí a synovcov, ale hneď štyri! Nečudo, že s pribúdajúcou panikou a v konfrontácii so zžieravým strachom z potenciálneho potomstva v kombinácii s vlastnými dosiaľ nespracovanými traumami z detstva sa zrazu vo vážnom ohrození ocitne aj ich spoločná budúcnosť...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251223041500 +0000" stop="20251223042500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223042500 +0000" stop="20251223050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223050000 +0000" stop="20251223054500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223054500 +0000" stop="20251223062000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Mikuláš: S mikulášskymi akciami sa roztrhlo vrece. František má byť čert na Lesnej správe a aj na Miestnom úrade. Akcie sa však prekrývajú a niekde ho musí zaskočiť László. Zuzana potrebuje od Lászla kostým Mikuláša, ale Ildikó tiež organizuje mikulášsku besiedku, s nutnou Lászlovou účasťou. Stihnú László a František v zdraví absolvovať rozdávanie darčekov toľkým deťom? Situáciu, hlavne pre Ildikó, komplikuje aj Gergely a Andrejka a treba sa postarať aj o malého Evana.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223062000 +0000" stop="20251223065000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>V najbližšej časti Susedov opäť zahviezdi syn Petra Marcina. Po účinkovaní v Hurikáne (milionár s ružou), či v jednej z epizód Susedia (poslíček s pizzou), uvidíme najnovšie Petra Marcina ml. v úlohe Mikuláša. Ako sused Skotnický chodí po paneláku prezlečený za Mikuláša a navštevuje susedov. Nuž a aký by to boli Susedia bez zápletky a prekvapení. Ildikó si Petra Marcina ml. alias Mikuláša pomýli s Lászloóm, ktorý sa v podobnom prestrojení vybral na mikulášsku detskú akciu do Františkovej horárne.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223065000 +0000" stop="20251223081500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223081500 +0000" stop="20251223085000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223085000 +0000" stop="20251223095500 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (8)</title><desc>V okolí Hornej Dolnej sa začnú objavovať záhadné bytosti. Kokos má podozrenie, že ho uniesli mimozemšťania.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223095500 +0000" stop="20251223103000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (18/24)</title><desc>Charliemu zavolala stará priateľka Jill, že sa s ním chce stretnúť. Charlie na Jill čaká v bare, tá však nepríde. Charlie sa ale zoznámi s Billom, ktorý, ako sa neskôr ukáže je Jill. Charlie je zo začiatku v šoku, ale nakoniec sa s tým vyrovná, opije sa a Bill ho odvedie domov. Tam sa Bill zoznámi s Charlieho matkou a dajú sa dohromady...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223103000 +0000" stop="20251223105000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (19/24)</title><desc>Alan s Judith sa dohovárajú, kto bude mať Jakea na ktorý sviatok. Charlie si uvedomí, že Jakeovi sa blížia narodeniny a chce niečo podniknúť, ale jeho rodičia už všetko pripravili. V deň Jakeových narodenín sa k Charliemu, Alanovi, Jakeovi a Judith pripájajú tiež Evelin a sestra Judith - Liz, s ktorou sa Charlie vyspal na svadbe Alana a Judith. Liz celý deň zvádza Alana, ale to sa nepáči Judith.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223105000 +0000" stop="20251223111000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (20/24)</title><desc>Jake je na víkend u Charlieho a Alana. Chová sa ale nezvyčajne, pretože sa s nikým nebaví a hrá len na gitaru. Od Judith sa dozvedia, že sa tak správa už dlhšiu dobu. Charlie a Alan sa snažia zistiť, čo mu je...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223111000 +0000" stop="20251223115000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (21/24)</title><desc>Alan má schôdzku so svojou právničkou. Na schôdzku musí ísť aj Charlie, aby prebrali, ako sa správa pred Jakeom. Alanova právnička sa Charliemu páči, a tak ju začne baliť. Nakoniec skončia u Charlieho v posteli. Obaja sa rozhodnú, že pred Alanom nič nepovedia, pretože je to neetické. Charliemu sa to ale vymkne z rúk a Alan nakoniec príde o všetko.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223115000 +0000" stop="20251223122000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (22/24)</title><desc>Bernadette je v úlohe dvojitého agenta a na dvojitom rande má klamať o tom, čo skvelého sa práve prihodilo Penny. Rajesh vyskúša nové prášky na jeho neschopnosť hovoriť so ženami.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223122000 +0000" stop="20251223124500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (23/24)</title><desc>Howard sa zdráha povedať svojej matke, že Bernadette požiadal o ruku. Bojí sa totiž, že matku porazí. Nakoniec sa ale predsa len odhodlá...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223124500 +0000" stop="20251223131500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IV (24/24)</title><desc>Leonard si užíva astronomický startrekový sex s Priyou. Rajesh to nemôže počúvať, a tak hľadá miesto kde by mohol prespať. Nakoniec zostane na noc u Sheldona.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223131500 +0000" stop="20251223133500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (1/24)</title><desc>Sheldon sa teší na paintball, lenže jeho partia je zhrozená z toho, že Raj a Penny spolu strávili noc. Navyše Leonard prezradí Howardovi, že Raj písal milostné básne o sebe a Bernadette.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223133500 +0000" stop="20251223140000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (2/24)</title><desc>Sheldonovi sa páči sedieť v novom kresle u Penny. Ale len pokiaľ nezistí odkiaľ pochádza. Leonard sa snaží udržať s Priyou vzťah na diaľku.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223140000 +0000" stop="20251223143000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku V (3/24)</title><desc>Howard sa poháda s Bernadette, pretože po svadbe chce naďalej žiť u svojej matky. Howard jej preto navrhne, aby u nich skúsila prespať cez víkend. Leonard má tú česť sprevádzať Amy na svadbe, zatiaľ čo Sheldon sa hrá s vláčikmi.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223143000 +0000" stop="20251223150000 +0000">
    <title>Priatelia III (19)</title><desc>Rachel, ktorá sa pred časom rozišla s Rossom, ide na schôdzku s Markom. Monica pokračuje vo svojom romantickom milostnom vzťahu s milionárom Petom. Joey prežíva veľké sklamanie ...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223150000 +0000" stop="20251223153000 +0000">
    <title>Priatelia III (20)</title><desc>Rachel pripravuje schôdzku pre Chandlera a jeho šéfku, Joannu. Joey sa začal zaujímať o dievča Kate. Monice zomrela teta a po sebe jej zanechala domček pre bábiky. Ross sa stále nezmieril s rozchodom s Rachel.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223153000 +0000" stop="20251223160000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (22/24)</title><desc>Charlieho v noci prebudí hluk. Ide sa pozrieť, čo sa deje a zistí, že Alan je námesačný. Keď sa incident opakuje aj nasledujúcu noc, Charlie požiada o pomoc svoju matku. Tá mu povie, že sa to Alanovi dialo už v mladosti. Charlie sa mu snaží pomôcť, no jeho spôsob je viac ako netradičný...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223160000 +0000" stop="20251223163000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa (23/24)</title><desc>Charlie povie pred Jakeom niečo, čo potom Jake povie pred svojou matkou Judith. Keď potom Alan ide vyzdvihnúť Jakea, tak narazí na kamarátky Judith, a tá mu oznámi, že si neželá, aby Jake trávil čas s Charliem. Charlie sa preto rozhodne vyriešiť situáciu sám a ide si to vydiskutovať s Judith. Podarí sa mu ukradnúť Judith všetky kamarátky, a tá aby ich získala späť, dovolí aby Jake zasa chodil k Charliemu.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223163000 +0000" stop="20251223165500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (7)</title><desc>Sheldon sa spolu s Paige dostane vo vedeckom múzeu do problémov. George je nútený hrať sa na terapeuta Paigeiných hašterivých rodičov a Mary, Georgie a Missy pomáhajú babke s garážovým výpredajom. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223165500 +0000" stop="20251223172000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon II (8)</title><desc>Babka so Sheldonom sa stávajú závislými na videohrách. Dokonca babka vezme Sheldona zo školy, aby si s ňou mohol zahrať, pretože sľúbila, že bez neho hrať nebude. Medzitým Georgie nastúpi na brigádu do autoservisu Herschela Sparksa, kde prejavuje jednoznačný talent na opravu pneumatík. Deväťročný Sheldon Cooper je malý génius a v živote to nemá ľahké. Sestru Missy štve, starší brat Georgie ho priamo nenávidí a jeho otec niekedy býva v rozpakoch, ako sa k nemu správať. Ale mama ho bezvýhradne miluje. Byť najväčším géniom svojej generácie, ktorý vyniká v pokročilej matematike aj vede, totiž nie je vždy výhodou, najmä v krajine, kde majú zvrchovanú pozíciu náboženstvo a futbal. A zatiaľ čo sa zraniteľný, nadaný a trochu naivný Sheldon vyrovnáva so svetom, jeho úplne obyčajná rodina musí nájsť spôsob, ako sa vyrovnať s ním. V priebehu 12 rokov vysielania &quot;Teórie veľkého tresku&quot; sa diváci zoznámili s legendárnym, výstredným a výnimočným Sheldonom Cooperom. Tento vtipný seriál nám dáva príležitosť spoznať jeho detstvo, keď sa vydáva na neobvyklú a sľubnú cestu k dospelosti.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223172000 +0000" stop="20251223183500 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (9)</title><desc>Do Hornej Dolnej zavíta mladý motorkár a obyvateliek dediny sa zmocní hrozné podozrenie!</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223183500 +0000" stop="20251223193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223193000 +0000" stop="20251223231000 +0000">
    <title>Pán prsteňov: Dve veže</title><desc>Pokračovanie nebezpečného putovania, ktorého cieľom má byť zničenie prekliateho prsteňa moci, sa začína tam, kde sa skončilo Spoločenstvo Prsteňa... Frodo (Elijah Wood), ako nekorunovaný vodca zvláštnej, špeciálne pre túto neľahkú úlohu vytvorenej deväťčlennej skupinky, zastupujúcej záujmy hobitov, elfov, čarodejníkov, trpaslíkov i ľudí, pokračuje po prvých bolestných stratách priateľov sám, sprevádzaný len verným Samom (Sean Astin), v ceste na vrchol sopky - aby tu prsteň raz a navždy zničil...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251223231000 +0000" stop="20251224012000 +0000">
    <title>Matrix Reloaded</title><desc>Otvorte svoju myseľ – ale nezabudnite si tiež nabiť zbrane skôr, ako sa začne revolúcia! Neo (Keanu Reeves) spoločne s Morpheom (Laurence Fishburne) a Trinity (Carrie-Anne Moss) bojujú proti počítačovým vládcom univerza. Chcú zastaviť zotročenie ľudstva a nemajú inú možnosť ako boj na život a na smrť. Sú nútení preniknúť hlboko do štruktúr Matrixu a v priebehu sedemdesiatich dvoch hodín objaviť a zlikvidovať centrum Zion i s jeho pomocnými jednotkami. A aby toho nebolo málo, Neo sa zo svojich temných nočných môr dozvie, že Trinitiným osudom je... Smrť. Neo sa však proti osudu už raz dokázal vzbúriť... Medzitým sa Trinity a Morpheus snažia zachrániť Kľučiara (Randall Duk Kim), ktorý dokáže otvoriť každé dvere v Matrixe a je dôležitou zbraňou ľudí v boji proti strojom. I medzi robotmi prebieha súperenie o nadvládu nad virtuálnou realitou. Zároveň sa snažia objaviť posledné ľudské miesto Zion, ukryté v hlbinách Zeme. Všetky udalosti neodvratne smerujú k veľkej vojne ľudí proti strojom...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224012000 +0000" stop="20251224013000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224013000 +0000" stop="20251224020500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Predvianočný zhon zastihol aj našich Susedov. Zuzana mala síce úspešný pracovný mesiac, ale zarobené peniaze sa u nej dlho nezdržia. Všetky totiž investuje do spievajúcich-tlieskajúcich vencov, o ktoré nemá nikto záujem. František chce prekvapiť, a tak kúpi zimnú dovolenku, no vo finančnej tiesni si ju nemôžu dovoliť a storno je privysoké. František upadá do depresie, Zuza sa snaží zúfalo vyžehliť situáciu. László a Ildikó sa zase hádajú na tému, ktorá svokra bude s nimi tráviť Vianoce. Najlepšou manželskou poradkyňou sa ukáže opäť Marta. Z finančnej krízy pomôžu Františkovi a Zuze susedia, ktorých Lázsló nahovorí na kúpu vencov. Susedov z paneláku si zahrajú najvernejší diváci z publika od počiatku kariéry dvojice Andy Kraus - Peter Marcin, medzi nimi aj mama Andyho Krausa.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224020500 +0000" stop="20251224030000 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (8)</title><desc>V okolí Hornej Dolnej sa začnú objavovať záhadné bytosti. Kokos má podozrenie, že ho uniesli mimozemšťania.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224030000 +0000" stop="20251224035000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251224035000 +0000" stop="20251224041500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251223073000 +0000" stop="20251223080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223101500 +0000" stop="20251223103500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223103500 +0000" stop="20251223110000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223113000 +0000" stop="20251223120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223130000 +0000" stop="20251223140000 +0000">
    <title>Jeden deň v živote Zeme (2/2)</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223185500 +0000" stop="20251223191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223192000 +0000" stop="20251223201000 +0000">
    <title>Jeden deň v živote Zeme (2/2)</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223203500 +0000" stop="20251223210000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223225500 +0000" stop="20251223225800 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224031500 +0000" stop="20251224034500 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223041000 +0000" stop="20251223043500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223043500 +0000" stop="20251223050500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223050500 +0000" stop="20251223060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223060000 +0000" stop="20251223063000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223063000 +0000" stop="20251223070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223070000 +0000" stop="20251223073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223080000 +0000" stop="20251223083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223083000 +0000" stop="20251223090000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223090000 +0000" stop="20251223093000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223093000 +0000" stop="20251223100000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223100000 +0000" stop="20251223101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223110000 +0000" stop="20251223113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223120000 +0000" stop="20251223123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223123000 +0000" stop="20251223130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223140000 +0000" stop="20251223143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223143000 +0000" stop="20251223150000 +0000">
    <title>Téma :24 - špeciál</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223150000 +0000" stop="20251223153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223153000 +0000" stop="20251223160000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223160000 +0000" stop="20251223163000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223163000 +0000" stop="20251223170000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223170000 +0000" stop="20251223172500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223172500 +0000" stop="20251223175000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223175000 +0000" stop="20251223180000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223180000 +0000" stop="20251223185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223191000 +0000" stop="20251223192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223201000 +0000" stop="20251223203500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223210000 +0000" stop="20251223213000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223213000 +0000" stop="20251223215500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223215500 +0000" stop="20251223220000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223220000 +0000" stop="20251223223000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223223000 +0000" stop="20251223225500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223225800 +0000" stop="20251223232500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251223232500 +0000" stop="20251224002000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224002000 +0000" stop="20251224003000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224003000 +0000" stop="20251224005500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224005500 +0000" stop="20251224012000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224012000 +0000" stop="20251224015000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224015000 +0000" stop="20251224022500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224022500 +0000" stop="20251224025000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224025000 +0000" stop="20251224031500 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251224034500 +0000" stop="20251224041000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251223040500 +0000" stop="20251223045500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Stratené dievča: Na políciu zavolá žena, že sa jej z detského ihriska stratila osemročná dcéra. Policajtom sa v okolí nepodarí dieťa vypátrať, keď v tom z operačného strediska obdržia správu, že z neďalekého ihriska zavolala na políciu ďalšia matka. Tá údajne narazila na neznáme plačúce dievčatko, ktoré sa stratilo. Policajti sa spolu s maminou na toto ihrisko ponáhľajú, aby zistili, či tým nájdeným dievčatko nie je nezvestná dcéra. Stratená žena: Staršia žena sa vybrala cez lesný park navštíviť svoju kamarátku. Keď bola pani na ceste a so svojou priateľkou práve telefonovala, ozvala sa rana a telefón bol zrazu nedostupný. Kamarátka tak zalarmovala políciu, že sa v parku odohralo brutálne prepadnutie. Rýchlosť kvôli pôrodu: Policajná hliadka narazí na šialenca za volantom, ktorý pri jazde mestom nedodržuje hádam žiadne dopravné predpisy. Keď ho policajti zastavia, zistia, že vodič vezie svoju tehotnú manželku do pôrodnice. Rodinná záležitosť: Zamestnanec baru bol ľahko napadnutý opitým zákazníkom, ktorý potom bez platenia ušiel. Barman páchateľa privolaným policajtom opíše, a tí sa výtržníka pokúsia nájsť v uliciach mesta. Keď prechádzajú okolo parku, všimnú si bitku troch mužov. Po jej ukončení policajti zistia, že jeden z mužov je hľadaný páchateľ, ktorý napadol brata a bratranca kvôli rodinným sporom.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223045500 +0000" stop="20251223053500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223053500 +0000" stop="20251223062000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nezvestná dcéra: Rodičia nahlásia nezvestnú Janku (12). Zo školy odišla skôr, no doma sa neukázala. Suseda Olívia (68) upozorní, že videla Janku nasadať do cudzieho auta. Matku prepadne hystéria... Parašutista: Fedorovi (42) pristane na pozemku parašutista (25), ktorého považuje za zlodeja. Ten sa bráni, že plánoval pristať na neďalekom poli. Ten pes je môj: Polícia rieši spor o čivavu medzi Janou (32) a Emou (36). Jana tvrdí, že jej psíka pred pár dňami ukradli, zatiaľ čo Ema oponuje, že ho poctivo kúpila. Okradnutý taxikár: Michal (37) nahlási ukradnutý taxík. Hliadka počas pátrania narazí na hľadané vozidlo a skríži mu cestu. Dvojica zlodejov, muž a žena, sa vydá na útek po vlastných.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223062000 +0000" stop="20251223070000 +0000">
    <title>Polícia Chicago IV (22)</title><desc>Pozornosť všetkých upúta živé vysielanie na Facebooku. Muž priviazaný k stoličke sa najprv stáva terčom bitky a následne je zaživa upálený. Na stene za ním je krvou napísané slovo „Pedofil“.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223070000 +0000" stop="20251223074000 +0000">
    <title>Polícia Chicago IV (23)</title><desc>Lindsayovú kontaktuje jej matka Bunny s tým, že našla svojho priateľa mŕtveho. Na miesto okamžite vyrážajú Voight s Olinskym a zisťujú, že Johnny Martelli je stále nažive. Muža okamžite prevážajú do nemocnice. Za sporákom je následne nájdená ukrytá zbraň. Voightovi ani Halsteadovi sa celá situácia nepozdáva a Bunny neveria. Voight ju však nechá ísť. Johnny v nemocnici zomiera. Detektívi medzitým vypátrajú spojitosť zbrane s krádežou veľkého množstva drog a Halstead si tento prípad spojí s viacerými predávkovaniami drogou u neplnoletých.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223074000 +0000" stop="20251223082000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XIX (12)</title><desc>Mečbal pre charizmatického bývalého tenisového šampióna Karla Königa: nájdu ho brutálne zavraždeného v sprche tenisového klubu – bol ubitý trofejou. Tím SOKO začína vyšetrovanie v tenisovom areáli trénera Gerharda „Schimpeho“ Schimpelsbergera, kde narazí na pestrú spoločnosť. Mladá hviezdna hráčka Silke Bachler otvorene priznáva vzťah s obeťou vraždy, čo jej otec nesie veľmi ťažko. Nina a Lukas si posvietia aj na tenisového fanatika Viktora Hauffa. Pri vyšetrovaní nechýbajú ani grófka Schönbergová a Hannes, keďže v klube trénuje grófkino krstniatko – hoci s len miernym úspechom.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223082000 +0000" stop="20251223092000 +0000">
    <title>Vraždy v Kitzbühele XX (1)</title><desc>Dom klenotníka Richarda Krimmlera je prepadnutý dvoma maskovanými lupičmi, členovia rodiny sú zviazaní a Krimmler je nútený prezradiť kód k trezoru. Podarí sa mu ale vymaniť z pút a jedného z lupičov zastrelí. Druhý sa dá na útek. Krimmler, jeho manželka aj syn Albert a dcéra Sophie vypovedajú, že mŕtveho nikdy predtým nevideli. Na patológii, kde Sophie skúma telo zastreleného, vnikne maskovaný muž, Sophiu omráči a pokúsi sa kyselinou spáliť prsty mŕtveho - síce sa mu to podarí, ale Sophie už ich predtým naskenovala, takže jeho úsilie bolo márne. Odtlačky sú v policajnej databáze, ide o Ronalda Novaka z Bregenu, už raz trestaného pre krádež. Albert Krimmler poskytne polici vodítko, keď zmieni, že v Bregene býval strýko Robert, otcov brat, s ktorým sa ale rodina nestýkala. Nedávno zomrel, má ale syna Bennyho. A ukáže sa, že tento Benny a Novak boli susedia. Podozrenie, že Benny Krimmler bol tým druhým páchateľom, silnie.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223092000 +0000" stop="20251223101500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (7/24)</title><desc>Otec so synom sú v zábavnom parku. Syn menom Zach ide na kolotoč a otec ho čaká pri zábradlí. Zach zazrie dvoch mužov s okuliarmi, ktorí sa rozprávajú s jeho otcom. Ten vzápätí zmizne. Gibbs zoznamuje tím s prípadom a hovorí, že šesťročný syn námorníka zavolal NCIS, lebo sa mu stratil. Od Zacha Gibbs zisťuje, že ich prenasledovali dvaja muži. Tím má problém, pretože o Zacha sa nemá kto postarať. Vysvitne, že od jeho otca niekto chce tajné kódy. Alebo ich vydal dobrovoľne a je zradca?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223101500 +0000" stop="20251223111000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (8/24)</title><desc>Tony so Zivou sú spolu v apartmáne. Začnú sa bozkávať. Vydávajú sa totiž za manželsky pár Sophie Renierová a Jean-Paul Renier. Obaja boli nájomní vrahovia, no zabili sa pri autonehode. NCIS zistí, že mali rezervovaný hotel, a preto tam poslali Tonyho a Zivu v utajení. Majú odhaliť, o čo ide. Do hotela zavolá neznámy muž a oznámi im, že v skrinke pri biblii nájdu mobil. Do prípadu sa zapletie aj FBI.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223111000 +0000" stop="20251223121000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Svokra: Alena (31) sa nevie dostať do vlastného domu. Všetky zámky sú vymenené. Polícii otvorí dvere Alenina svokra Zita (66). Tá si nepraje, aby nevesta ďalej žila s jej synom, ktorý má vraj na viac. Kradnuté zemiaky: Roman (42) čaká na políciu aj so zadržaným rómskym chlapcom (13), ktorý mu kradol zemiaky. Chlapec sa bráni, že ho na to nahovoril istý Svetozár (48), za ktorým hliadku zavedie. Muž z kufra: Polícia vyslobodí muža z kufra auta. Muž vypovedá, že ide o prácu manžela jeho milenky. Upozorní, že aj ona môže byť v nebezpečí. Klaun: Na nemocničnom oddelení zmiznú cennosti. Hliadka odhalí páchateľa v mužovi v maske Mikuláša, ktorý roznášal pacientom pomaranče.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223121000 +0000" stop="20251223130500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Nechcená opatrovateľka: Zuzana (28) pri rannom behu stretne v lese dve malé deti. Polícia skontaktuje ich otca Ruda (43). Ten upozorní hliadku na to, že by deti mali byť s opatrovateľkou. Rodinná záležitosť: Polícia zabráni bitke chlapcov Milana (7) a Jakuba (8). K tej doviedlo deti obvinenie Milana, že Jakub je adoptovaný. Hliadka vezme chlapca domov a vysvetlí, čo sa stalo. Niečo z lásky: Vystrašená žena upozorní políciu na cudzieho muža v byte. Falošní policajti: Ivan (49) nahlási, že dostal pokutu od pofidérnej hliadky. Polícia pri prešetrovaní situácie narazí na mužov v lacných uniformách Andreja (38) a Mateja (46) v momente, keď sa snažia pokutovať pouličnú predavačku.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223130500 +0000" stop="20251223141000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223141000 +0000" stop="20251223150500 +0000">
    <title>Bez stopy III (10)</title><desc>III. 10
Na veliteľstve FBI prebieha vianočná besiedka a zároveň výsluch Jacka Melonea kvôli zvereniu jeho dcér do starostlivosti jedného z rodičov. Maria na neho vyťahuje najbolestivejšie veci z jeho minulosti - samovraždu matky, pomer so Samanthou ... Jack stráca nervy, ale nakoniec sa upokojí, uzná, že nie je sám schopný starať sa o svoje deti, a necháva ich Marii.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223150500 +0000" stop="20251223160000 +0000">
    <title>Bez stopy III (11)</title><desc>Zmizne šestnásťročná triedna premiantka a nádejná plavkyňa Tara, chystajúca sa na Harvard. Tím zistí, že počas jarných prázdnin náhodne otehotnela. Keď to zistila, bolo na potrat už neskoro, a tak tehotenstvo pred všetkými tajila. Chcela odísť porodiť do Kalifornie, lenže pôrod začal predčasne... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223160000 +0000" stop="20251223180000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočná pohľadnica</title><desc>Na vianočnom večierku na ostrove Saint Marie spácha bohatý podnikateľ zdanlivo samovraždu. Londýnsky taxikár dostane pohľadnicu, že nejde o samovraždu, ale o vraždu. Inšpektor Neville s tímom na Vianoce vyšetrujú tieto udalosti, pričom im pomáha taxikár, ktorý im prišiel do Karibiku oznámiť, že sa stala vražda...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223180000 +0000" stop="20251223185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (9/24)</title><desc>Partia mladíkov sedí pri ohni, keď k nim prídu námorníci a povedia im, že tam nesmú zapaľovať oheň. Jeden z nich si všimne zvláštnu vec- spod kríka vytiahne ľudskú nohu! Ducky zistí, že je to už najmenej dva dni, čo bola oddelená od tela. Osoba, ktorej patrila mala asi 19-21 rokov. Tiež nájde odtlačok zubov. Abby nájde čiastočný odtlačok prstov a zhoduje sa s Tonym. Odpovedá však len v troch bodoch, preto Ducky spraví odtlačky zubov avšak tie sa 100% zhodujú. Tony sa dostane do vyšetrovacej väzby a teraz je len na tíme NCIS, aby zistili, kto to chcel na neho našiť.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223185500 +0000" stop="20251223195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (10/24)</title><desc>Tím prepravuje dôležitých námorníkov z budovy do auta, avšak McGee spozoruje dvoch chlapov, ktorí sa hádajú a o chvíľu počuť výstrely, Gibbs príde na miesto a McGee sedí pri mŕtvom tele. Gibbs nenájde zbraň mŕtveho, ale McGee tvrdí, že po ňom vystrelil. McGee sa z toho nemôže spamätať, a čo je horšie, tím zistí, že to bol policajt Andrew Alien. McGee sa dostane do vyšetrovacej väzby. Tím nevie nájsť projektil ani nábojnicu. Vyzerá to tak, že zabil bezbranného človeka.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223195000 +0000" stop="20251223215000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Duch minulých Vianoc</title><desc>Komisár Patterson si počas Vianoc spomenie na svoj vlastný prípad z roku 1977, lebo na sviatky príde na ostrov investigatívna youtuberka, ktorá vraj má nové skutočnosti o starom prípade zmiznutého dieťaťa. Podľa nejasnej fotky zistia podobu vraha, ktorý vyzerá ako duch smrti a podobá sa na obyvateľa ostrova. Nevilla na Vianoce nepríde navštíviť mama, lebo išla k jeho sestre, ktorá má rodiť. Ale na letisku popletú batožinu a zoznámi sa na parkovisku so Sophie...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223215000 +0000" stop="20251223224500 +0000">
    <title>Bez stopy III (10)</title><desc>III. 10
Na veliteľstve FBI prebieha vianočná besiedka a zároveň výsluch Jacka Melonea kvôli zvereniu jeho dcér do starostlivosti jedného z rodičov. Maria na neho vyťahuje najbolestivejšie veci z jeho minulosti - samovraždu matky, pomer so Samanthou ... Jack stráca nervy, ale nakoniec sa upokojí, uzná, že nie je sám schopný starať sa o svoje deti, a necháva ich Marii.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223224500 +0000" stop="20251223233000 +0000">
    <title>Bez stopy III (11)</title><desc>Zmizne šestnásťročná triedna premiantka a nádejná plavkyňa Tara, chystajúca sa na Harvard. Tím zistí, že počas jarných prázdnin náhodne otehotnela. Keď to zistila, bolo na potrat už neskoro, a tak tehotenstvo pred všetkými tajila. Chcela odísť porodiť do Kalifornie, lenže pôrod začal predčasne... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251223233000 +0000" stop="20251224001000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (9/24)</title><desc>Partia mladíkov sedí pri ohni, keď k nim prídu námorníci a povedia im, že tam nesmú zapaľovať oheň. Jeden z nich si všimne zvláštnu vec- spod kríka vytiahne ľudskú nohu! Ducky zistí, že je to už najmenej dva dni, čo bola oddelená od tela. Osoba, ktorej patrila mala asi 19-21 rokov. Tiež nájde odtlačok zubov. Abby nájde čiastočný odtlačok prstov a zhoduje sa s Tonym. Odpovedá však len v troch bodoch, preto Ducky spraví odtlačky zubov avšak tie sa 100% zhodujú. Tony sa dostane do vyšetrovacej väzby a teraz je len na tíme NCIS, aby zistili, kto to chcel na neho našiť.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224001000 +0000" stop="20251224005000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (10/24)</title><desc>Tím prepravuje dôležitých námorníkov z budovy do auta, avšak McGee spozoruje dvoch chlapov, ktorí sa hádajú a o chvíľu počuť výstrely, Gibbs príde na miesto a McGee sedí pri mŕtvom tele. Gibbs nenájde zbraň mŕtveho, ale McGee tvrdí, že po ňom vystrelil. McGee sa z toho nemôže spamätať, a čo je horšie, tím zistí, že to bol policajt Andrew Alien. McGee sa dostane do vyšetrovacej väzby. Tím nevie nájsť projektil ani nábojnicu. Vyzerá to tak, že zabil bezbranného človeka.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224005000 +0000" stop="20251224014000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224014000 +0000" stop="20251224035000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251224035000 +0000" stop="20251224044000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež benzínu: Oznamovateľ pristihol zlodeja, ako mu zo zaparkovaného vozidla kradne benzín a následne odchádza svojim vozidlom. Privolaní policajti sa pokúsia hľadané auto, respektíve páchateľa nájsť. Neďaleko na vozidlo skutočne narazia, a preto sa poobzerajú po okolí, či sa muž náhodou nesnaží ukradnúť pohonné hmoty z ďalšieho auta. Rozchod: Políciu si zavolá slečna, ktorú fyzicky napadol jej bývalý priateľ. Policajti na mieste zistia, že sa ho slečna už niekoľko mesiacov snaží zo svojho bytu vysťahovať. Lenže agresor nielenže v byte neoprávnene zostal, ale svoju bývalú partnerku pravidelne bil. Opustený dom: Na políciu zavolal anonym, že mu neznámi ľudia v opustenom objekte ponúkali drogy. Policajti po príchode do nebezpečne vyzerajúceho areálu narazia na zločinca s nelegálne držanou zbraňou. Po zadržaní sa díler aspoň pokúsi varovať svojho kolegu, avšak ten je pod takým vplyvom drog, že sa nezmôže na žiadny odpor. Prepadnutá babička: Na základe anonymného oznámenia policajti prichádzajú ku starej zranenej žene, ktorá bola okradnutá mladým mužom. Prepadnutá pani síce nevie, ktorým smerom sa útočník vydal, ale políciu za páchateľom nasmeruje jeden z okoloidúcich.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251223045000 +0000" stop="20251223053500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223053500 +0000" stop="20251223060000 +0000">
    <title>Krok za krokom IV (10)</title><desc>Frank a Carol pristihnú Al počas jej rande s novým chlapcom. Al sa cíti ponížená. Dana začína byť na Codyho doslova alergická.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223060000 +0000" stop="20251223075000 +0000">
    <title>Angelika, markíza anjelov</title><desc>Bola mimoriadne krásna a neobyčajne hrdá - a dokázala rovnako silno milovať i nenávidieť! Angelika de Sancé de Monteloup (Michele Mercier) prežíva radostné a nespútané detstvo na zámku svojho otca. Mnoho času trávi so svojím chudobným kamarátom Nicolasom (Giuliano Gemma). Keď však odhalí intrigy, ktorých cieľom je vražda kráľa Ľudovíta XIV. (Jacques Toja), stáva sa pre vplyvných sprisahancov nebezpečným svedkom a musí odísť do kláštora! Odtiaľ Angeliku vyslobodí rozhodnutie otca vydať ju za bohatého grófa Jeoffreyho de Peyraca (Robert Hossein). Angelika sa vydaju bráni, pretože počula, že Peyrac je starý, škaredý a krívajúci! Navyše je vraj čudák, ktorý na svojom zámku robí čudné pokusy a experimenty... Joffrey je však predovšetkým vzdelaný, jemný a svojím spôsobom okúzľujúci muž. Dievča si pomaly získava, až sa medzi nimi zrodí veľká láska, patriaca k tým nesmrteľným. Šťastie, vrcholiace narodením synčeka, však nemá dlhé trvanie. Mladý „kráľ Slnko“ totiž Peyracovi závidí nielen bohatstvo, ale i krásnu manželku, a tak nechá grófa obviniť z čarodejníctva! Angelika sa pokúša svojho muža zachrániť všetkými prostriedkami, ale sama sa ocitá v ohrození života. V procese s falošnými dôkazmi i svedkami Peyrac odsúdia na smrť - a keď sa ani posledný zúfalý pokus zachrániť milovaného manžela Angelike nepodarí, ukryje sa medzi chudobou a prisahá nepriateľom krutú pomstu...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223075000 +0000" stop="20251223082500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (18)</title><desc>Počas testovania nového vybavenia sa tím stane svedkom havárie stíhačky vzdušných síl. Zachránia pilota, ktorý im povie, že v jeho lietadle je nádoba so smrtiacimi baktériami cholery. Medzitým sú Cody, CJ a Newman povolaní, aby zatvorili nelegálnu nudistickú pláž.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223082500 +0000" stop="20251223090500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (19)</title><desc>Caroline sa ocitne pred súdom, keď ju zažaluje za smrť z nedbanlivosti nahnevaná a zatrpknutá matka utopenej obete. Medzitým CJ opatruje novorodeniatko svojich susedov a uvedomí si, že chce byť matkou. Je však Cody pripravený usadiť sa?</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223090500 +0000" stop="20251223105000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró (1/2)</title><desc>Boli raz dve kráľovstvá, ktoré proti sebe bojovali od nepamäti. Odvážna Fantaghiró, aby zachránila kráľovstvo svojho otca, príjme výzvu nepriateľského kráľa a preoblečená za rytiera musí získať Zlatú ružu. Protagonistkou talianskej filmovej rozprávky je prekrásna, múdra ale tvrdohlavá princezná Fantaghiró. Svet rozprávky možno mnohým pripomenie náš &quot;ľudský&quot; svet. Lenže hlavným hrdinom v boji so Zlom pomáhajú dobré víly a iné rozprávkové bytosti. Osud však zasiahne nielen do života odvážnej princeznej Fantaghiró, ale aj do osudov dvoch znepriatelených kráľovstiev...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223105000 +0000" stop="20251223121000 +0000">
    <title>Bláznivá vianočná dovolenka bratranca Eddieho</title><desc>Čo by sa už len mohlo pokaziť v raji? Keď je tam bratranec Eddie a jeho rodina, tak úplne všetko! Bratanec Edward „Eddie“ Johnson (Randy Quaid) opúšťa svoje doterajšie zamestnanie v nukleárnom výskume tesne pred Vianocami. Keď ho napadne laboratórna opica, šéf ho pošle i s celou rodinou oddýchnuť si o Južného Pacifiku - v nádeji, že ho Eddie nebude žalovať. Lenže namiesto v tropickom raji sa všetci ocitnú na opustenom ostrove ako stroskotanci! A Eddie musí celej svojej rodine dokázať, že si ako správny chlap vie poradiť i v takej nečakanej a nepríjemnej situácii, akou je táto...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223121000 +0000" stop="20251223125000 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (7)</title><desc>Teal’c sa od jedného z Jaffov dozvedá, že Goa’uld Ba’al sa ukrýva na Zemi. Ba’al čoskoro SGC kontaktuje a navrhne, že ak ho nechajú na slobode, nikomu neublíži. Ako poistku však umiestnil niekde v USA naquadahovú bombu, ktorú by v prípade ohrozenia odpálil.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223125000 +0000" stop="20251223134000 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (8)</title><desc>SG-1 sa dostane do prestrelky so sodanskými Jaffmi a plukovník Mitchell jedného z nich smrteľne zraní. Potom Jaffovia náhle zmiznú aj s Mitchellom, ktorého unesú, aby ho naučili ich umenie a on sa mohol zúčastniť súboja na život a na smrť, v ktorom má zaplatiť za svoj čin.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223134000 +0000" stop="20251223143000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (20)</title><desc>CJ a Cody prevážajú zraneného tuleňa do záchranného zariadenia v Morskom svete. Samantha tam dostane nápad propagovať záchranárstvo tým, že v Morskom svete naplánuje akčnú vodnú šou na tému Pobrežná hliadka.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223143000 +0000" stop="20251223152500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka VII (21)</title><desc>Na plážovej promenáde spôsobuje problémy šialená mladá žena v ktorej Neely spozná Jamie Duncanovú, najlepšiu kulturistku na svete. Tá utečie skôr, ako ju stihnú plavčíci zadržať. Medzitým Newman stretne ženu svojich snov - ktorá však nehovorí po anglicky.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223152500 +0000" stop="20251223174000 +0000">
    <title>Báječná Angelika</title><desc>Krásna markíza de Peyrac prisahá pomstu svojim nepriateľom, ktorí dostali jej muža na hranicu... Po poprave svojho manžela Joeffreya sa prenasledovaná Angelika de Peyrac (Michéle Mercier) ukryla medzi parížskou spodinou, vedenou jej priateľom z detstva Nicolasom (Giuliano Gemma). Prisahá pomstu svojim nepriateľom, ktorí dostali jej muža na hranicu. Prvou obeťou sa stane mních Conan Becher (Charles Régnier), ktorý Peyraca udal. Angelika sa ocitne uprostred vojny parížskych gangov o moc, stane sa svedkom a vzápätí pomstiteľom Nicolasovej smrti. Je uvrhnutá do žalára, ale svojou krásou a šikovnosťou sa jej podarí nielen zachrániť si život, ale dokonca nájsť i svoje stratené deti. Po celý ten čas sa usiluje o znovunadobudnutie bohatstva a cti, ktorú stratila pre kráľovu závisť. Po mnohých prekážkach sa jej to nakoniec podarí, keď je opäť uvedená na kráľovský dvor - tentoraz ako nevesta svojho bratanca Filipa de Plessis-Bellieres (Claude Giraud)...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223174000 +0000" stop="20251223193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró (2/2)</title><desc>Boli raz dve kráľovstvá, ktoré proti sebe bojovali od nepamäti. Odvážna Fantaghiró, aby zachránila kráľovstvo svojho otca, príjme výzvu nepriateľského kráľa a preoblečená za rytiera musí získať Zlatú ružu. Protagonistkou talianskej filmovej rozprávky je prekrásna, múdra ale tvrdohlavá princezná Fantaghiró. Svet rozprávky možno mnohým pripomenie náš &quot;ľudský&quot; svet. Lenže hlavným hrdinom v boji so Zlom pomáhajú dobré víly a iné rozprávkové bytosti. Osud však zasiahne nielen do života odvážnej princeznej Fantaghiró, ale aj do osudov dvoch znepriatelených kráľovstiev...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223193000 +0000" stop="20251223200000 +0000">
    <title>Krok za krokom III (13)</title><desc>Sú Vianoce, deti sa tešia na darčeky, najviac Brendan na vláčik. Frank aj Carol naňho však zabudli. Preto sa rozhodnú ho ešte vyzdvihnúť - Frank prerába zariadenie predajne, a tak od nej má kľúče - lenže sú &quot;pri čine&quot; zatknutí a posadení do cely. Deti na Štedrý deň rodičom nijako nechýbajú, až Cody, ktorému sa Frank konečne dovolá, ich prinúti uvedomiť si, o čom Vianoce sú, a idú ich navštíviť. Na koledu potom Carol s Frankom pozvú aj svojho väzniteľa, šerifa Barneyho...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223200000 +0000" stop="20251223213000 +0000">
    <title>Obušku, z pytle ven!</title><desc>Anotácia: Chudobný muzikant (Ladislav Pešek) sa vydá do sveta, aby si zarobil na jedlo pre kopu hladných detí, ktoré ho čakajú doma. Cestou sa dostane do krčmy, kde sa práve oslavuje. Muzikant hosťom zahrá, ale za svoje vystúpenie sa dočká iba obyčajného kúska suchého chleba. Naviac si hostinský na účet chudáka kruto zažartuje, keď mu ku krajcu chleba pridá neviditeľnú jaternicu. Smutný muzikant síce hostinskému pokazí radosť, keď si na neviditeľnej jaternici okato pochutí, krútenie v žalúdku mu to však nezaženie. Jediný, kto ho poľutuje je zázračný deduško a s ním sa rozdelí o posledný kúsok sústa. Ako odmenu za svoje dobré srdce dostane čarovný obrúsok, prestierajúci na požiadanie tie najvyberanejšie pochúťky, a aj oslíka, z ktorého sa sypú dukáty. Cestou domov sa šťastný muzikant zastaví v rovnakej krčme a dobrácky sa svojimi zázračnými darmi pochváli. Lakomý krčmár mu veci ukradne. Pravdu odhalí až doma, keď sa obrúsok neprestrie a oslík neotrasie. Namiesto radosti tak sklamal ustarostenú ženu i deti, ktoré sa tešili na darčeky. A to je už i na dobráckeho muzikanta priveľa...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223213000 +0000" stop="20251223220000 +0000">
    <title>Krok za krokom III (13)</title><desc>Sú Vianoce, deti sa tešia na darčeky, najviac Brendan na vláčik. Frank aj Carol naňho však zabudli. Preto sa rozhodnú ho ešte vyzdvihnúť - Frank prerába zariadenie predajne, a tak od nej má kľúče - lenže sú &quot;pri čine&quot; zatknutí a posadení do cely. Deti na Štedrý deň rodičom nijako nechýbajú, až Cody, ktorému sa Frank konečne dovolá, ich prinúti uvedomiť si, o čom Vianoce sú, a idú ich navštíviť. Na koledu potom Carol s Frankom pozvú aj svojho väzniteľa, šerifa Barneyho...</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223220000 +0000" stop="20251223230000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (17)</title><desc>Zmätená pacientka spôsobí v urgentnej ambulancii streľbu. Po tom, ako zbraňou terorizuje ľudí, ju zasiahne policajt a žena o chvíľu zomiera. Benton následne zistí, že jej demencia bola následkom komplikácie po chirurgickom zákroku, ktorú on aj Cleo mali zachytiť. Carter sa pokúša zbaliť atraktívnu internistku. Po mimoriadne dlhej operácii sa Cordayová rozhodne nastúpiť na materskú dovolenku. Na pohotovosti panuje atmosféra prvoaprílových žartov.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223230000 +0000" stop="20251223234000 +0000">
    <title>Pohotovosť VII (18)</title><desc>Cordayovej a Greeneovi hrozí, že ich svadobný deň pokazí jeden problém za druhým. V pokročilom štádiu tehotenstva je Cordayová čoraz podráždenejšia, a prítomnosť jej hádajúcich sa rozvedených rodičov jej nálade vôbec nepomáha. Hustý dážď navyše spôsobí, že Greene má problém dostať sa do kostola. Napokon však dorazí a dvojica sa s radosťou zosobáši. Urgent medzitým zaplaví skupina zranených väzenkýň po havárii väzenského autobusu.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251223234000 +0000" stop="20251224000500 +0000">
    <title>Anderov rebrinák</title><desc>Zábavná šou známeho ľudového zabávača Andera z Košíc, vlastným menom Jána Pisančina. V obľúbenej zábavnej relácii sa môžete tešiť nielen na kvalitnú ľudovú hudbu, no predovšetkým na množstvo nezabudnuteľných vtipov sympatického košického ľudového zabávača Andera v neodmysliteľnej flanelovej košeli, saku a svojskom širáku, ktoré prednáša s nezameniteľným východniarskym prízvukom. Divákom však nepochybne najviac utkveli v pamäti jeho nesmrteľné historky „zo života“, ktorých hlavnými hrdinami sú okrem samotného zabávača Andera aj jeho najlepší kamarát Piťo a manželka Erža!</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224000500 +0000" stop="20251224023500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224023500 +0000" stop="20251224032000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251224032000 +0000" stop="20251224050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>23.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>