<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250915040000 +0000" stop="20250915040500 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915043500 +0000" stop="20250915044000 +0000">
    <title>Najmenší slon na svete</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915045500 +0000" stop="20250915050500 +0000">
    <title>Šéfkuchár Shane</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915050500 +0000" stop="20250915052000 +0000">
    <title>Šéfkuchár Shane</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915055000 +0000" stop="20250915065000 +0000">
    <title>S Františkom zdvíhajme svet</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915065000 +0000" stop="20250915072000 +0000">
    <title>267.</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915072000 +0000" stop="20250915083000 +0000">
    <title>Čierna madona</title><desc>Dokumentárny film sa vyrábal výlučne v interných kapacitách RTVS. Nakrúcanie sa uskutočnilo v talianskom Lorete, vo Viedni, Budapešti, Bratislave, Skalici a Prahe, na miestach, kde sa nachádzajú sochy čiernych madon. Dokument obsahuje autentické historické mapy, veduty a drevoryty zo svetových múzeí (z Izraela, Nemecka, Holandska, Talianska, Rakúska a Česka). Historické udalosti sú prezentované prostredníctvom významných malieb z európskych galérií. Dopĺňajú ich legendy stvárnené hranou formou, ktoré obohatila 3D grafika a počítačové triky. Inscenované obrazy sa nakrúcali v Národnom parku v Rakúsku - na replike skutočnej historickej lodi Čajka, ktorá sa v 17. storočí bežne používala na Dunaji a ktorej ilustrácie nájdete i na vedutách Bratislavy, ďalej v Čechách - v kostole Břeclav – Poštorná, v minarete v Ledniciach a v štúdiu RTVS v Mlynskej doline, kde sa nakrúcalo na zelenej ploche. V dokumente účinkujú historici, cirkevní historici, umenovedci a teológovia z európskych univerzít a inštitúcií a komparzisti, medzi inými aj skutočné sestry uršulínky z bratislavského kláštora.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915094000 +0000" stop="20250915104500 +0000">
    <title>Starý včelár</title><desc>Televízny film nakrútený na motívy poviedok Jozefa Gregora-Tajovského. Príbeh prostého dedinského človeka - včelára, ktorý je zamyslením sa nad pravdou i krásou jeho obetavej životnej cesty.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915104500 +0000" stop="20250915114000 +0000">
    <title>Krásy Slovenska</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915163000 +0000" stop="20250915164000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915164000 +0000" stop="20250915164500 +0000">
    <title>Zberateľ zvukov</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915164500 +0000" stop="20250915165000 +0000">
    <title>Najmenší slon na svete</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915165000 +0000" stop="20250915170000 +0000">
    <title>Fidlibumove pokusy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915170000 +0000" stop="20250915171000 +0000">
    <title>Šmolkovia - nové príbehy II</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915171000 +0000" stop="20250915172000 +0000">
    <title>Šéfkuchár Shane</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915172000 +0000" stop="20250915173500 +0000">
    <title>Šéfkuchár Shane</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915181000 +0000" stop="20250915183500 +0000">
    <title>Kafedrála</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915200500 +0000" stop="20250915215900 +0000">
    <title>Teresa</title><desc>Teresa je rebelujúca teenagerka, ktorá sa snaží vyrovnať sa s nepriateľským školským prostredím i smrťou otca. Začíta sa do jedného z najdôležitejších diel Svätej Terézie z Ávily - Knihy života. Pred jej očami sa začína odvíjať príbeh ženy, ktorá žila v 16. storočí, ale jej odkaz oslovuje aj dnes...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915175000 +0000" stop="20250915180000 +0000">
    <title>Sviatočné slovo</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915183500 +0000" stop="20250915193500 +0000">
    <title>Sedem sĺz</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915040500 +0000" stop="20250915041000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915042500 +0000" stop="20250915043500 +0000">
    <title>Slimák Maťo a škriatok Klinček</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915044000 +0000" stop="20250915045500 +0000">
    <title>Šmolkovia - nové príbehy II</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915083000 +0000" stop="20250915094000 +0000">
    <title>Matka</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915193500 +0000" stop="20250915200500 +0000">
    <title>Sestra Bernadeta - príbeh ženy, ktorá dala zmysel zabudnutým</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915215900 +0000" stop="20250915220000 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915052000 +0000" stop="20250915055000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915114000 +0000" stop="20250915130500 +0000">
    <title>Chudobných rodičov syn</title><desc>Staneme sa svedkami putovania mládenca z dediny túžiaceho poznať svet. Na svojej ceste zablúdi do začarovanej krajiny, ktorú stráži čudná babka - pastierka. Mládencov úsmev a správanie, ktorému ho rodičia naučili, očaria natoľko jej dušu, že mu pomôže dostať sa do kráľovského paláca, v ktorom nežijú ani nemrú kráľovskí rodičia - trestom za ich vzťah k ľuďom i svetu je ale predovšetkým skamenenie ich dcéry. Oslobodiť zo zakliatia ich môže len ten, kto premôže v tanci i ďalších úlohách trojhlavú bosorku. Náš hrdina sa rozhodne im pomôcť.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915140500 +0000" stop="20250915152000 +0000">
    <title>Ežo Vlkolinský</title><desc>zemianstvo ako spoločenská sila začína zanikať. Jeho jedinou záchranou je splynutie s ľudom. Ežo je zástancom tejto myšlienky.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915152000 +0000" stop="20250915163000 +0000">
    <title>Gábor Vlkolinský</title><desc>Televízny film SR (1978). Televízna dramatizácia eposu Pavla Országha Hviezdoslava.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915180000 +0000" stop="20250915180700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915041000 +0000" stop="20250915042500 +0000">
    <title>Mám rád školu</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915130500 +0000" stop="20250915140500 +0000">
    <title>Od premiéry k legendám - 80 rokov Národného divadla Košice</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915173500 +0000" stop="20250915175000 +0000">
    <title>Mám rád školu</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915180700 +0000" stop="20250915181000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, KENO Joker, Extra výplata</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250915220000 +0000" stop="20250915231000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250915032000 +0000" stop="20250915045000 +0000">
    <title>Dámsky klub</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915045000 +0000" stop="20250915060500 +0000">
    <title>Nezbedný havran</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915123000 +0000" stop="20250915142000 +0000">
    <title>Búrlivé výšiny</title><desc>Heathcliff, ktorého adoptuje statkár na severe Anglicka, vyrastá spolu s jeho dcérou Cathy. Tragický príbeh veľkej a nenaplnenej lásky, zrady, nenávisti a túžby po pomste, nakrútený podľa románu Emily Brontëovej. Tvorcovia filmu sa snažili o maximálnu vernosť literárnej predlohe a evokáciu atmosféry viktoriánskeho Anglicka prostredníctvom pozorne rekonštruovaných reálií.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915142000 +0000" stop="20250915152500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Žabí kráľ</title><desc>Žabí kráľ je rozprávka o princeznej, ktorá sľúbila žabiakovi pusu, ak jej pomôže nájsť zlatý prsteň, ktorý stratila. Svojím bozkom môže pomôcť odkliať princa, ktorý bol začarovaný na žabiaka. Dokáže ho ale pobozkať?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915152500 +0000" stop="20250915170000 +0000">
    <title>Princezná a pol kráľovstva</title><desc>Humorne ladená rozprávka o tom, čo sa stane ak draka neporazí udatný princ ale obyčajný Janko. Radosť zo záchrany princeznej netrvá dlho, ženíchom sa má stať miestny dedinský chlapec, ktorému okrem záplat chýba aj slušné správanie. Princezná utečie za skutočným princom Egonom, zisťuje však, že nie kráľovský titul, ale dobré srdce, je to, na čom záleží.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915175500 +0000" stop="20250915181500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915183000 +0000" stop="20250915203500 +0000">
    <title>Doktor Semmelweis, záchranca matiek</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915222000 +0000" stop="20250915222300 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915231500 +0000" stop="20250915233000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250916013500 +0000" stop="20250916032000 +0000">
    <title>Búrlivé výšiny</title><desc>Heathcliff, ktorého adoptuje statkár na severe Anglicka, vyrastá spolu s jeho dcérou Cathy. Tragický príbeh veľkej a nenaplnenej lásky, zrady, nenávisti a túžby po pomste, nakrútený podľa románu Emily Brontëovej. Tvorcovia filmu sa snažili o maximálnu vernosť literárnej predlohe a evokáciu atmosféry viktoriánskeho Anglicka prostredníctvom pozorne rekonštruovaných reálií.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915060500 +0000" stop="20250915071500 +0000">
    <title>Zlatá priadka</title><desc>Kde bolo tam bolo, bola dievčina .Chudobná no usilovná Hanka. Keď už trela s materou najväčšiu biedu, objavil sa zázračný škriatok Martinko Klingáč. Daroval jej takú moc, že všetky pradená vlny ktoré napriadla sa zmenili na zlaté nite. Mal len jednu podmienku. Aby sa stala jeho ženou. Príde si po ňu o rok a vezme si ju, iba ak by uhádla jeho meno! Vtedy sa jej vzdá. Povesť o bohatej a šikovnej Hanke sa rozletela po svete a čoskoro sa pytači začali len tak hrnúť. Hanka sa zaľúbila do mladého kráľa, ktorý si ju zobral na zámok. Pomaly prešiel rok a narodilo sa im dieťatko. No Hanka namiesto radosti, bola stále smutnejšia. Konečne vyjavila svoje tajomstvo mužovi. Nuž a ten jedného večera, keď bol na love, pristihol škriatka ako sa v lese raduje, vykrikuje svoje meno a teší sa, že si už čoskoro príde po Hanku. Mladý kráľ sa rýchlo ponáhľal do zámku a vyzradil Hanke, čo v lese počul. A tak, keď si Martinko Klingáč po ňu prišiel, odišiel veru s dlhým nosom.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915071500 +0000" stop="20250915083000 +0000">
    <title>Koník z ebenu</title><desc>Rozprávková hra z čarovného Orientu o láske, šľachetnosti a statočnosti na motívy Rozprávok Tisíc a jednej noci. Približuje divákom umeleckú hodnotu orientálnej ľudovej slovesnosti a prostredníctvom nej skonkrétňuje pojem lásky, šľachetnosti a statočnosti a ich miesto v ľudskom živote.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915083000 +0000" stop="20250915104500 +0000">
    <title>Svätá omša - Národná púť v Šaštíne</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915104500 +0000" stop="20250915123000 +0000">
    <title>Fatima</title><desc>Taliansko- portugalský film inšpirovaný zjavením sa Panny Márie trom pastierikom, ktorí pásli svoje stáda na malej výšine neďaleko obce Fatima v Portugalsku. V tom čase dve dievčatká a jeden chlapček sa stali &quot;dôverníkmi&quot; Panny Márie pre šírenie významného nebeského posolstva. Po ďalších zjaveniach niektorí ľudia už začali veriť, že deti hovoria pravdu. Medzi veriacimi bola aj Margarida a Dario. Vo filme ako starý muž začína rozprávať celý príbeh podľa svojich spomienok. Keďže zjavenia pokračovali aj naďalej, miestne autority robili všetko, čo bolo v ich moci, aby sa to už raz skončilo. Až napokon prišlo posledné zjavenie, v ktorom Panna Mária odhalila tri tajomstvá, ktoré sa zachovali dodnes.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915170000 +0000" stop="20250915175500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915181500 +0000" stop="20250915183000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915203500 +0000" stop="20250915213000 +0000">
    <title>Alice Neversová</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915213000 +0000" stop="20250915222000 +0000">
    <title>Alice Neversová</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915222300 +0000" stop="20250915231500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915233000 +0000" stop="20250915234000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250915234000 +0000" stop="20250916003500 +0000">
    <title>Strážcovia koruny (5/10)</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250916003500 +0000" stop="20250916013500 +0000">
    <title>Strážcovia koruny (6/10)</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250915030500 +0000" stop="20250915032500 +0000">
    <title>Priatelia VII (10)</title><desc>Ross sa snaží poučiť Bena o židovských sviatkoch Chanuka, ale ten sa tomu urputne bráni, pretože najradšej má Santa Clausa. Ross sa teda uchýli k drobnému úskoku a prezlečie sa za vianočného pásavca, aby sa Benovi predstavil čoby židovský spolupracovník Santu. Jeho šľachetný zámer sa zvrtne vo chvíli, keď do bytu príde Joey v prevleku Supermana a Chandler prestrojený za Santa Clausa. Byt Phoebe už je konečne po rekonštrukcii, ale ona sa bojí, že sa Rachel u Joeyho býva oveľa lepšie ako u nej. Dáva teda Joeymu darčeky, ktoré by mohli Rachel od neho vypudiť. Ale potom, čo Phoebe zistí, že stena, ktorá delila spálňu na dve, bola postavená načierno, a preto musela byť následne zbúraná, rozhodne sa, že by radšej bývala sama.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915032500 +0000" stop="20250915040000 +0000">
    <title>Priatelia VII (11)</title><desc>Na chodbe nájde Chandler tvarohový koláč. Zrejme došlo k nejakému omylu, a tak sa ho Chandler rozhodne rýchlo zjesť. Pri jedení torty ho prichytí Rachel, a spoločne potom začnú susedke tvarohové torty kradnúť. Rossovi príde pozvanie na svadbu. Monica je naštvaná, že jej pozvánka neprišla, a donúti Rossa, aby ju na svadbu vzal ako svoj doprovod. Na obrade potom vyjde najavo pravda - sesternica Monicu na svadbu zámerne nepozvala preto, že si berie jej expriateľa. Joey sa chystá na pravidelnú večeru sa Phoebe, na ktorej ohovárajú ostatných. Keď ale Joey večeru odriekne, pretože si dohovoril rande, Phoebe sa naňho naštve. Dohodnú si iný termín, ale to Phoebe ešte netuší, že sa do mesta vracia jej dávna láska David...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915040000 +0000" stop="20250915045500 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (12)</title><desc>Nina prišla Martinovi všetko vrátiť. Je svedkom lásky medzi Ritou a Martinom, úplne ju to položí. Martin je zo stretnutia s Ninou zdrvený a Rita na ňu žiarli. Nina zmizne. Ivan ju príde hľadať k Roznerovcom, no po Nine ani stopy. Ivanovi hlavou bežia katastrofické scenáre. Erika Ninu hľadá tiež. Policajti ho vyhodia, ale on sa nevzdá. Juhász sonduje u Karin, či vinári dostanú dotáciu, pretože jeho kolega Polák nebankovke neverí. Karin presvedčí Juhásza, že dotácia je schválená. Reni s Mirom sa radujú –vinári im sami nahrávajú. Buran obviňuje Šantal z jeho manželskej krízy. Šantal sa podujme riešiť, čo pokazila a vyhľadá Violu. Ako dopadne ich stretnutie? Evu zasiahne šokujúca správa o Laure, ktorá sa v škole pobila. Eva sa musí s Laurou pozhovárať o jej správaní. No doma ju čaká ďalšie nepríjemné prekvapenie. Vrátil sa Laurin otec Robo...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915045500 +0000" stop="20250915053500 +0000">
    <title>Divoký anjel (191)</title><desc>Ivo má ísť večer na večeru s architektkou, ale zároveň na diskotéku s Milagros. Marina sa porozpráva s Pablom, či vôbec chcú to dieťa. Pablo ju prvýkrát udrie. Mili povie Rosi, že je potvora a nič s ňou nechce mať. Milagros je oblečená za Popolušku a Lina s Gloriou za vílu a chystajú sa na diskotéku. Mili nemá ani tušenie, že všetko je dohodnuté s Ivom, ktorý si zahrá princa.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915053500 +0000" stop="20250915064000 +0000">
    <title>Divoký anjel (192)</title><desc>Milagros je veľmi prekvapená, hlavne, keď skoro nikto na diskotéke nie je v kostýme. Obaja si užívajú spoločný večer a Mili ako pravá Popoluška z &quot;rozprávkovej&quot; diskotéky utečie. Na druhý deň chce Mili urobiť Ivovi prekvapenie a prekvapiť ho v jeho byte. Avšak netuší, že ten tam má architektku. Mili príde vo chvíli, keď išla architektka do kúpeľne...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915064000 +0000" stop="20250915072500 +0000">
    <title>Frasier VII (17/24)</title><desc>Na Valentína mala Mel pracovne odcestovať a Niles mal spraviť Frasierovi láskavosť a ísť s ním do divadla, kde vždy stretne Emily, ktorá sa mu už dávno páči. Mel však nikam neodišla a Nilesovo miesto musel nahradiť Martin. Emily síce v divadle stretli, no stretli aj jej matku, ktorá ju sprevádzala a ktorá pozvala Martina na rande. Aby Martin neurazil svojho syna a vyhol sa rande s neatraktívnou ženou, vymyslel si že je gay.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915072500 +0000" stop="20250915075000 +0000">
    <title>Frasier VII (18/24)</title><desc>Frasier sa dozvedel, že jeho susedka Regan sa už nestretáva so svojím priateľom. Rozhodne sa ju pozvať na rande. No vždy keď sa o to pokúša vyzerá ako blázon. V kaviarni Cafe Nervosa stretne Frasier a Roz Nilesovu bývalú manželku Maris. Frasierovi je ľúto keď ju vidí zničenú s kilami navyše. Frasierove pokusy stretnúť sa s Regan sú neúspešné. Potom ako Regan zistí, že Frasier hľadá striptérku na svoju party Frasier asi nemá šancu...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915075000 +0000" stop="20250915085500 +0000">
    <title>Chicago Fire VIII (8)</title><desc>Severide sa rezignovane pridá k jednotke pre vyšetrovanie požiarov a hneď na začiatku nesúhlasí s oficiálnou vyšetrovacou správou jedného z prípadov. Boden postavil Stellu pred náročnú výzvu. Fosterová sa obzerá po možnostiach dodatočného zárobku. Po požiari sa Herrmann vydáva na krížovú výpravu proti výrobcovi nábytku.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915085500 +0000" stop="20250915095000 +0000">
    <title>Zradená (26)</title><desc>Derin nechápe, prečo sa Bahar počas ich spoločnej večere správala nepriateľsky. Navyše Bahar začuje, že Derya sa má stať primárkou nemocnice, a nepovažuje za etické, že chcú Asyu vytlačiť z jej pozície. Selçuk špehuje doktora Turgaya a informácie okamžite za peniaze odovzdá Volkanovi.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915095000 +0000" stop="20250915105500 +0000">
    <title>Zradená (27)</title><desc>Ali trávi večer u svojho otca, no má obavy o svoju mamu, a tak jej zavolá, no žena nedvíha telefón. Ali netuší, že do domu jeho mamy sa niekto vlámal a napadol ju – našťastie Bahar a Turgay boli nablízku. Derin je nervózna, pretože Volkan nedvíha telefón a zmizne na celú noc.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915105500 +0000" stop="20250915121500 +0000">
    <title>Oteckovia II (178)</title><desc>Lucia si z predchádzajúceho večera nič nepamätá… Lenka sa pokúsi zbaliť Doda! Podarí sa Lukymu utajiť pre mamou, čo sa stalo na stužkovej? Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915121500 +0000" stop="20250915132500 +0000">
    <title>V hre je láska (193)</title><desc>Ömer ide na stretnutie s neznámou osobou, aby mohol zanechať za sebou minulosť a aby konečne dokázal pokojne spať. Sinan požiada o ruku Sedu, ktorá po troche váhania povie áno.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915132500 +0000" stop="20250915141500 +0000">
    <title>V hre je láska (194)</title><desc>Koray organizuje slávnosť pri príležitosti oslavy nového roka. Jeho hlavným cieľom je to, aby na Ömera nasadil mikulášsku čiapku. Sinan neverí, že sa to môže podariť, a tak uzavrú stávku...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915141500 +0000" stop="20250915150500 +0000">
    <title>Divoký anjel (193)</title><desc>Iva zachráni Bobby, ktorý príde s Linou a odvedie Iva a Mili von. Tak tam architektka potom zostane sama bez toho, aby o nej niekto vedel. Mili má však podozrenie a vydáva sa tajne s Gloriou do bytu, aby tam niečo našla. Mili nájde v kúpeľni púder. Milagros sa zverí madam Angelike a tá ide varovať Iva, že Mili ho prekukla, nech si dá pozor a nestratí ju. Damián sa zasnubuje s Andreou, aby sa mohol dostať do poslaneckého kresla. Iva zachráni Victoria, ktorá povie, že púdrenka je jej. Mili počuje rozhovor Bernarda a Federica, že jej matka žije, chce od Federica vedieť pravdu. Keď jej Federico chce povedať, že je jej otec, Mili nechce a odíde. Pre ňu je jej matka dávno mŕtva.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915150500 +0000" stop="20250915160000 +0000">
    <title>Divoký anjel (194)</title><desc>Milagros konečne povie Bernardovi, že vie, že je jej strýko a poprosí ho, aby jej nikdy nič o matke nehovoril. Ivo vezme Mili na večeru, kde stretne Carolinu a povie jej, aby na neho počkala v jeho byte. Tá je v byte s Pablom a potom odíde. Madam Angelika už tiež konečne Milagros povie, že je jej vnučka, aj keď už to obe vedeli dlhšiu dobu. Dojemné stretnutie babičky s vnučkou je konečne tu. Mili ide do kláštora, kam príde aj Ivo s architektkou, aby sa pozreli na pozemky, kde namiesto futbalového ihriska má byť parkovisko a nákupné stredisko. Mili pekne z plného hrdla povie architektke a Ivovi, čo si o tom ich projekte myslí a vyhráža sa im, že ak sa tam vrátia, ublížia im.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915160000 +0000" stop="20250915170000 +0000">
    <title>Chicago Fire VIII (9)</title><desc>Caseyho vykoľají návrat Dawsonovej, ktorá sa znenazdajky objaví na stanici. Stella sa snaží zvládnuť svoju úlohu inštruktorky na akadémii aj svoje zmeny v hasičskom zbore, ale je čoraz viac vyčerpaná. Severide a Seagerová vyšetrujú starý prípad podpaľačstva, za ktorý bol domnelý páchateľ odsúdený. Podobný prípad sa však nedávno objavil znovu. Cruz sa zameral na opravu Otisovho pokazeného dronu.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915170000 +0000" stop="20250915181000 +0000">
    <title>Zradená (28)</title><desc>Keď Asya (Cansu Dere) stretla Volkana (Caner Cindoruk), bola na svete úplne sama. Jej rodičia zomreli, keď bola ešte veľmi mladá, a hoci po nich zdedila veľké imanie, nemala nikoho, koho by mohla nazývať rodinou. Všetko sa zmenilo, keď ju Volkan požiadal o ruku. Krátko po ukončení lekárskej fakulty sa spolu presťahovali do jeho rodného mesta – pokojného mestečka neďaleko Istanbulu. Volkanova rodina sa stala jej rodinou, jeho priatelia jej priateľmi. Vybudovali si šťastné manželstvo a vychovávali syna Aliho (Alp Akar) v láskyplnom domove, o akom Asya vždy snívala. Roky plynuli, Asyi sa darilo v lekárskej praxi, Volkanovo stavebné podnikanie rástlo. Život sa zdal byť dokonalý – až kým Asya na Volkanovom šále neobjavila dlhý blond vlas. Zistí, že jej manžel má pomer s mladou ženou menom Derin (Melis Sezen). Ešte bolestivejšie je, že o tom vedeli takmer všetci – jej priatelia, známi, ľudia z ich okolia – no nikto jej nepovedal pravdu. Ako by to nestačilo, Asya odhalí, že Volkan minul celé jej dedičstvo na svoje podnikanie a zanechal rodinu v obrovských dlhoch. Volkan je zmätený. Verí, že miluje Asyu aj Derin – Asyu ako svoju rodinu, Derin ako svoju vášeň. Nechce prísť o svoju manželku, no zároveň nemá silu vzdať sa milenky. Asya si uvedomí, že celý jej život bol postavený na klamstvách. Keď sa vrstvy zrady začnú odhaľovať, rozhodne sa nevzdať – a najmä, nenechať sa ponížiť. V tomto dramatickom príbehu ženy, ktorá sa odmieta stať obeťou, sa rozbieha hra pomsty, odvahy a odhalených právd.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915181000 +0000" stop="20250915190500 +0000">
    <title>Zradená (29)</title><desc>K doktorovi Türgayovi prichádza ako pacient známa osoba – Volkan, ktorý je čoraz žiarlivejší na to, že sa Asya k Türgayovi začína približovať. Charitatívna burza sa začína, no organizácia pani Gönül samozrejme zanecháva veľa otáznikov. Na burze sa objaví aj Selçuk a zaútočí na Asyu a Volkana.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915190500 +0000" stop="20250915191500 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915191500 +0000" stop="20250915194500 +0000">
    <title>Frasier VII (19/24)</title><desc>Frasier sa práve vrátil z Bostonu a dozvedel sa, že má zase odísť spolu s Roz na konferenciu. Vôbec sa mu táto myšlienka nepáči, no Roz ho presvedčí, že na uvítacej kokteilovej party bude mať možnosť zoznámiť sa s niekým novým. Napokon súhlasí. Veci ale nejdú podľa plánu a Frasier musí zdieľať jednu izbu s Roz. Otvoria si s Roz šampanské a sťažujú sa jeden druhému na svoj milostný život. Príde dokonca moment, kedy sa skoro pobozkajú, vyruší ich však Kenny...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915194500 +0000" stop="20250915201500 +0000">
    <title>Frasier VII (20/24)</title><desc>Daphne sa ide vydávať. Jej pokoj naruší jej brat Simon, ktorý ju príde navštíviť z Anglicka. Od jeho príchodu sa všetko kazí. Suseda zničí v práčovni šaty Daphne, ktoré si mala obliecť na návštevu budúcich svokrovcov. Od hnevu vezme susedke kôš s bielizňou a vyhodí ju cez okno. Spôsobí tak nehodu štyroch áut a jej emocionálne výkyvy ju privedú až na terapiu. Terapeut jej oznámi, že síce sa chce vydať za Donnyho, ale v podvedomí rozmýšľa nad tým, či nemiluje Nilesa...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915201500 +0000" stop="20250915204500 +0000">
    <title>Priatelia VII (15)</title><desc>Ross chystá niečo veľké na svadbu Monicy a Chandlera, nikomu ale nechce povedať čo. Náhodou ho však zazrú v okne, ako hrá na gajdy, a to dosť hrozne. Preto mu chcú za každú cenu jeho plán prekaziť. Phoebe s Rachel okukujú v Central Perku jedného chlapca. Keď zistia, že si tam zabudol mobil, nemôžu sa dohodnúť, ktorá ho bude mať pri sebe, až zavolá. Neskôr sa ukáže, že onen krásavec je obyčajný asistent jedného starčeka. Phoebe sa však zdá rajcovný a dohodne si s ním rande. Joeyho postava Strykea Ramoraya sa má konečne prebudiť z kómy, k tomu však musí mať nový mozog Jessicy Lockhartovej. Tá to kategoricky odmieta a na Joeyho je naštvaná, pretože tým skončí jej postava...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915204500 +0000" stop="20250915211500 +0000">
    <title>Priatelia VII (16)</title><desc>Monica s Chandlerom chcú nájsť kňaza, ktorý by ich zosobášil, lenže sa im to nedarí. Chandler by rád našiel nejakého, ktorý je gay. Všetci ostatní totiž buď pľujú, alebo zízajú Monice do výstrihu. Phoebe napadne, že by sa nechala cez internet vysvätiť, aby ich mohla oddať sama, lenže Joey jej ten nápad vyfúkne. Jeho pripravená reč je však otrasná a navyše vyjde najavo, že Monica sa v Londýne nechcela vyspať s Chandlerom, ale išla za Joeym. Chandler si teda myslí, že ho Monica nemiluje. Rachel medzitým učí Bena rôzne detské žarty, ktoré potom Ben praktizuje na rodičoch, čo sa Rossovi nepáči. Ross s Benom nakoniec na Rachel pripravia svoju &quot;srandičku&quot;...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915211500 +0000" stop="20250915221000 +0000">
    <title>Chicago Med IX (4)</title><desc>Zola sľubuje Archerovi, ktorý sa po transplantácii vracia späť do práce, že sa bude držať pravidiel a nebude vyčnievať z radu. Následne sa však spolu s Maggie stará o pacienta s mizerným zdravotným poistením. Archer sa snaží pomôcť mužovi, ktorý je presvedčený, že zomrie rovnako predčasne ako zvyšok jeho rodiny. V nemocnici sa ocitnú až dvaja členovia Sharoninej rodiny. Hannine vyhliadky na romantické stretnutie sa nečakane skomplikujú.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915221000 +0000" stop="20250915230500 +0000">
    <title>Chicago Fire VIII (8)</title><desc>Severide sa rezignovane pridá k jednotke pre vyšetrovanie požiarov a hneď na začiatku nesúhlasí s oficiálnou vyšetrovacou správou jedného z prípadov. Boden postavil Stellu pred náročnú výzvu. Fosterová sa obzerá po možnostiach dodatočného zárobku. Po požiari sa Herrmann vydáva na krížovú výpravu proti výrobcovi nábytku.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915230500 +0000" stop="20250915235500 +0000">
    <title>Zradená (28)</title><desc>Volkan je posadnutý Asyou, najmä po tom, čo vidí, že sa jeho bývalá manželka čoraz viac zbližuje s jedným zo svojich lekárskych kolegov. Haluk zúri po tom, čo ho Asya navštívi a povie mu, aký je Volkanov plán s darom určeným pre nemocnicu. Bahar sa pripravuje na charitatívnu burzu, no udalosti sa nevyvíjajú tak, ako si predstavovala. V pozadí za tým všetkým stojí pani Gönül.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250915235500 +0000" stop="20250916003500 +0000">
    <title>Zradená (29)</title><desc>K doktorovi Türgayovi prichádza ako pacient známa osoba – Volkan, ktorý je čoraz žiarlivejší na to, že sa Asya k Türgayovi začína približovať. Charitatívna burza sa začína, no organizácia pani Gönül samozrejme zanecháva veľa otáznikov. Na burze sa objaví aj Selçuk a zaútočí na Asyu a Volkana.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250916003500 +0000" stop="20250916013500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250916013500 +0000" stop="20250916031000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250915030500 +0000" stop="20250915040000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915040000 +0000" stop="20250915042000 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915042000 +0000" stop="20250915043500 +0000">
    <title>Priatelia Toma a Jerryho</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915043500 +0000" stop="20250915064000 +0000">
    <title>Šmolkovia 2</title><desc>V tomto pokračovaní animovanej rodinnej komédie Šmolkovia vytvorí zlý čarodejník Gargamel (Hank Azaria) skupinu zlomyseľných tvorov &quot;lapajov&quot; podobných šmolkom, aby získal všemocnú, magickú šmolkovskú esenciu. Ale keď zistí, že to, čo chce, mu môže dať len naozajstný modrý Šmolko - a tajné kúzlo - ktoré pozná len Šmolinka, môže premeniť &quot;lapajov&quot; v naozajstného Šmolka - Gargamel unesie Šmolinku a uväzní ju v Paríži. Predtým než sa Gargamel môže dozvedieť tajomstvo a ovládnuť svet, tatko Šmolko a Šmolkovia sa opäť vrátia do nášho sveta, aby zachránili svoju milovanú Šmolinku. Tu sa spoja s Patrikom (Neil Patrick Harris) a Grace Winslowcami (Jayma Mays) a v novom dobrodružstve sa k nim pripoja aj ďalší...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915064000 +0000" stop="20250915082500 +0000">
    <title>Garfield 2</title><desc>Garfieldov pán Jon chce požiadať o ruku svoju priateľku, veterinárku Liz. Keďže ju chce prekvapiť, vyberie sa za ňou do Londýna. A Garfield, samozrejme, nemôže chýbať. Okamžite po príchode sa začne potulovať mestom, kde na neho narazí komorník, ktorý zúfalo hľadá rovnako vyzerajúceho kocúra Princa. Ten len nedávno zdedil celé panstvo, čo sa nepáči lordovi Dargisovi, synovcovi zosnulej majiteľky, a chce sa Princa za každú cenu zbaviť...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915082500 +0000" stop="20250915093000 +0000">
    <title>Sľub II (10)</title><desc>Michal si všíma Sklenárove praktiky. Martina a Igor idú spolu von. Zite sa trasie ruka, vidí to Bartoš.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915093000 +0000" stop="20250915114000 +0000">
    <title>Peklo s princeznou</title><desc>Princezná Aneta (Tereza Voříšková) sa nechce vydávať - a už vôbec nie za nešikovného princa Jeronýma (Jiří Mádl) )zo susednej zeme, ktorému bola ako dieťa zasľúbená výmenou za vojenskú ochranu kráľovstva pred výbojnými nájazdmi. Kráľ Leopold (Petr Nárožný) by rád dcéru uchránil pred nechceným sobášom, ale nemôže porušiť kráľovský sľub. Zrušenie svadby by znamenalo vojnu s mocným vojvodcom, kráľom Bedrichom (Václav Postránecký). A tak Leopold vymyslí veľkolepú lesť: pošle susedovi správu, že sa o princeznú uchádza sám Lucifer (Martin Stránsky). Netuší ale, akú lavínu nepredvídateľných okolností spustí, že vyvolá nielen hnev pekla, ale hlavne Muribany (Alžbeta Stanková), žiarlivej nevesty samotného Lucifera...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915114000 +0000" stop="20250915141000 +0000">
    <title>Andílek na nervy</title><desc>Štrnásťročná fashion blogerka Viktória (Anna Kadeřávková) si musí po smrti matky vybrať, či žiť v detskom domove alebo na malej dedine s otcom (Pavel Řezníček), ktorého nikdy nevidela. Vidiecke prostredie na ňu spočiatku pôsobí ako zoo plné exotov, ktorí sú síce zaujímavou náplňou pre jej blog, ale žiť sa s nimi nedá. Jej otec navyše úspešne vzdoruje všetkým pokusom o prevýchovu a radšej sa venuje svojej praxi zverolekára a pokojnému opíjaniu s kamarátmi. Do rodinného súboja je postupne zatiahnutá celá dedina aj sociálna pracovníčka, ktorá hrozí násilným rozdelením novovzniknutej rodiny. A to práve vo chvíli, keď Viktória okrem vzťahu k otcovi nachádza aj prvú lásku...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915141000 +0000" stop="20250915155500 +0000">
    <title>Hotel Transylvánia</title><desc>Vitajte v hoteli Transylvánia, luxusnom 5-hviezdičkovom dovolenkovom rezorte grófa Draculu! Práve na tomto mieste sa monštrám a ich rodinám plnia sny a ďaleko od otravných ľudí si môžu naplno a nerušene užívať, akými stvoreniami vlastne sú – ale aj akými by chceli byť! Lenže v tento špeciálny víkend je všetko tak trochu inak, pretože hrdý majiteľ Transylvánie osobne pozval celú kopu prominentných monštier – Frankensteina jeho nevestu, múmiu, neviditeľného muža, rodinku vlkolakov a mnohých iných – aby spolu s ním patrične oslávili krásne, 118. narodeniny jeho rozkošnej dcérky Mavis! Katering pre tieto netvorie legendy mu nerobí vrásky, no na jeho veľkú smolu je tu predsa len jeden pomerne dosť vážny problém, kvôli ktorému by sa jeho dokonalý svet mohol raz a navždy rozletieť na márne kúsky... V hoteli sa totiž objaví naozaj nečakaný hosť, ktorý je pre všetkých v ňom potenciálne mimoriadne hrozivou chodiacou pohromou – ľudský chlapec menom Jonathan, ktorý sa navyše, ktovie prečo, zahľadí akurát do oslávenkyne Mavis!</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915155500 +0000" stop="20250915170000 +0000">
    <title>Sľub II (11)</title><desc>Prezradí Vlado tajomstvá Michala a Zuzany? Andrea varuje Dávida. Zdena zistí pravdu o Vilkovej básni.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915170000 +0000" stop="20250915180000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915180000 +0000" stop="20250915181000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915181000 +0000" stop="20250915182000 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915182000 +0000" stop="20250915183000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915183000 +0000" stop="20250915195000 +0000">
    <title>V zovretí (3)</title><desc>3
Valéria robí všetko preto, aby ochránila svoju rodinu, ale rozpadá sa jej to pod rukami. Gréta sa nevie vyrovnať so svojimi citmi k Jonášovi, Anna a Eva stoja proti sebe v súboji o deti. Valériiným vzťahom s Filipom otrasie návrat škaredého tajomstva z jeho minulosti.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915195000 +0000" stop="20250915210500 +0000">
    <title>Farma XVII</title><desc>Na obrazovky TV Markíza prichádza neuveriteľná 17. séria najobľúbenejšej reality šou Farma, ktorá sa tentoraz ponesie v znamení veľkej záhady, chýbať nebudú atraktívne novinky a nečakané zvraty. Dianie tohtoročnej série reality šou sa bude niesť v duchu veľkej záhady. Pôvodný majiteľ statku, farmár s dušou dobrodruha a cestovateľa, zanechal hráčom testament a farmu plnú nečakaných nástrah, náročných výziev a úplne nových pravidiel. Odhodlaní súťažiaci tak hneď v úvode svojho pobytu zažijú prvé veľké prekvapenie – nie všetci totiž začnú na rovnakej štartovacej čiare. Kým časť súťažiacich sa môže pred dažďom a vetrom skryť pod strechou a užiť si pohodlie vlastnej postele, iní budú musieť za každého počasia prespávať vonku pri hlasných zvukoch aj exotických zvierat. A to nie je všetko! Jednému z hráčov testament zanechal aj tajomný amulet. S ním farmár získa nielen skratku do vytúženého finále, ale aj moc rozhodovať o osude ostatných. Jeho držiteľ sa však nesmie prezradiť. Veľká zodpovednosť sa tak môže zmeniť na prekliatie a vysnívaná finančná výhra môže byť ďalej, než sa zdá. O vytúžené víťazstvo zabojuje šestnástka farmárov, medzi nimi aj známa tvár z reality šou Ruža pre nevestu – Michaela Doležalová. Fanúšikovia obľúbenej šou sa aj v tomto ročníku môžu tešiť na očarujúce prostredie Považského Inovca, ktoré sa stane dejiskom napínavého boja. Aj tohtoročnou Farmou bude divákov sprevádzať overená trojica: obľúbený herec Marek Fašiang, skúsený hospodár Martin Bagar a umelá inteligencia Alica.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915210500 +0000" stop="20250915230500 +0000">
    <title>Hell’s Kitchen II (3)</title><desc>17 odvážlivcov vstúpilo do kuchyne plnej emócií, ambícií a ohňa. Na ceste za víťazstvom čelia najnáročnejším výzvam, ktoré pre nich pripravil šéfkuchár Jan Punčochář. Kto neuspeje, vypadne. Len tomu najlepšiemu sa splní sen – postaví sa po boku Jana Punčochářa v jeho novej reštaurácii a vyhrá 2,5 milióna českých korún. Tretia epizóda je plná emócií. Romantické varenie vo dvojiciach sa pre niekoho skončí láskou a pre iného vyradením. Navyše si Jan Punčochář pripravil pre súťažiacich veľké prekvapenie – do Hell’s Kitchen vstupuje nový súťažiaci, ktorého úsmev pozná celé Česko. Koho rozosmeje a komu dôjde humor? A koho vyradenie oplače väčšina súťažiacich? Hell’s Kitchen je opäť jazda – od prvých minút až do samotného konca.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250915230500 +0000" stop="20250916000000 +0000">
    <title>Kobra 11 XX (6)</title><desc>Keď Kevin, priateľ mladého profesionálneho futbalistu Mehmeta Özmana, záhadne zomrie, Alex a Semir sú zmätení. Prečo Kevin musel umrieť? Prečo chcel Mehmetov otec, aby sa zabránilo ich vzťahu, aby nedošlo k zničeniu kariéry jeho syna? Alebo to bola samovražda, pretože sa Kevin nebol schopný vyrovnať s rastúcim tlakom a svojou sexuálnou orientáciou? Čo vie Cara, ktorá bola najatá ako Kevinova priateľka, aby mu robila alibi?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250916000000 +0000" stop="20250916004500 +0000">
    <title>Kobra 11 XX (7)</title><desc>Keď chce Alex Semira odviezť do práce, narazí na maskovaného lupiča, ktorý Alexa zrazí a uniká. Napriek intenzívnemu hľadaniu, Semir zmizol bez stopy a všetci si už oňho robia starosti. K vyšetrovaniu je prizvaný aj psychológ zo susednej policajnej jednotky Dr. Wenger. Alex a Jenny sledujú rôzne stopy, a tak nájdu Semirov telefón. Na tomto mieste objavia aj telo neznámeho muža, ktorý bol zastrelený Semirovou služobnou zbraňou. Čím ďalej sa vedie vyšetrovanie, tým je Semirovo zmiznutie záhadnejšie.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250916004500 +0000" stop="20250916022000 +0000">
    <title>Zámena manželiek</title><desc>Dnes si miesta vymenia dve ženy, ktoré nie sú šťastné vo svojich vzťahoch. Lenže čo ak to v topánkach tej druhej nebude ľahšie? Ako zvládne tvrdohlavá Jarka život s výbušným náhradným partnerom Pavlom? Dokáže sa submisívna Týna prispôsobiť rodine so štyrmi deťmi a otcom Martinom, ktorý sa veľmi nezapája do chodu domácnosti? Úspešná reality šou, v ktorej si dve ženy vymenia domácnosť na dobu desiatich dní, ktoré strávia pod dohľadom nového manžela, nových detí a hlavne televíznej kamery!</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250916022000 +0000" stop="20250916030000 +0000">
    <title>Rodinné prípady</title><desc>Moja dcéra ušla z domu: Boj matky o osemnásťročnú dcéru, ktorá utiekla z domu a rozhodla sa žiť so starším mužom.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250915031000 +0000" stop="20250915040000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915040000 +0000" stop="20250915045500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915045500 +0000" stop="20250915053000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Halloween 2018: Zuzana sa chystá na tematickú párty a musí tam s ňou ísť aj František. Ten však má dohodnutú návštevu cintorína s rodičmi. László a Ildikó sú tiež vychystaní &quot;na dušičky&quot;, ale oblečením pripomínajú seriálové postavy. Keďže Marek nabúral Zuzanine auto musí ich odviezť Ildikó. Na párty tak pôjdu všetci, s krátkou zastávkou na cintoríne. Milka sa necíti dobre. Marek je presvedčený, že začína rodiť. Andrejka volá kamaráta záchranára, hoci Sladká to vraj zvládne aj doma. Domov sa ponáhľajú aj Fero, Zuzana, László a Ildikó, lenže auto neštartuje. Stihnú prísť včas? Ako zareaguje Ildikó na Andrejkinho priateľa záchranára? Dozvie sa mamička, že František miesto ich stretnutia na hroboch išiel v maske na párty?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915053000 +0000" stop="20250915060500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Pôrod: Ildikó aj Zuzana vyhrali vianočné wellness pobyty. Chlapom sa to nepáči, chcú tradičné Vianoce, kým sa však hádajú kde, kto a s kým bude tráviť Vianoce, Milka začína rodiť a treba ju rýchlo zaviezť do nemocnice. Pojazdné auto má iba Ildikó, ktorá je na svoje auto veľmi citlivá. László si na upokojenie nalial &quot;barackpálenku&quot; a František 3 pivá. Marek síce nepil, ale zo stresu omdlieva. Nájde sa rýchly šofér a stihnú zaviezť Milku do pôrodnice?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915060500 +0000" stop="20250915070000 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915070000 +0000" stop="20250915073000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915073000 +0000" stop="20250915084500 +0000">
    <title>Horná Dolná XIII (9)</title><desc>Starosta sa aj so Zdenou a Lackom musí kvôli havárii vysťahovať z domu. Kto ich je ochotný prichýliť a ako to dopadne?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915084500 +0000" stop="20250915092000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (21)</title><desc>Alan sa zblíži s Jakeovou učiteľkou a rieši morálnu dilemu vzťahu s dvoma ženami. Jake dostáva hlavnú úlohu v školskom muzikáli.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915092000 +0000" stop="20250915094000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (22)</title><desc>Wendy, Jakeova spolužiačka, bude mať párty a pozvala ho. Pre Jakea je to prvá párty, na ktorej budú chalani aj baby a je z toho trochu nervózny. Našťastie je tu strýko Charlie, ktorý mu poskytne množstvo užitočných rád.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915094000 +0000" stop="20250915100000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (23)</title><desc>Mia je späť v meste a pozve Charlieho a ostatných na svoje baletné vystúpenie. Charlie najskôr nechce ísť a snaží sa Alana presvedčiť, že už k nej nič necíti. Pravda je však celkom iná...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915100000 +0000" stop="20250915104500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (24)</title><desc>Charlie a Mia začnú s Alanovou pomocou chystať svadbu. Všetko sa však skomplikuje, keď sa navzájom spoznajú ich rodiny. Aby sa vyhli problémom, rozhodnú sa pre svadbu v Las Vegas.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915104500 +0000" stop="20250915111000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (5)</title><desc>Chalani dostanú nápad. Chcú vytvoriť novú aplikáciu, ktorá zmení svet! Ale ako to urobiť? Dámy medzitým využívajú voľný víkend na výlet do Las Vegas.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915111000 +0000" stop="20250915114000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (6)</title><desc>Sheldon nedávno prešiel na výskum tmavej hmoty. Aby sa dostal problematike hlbšie na kĺb, navrhne mu Raj, aby sa spoločne pozreli do soľných baní. Shledon opradený rôznymi fóbiami však spočiatku odmieta. Podarí sa Rajovi presvedčiť ho?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915114000 +0000" stop="20250915120000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (7)</title><desc>Bernadette dostane zaujímavú ponuku. Vedecký magazín chystá rubriku 50 najsexy vedátoriek a práve ju oslovia na spoluprácu. Zatiaľ čo Penny ju podporí, Amy je k niečomu takému dosť skeptická. Vedkyne by mali byť podľa nej posudzované podľa úspechov a nie zovňajšku. Medzitým sa na scéne objaví Dr. Lorvis, ktorý vyznáva lásku Penny. Dr. Lorvis je lekárom filmových a seriálových hviezd...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915120000 +0000" stop="20250915122500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (8)</title><desc>Dámska časť partie sa rozhodne usporiadať si obdobu maturitného večierku. A to so všetkým, čo k tomu patrí. Ostáva už len prehovoriť ich partnerov, zohnať šaty a je to. Aj keď sa to spočiatku zdá ako dobrý nápad, ukáže sa, že ani Penny ani Sheldon sa niečoho takého zúčastniť veľmi nechcú...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915122500 +0000" stop="20250915125000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (9)</title><desc>Aby sa Leonard zbavil problémov s dýchaním, rozhodne sa podstúpiť chirurgický zákrok. Lenže nie všetkým jeho priateľom sa to bude páčiť. Starostlivý Sheldon sa mu to pokúsi vyhovoriť. Obzvlášť, keď zistí, že jeden zo sedem tisíc pacientov neprežije ani banálne lekárske zákroky...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915125000 +0000" stop="20250915132000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (10)</title><desc>Sheldon a Amy chystajú posledný diel internetovej náučnej relácie o vlajkách. Lenže skončiť s niečím takým nebude pre Sheldona vôbec jednoduché. Ostatní chalani medzitým upratujú veci zosnulého profesora Abbotta a narazia na niečo, čo by mohlo znamenať obrovský prelom v Abbottovej kariére.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915132000 +0000" stop="20250915135000 +0000">
    <title>Priatelia VII (13)</title><desc>Phoebe nastupuje do novej práce, v teleshoppingovej firme bude predávať tonery. Keď sa ale od jedného muža, ktorému volá, dozvie, že sa chystá spáchať samovraždu, pretože sa cíti úplne zbytočný, snaží sa ho všetkými silami od tohto plánu odradiť. Rachel nešťastnou náhodou rozbije obľúbené Joeyho kreslo, ktorému Joey hovorí Rosita. Ten je z toho tak nešťastný, že sa Rachel rozhodne kúpiť mu nové kreslo. Keď sú spolu na nákupoch, Chandler sa do rozbitého kresla posadí a zľakne sa, že ho rozbil on. Aby to Joey nezistil, vymení Rositu za svoje kreslo. Keď sa Joey s Rachel vrátia z nákupov a zistia, že Rosita je v poriadku, nové kreslo si nechá Rachel. Joey sa ale naštve, pretože sa už tešil, že bude mať nové moderné kreslo, a v hneve rozbije aj to Chandlerove...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915135000 +0000" stop="20250915142000 +0000">
    <title>Priatelia VII (14)</title><desc>Rachel oslavuje svoje tridsatiny a padá na ňu z toho depresia. Premýšľa nad budúcnosťou a plánuje, že sa do tridsaťpäťky vydá. Ako tak nad tým však rozjíma, vychádza jej, že by musela uzavrieť manželstvo s o šesť rokov mladším Tagom. Po neľahkom rozhodovaní usúdi, že jej nezostáva nič iné ako sa s Tagom rozísť, pretože podľa jej prepočtov by si mala vziať toho, s kým práve chodí. Priatelia neobvyklé správanie Rachel ospravedlňujú, pretože sami spomínajú na svoje tridsiate narodeniny, ktoré spravidla tiež skončili fiaskom. Napríklad Ross si k svojej tridsiatke zaobstaral luxusný športiak v domnení, že v ňom vyzerá neodolateľne a viac sexy, keď ale v úplne rovnakom aute zbadal starého plešatého chlapíka, rýchlo zmenil názor...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915142000 +0000" stop="20250915144500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (1)</title><desc>Kandi vyžmýka Alana a vyhodí ho z domu. Neostáva mu preto nič iné, ako sa vrátiť naspäť k Charliemu, ktorý si opäť užíva svoj staromládenecký život.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915144500 +0000" stop="20250915151500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (2)</title><desc>Mia je preč a Alan s Jakeom zase naspäť. Charlie má depresiu, ktorá vyvrcholí potýčkou s novým susedom, spevákom Stevenom Tylerom.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915151500 +0000" stop="20250915154500 +0000">
    <title>2 baby na mizine (21)</title><desc>Max sa rozhodne urobiť generálne upratovanie vo svojej kabelke, keď Caroline medzi tým neporiadkom nájde šek na 200 dolárov za párty, na ktorú dodali muffiny. Z nečakaného príjmu sa obe veľmi radujú a Caroline potom pokračuje v dobrých skutkoch. Earlovi zráta daňové priznanie a ušetrí mu tak 600 dolárov. Ponúkne, že mu ho navyše aj odnesie na poštu. Doma potom Max Caroline požiada, aby sa pozrela aj na jej priznanie. Caroline to sľúbi urobiť na druhý deň. Zastaví sa Sophie a ako obvykle sa rozhodne všetkým pripomínať, že jej vzťah s Olegom je na čisto sexuálnej báze a že nemá budúcnosť, pretože ona potrebuje muža iného druhu. Keď Caroline kontroluje Maxiine dane, pýta si minuloročný formulár. Z Max vylezie priznanie, že ho neodovzdala. Max papiere zahodí, omylom je medzi nimi aj Earlov formulár.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915154500 +0000" stop="20250915161500 +0000">
    <title>2 baby na mizine (22)</title><desc>Max a Caroline nemajú veľmi veľký úspech s predajom muffinov, a tak to vzdajú a zavolajú Sophie, ktorú predtým odmietli, keď im ponúkala nejaký upratovací kšeft. V bistre sa potom Caroline zverí Max, že zohnala objednávku na muffiny. Údajne totiž zavolala bohatému známemu zo svojej minulosti, a ten si u nej objednal 60 muffinov s maslovou polevou. Max sa ale zľakne a objednávku odmietne, pretože vyrobiť správny maslový krém je vraj hrozne ťažké. Nakoniec sa ukáže, že oným tajomným známym je Peach, žena, ktorej Max stráži dvojčatá, a muffiny nekompromisne požaduje. Max a Caroline teda vezú muffiny metrom a vlak sa zasekne v tuneli. Cestujúci tak musia ísť pešo tunelom až do ďalšej stanice. Vďaka tomuto výpadku Max a Caroline na párty prídu neskoro. Peach už je hnevom bez seba a hovorí, že dúfa, že tie muffiny stoja za to. Poleva ale strastiplnú cestu neprežila a je z toho jedna veľká hádka. Na jej konci dostane Max padáka.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915161500 +0000" stop="20250915173500 +0000">
    <title>Horná Dolná XIII (10)</title><desc>Do dediny zavíta nečakaný hosť. Sojku príde navštíviť jeho strýko - generál. Sojkovi sa vráti ťažká trauma z detstva a generála veľmi zaujme Zdena.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915173500 +0000" stop="20250915183000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Zas je niekto tehotný?: Zuzana na sebe pozoruje symptómy tehotenstva. František je sprvu zdesený, ale nakoniec sa z toho teší. K Ildikó sa dostala informácia, že ju László podvádza s kolegyňou Farkašovou z Lesnej správy. László chce byť krstným otcom Milkinho dieťaťa a kúpi retiazku so srdiečkom a písmenkom E. Kedže Farkašová aj dieťa majú rovnakú iniciálu krstného mena, László bude mať čo vysvetľovať. Presvedčí Ildikó, že je jej verný? Ako zareaguje Farkašová? Potvrdí gynekológ Zuzanino tehotenstvo?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915183000 +0000" stop="20250915213500 +0000">
    <title>Transformers: Pomsta porazených</title><desc>Tínedžer Sam Witwicky (Shia LaBeouf) sa už ako-tak spamätal z prvého stretnutia s dobrými Autobotmi a zlými Deceptikonmi. Navyše medzičasom dospel a začal sa pripravovať na opustenie rodného hniezda, v ústrety búrlivému vysokoškolskému životu. Náladu mu kazí azda len fakt, že svoj vzťah s rozkošnou Mikaelou Banesovou (Megan Fox) bude chtiac-nechtiac zmeniť na chodenie na diaľku, pretože ona na štúdium na univerzite jednoducho nemá peniaze... Ich odlúčenie však našťastie netrvá dlho. Keď totiž Sam objaví úlomok matérie, o ktorú spolu Autoboti a Deceptikoni odnepamäti tak úporne bojovali, a získa z nej pre obe strany drahocenné informácie, prilepia sa mu na päty mechanickí gauneri z celej galaxie! A je ich naozaj požehnane... Nečudo, že Samovi preto zakrátko začne univerzitná pôda doslova horieť pod nohami a spolu s Mikaelou, verným Autobotom Bumblebeem, ktorý sa dokáže pretransformovať na nádherný Chevrolet, a bohužiaľ i s oboma rodičmi pred nimi uteká cestou-necestou...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915213500 +0000" stop="20250915230500 +0000">
    <title>Nakazení: Pacient nula</title><desc>Po tom, čo bol svet zasiahnutý krutým vírusom, sa vedci snažia nájsť prvého nakazeného. Ten by mohol poskytnúť odpovede na otázky, ktoré sa týkajú vzniku globálnej pandémie. Ich najväčšou pomocou je Morgan (Matt Smith), ktorý po uhryznutí ostal bez príznakov a vie používať jazyk nakazených, ale ani on nedokáže zaručiť úspech v pátraní po lieku.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915230500 +0000" stop="20250915232500 +0000">
    <title>Dajto v pokri z Card Casina</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915232500 +0000" stop="20250915233500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250915233500 +0000" stop="20250916001500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Zas je niekto tehotný?: Zuzana na sebe pozoruje symptómy tehotenstva. František je sprvu zdesený, ale nakoniec sa z toho teší. K Ildikó sa dostala informácia, že ju László podvádza s kolegyňou Farkašovou z Lesnej správy. László chce byť krstným otcom Milkinho dieťaťa a kúpi retiazku so srdiečkom a písmenkom E. Kedže Farkašová aj dieťa majú rovnakú iniciálu krstného mena, László bude mať čo vysvetľovať. Presvedčí Ildikó, že je jej verný? Ako zareaguje Farkašová? Potvrdí gynekológ Zuzanino tehotenstvo?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250916001500 +0000" stop="20250916011000 +0000">
    <title>Horná Dolná XIII (9)</title><desc>Starosta sa aj so Zdenou a Lackom musí kvôli havárii vysťahovať z domu. Kto ich je ochotný prichýliť a ako to dopadne?</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250916011000 +0000" stop="20250916023000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250916023000 +0000" stop="20250916031000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250915071500 +0000" stop="20250915074000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915104500 +0000" stop="20250915113500 +0000">
    <title>Katedrála zázrakov</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915175500 +0000" stop="20250915181000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915205000 +0000" stop="20250915211000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915084500 +0000" stop="20250915090000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915094000 +0000" stop="20250915100000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915113500 +0000" stop="20250915123000 +0000">
    <title>Biblia svätej Alžbety</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915123000 +0000" stop="20250915130000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915214000 +0000" stop="20250915214200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250916020000 +0000" stop="20250916022000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915032000 +0000" stop="20250915034500 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915044000 +0000" stop="20250915060000 +0000">
    <title>O 5 minút 12 &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915060000 +0000" stop="20250915062500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915062500 +0000" stop="20250915070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915070000 +0000" stop="20250915071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915074000 +0000" stop="20250915080000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915080000 +0000" stop="20250915083000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915083000 +0000" stop="20250915084500 +0000">
    <title>Peniaze</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915090000 +0000" stop="20250915091500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915100000 +0000" stop="20250915101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915101500 +0000" stop="20250915104500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915130000 +0000" stop="20250915133500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915133500 +0000" stop="20250915140000 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915140000 +0000" stop="20250915143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915143000 +0000" stop="20250915150000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915150000 +0000" stop="20250915153000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915153000 +0000" stop="20250915155500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915163000 +0000" stop="20250915170000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915170000 +0000" stop="20250915175500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915181000 +0000" stop="20250915182000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915190000 +0000" stop="20250915192500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915200000 +0000" stop="20250915202500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915202500 +0000" stop="20250915205000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915211000 +0000" stop="20250915214000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915034500 +0000" stop="20250915043500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915043500 +0000" stop="20250915044000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915091500 +0000" stop="20250915094000 +0000">
    <title>Kultúra SK</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915155500 +0000" stop="20250915163000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915182000 +0000" stop="20250915190000 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915192500 +0000" stop="20250915193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915193000 +0000" stop="20250915200000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915214200 +0000" stop="20250915222000 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915222000 +0000" stop="20250915231500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915231500 +0000" stop="20250915234000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250915234000 +0000" stop="20250916001000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250916001000 +0000" stop="20250916004000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250916004000 +0000" stop="20250916011000 +0000">
    <title>Reportéri</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250916011000 +0000" stop="20250916020000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250916022000 +0000" stop="20250916023000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250916023000 +0000" stop="20250916030000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250915032000 +0000" stop="20250915040500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Zneužitie tiesňovej linky: Policajná hliadka dostala za úlohu preveriť možné zneužitie tiesňovej linky. Podozrivý chlapec najskôr nespolupracuje, ale keď na neho policajt zvýši hlas, prizná sa, že si so svojím kamarátom záchranné zložky skutočne zo zábavy privolali. Domáce násilie: Na dispečing zavolala žena, ktorú fyzicky napadol jej priateľ. Zbitá žena vo svojom byte neochotne policajtom prizná, že jej partner ju v opitosti napáda pravidelne. V tej chvíli sa do bytu vráti aj samotný priateľ, ktorý pred policajtmi utečie. Vzduchovka: Políciu si tentokrát privolal muž poranený výstrelom, pravdepodobne zo vzduchovky. Zvláštne je, že k zraneniu došlo na chodníku uprostred rušného sídliska, policajti majú teda ihneď podozrenie, že mohlo ísť o streľbu z okna... Ozbrojený šialenec: Pri pochôdzkovej činnosti parkom policajti narazili na ozbrojeného šialenca, ktorý prepadával okoloidúcich. Pri pokuse o jeho spacifikovanie dokonca musia použiť zbraň. Opitý vandal: Opitý mladík pravidelne ničil zaparkované autá, až na neho sused zavolal policajtov.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915040500 +0000" stop="20250915045000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krádež a rušička: Policajti sú privolaní k vykradnutému vozidlu. Keď na mieste komunikujú s majiteľom, dispečéri si na kamerách všimnú, že v neďalekom okolí prebieha vykrádanie ďalšieho vozidla. Hliadka sa na dané miesto presunie. Drogy vo vozidle: Policajná hliadka natrafí na vozidlo v pátraní. U spolujazdca z Ukrajiny, ktorý sa snažil utiecť, policajti nájdu balíčky s drogami. Chlapci s kameňmi: Malý chlapec zavolá na políciu, pretože na neho kamarát hádže kamene. Keď ale prídu policajti, začnú lietať kamene aj na nich. Z chlapcov vymámia pravdu, že si políciu zavolali len pre zábavu. O správaní detí idú policajti informovať matku. Sprej a záchvat: Hliadkujúci policajti si všimnú mladíka sprejujúceho na múr. Ten sa pred políciou dá na útek, avšak po chvíľke ho prepadne astmatický záchvat. O chorého chlapca sa tak spoločne s políciou musí postarať aj záchranná služba.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915045000 +0000" stop="20250915053500 +0000">
    <title>Špecialisti V (3)</title><desc>Ozbrojený lupič prepadne bankovú pobočku a zajme rukojemníkov, medzi ktorými sa ocitol aj Zuzanin brat Tobiáš. Špecialisti odhalia, že lupičove požiadavky kopírujú dva roky starý prípad nevydarenej bankovej lúpeže, pri ktorom páchateľ zastrelil mladú ženu.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915053500 +0000" stop="20250915062500 +0000">
    <title>Špecialisti V (4)</title><desc>V lesíku je nájdená mŕtvola mladej ženy. Pri vyšetrovaní vyjde najavo zvláštna okolnosť, že jej syn prišiel o život len dva mesiace pred jej smrťou. Nie je to zďaleka prvé prekvapivé zistenie v komplikovanom prípade, na ktorého začiatku stojí osudová chyba.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915062500 +0000" stop="20250915070500 +0000">
    <title>Kosti VII (6)</title><desc>Pri pomníku Abrahama Lincolna niekto v noci zanechá stavce z ľudskej chrbtice s posmešnou správou, aby našli zvyšok. Stavce boli zostavené tak, že tvoria kód a Hodgins je priam posadnutý jeho vyriešením. Krv na správe pochádza od piatich agentov FBI, ktorí ju boli darovať Červenému krížu. Dr. Sweets pomáha agentovi Boothovi vytvoriť profil podozrivého. Hlavnými podozrivými sú počítačový hacker Christopher Pelant a všetečný novinár Ezra Krane. Čoskoro nasleduje ďalšia vražda a páchateľ, ktorý je o krok pred vyšetrovateľmi, sa im jasne vysmieva...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915070500 +0000" stop="20250915074500 +0000">
    <title>Kosti VII (7)</title><desc>V kanalizácii rezidenčnej štvrte nájdu pozostatky väzňa na úteku. Skúmanie kanalizačných rúr však prinesie poznatky, že k jeho vražde došlo vo väzení. Dr. Brennanová trvá na vyriešení zločinu – a to aj napriek Boothovej prosbe, aby sa zbytočne nenamáhala, veď už sú vlastne na ceste do pôrodnice. Nastávajúci rodičia tak prežívajú veľmi netradičný príchod svojej dcéry na svet...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915074500 +0000" stop="20250915084500 +0000">
    <title>Špecialisti V (5)</title><desc>Policajná hliadka zastrelí v nutnej sebaobrane bývalého trestanca, ktorý vykonal ozbrojené prepadnutie čerpacej stanice. Prípad sa zdá byť jasný, ale Špecialisti musia poskladať dohromady obraz toho, čo sa onej noci naozaj stalo.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915084500 +0000" stop="20250915095000 +0000">
    <title>Špecialisti V (6)</title><desc>Věra Sedlářová dostane otrávený list v reklamnej zásielke s parfémom. Špecialisti zisťujú, či bola cieľom útoku iba ona, alebo sa jedná o akciu nejakého šialenca, ktorý rozosiela otrávené listy náhodným ľuďom.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915095000 +0000" stop="20250915105000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podvodný predaj: Juraj (59) privolá políciu na mladú zlodejku, ktorá mala okradnúť jeho ženu Irenu (56). Údajná zlodejka Nina (24) je však len nemajetná matka bez bytu a Irena si od nej z ľútosti kúpila jej šperky. Dievča zabudnuté na pumpe: Polícia je privolaná k malému dievčatku Danke (6) na pumpu. Podarí sa im zistiť adresu jej bydliska, kde sa stretnú s jej mamou Zitou (34). Tam sa stretávajú aj s jej priateľom Norom (28), ktorý mal dieťa doviezť domov, ale ktorému sa Danka z auta na pumpe stratila. Opitá vodička: Polícia počas hliadky odstaví opitú šoférku Katku (47) a počas prehliadky jej auta zistí, že má na zadnom sedadle malé dieťa. Z baru za rohom kontaktuje centrálu zúfalá matka dieťaťa Zuzana (32). Zuzana si len odskočila na toaletu a opitá Katka je zatiaľ omylom zobrala auto aj s dcérou.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915105000 +0000" stop="20250915120000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Kleptomanka v nákupnom centre: Predavač Noro (21) privolá políciu na pani Ivetu (38), ktorú upodozrieva z krádeže detských vecí. Polícia ju odvedie k svojmu autu, kde pri prehľadávaní nájde jej dvojitú sukňu plnú kradnutého tovaru. Do situácie zasiahne jej muž a vedúci obchodného centra Jakub (49). Iveta kradne detské veci, lebo s ňou Jakub nikdy nechcel mať deti, čo u nej viedlo k psychickým problémom – trpí kleptomániou. Bezprizorné dieťa: Polícia je privolaná do ZOO, kde sa učiteľke Agáte (31) stratilo dieťa Klaudia (7). Na ihrisku nájdu len zakrvavenú mikinu a všetko sa vyhrotí, keď na miesto dorazí jej matka Natália (34). Po zúfalom hľadaní Klaudia vyjde zo svojej skrýše a povie, že ju učiteľka neprávom zbila a preto sa skryla. Útek z miesta: Kaderníčka Tereza (37) privolá políciu na svojho suseda Ivana (47), ktorý jej mal nabúrať auto a utiecť. Pri pátraní polícia zistí, že auto šoféroval jeho syn Patrik (18). Viezol do nemocnice svoju starú mamu, ktorá odpadla.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915120000 +0000" stop="20250915130000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915130000 +0000" stop="20250915140500 +0000">
    <title>Kosti VII (8)</title><desc>Jeffersonský tím s pomocou špeciálnej agentky Genevieve Shawovej identifikuje pozostatky zákazníčky Barb Berquistovej, ktorá vyhľadávala všetky možné zľavy v obchodoch a bola závislá od nakupovania. Kamión Alana Batesa ju vliekol po ceste takmer pol kilometra. Barb spolu s ostatnými členkami „klubu zliav&quot; ustavične obliehali supermarket Chada Fergusa a priemyslová kamera zachytila bitku pokladníka s Barb. Jej manžel Dale trávil osamelé noci stolovaním s inými ženami. Ako sa Barb dostala pod kolesá kamiónu? Medzitým sa Dr. Brennanová vyrovnáva so svojím prvým dňom v práci po pôrode a Camille nesúhlasí s románikom svojej nevlastnej dcéry Michelle so stážistom Finnom Abernathym...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915140500 +0000" stop="20250915150000 +0000">
    <title>Kosti VII (9)</title><desc>Na skládke nájdu telo zafarbené v modrej látke. Hodgins má problémy s identifikáciou modrej substancie, ktorá zabila všetky zvieratá požierajúce oskalpovanú mŕtvolu. Stážista Arastoo Vaziri objaví spôsob, ktorý pomôže eliminovať posmrtné poškodenia. To napokon zavedie tím do kaderníctva, kde obeť pracovala. Motívov vraždy je viacero – bizarný kult, konkurenčný kadernícky salón alebo krádež orgánov. Medzitým sa Dr. Brennanová necíti po pôrode vo svojej koži, a preto sa agent Booth rozhodne urobiť niečo mimoriadne pre zvýšenie jej sebavedomia...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915150000 +0000" stop="20250915160000 +0000">
    <title>Odložený prípad IV (18/24)</title><desc>IV. 18
V malom jazierku je nájdené auto s kostrovými pozostatkami. Z ďalšieho vyšetrovania sa zistí, že mŕtvou je osem rokov nezvestná žena, ktorá zmizla po tom, čo opustila svoje dve dcéry ...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915160000 +0000" stop="20250915170000 +0000">
    <title>Odložený prípad IV (19/24)</title><desc>IV. 19
Prepustený väzeň začne zhadzovať zo striech bývalých pedofilov. Ani sa netají s tým, kto je. Od polície žiada, aby znovu vyšetrila smrť jeho malého syna, za ktorú bol odsúdený. Chlapec bol totiž nájdený uškrtený dva dni potom, čo sa stratil. Policajti prípad znovu otvoria. Na konci vyšetrovania sa zistí, že chlapca uškrtil niekto úplne iný ...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915170000 +0000" stop="20250915175500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XV (18)</title><desc>Tím nemá žiadny prípad a tak sa zdá, že všetci budú mať čas prečítať si materiály k Duckyho pripravovanej knihe. Náhle sa ozve výbuch a na strešné okno dopadne mŕtvola. Najskôr sa zdá, že sa jedná o nešťastnú nehodu pri oprave transformátora, ale ľudia z NCIS čoskoro zistia, že sa jedná o čin teroristov...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915175500 +0000" stop="20250915185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XV (19)</title><desc>Tím je privolaný k nálezu dvoch tiel mužov v obchode so starými doskami. Jeden z mŕtvych je podľa dokumentov príslušníkom námorníctva. Lenže vyšetrovatelia čoskoro zistia, že dokumenty sú falšované, a že ich vyrábal druhý z oboch mŕtvych. Posledné sfalšovaný preukaz je vystavený na meno Ruiz. Ten istý Ruiz sa ale nachádza na jednej zo základní námorníctva...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915185500 +0000" stop="20250915200000 +0000">
    <title>Vraždy v raji VII (5)</title><desc>Na pobreží sa nájde mŕtva členka miestneho jachtárskeho klubu. V priestoroch klubu prebiehala charitatívna akcia, takže vraha nikto nevidel, ale keďže zavraždená žena mala nezhody so svojím manželom, podozrenie padá na neho. Manžel však v čase vraždy sedel v bare, a keďže v uliciach mesta prebiehal festival mŕtvych, má na to asi 100 svedkov.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915200000 +0000" stop="20250915211000 +0000">
    <title>Vraždy v raji VII (6)</title><desc>Majiteľ miestneho meditačného centra je nájdený mŕtvy, zrejme ho jeden z účastníkov kurzu uškrtil opaskom. Detektív Mooney zistí, že niekoľko zúčastnených osôb by malo záujem na tom, aby majiteľ meditačného centra zmizol, ale nanešťastie boli v čase vraždy všetci spolu, a tak majú jeden pre druhého alibi. Otázkou teda tentoraz nie je kto a ako, ale skôr kedy bola vražda spáchaná.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915211000 +0000" stop="20250915220500 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová IV (23)</title><desc>Sherlock pátra po mužovi, ktorý sa pokúsil zavraždiť jeho otca... Keď však Holmes a Watsonová nájdu Morlandovho útočníka, objavia šokujúcu súvislosť so sebou samými.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915220500 +0000" stop="20250915224500 +0000">
    <title>Kosti VII (8)</title><desc>Jeffersonský tím s pomocou špeciálnej agentky Genevieve Shawovej identifikuje pozostatky zákazníčky Barb Berquistovej, ktorá vyhľadávala všetky možné zľavy v obchodoch a bola závislá od nakupovania. Kamión Alana Batesa ju vliekol po ceste takmer pol kilometra. Barb spolu s ostatnými členkami „klubu zliav&quot; ustavične obliehali supermarket Chada Fergusa a priemyslová kamera zachytila bitku pokladníka s Barb. Jej manžel Dale trávil osamelé noci stolovaním s inými ženami. Ako sa Barb dostala pod kolesá kamiónu? Medzitým sa Dr. Brennanová vyrovnáva so svojím prvým dňom v práci po pôrode a Camille nesúhlasí s románikom svojej nevlastnej dcéry Michelle so stážistom Finnom Abernathym...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915224500 +0000" stop="20250915233000 +0000">
    <title>Kosti VII (9)</title><desc>Na skládke nájdu telo zafarbené v modrej látke. Hodgins má problémy s identifikáciou modrej substancie, ktorá zabila všetky zvieratá požierajúce oskalpovanú mŕtvolu. Stážista Arastoo Vaziri objaví spôsob, ktorý pomôže eliminovať posmrtné poškodenia. To napokon zavedie tím do kaderníctva, kde obeť pracovala. Motívov vraždy je viacero – bizarný kult, konkurenčný kadernícky salón alebo krádež orgánov. Medzitým sa Dr. Brennanová necíti po pôrode vo svojej koži, a preto sa agent Booth rozhodne urobiť niečo mimoriadne pre zvýšenie jej sebavedomia...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250915233000 +0000" stop="20250916001000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XV (18)</title><desc>Tím nemá žiadny prípad a tak sa zdá, že všetci budú mať čas prečítať si materiály k Duckyho pripravovanej knihe. Náhle sa ozve výbuch a na strešné okno dopadne mŕtvola. Najskôr sa zdá, že sa jedná o nešťastnú nehodu pri oprave transformátora, ale ľudia z NCIS čoskoro zistia, že sa jedná o čin teroristov...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250916001000 +0000" stop="20250916005000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XV (19)</title><desc>Tím je privolaný k nálezu dvoch tiel mužov v obchode so starými doskami. Jeden z mŕtvych je podľa dokumentov príslušníkom námorníctva. Lenže vyšetrovatelia čoskoro zistia, že dokumenty sú falšované, a že ich vyrábal druhý z oboch mŕtvych. Posledné sfalšovaný preukaz je vystavený na meno Ruiz. Ten istý Ruiz sa ale nachádza na jednej zo základní námorníctva...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250916005000 +0000" stop="20250916025000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250916025000 +0000" stop="20250916034000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Zbraň v parku: Policajná hliadka sa ponáhľa na miesto, kde oznamovateľ videl mladého muža, ako pri hádke mieri zbraňou na iného mladíka. Striedavá starostlivosť: Policajti sa často stretávajú s rodinnými hádkami. Tentoraz bola kameňom úrazu striedavá starostlivosť o syna. Tá vyvrcholila bitkou otca a nového partnera matky priamo pred očami dieťaťa. Vymyslené okradnutie: Postarší muž sa stal obeťou lúpežného prepadnutia, počas ktorého prišiel o päť tisíc eur. Z toho dôvodu privolal políciu... Útočiaci gang: Svedok, ošetrovateľ a oznamovateľ v jednej osobe privolal k zranenej osobe políciu. Tá po príchode od oznamovateľa zistí, že človeka bezvládne ležiaceho na zemi zmlátili dokonca traja ľudia. Zatiaľ čo po nich polícia pátra, na dispečing zavolajú dve ženy, ktorým sa údajne traja zakrvácaní muži chválili tým, že práve niekoho zabili.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250915030000 +0000" stop="20250915040000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915040000 +0000" stop="20250915054500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Best of</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915054500 +0000" stop="20250915061000 +0000">
    <title>M*A*S*H X (15)</title><desc>Veliteľ jednej jednotky chce poslať všetkých zranených černošských vojakov domov. Keď Hawkeye a B.J. pátrajú po dôvode, zistia, že je to nenapraviteľný rasista. Pomocou malej ľsti dostanú veliteľa z armády.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915061000 +0000" stop="20250915065500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka (8)</title><desc>Trevor nastupuje do školy pre nováčikov, aby sa stal certifikovaným okresným plavčíkom. Jeden nováčik užíva steroidy, aby ho porazil. Eddie pomáha dievčaťu, ktoré prenasleduje jej násilnícky, vraždiaci a drogy predávajúci bývalý priateľ. Craig a Gina sa počas víkendového pobytu pokúšajú o dieťa.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915065500 +0000" stop="20250915073500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka (9)</title><desc>Eddie varuje Shauni, že jej nový priateľ Andrew nie je dobrý človek, ale ona to ignoruje, až kým jej Andrew neurobí monokel. Craig a Mitch musia zastaviť párty loď, ktorá sa vymkla spod kontroly, skôr než narazí do preplneného móla v Santa Monice.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915073500 +0000" stop="20250915081500 +0000">
    <title>Pohotovosť (8)</title><desc>Dr. Susan Lewisová si všíma, že Dr. Cvetic je stále podráždenejší. Benton čelí rodinným problémom. Carol pomáha obeti znásilnenia. Doug je zahltený úlohou zástupcu šéfa oddelenia, keď Mark zavolá, že je chorý a chce stráviť čas so svojou ženou. Každý deň prináša boj o život. Legendárny seriál z prostredia chicagskej nemocnice sleduje hrdinov v bielych plášťoch, ktorí čelia extrémnym situáciám aj vlastným problémom. Pohotovosť je prelomový dramatický seriál z prostredia chicagskej verejnej nemocnice, kde sa denne odohráva zápas o život. Vytvorený podľa námetu autora bestsellerov Michaela Crichtona (Jurský park) v produkcii Stevena Spielberga a Johna Wellsa (Západné krídlo, Tretia hliadka), seriál ponúka autentický pohľad na fungovanie pohotovostného oddelenia – s jeho hektickým tempom, náhlymi krízami a osobnými problémami personálu. Prvá séria predstavuje kľúčové postavy – od idealistického Dr. Marka Greena po rebela Dr. Douga Rossa – a sleduje ich profesijný aj osobný vývoj. Pohotovosť nie je len o medicíne – je o ľuďoch, odvahe a každodenných rozhodnutiach, ktoré menia životy.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915081500 +0000" stop="20250915091500 +0000">
    <title>Pohotovosť (9)</title><desc>Ross pokračuje vo vzťahu so zástupkyňou farmaceutickej firmy Lindou Farrellovou. Carter a Benton ošetrujú transvestitu po pokuse o samovraždu. Lewisová, ktorá pripravuje večeru na Deň vďakyvzdania pre Chloe a jej priateľa, sa obáva o depresívneho Dr. Cvetica, ktorý bez stopy zmizol. Každý deň prináša boj o život. Legendárny seriál z prostredia chicagskej nemocnice sleduje hrdinov v bielych plášťoch, ktorí čelia extrémnym situáciám aj vlastným problémom. Pohotovosť je prelomový dramatický seriál z prostredia chicagskej verejnej nemocnice, kde sa denne odohráva zápas o život. Vytvorený podľa námetu autora bestsellerov Michaela Crichtona (Jurský park) v produkcii Stevena Spielberga a Johna Wellsa (Západné krídlo, Tretia hliadka), seriál ponúka autentický pohľad na fungovanie pohotovostného oddelenia – s jeho hektickým tempom, náhlymi krízami a osobnými problémami personálu. Prvá séria predstavuje kľúčové postavy – od idealistického Dr. Marka Greena po rebela Dr. Douga Rossa – a sleduje ich profesijný aj osobný vývoj. Pohotovosť nie je len o medicíne – je o ľuďoch, odvahe a každodenných rozhodnutiach, ktoré menia životy.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915091500 +0000" stop="20250915100000 +0000">
    <title>Uragán</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915100000 +0000" stop="20250915105500 +0000">
    <title>Ruská ruleta</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915105500 +0000" stop="20250915114000 +0000">
    <title>Hviezdna brána II (17)</title><desc>Na skúmanej planéte nájde tím SG-1 neznáme technológie a starca Machella, ktorý bol najslávnejším bojovník proti Goau’ldom. Pri kontakte s jedným z prístrojov sa Danielova myseľ prenesie do hlavy starca a Machellova myseľ do Daniela. Machello sa potom vydáva za Daniela a na Zemi si vyberie dovolenku. Zoznámi sa s čiernym bezdomovcom a snaží sa spoznať pozemský život. Je šťastný, pretože dlhé roky trpel vďaka zraneniam z goa’uldských mučiarní, ale teraz umiera. Medzitým sa Daniel v Machellovom tele preberie a presvedčí ostatných, že je Machello...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915114000 +0000" stop="20250915123000 +0000">
    <title>Hviezdna brána II (18)</title><desc>Tím SG-1 na jednej z planét zachytí rádiový signál. Krátko na to havaruje smrtiaci klzák, ktoré riadil Apophis, keď unikal pred svojím úhlavným goa’uldským nepriateľom, Sokarom, ktorý bol v starom Egypte Bohom smrti. Tím SG-1 zajme Apophisa a vezme ho so sebou na Zem. Tam zistí, že ho mučili a pomaly umiera.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915123000 +0000" stop="20250915133000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka (10)</title><desc>V čase otvorenia nového hotela na pláži dôjde k sérii vrážd spáchaných maskovaným mužom. Craig sa pustí do vyšetrovania a zistí, že miestny senátor, ktorý bude mať na otváracom ceremoniáli prejav, poznal všetky obete vrážd. Medzitým sa Gina hrá na matku Eddieho po tom, čo mu vytrhnú zuby múdrosti, čo vedie k jeho romantickým predstavám o nej.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915133000 +0000" stop="20250915143000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka (11)</title><desc>Keď sa tím Porbežnej hliadky pripravuje na príchod silnej tropickej búrky, dvojica trestancov na úteku postrelí Garnera a nechá ho pod mólom v Malibu, zatiaľ čo oni sa ukryjú v centrále Pobrežnej hliadky. Medzitým sa Eddie a Shauni viac zblížia a Hobie zažije svoj prvý bozk.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915143000 +0000" stop="20250915153000 +0000">
    <title>Kobra 11 XII (1)</title><desc>XII. 1 – Stará škola:
Na diaľnici umiera mladá učiteľka Inge Waldnerová. Jej auto vytlačil z vozovky čierny džíp. Chris si pri prenasledovaní auta zlomí nohu a pre zvyšok prípadu je mimo hru. Semir spojí svoje sily s kolegom Bonrathom. Waldnerovej kamarátka, sekretárka riaditeľa školy, navedie políciu na dôležitú stopu. Nedávno zomrela na požitie drog mladá študentka Carina. Policajti nájdu vo veciach mŕtvej učiteľky digitálnu kameru, kde je nafilmované tajné drogové laboratórium. Waldnerová ho zrejme objavila, a to ju stálo život.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915153000 +0000" stop="20250915163000 +0000">
    <title>Kobra 11 XII (2)</title><desc>XII. 2 - Infarkt:
Na diaľnici dostane infarkt vodič kamiónu, ktorý ide vysokou rýchlosťou. Chris a Semir sú práve nablízku a s nasadením života sa im podarí kamión zastaviť a zabrániť tak hromadnej nehode. Na miesto sa dostaví mladá záchranárka, doktorka Julia Kampová a odváža pacienta do nemocnice. Ten napriek potrebnej starostlivosti umiera. Podobných úmrtí bolo v poslednej dobe na cestách viac a keď doktorka Kampová povie Chrisovi, že pri pitve našla vo vodičovom tele stopy neznámeho lieku a voperovaný čip, začína byť jasné, že niekto tajne testuje nepovolený liek.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915163000 +0000" stop="20250915173000 +0000">
    <title>Pohotovosť (10)</title><desc>Prázdna pohotovosť sa počas snehovej búrky zmení na chaos – dôsledok reťazovej havárie s 32 autami. Hathawayová oznámi svoje zasnúbenie s Dr. Taglierim. Každý deň prináša boj o život. Legendárny seriál z prostredia chicagskej nemocnice sleduje hrdinov v bielych plášťoch, ktorí čelia extrémnym situáciám aj vlastným problémom. Pohotovosť je prelomový dramatický seriál z prostredia chicagskej verejnej nemocnice, kde sa denne odohráva zápas o život. Vytvorený podľa námetu autora bestsellerov Michaela Crichtona (Jurský park) v produkcii Stevena Spielberga a Johna Wellsa (Západné krídlo, Tretia hliadka), seriál ponúka autentický pohľad na fungovanie pohotovostného oddelenia – s jeho hektickým tempom, náhlymi krízami a osobnými problémami personálu. Prvá séria predstavuje kľúčové postavy – od idealistického Dr. Marka Greena po rebela Dr. Douga Rossa – a sleduje ich profesijný aj osobný vývoj. Pohotovosť nie je len o medicíne – je o ľuďoch, odvahe a každodenných rozhodnutiach, ktoré menia životy.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915173000 +0000" stop="20250915183000 +0000">
    <title>Pohotovosť (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Cvetic je stále nezvestný. Benton oznamuje, že sú k dispozícii orgány umierajúceho muža, ešte predtým, ako má povolenie od jeho manželky. Chloe je tehotná. Ross sa objaví na oslave zasnúbenia Carol – nepozvaný. Každý deň prináša boj o život. Legendárny seriál z prostredia chicagskej nemocnice sleduje hrdinov v bielych plášťoch, ktorí čelia extrémnym situáciám aj vlastným problémom. Pohotovosť je prelomový dramatický seriál z prostredia chicagskej verejnej nemocnice, kde sa denne odohráva zápas o život. Vytvorený podľa námetu autora bestsellerov Michaela Crichtona (Jurský park) v produkcii Stevena Spielberga a Johna Wellsa (Západné krídlo, Tretia hliadka), seriál ponúka autentický pohľad na fungovanie pohotovostného oddelenia – s jeho hektickým tempom, náhlymi krízami a osobnými problémami personálu. Prvá séria predstavuje kľúčové postavy – od idealistického Dr. Marka Greena po rebela Dr. Douga Rossa – a sleduje ich profesijný aj osobný vývoj. Pohotovosť nie je len o medicíne – je o ľuďoch, odvahe a každodenných rozhodnutiach, ktoré menia životy.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915183000 +0000" stop="20250915190000 +0000">
    <title>M*A*S*H X (16)</title><desc>Plukovník Potter je zrelý na psychiatra. Zrazu sa bojí vstúpiť do operačnej sály. Sidney Freeman mu však môže pomôcť...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915190000 +0000" stop="20250915210000 +0000">
    <title>Dáždnik svätého Petra</title><desc>Podľa legendy vraj svätý Peter (Karol L. Zachar) červeným dáždnikom ochránil osirelú sestru glogovského farára (Sándor Pécsi) pred prudkým lejakom. O niekoľko rokov neskôr je zo siroty krásna Veronika (Mari Töröcsiková), o ruku ktorej sa uchádza švárny Juraj Vibra (Karol Machata)...</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915210000 +0000" stop="20250915213000 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (23/64)</title><desc>Vec, ruka bez tela, ktorá vykonáva rôzne služby v domácnosti Addamsovcov, zmizne zo svojej škatule. Keďže po Vecovi nezostala jediná stopa, Gomez vedie vyšetrovanie, pričom podozriví sú všetci členovia domácnosti.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915213000 +0000" stop="20250915220000 +0000">
    <title>Rodina Addamsovcov (24/64)</title><desc>Strýko Fester sa uchádza o prácu poisťovacieho agenta v tej istej spoločnosti, ktorá hrozí Addamsovcom zrušením poistky, pretože Fester stále niečo vyhadzuje do vzduchu.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915220000 +0000" stop="20250915222500 +0000">
    <title>M*A*S*H X (15)</title><desc>Veliteľ jednej jednotky chce poslať všetkých zranených černošských vojakov domov. Keď Hawkeye a B.J. pátrajú po dôvode, zistia, že je to nenapraviteľný rasista. Pomocou malej ľsti dostanú veliteľa z armády.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915222500 +0000" stop="20250915231000 +0000">
    <title>Pohotovosť (10)</title><desc>Prázdna pohotovosť sa počas snehovej búrky zmení na chaos – dôsledok reťazovej havárie s 32 autami. Hathawayová oznámi svoje zasnúbenie s Dr. Taglierim. Každý deň prináša boj o život. Legendárny seriál z prostredia chicagskej nemocnice sleduje hrdinov v bielych plášťoch, ktorí čelia extrémnym situáciám aj vlastným problémom. Pohotovosť je prelomový dramatický seriál z prostredia chicagskej verejnej nemocnice, kde sa denne odohráva zápas o život. Vytvorený podľa námetu autora bestsellerov Michaela Crichtona (Jurský park) v produkcii Stevena Spielberga a Johna Wellsa (Západné krídlo, Tretia hliadka), seriál ponúka autentický pohľad na fungovanie pohotovostného oddelenia – s jeho hektickým tempom, náhlymi krízami a osobnými problémami personálu. Prvá séria predstavuje kľúčové postavy – od idealistického Dr. Marka Greena po rebela Dr. Douga Rossa – a sleduje ich profesijný aj osobný vývoj. Pohotovosť nie je len o medicíne – je o ľuďoch, odvahe a každodenných rozhodnutiach, ktoré menia životy.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915231000 +0000" stop="20250915235000 +0000">
    <title>Pohotovosť (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Cvetic je stále nezvestný. Benton oznamuje, že sú k dispozícii orgány umierajúceho muža, ešte predtým, ako má povolenie od jeho manželky. Chloe je tehotná. Ross sa objaví na oslave zasnúbenia Carol – nepozvaný. Každý deň prináša boj o život. Legendárny seriál z prostredia chicagskej nemocnice sleduje hrdinov v bielych plášťoch, ktorí čelia extrémnym situáciám aj vlastným problémom. Pohotovosť je prelomový dramatický seriál z prostredia chicagskej verejnej nemocnice, kde sa denne odohráva zápas o život. Vytvorený podľa námetu autora bestsellerov Michaela Crichtona (Jurský park) v produkcii Stevena Spielberga a Johna Wellsa (Západné krídlo, Tretia hliadka), seriál ponúka autentický pohľad na fungovanie pohotovostného oddelenia – s jeho hektickým tempom, náhlymi krízami a osobnými problémami personálu. Prvá séria predstavuje kľúčové postavy – od idealistického Dr. Marka Greena po rebela Dr. Douga Rossa – a sleduje ich profesijný aj osobný vývoj. Pohotovosť nie je len o medicíne – je o ľuďoch, odvahe a každodenných rozhodnutiach, ktoré menia životy.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250915235000 +0000" stop="20250916021000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250916021000 +0000" stop="20250916025500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250916025500 +0000" stop="20250916040000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí - Best of</title><desc></desc><date>15.09.2025</date>
  </programme>
    </tv>