<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">Jednotka</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">Dvojka</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">RTVS 24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250103054000 +0000" stop="20250103055500 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103060500 +0000" stop="20250103063000 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103073000 +0000" stop="20250103074500 +0000">
    <title>Tiene ruín</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103074500 +0000" stop="20250103083000 +0000">
    <title>Tajomstvá stratenej archy (6/6)</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103083000 +0000" stop="20250103091500 +0000">
    <title>Tajomstvá pokladov VII (5/6)</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103091500 +0000" stop="20250103100000 +0000">
    <title>Tajomstvá pokladov VII (6/6)</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103103000 +0000" stop="20250103110000 +0000">
    <title>Chlapec a pes</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103163000 +0000" stop="20250103173000 +0000">
    <title>Marína, Marilyn a tie ďalšie...</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103173000 +0000" stop="20250103173500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103174500 +0000" stop="20250103175500 +0000">
    <title>Kniha džunglí</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103175500 +0000" stop="20250103182000 +0000">
    <title>Tobie Lolness</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103182000 +0000" stop="20250103183000 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103184500 +0000" stop="20250103190000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103191000 +0000" stop="20250103200500 +0000">
    <title>Brad Pitt, viac ako pekná tvár</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103112000 +0000" stop="20250103120500 +0000">
    <title>Príbehy tatranských štítov</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103200500 +0000" stop="20250103210500 +0000">
    <title>Očami Johnnyho Deppa</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103052500 +0000" stop="20250103053500 +0000">
    <title>Danka a Janka</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103053500 +0000" stop="20250103054000 +0000">
    <title>Danka a Janka</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103055500 +0000" stop="20250103060500 +0000">
    <title>Ernest a Celestína</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103210500 +0000" stop="20250103230300 +0000">
    <title>Sedliaci</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103050000 +0000" stop="20250103050500 +0000">
    <title>Chalúpka na vŕšku</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103051000 +0000" stop="20250103052500 +0000">
    <title>Andyho dobrodružstvá s dinosaurami</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103063000 +0000" stop="20250103070000 +0000">
    <title>Grónsko - Krajina večného ľadu?</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103070000 +0000" stop="20250103073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103110000 +0000" stop="20250103112000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103151500 +0000" stop="20250103163000 +0000">
    <title>Ladislav Chudík</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103173500 +0000" stop="20250103174500 +0000">
    <title>Chalúpka na vŕšku</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103183000 +0000" stop="20250103184500 +0000">
    <title>Andyho dobrodružstvá s dinosaurami</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103190000 +0000" stop="20250103190500 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103190500 +0000" stop="20250103191000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103100000 +0000" stop="20250103103000 +0000">
    <title>Dobrú noc, pán Tulák</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103125000 +0000" stop="20250103135000 +0000">
    <title>Ukradnutý biely slon</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103135000 +0000" stop="20250103151500 +0000">
    <title>Človečina</title><desc>Herec, režisér a dramatik Stanislav Štepka syntetizuje vo svojich hrách láskavý humor s kritickým odsúdením nemravnosti, konzumného spôsobu života, antihumánnosti a intolerancie. V divadelných piesňach spája satiru s parodickými ponáškami na gýčovú populárnu hudbu. Láskavý nadhľad a ľudskosť dominujú aj v prevzatom predstavení jeho hry Človečina v podaní Radošinského naivného divadla.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103050500 +0000" stop="20250103051000 +0000">
    <title>Chalúpka na vŕšku</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103120500 +0000" stop="20250103125000 +0000">
    <title>Noc v internáte</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103230300 +0000" stop="20250103230400 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250103230400 +0000" stop="20250104001000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250103051500 +0000" stop="20250103063500 +0000">
    <title>Latte a magický vodný kameň</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103063500 +0000" stop="20250103073500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Stolček, prestri sa!</title><desc>Stolček prestri sa, obušok z vreca von a somárik potras sa, sú tri rôzne dary ktoré dostali traja bratia od chudobného krajčíra a jeho ženy po tom , ako ukončili úspešne výučbu. Neskôr ale nadišiel čas, aby zistili, aké kúzla tieto dary dokážu...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103073500 +0000" stop="20250103090000 +0000">
    <title>Kováč z Podlesia</title><desc>Rozprávková fantázia s množstvom trikov, v ktorej skvelí herci spolu s bábkovými postavami rozohrávajú napínavý príbeh plný prekvapení a dobrodružstva. Odohráva sa v malom mestečku Podlesie, ktoré kedysi napadli Turci. Dobré víly boli požiadané o pomoc, ale tá spočívala v ublížení iným. Mestečku to neprinieslo šťastie a je treba to napraviť. Možno sa to podarí mladučkému kováčovmu synovcovi Tonkovi.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103090000 +0000" stop="20250103104500 +0000">
    <title>Sedem zhavranelých bratov</title><desc>Bolo raz jedno kráľovstvo, o ktorom by sa dalo veľa rozprávať, v ňom dedina a v nej veľa ďalších osudov, v lese čarodejnica a na hrade kráľovská rodina s mnohými tajomstvami. Príbehov o ľuďoch by mohlo byť tisíc, ale náš príbeh je o slovách, ktoré môžu byť silnejšie než meč, jedovatejšie než hadie pohryznutie, ale tiež cennejšie než zlato a drahokamy. Je o slovách, ktoré keď z úst vyletia, už ich nič nevráti späť a o Bohdanke, ktorá sa rozhodne zachrániť svojich bratov, zlým slovom premenených na havranov. Kým však kliatbu zlomí, stretne mnohých, ktorí jej budú stáť v ceste, ale možno pri tom nájde aj svoje šťastie.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103104500 +0000" stop="20250103122500 +0000">
    <title>Keď draka bolí hlava</title><desc>Barborka s Tomíkom trávia prázdniny u babičky a deda v kováčskej dielni pod Dračou skalou, kde zo všetkých síl pracuje aj netradičný pomocník dvojhlavý dráčik Čmoudík. Raz, keď sa deti chystajú prespať v jaskyni spoločne s dráčikom, objavia na stene jaskyne starú mapu a Čmoudík, ktorého jedna hlava hovorí po česky a druhá po slovensky, začína rozprávať napínavý príbeh o vzniku kráľovstva Draka, veľkej láske princeznej Adélky a princa Janka, o dlhoročnej kliatbe a strašnom Drakovi, o zlom škriatkovi Blivajzovi, ale aj o tajomstve Nezábudkovej lúky, stratenom dračom vajci a páriku klokanov. Z rozprávky sa diváci dozvedia kedy draci tancujú hip hop, ako sa slávia Vianoce v dračej jaskyni, akú čarovnú moc má sto rokov neumývaný dračí zub a hlavne prečo draka bolí hlava. V rozprávke Keď draka bolí hlava účinkuje Karel Gott, jeho dcérka Charlotte Ella, Kamila Magálová, Miro Noga, Ján Koleník, Zuzana Mauréry, Kateřina Brožová, Zuzana Žáková, Jakub Jablonský, Václav Postránecký a mnohí ďalší.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103122500 +0000" stop="20250103133000 +0000">
    <title>Rozprávky H. Ch. Andersena: Dievčatko so zápalkami</title><desc>Príbeh dievčatka Ingy - siroty, ktorá napriek svojej beznádejnej situácii v sirotinci, kde žila v neľudských podmienkach, ostáva nekonečným zdrojom nádeje a lásky, ktoré aj po jej smrti zmenia život iných detí.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103133000 +0000" stop="20250103151000 +0000">
    <title>Hodinárov učeň</title><desc>Z Urbana sa čoskoro stáva sirota, ujme sa ho lakomý majster hodinár, ktorý sa dozvie o jeho budúcom bohatstve a vychová z neho svojho učňa. Jeho zámerom je oženiť ho čo najskôr so svojou jedinou dcérou Laurou. Chystá sa svadba, mladí sú do seba zamilovaní, no hodinár sa dodatočne od zlej sudičky dozvedá krutú pravdu: v deň svadby on sám umrie. A tak okamžite posiela Urbana do sveta, aby našiel zázračné hodinky, ktoré dokážu varovať pred smrťou. Nikto nevie, či také hodinky vôbec existujú, ale kým ich Urban nedonesie, Lauru za ženu nedostane. Urban sa teda vydá na ďalekú cestu plnú prekážok a nástrah, ktoré dokáže prekonať len vďaka svojej statočnosti, hodinárskemu umu a dobrému srdcu. Láska k milovanej Laure ho ženie vpred a pri jeho putovaní ho sprevádzajú Rodomil a Rodoslav, ktorí mu pomáhajú, aj Zlotica, ktorá robí pravý opak.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103151000 +0000" stop="20250103161500 +0000">
    <title>Sváko Ragan (2/3)</title><desc>Brezovskí garbiari boli známi nielen kvalitou svojich výrobkov, ale i schopnosťou svoje výrobky na jarmokoch úspešne popredať. Veľa sa po jarmokoch a trhoch v blízkom i vzdialenejšom okolí Brezovej nachodil aj sváko Ragan a nečudo, že na svojich obchodných potulkách zažil aj kadečo veselého a spravil nejeden vydarený, ale i menej vydarený "kšeft".</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103161500 +0000" stop="20250103180000 +0000">
    <title>Muž so železnou maskou</title><desc>D’Artagnan a jeho priatelia sa opäť musia stretnúť, aby zachránili česť kráľovskej koruny svojho Francúzska v poslednom osudovom boji. Pýcha a samoľúbosť kráľa Ľudovíta XIV. sa stali témou asi v už aj najposlednejšom hostinci. Zatiaľ čo ľudia sa sťažujú na nedostatok potravy, kráľ sa znova a znova oddáva svojim radovánkam. Jeho neobmedzenú a absolútnu tyraniu môže obmedziť iba jeden človek. Muž so železnou maskou. Problém je však v tom, že tento tajomný muž je uväznený v kráľovskom žalári. Keď sa však kráľovský dvor ponorí do tmy, mušketieri môžu opäť zasiahnuť do dejín.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103193000 +0000" stop="20250103210500 +0000">
    <title>Prišla v noci</title><desc>Keď dvojicu tridsiatnikov - prekladateľa Jirku a terapeutku Anetu príde navštíviť Jirkova matka, ich pokojný život sa začína meniť na očistec, v ktorom hrozí, že manipulatívnej žene padne za obeť všetko, i ich doteraz harmonický vzťah. Pani Valerie si totiž postupne krok za krok podmaňuje celý priestor bytu, z ktorého, napriek počiatočným ubezpečeniam, rozhodne nehodlá odísť. Za jej bravúrne stvárnenie bola Simona Peková ocenená Českým levom pre Najlepšiu herečku v hlavnej úlohe, kým obaja režiséri získali Českého leva za najlepšiu réžiu.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103210500 +0000" stop="20250103225000 +0000">
    <title>Predĺžený víkend</title><desc>Adele sa stále nespamätala z toho, že ju opustil manžel a namiesto toho, aby sa starala oo svojho trinásťročného syna, stará sa skôr on o ňu. Z domu vychádza zriedka, zväčša len na nákupy do supermarketu. Práve tam sa zoznámi s Frankom, ktorý ju požiada o pomoc. Ukáže sa, že práve ušiel z väzenia a potrebuje úkryt...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103225000 +0000" stop="20250103225500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104000000 +0000" stop="20250104015500 +0000">
    <title>Slúžka</title><desc>Snímka rozpráva príbeh dvoch dievčat zmietaných citovou neistotou. V období prvej svetovej vojny prichádza 15-ročná Anka pracovať ako slúžka do pražskej vily vysokopostaveného rakúsko-uhorského úradníka a jeho manželky. Ankinou novou rodinou sa stáva zvyšné služobníctvo - kuchárka Kristína, slúžka Líza, či záhradník Štefan. Okrem nich však získava aj úhlavného nepriateľa, rovnako starú dcéru z panskej rodiny, Resi . Nevraživosť sa však postupne premení na sympatie a medzi mladými ženami sa rozvinie romantický vzťah. To všetko v čase, keď ženy nemali ani volebné právo, nieto ešte právo na lásku podľa vlastného výberu. Podarí sa ich vzťahu prežiť, alebo doplatí na vtedajšie normy a pravidlá?</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104025000 +0000" stop="20250104042500 +0000">
    <title>Keď draka bolí hlava</title><desc>Barborka s Tomíkom trávia prázdniny u babičky a deda v kováčskej dielni pod Dračou skalou, kde zo všetkých síl pracuje aj netradičný pomocník dvojhlavý dráčik Čmoudík. Raz, keď sa deti chystajú prespať v jaskyni spoločne s dráčikom, objavia na stene jaskyne starú mapu a Čmoudík, ktorého jedna hlava hovorí po česky a druhá po slovensky, začína rozprávať napínavý príbeh o vzniku kráľovstva Draka, veľkej láske princeznej Adélky a princa Janka, o dlhoročnej kliatbe a strašnom Drakovi, o zlom škriatkovi Blivajzovi, ale aj o tajomstve Nezábudkovej lúky, stratenom dračom vajci a páriku klokanov. Z rozprávky sa diváci dozvedia kedy draci tancujú hip hop, ako sa slávia Vianoce v dračej jaskyni, akú čarovnú moc má sto rokov neumývaný dračí zub a hlavne prečo draka bolí hlava. V rozprávke Keď draka bolí hlava účinkuje Karel Gott, jeho dcérka Charlotte Ella, Kamila Magálová, Miro Noga, Ján Koleník, Zuzana Mauréry, Kateřina Brožová, Zuzana Žáková, Jakub Jablonský, Václav Postránecký a mnohí ďalší.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103180000 +0000" stop="20250103185500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103185500 +0000" stop="20250103191500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103191500 +0000" stop="20250103193000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103225500 +0000" stop="20250103234500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250103234500 +0000" stop="20250104000000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250104015500 +0000" stop="20250104025000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250103050000 +0000" stop="20250103054500 +0000">
    <title>Búrlivé víno (34)</title><desc>Martin je frustrovaný z toho, ako dopadlo stretnutie s Ninou, namieri si to do baru, kde sa nečakane objaví Karin. Tóth sa stretne s Ivanom kvôli predaju vinárstva. Ivan však nastolí svoje podmienky, ktoré Tótha ako aj Ingrid nemilo prekvapia. Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103054500 +0000" stop="20250103063500 +0000">
    <title>Majster pekár</title><desc>Vianoce bez sviatočných koláčov? Nepredstaviteľné! Televízia Doma vám prináša sviatočnú kuchársku šou Majster pekár, v ktorej vás naučíme upiecť tradičné, ale aj tie menej bežné koláče a zákusky. Počas piatich dní budú štyria pekárski majstri súťažiť o najlepší recept. Každý deň jeden z nich upečie koláč, ktorý podľa neho nemôže chýbať na vianočnom stole - a aby to nemal jednoduché, jeho súperi budú musieť spojiť sily a spoločne sa pokúsiť prekonať originál! Veľa kohútov na jednom ihrisku prinesie veľa humoru, adrenalínu, ale najmä príjemnú atmosféru, ktorá vás dostane do vianočnej nálady.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103063500 +0000" stop="20250103074500 +0000">
    <title>Priatelia II (1)</title><desc>Ross priletel z Číny so svojou novou priateľkou Juliou. Keď ich Rachel zbadá spolu na letisku, nechce, aby ju Ross zazrel a začne zbesilo utekať. Pri nešťastnom páde sa zraní na hlave. Takýto incident samozrejme Rossovej pozornosti nemôže uniknúť. Ani neskôr sa Rachel nemôže zmieriť s tým, že má Ross novú známosť. Je pre ňu totiž oveľa viac, ako len dobrým kamarátom. Monica chce od Phoebe, aby ju ostrihala rovnako ako Chandlera a Joeyho. Phoebe chce jej prianiu vyhovieť, ale drobné nedorozumenie zapríčiní, že Monicu ostrihá príliš nakrátko ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103074500 +0000" stop="20250103100000 +0000">
    <title>Štyri svadby a jeden pohreb</title><desc>Päť dobrých dôvodov, prečo ostať slobodný... Pohľadný tridsaťročný Charles (Hugh Grant) je ešte stále slobodný. Napriek pozitívnemu vzťahu k ženskému pokoleniu a jeho početným milostným pletkám, nehodlá predstúpiť pred oltár. Na svadbe priateľa sa zoznámi s atraktívnou Američankou Carrie (Andie MacDowellová). Po spoločne prežitej búrlivej noci sa Carrie vráti do Ameriky. Jej prekvapivú poznámku o svadbe vezme Charles ako vtip, ale časom si uvedomí, že práve ona mohla byť tou pravou... O tri mesiace neskôr, tentokrát na svadbe Bernarda a Lydie, sa Charles opäť stretáva s touto nádhernou ženou. Carrie však sklame jeho očakávania, keď ho zoznámi so svojím snúbencom, postarším škótskym šľachticom Hamishom Napriek tejto skutočnosti obaja neodolajú a strávia spolu noc plnú vášne... O mesiac neskôr dostanú priatelia pozvánku na svadbu Carrie a Hamisha. Charles čírou náhodou stretne nevestu pri výbere svadobného daru a potom s rozpakmi v kaviarni počúva jej rozprávanie o tridsiatich troch milencoch. Kým sa rozídu, Charles jej nesmelo vyzná lásku... Cariina svadba naruší nečakaná smrť Garetha a tak sa pre zmenu všetci zídu na pohrebe. Charles sa v zúfalstve rozhodne, že sa ožení so svojou súčasnou priateľkou Henrietou. Pol hodiny pred obradom sa objaví jeho milovaná Carrie s tým, že už je zasa voľná. Charles vie, že jeho sobáš s Henrietou je nezmyselný, ale napriek tomu pristúpi k oltáru...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103100000 +0000" stop="20250103121500 +0000">
    <title>Princezná a námorník</title><desc>Láska moslimskej princeznej a amerického námorníka v romantickej televíznej dráme podľa skutočnej udalosti... Americký vojak Jason sa v Bahrajne zoznámi s Meriam, dievčaťom z kráľovskej rodiny, ktorá s ním ušla do USA a je si vedomá, že pre lásku urobila tú najhoršiu vec - zradila rodičov, rod, krajinu... Americký námorník Jason Johnson (Mark-Paul Gosselaar) je prevelený do Bahrajnu. Jedného dňa mu zazvoní telefón a v slúchadle sa ozve hlas neznámej ženy. Je milá, duchaplná a zjavne má chuť sa s ním rozprávať. Nezostane pri jednom telefonáte a Jason je na neznámu ženu stále viac zvedavý. Netuší, že za hlasom z telefónu sa skrýva bahrajnská princezná Meriam Al-Khalifa (Marisol Nichols), ktorá sa bez ohľadu na svoj vznešený pôvod musí podriadiť rovnakým zvyklostiam, ako ostatné moslimské ženy. Odrezaná od sveta si kráti čas vykrúcaním náhodných telefónnych čísel s cieľom porozprávať sa s každým, kto zdvihne slúchadlo a bude mať na ňu chvíľku čas. Spriaznené duše, ktoré si výborne rozumejú navzdory odlišnosti kultúr, sa do seba nakoniec zamilujú. Osobné stretnutie sa zmení na nebezpečné milostné dobrodružstvo. Jej rodičia by boli pohoršení, keby sa dozvedeli, že je milenkou amerického námorníka, ktorý je navyše mormónskym kresťanom! Nikdy by nezískala súhlas, aby sa zaňho mohla vydať - a to je presne to, po čom túži. Túži uniknúť z moslimského väzenia a žiť slobodným životom bez obmedzení. A keďže sa Jasonovi kráti čas jeho vojenskej služby v Bahrajne, dvojica sa musí čo najskôr rozhodnúť, čo ďalej...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103121500 +0000" stop="20250103141000 +0000">
    <title>Svadba môjho najlepšieho priateľa</title><desc>Autorka kuchárskych kníh Julianne Potterová (Julia Robertsová), s prezývkou Jules, sa ocitne pred vážnym životným problémom. Jej priateľ, športový komentátor Michael O’Neal (Dermot Mulroney), jej oznámi, že sa o niekoľko dní žení. Kedysi si dali sľub, že ak sa do svojich 28. narodenín nevydá, vezmú sa. Do narodenín zostáva len niekoľko týždňov, a teraz toto! Jules si zrazu uvedomí, že Michaela po celé roky ľúbi. Julianne sa s Michaelom rozišla pred deviatimi rokmi. Stali sa potom najlepšími priateľmi a keď ešte stále zamilovaný Michael naliehal, Julianne mu sľúbila , že ak do 28. narodenín nikto z nich nevstúpi do stavu manželského, stane sa jeho ženou. Do narodenín chýba Julianne iba pár dní a hromada Michaelových odkazov na záznamníku ju desí. Preboha, čo ak bude naozaj chcieť, aby som si ho vzala? Julianne vytočí číslo svojho najlepšieho priateľa a to, že padne prekvapením na zem, nie je vôbec jej vina. Skutočnosť je totiž ďaleko horšia než čakala. Michael sa chce nielenže oženiť, ale navyše s iným dievčaťom! Ako jej to mohol urobiť? A tak narýchlo! Sotva sa Julianne trochu spamätá zo záchvatu akútnej žiarlivosti, pochopí, že Michael nie je len najlepší priateľ, ale zároveň aj najlepší chlap na celom svete. Chlap, ktorého vždy milovala, ale nevedela o tom. Chlap, o ktorého teraz musí bojovať, ak sa nechce uspokojiť s potupnou rolou prestarnutej družičky. Julianne má na to štyri dni. Potom sa Michael ožení a ona ho definitívne stratí. Situácia je o to horšia, že jej sokyňa Kimmy je mladá, krásna, múdra, dcéra miliardára a Michael ju naozaj miluje ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103141000 +0000" stop="20250103160000 +0000">
    <title>Po čem muži touží</title><desc>Karel (Jiří Langmajer) je šovinista a cynik, šéfredaktor Playboya, ktorý práve prišiel o prácu, a život ho vôbec tak nejako štve. Naviac má pocit, že "ženské" to majú vo všetkom jednoduchšie. Svoje ťažkosti ide zapiť a z opice sa ráno prebúdza ako Karla (Anna Polívková) ... Charizmatický cynik Karel Král (Jiří Langmajer), trochu šovinista a sarkastický sympaťák, na ktorého ženy letia, je šéfredaktorom časopisu Playboy. Jedného dňa jeho nezáväzný spôsob života utŕži hneď niekoľko rán. Dostane výpoveď kvôli poklesu predajnosti časopisu, bývalá manželka a dcéra (Andrea Hoffmannová a Sara Sandeva) ho opäť naštvú, neznáma žena mu nabúra auto a na jeho miesto je dosadená krásna, mladá šéfredaktorka Leona (Táňa Pauhofová). Karel vyrieši problémy po chlapsky - spoločne s najlepším kamarátom Čestmírom (Matěj Hádek) sa opije a v dobrodružnej noci si praje, aby sa stal ženou, pretože „ženy to majú v živote omnoho jednoduchšie a on je za to kvôli nim na dne.“ Ráno Karel zistí, že následkom nočnej alkoholickej „jazdy“ a zásahom veštkyne Zoltany (Pavla Tomicová) sa stal ženou Karlou (Anna Polívková). Avšak len fyzicky. Karel sa ako Karla musí vyrovnať nielen s novým vzhľadom, ale hlavne sa naučiť fungovať v ženskom tele a zistiť, či to majú ženy naozaj jednoduchšie?</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103160000 +0000" stop="20250103175000 +0000">
    <title>Dom pri jazere</title><desc>Poznáte ten neodbytný pocit, že vo svojom živote musíte niečo zmeniť? Počúvnuť sa ho rozhodla aj pôvabná Dr. Kate Forsterová (Sandra Bullock), ktorá sa rozhodla po ukončení štúdia medicíny v roku 2006 presťahovať sa za prácou z predmestia Chicaga do hektického centra. Len ťažko si však zvyká na myšlienku, že jej milovaný domov – nádherný priestranný dom s neopakovateľným výhľadom na jazero zo všetkých jeho kútov – bude teraz obývať niekto iný... Krátko pred Vianocami nechá nájomníkovi, ktorý sa do domu pri jazere nasťahuje po nej, v schránke odkaz – požiada ho zaslanie svojej prípadne zblúdenej pošty a popraje mu veľa šťastia v útulnom dome, v ktorom jej duša zakaždým pookriala. Talentovaný, no frustrovaný architekt Alex Wyler (Keanu Reeves) vôbec nechápe, čo mu týmto odkazom chcela predošlá nájomníčka vlastne povedať, pretože dom, do ktorého sa práve prisťahoval, je v dezolátnom stave – je špinavý, zaprášený a všade navôkol je plno buriny. O nejakých zvláštnych odtlačkoch psích labiek, o ktorých bola v liste tiež reč, ani nehovoriac – tiež ich nikde nevidí! Dom, ktorý jeho otec Simon (Christopher Plummer) postavil v časoch, keď boli ako rodina ešte šťastní, a ktorý preňho veľa znamená, sa rozhodne zrenovovať – a na Katein odkaz zabudne... Opäť si naň spomenie, až keď pri natieraní móla akýsi túlavý pes prevrhne plechovku s farbou a vbehne do domu, zanechávajúc za sebou stopy labiek... Alex síce ničomu nerozumie, no nedá mu to a napíše Kate! Postupne z listov, ktoré si čas Kate a Alex vymieňajú prostredníctvom schránky domu pri jazere, čoraz jasnejšie – hoci to znie neuveriteľne – vyplynie, že žijú v inom čase. Kate v roku 2006 a Alex v roku 2004! Obaja sa snažia vyrovnať sa so sklamaniami vo svojich životoch a začať „nový život“. Vďaka týmto neobvyklým okolnostiam sa cítia byť zvláštne spojení – a ako týždne ubiehajú, zverujú sa jeden druhému čoraz častejšie a podrobnejšie so svojimi tajomstvami, pochybnosťami i snami. Až sa nakoniec do seba zaľúbia...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103175000 +0000" stop="20250103193000 +0000">
    <title>Rozdelené dvojičky</title><desc>Lexington (USA), píše sa rok 1964. Známy lekár David Henry (Dermot Mulroney) asistuje pri komplikovanom pôrode svojej manželky Nory (Gretchen Mol) a pomáha priviesť na svet dvojčiatka Phoebe a Paula. Keď David s hrôzou zistí, že kým chlapček je úplne zdravý, dievčatko trpí Downovým syndrómom, v strachu z nekonečného rodinného utrpenia zverí dcérku do starostlivosti obetavej sestričky Caroline Gilovej (Emily Watson) a Noru oklame, že ich druhé dieťatko pri pôrode zomrelo... Paradoxne kým počas nasledujúcich dvadsiatich rokov z postihnutého dievčatka vyrastá životaschopná mladá žena, rodinné šťastie Henryovcov postupne systematicky ničia neprestajné hádky, klamstvá a nečakané tragédie...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103193000 +0000" stop="20250103212000 +0000">
    <title>Bezva ženská na krku</title><desc>Sympatická Eliška (Petra Hřebíčková) je na plný úväzok milujúcou manželkou charizmatického a bohatého Pavla (Jiří Langmajer). Avšak len do tej doby, než ju na prahu štyridsiatky roztomilým a korektným spôsobom požiada o rozvod. Keď nový život, tak od základov! Eliška sa rozhodne začať od nuly ako učiteľka v malej stredočeskej dedinke. Svojrázny a hyperaktívny starosta (Miroslav Táborský) nasťahuje Elišku do jedného domu s grobianskym Božíčkom (Ondřej Vetchý), ktorý vďaka svojim vlastným neblahým skúsenostiam s "ženskými definitívne skončil". Jeho zádrapčivosť a hulvátstvo môže tromfnúť snáď len jeho povolanie - Božíček pracuje v dedine ako hrobár. Eliška má momentálne tiež chlapov akurát dosť, takže si rozhodne po nose brnkať nenechá…</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103212000 +0000" stop="20250103233500 +0000">
    <title>Tri metre nad nebom</title><desc>Babi (María Valverde) a Hugo (Mario Casas) pochádzajú z úplne iných svetov: ona je dobre vychované dievča z vyššej spoločenskej triedy, on impulzívny rebel, ktorý miluje nelegálne motocyklové preteky a nevyhýba sa ani poriadnej bitke. Keď Hugo vtrhne na párty bohatých tínedžerov so svojou bandou, zbadá tam Babi. Spočiatku jej Hugove neotesané správanie lezie poriadne na nervy. Onedlho sa však do seba zamilujú a stane sa z nich pár. Samozrejme, rodičia Babi nie sú z nového priateľa svojej dcéry vôbec nadšení a všemožne sa snažia ich rozdeliť. Ale zamilovaná dvojica je viac než pripravená bojovať o svoj vzťah. Podarí sa im prekonať všetky prekážky?</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250103233500 +0000" stop="20250104013500 +0000">
    <title>Tri metre nad nebom 2: Návrat rebela</title><desc>Hugo (Mario Casas) odcestuje na dobu niekoľkých rokov do Londýna, avšak ani plynutím času sa nedokáže zbaviť myšlienok na Babi (María Valverde). Vráti sa do Barcelony, no zisťuje, že všetko okolo neho, aj on sám, sa zmenilo. Jedna vec ale zostáva rovnaká: jeho láska k Babi. Tá však medzitým začala žiť novým životom a nadviazala vzťah s iným mužom. Hugo je rozhodnutý všetko začať odznova, nájde si nových priateľov i prácu. Stretne dievča menom Gin (Clara Lago), do ktorej sa zaľúbi. Prestáva si byť istý tým, čo vlastne cíti, a otázkou tak zostáva, či dokáže na Babi zabudnúť.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104013500 +0000" stop="20250104031000 +0000">
    <title>Mama alebo ocko</title><desc>Rozvádzajúci sa manželia Flora (Miren Ibarguren) a Víctor (Paco León) vedú neľútostný súboj o to, aby im neboli zverené do starostlivosti ich tri deti. Flora (Miren Ibarguren) a Víctor (Paco León) sú dokonalí rodičia: moderní, zábavní a milujúci. Skrátka rodičia, akých by chcelo mať každé dieťa. Všetko sa však zvrtne v deň, keď sa rozhodnú rozviesť a objaví sa pracovná príležitosť, o ktorej celý život snívali. Je tu len jeden problém: opatrovníctvo ich troch detí. Ani jeden z nich nie je ochotný ustúpiť. Na príkaz sudcu sa teda Alexia (Sofía Oria), Sara (Laura Quirós) a Juan (Iván Renedo) budú musieť rozhodnúť, s kým zostanú: s mamou alebo s otcom. Od tejto chvíle si bývalí manželia vyhlasujú vojnu bez možnosti prímeria. Obaja urobia všetko, čo je v ich silách, aby nedostali deti do starostlivosti.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104031000 +0000" stop="20250104034000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc"! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250104034000 +0000" stop="20250104050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250103040000 +0000" stop="20250103050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103050000 +0000" stop="20250103081000 +0000">
    <title>Ali Baba a štyridsať zbojníkov</title><desc>Chudobný, no čestný a statočný bagdadský zberateľ dreva Ali Baba (Gérard Jugnot), objaví jedného dňa náhodou tajomstvo 40 legendárnych zbojníkov: tajomnú jaskyňu, v ktorej ukrývajú svoje nakradnuté poklady! Keď do tejto jaskyne vstúpi a uvidí všetko bohatstvo, ani len netuší, aké nebezpečenstvá naňho čakajú... Jeho chamtivý brat Cassim (Jean Benguigui), po pomste túžiaci vodca zbojníkov Malik (Thomas Trabacchi) a vezír Ya-Ya (Hammou Graia), ktorý plánuje zradný útok na kalifa (Amidou), sa ukážu byť mimoriadne ťažkými a prešibanými protivníkmi. Vyzbrojený bystrým rozumom a mágiou tisíc a jednej noci sa však Ali Baba a jeho priatelia predsa len odvážia pustiť sa do tohto nebezpečného dobrodružstva – a zmenia svet naveky...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103081000 +0000" stop="20250103082000 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103082000 +0000" stop="20250103101500 +0000">
    <title>Tajomstvo starej bambitky 2</title><desc>V kráľovstve vládne kráľ Jakub (Tomáš Klus), kráľovná Anička (Kamila Janovičová) a rodina sa rozrástla o zvedavú princeznú Johanku (Valentýna Bečková). Tá najradšej trávi čas u milujúceho deduška Karabu (Ondřej Vetchý), ktorý sa rozhodol venovať už len hrnčiarskemu remeslu. Chamtiví radcovia Lorenc (Jiří Lábus) a Ferenc (Miroslav Vladyka) boli vyhnaní z kráľovstva, potĺkajú sa po svete a vymýšľajú, ako sa pomstiť. Rozhodnú sa pre svoje intrigy využiť mladú, neskúsenú kráľovnú Júliu (Veronika Khek Kubařová) zo susedného kráľovstva. Žeby nastal čas oprášiť tajomnú bambitku, ktorá doteraz ležala dobre ukrytá a povolať na pomoc lúpežníka Karabu? Kto však vie, kam sa podel? Lorenc a Ferenc nastražia spolu s pomocníkom Václavom (Václav Noid Bárta) na Karabu dômyselnú pascu. Je potrebné spojiť všetky sily, aby spravodlivosť a láska konečne zvíťazili.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103101500 +0000" stop="20250103114000 +0000">
    <title>Mať pech nie je hriech</title><desc>Úspešná podnikateľka Natalia (Maria Dębska) nemá šťastie v láske, kvôli čomu sa nerada oddáva romantickým príležitostiam. Všetko sa zmení, keď sa jedného dňa stane svedkom uzavretia nezvyčajnej stávky. Jej najlepší priateľ a obchodný partner Piotr (Mikołaj Roznerski) a jeho krásna snúbenica Weronika (Barbara Kurdej-Szatan) uzavrú stávku, že Natalia nebude mať tri mesiace žiadny vzťah a do nikoho sa nezamiluje. Keďže sa chce pomstiť svojim priateľom, nechá sa vtiahnuť do tejto romantickej intrigy. V dôsledku toho skončí v náručí Adama (Krzysztof Czeczot), ktorý pracuje v počítačovej sfére. Ich románik, hoci spočiatku predstieraný, sa nečakane zmení na niečo viac. Medzitým si Piotr, ktorý odpočítava dni do vlastnej svadby, začína uvedomovať, že medzi ním a Nataliou je možno niečo viac než len priateľstvo a spoločný biznis...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103114000 +0000" stop="20250103135000 +0000">
    <title>Korenie lásky</title><desc>Úspešná šéfkuchárka Kate Armstrongová (Catherine Zeta-Jones) žije svoj život rovnako ako riadi svoju kuchyňu v prestížnej manhattanskej reštaurácii - so serióznou náruživosťou, ktorá fascinuje, ale i zastrašuje všetkých okolo nej. Jej perfekcionistická povaha prejde zaťažkávacou skúškou, keď po rodinnej tragédii "zdedí" svoju 9-ročnú neter Zoe (Abigail Breslin). Akoby to nestačilo, musí si navyše v práci poradiť s drzým zástupcom šéfkuchára, ktorý práve pribudol medzi jej zamestnancov. Energický a bezstarostný Nick Palmer (Aaron Eckhart) je úplne odlišný od Kate, no napriek tomu je ich vzájomná príťažlivosť nepopierateľná...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103135000 +0000" stop="20250103155000 +0000">
    <title>Liečiteľ: Dar z neba</title><desc>Mladý muž náhle zistí, že má po generácie dedený dar uzdravovania chorých. Zatiaľ čo sa snaží pochopiť svoju novú realitu, dospievajúce dievča s nevyliečiteľnou rakovinou ho nečakane inšpiruje, aby začal veriť v seba samého a tým, že bude pomáhať iným, nájde svoj životný cieľ. Alecov (Oliver Jackson-Cohen) život v Anglicku sa rozpadá. Jeho servis nemá žiadne zákazky, dlží peniaze nesprávnym ľuďom, spí s vydatými ženami a pije ako o život. Nečakane sa objaví muž menom Raymond (Jonathan Pryce), ktorý tvrdí, že je jeho strýko. Ten mu ponúkne splatenie všetkých dlhov výmenou za to, že sa na rok presťahuje do Kanady. Alec súhlasí a vydá sa na cestu. Po príchode do Lunenburgu, malého vidieckeho mesta, kde Raymond vlastní dom, stretáva veterinárku Ceciliu (Camilla Luddington), ktorá mu pomôže podať inzerát na služby opravára elektrospotrebičov do miestneho týždenníka. V snahe získať zákazky od miestnych obyvateľov jeho inzerát znie: „Liečiteľ, opravím všetko elektrické, čo sa pokazí“. Inzerát je však nesprávne vytlačený a znie, akoby Alec tvrdil, že je skutočným ľudovým liečiteľom. Obyvatelia mesta sa hrnú, aby využili jeho služby - Alec ich však odmieta a vysvetľuje, že ide len o tlačovú chybu. Je však nevysvetliteľné, že tí, ktorí sa k Alecovi vyberú, sa zo svojich neduhov skutočne vyliečia. Táto fáma sa šíri šialeným tempom a čím viac sa od nej Alec snaží dištancovať, tým dochádza k bizarnejším udalostiam. Po čase šokovaný Alec zisťuje, že ide o rodinné tajomstvo – dar uzdravovania. Nastáva čas rozhodnúť sa, či tento dar prijať, alebo odmietnuť. Príchod Abigail (Kaitlyn Bernard), dospievajúceho dievčaťa s terminálnym štádiom rakoviny, však dáva Alecovi poslednú šancu zvážiť zmysel svojho života.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103155000 +0000" stop="20250103180000 +0000">
    <title>Bezva ženská na krku</title><desc>Sympatická Eliška (Petra Hřebíčková) je na plný úväzok milujúcou manželkou charizmatického a bohatého Pavla (Jiří Langmajer). Avšak len do tej doby, než ju na prahu štyridsiatky roztomilým a korektným spôsobom požiada o rozvod. Keď nový život, tak od základov! Eliška sa rozhodne začať od nuly ako učiteľka v malej stredočeskej dedinke. Svojrázny a hyperaktívny starosta (Miroslav Táborský) nasťahuje Elišku do jedného domu s grobianskym Božíčkom (Ondřej Vetchý), ktorý vďaka svojim vlastným neblahým skúsenostiam s "ženskými definitívne skončil". Jeho zádrapčivosť a hulvátstvo môže tromfnúť snáď len jeho povolanie - Božíček pracuje v dedine ako hrobár. Eliška má momentálne tiež chlapov akurát dosť, takže si rozhodne po nose brnkať nenechá…</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103180000 +0000" stop="20250103190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103190000 +0000" stop="20250103191500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103191500 +0000" stop="20250103193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103193000 +0000" stop="20250103223000 +0000">
    <title>Harry Potter a Kameň mudrcov</title><desc>Harry Potter (Daniel Radcliffe) je sirota a žije u svojich jediných príbuzných, Dursleyovcov. Tí sa o neho starajú naozaj len z povinnosti a najradšej by boli, keby mohol ísť Harry preč. Ich želanie sa naplní, keď malý Harry dovŕši 11 rokov. To je vek, kedy sa začína povinná školská dochádzka na Rokfortskej strednej škole čarodejníckej - Harrymu začnú chodiť listy, ktoré však jeho strýko s tetou ignorujú, navštívi ho sympatický obor Hagrid (Robbie Clotrane) a na jeho odporúčanie sa dostane do Rokfortu, kde spolu so svojimi dvoma novými kamarátmi Ronom Weasleym (Rupert Grint) a Hermionou Grangerovou (Emma Watson) zažíva najväčšie dobrodružstvá svojho života.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250103223000 +0000" stop="20250104005000 +0000">
    <title>Smrtonosná pasca 3</title><desc>Dokáže newyorský policajt John McClane prekaziť dokonale naplánovanú lúpež storočia a prežiť krvavú pomstu psychopatického teroristu? Do pokojného newyorského rána zasiahne výbuch bomby v obchodnom dome. Terorista, ktorý sa predstaví ako Simon (Jeremy Irons), žiada, že chce jednať iba s polcajtom Johnom McClaneom (Bruce Willis). A čoskoro s ním začne hrať smrtiacu hru, aby Johna totálne zničil. Prikáže mu ísť do Harlemu s transparentom: Neznášam negrov. Pred lynčom Johna zachráni černošský obchodník Zeus Carver (Samuel L. Jackson). Po chvíli dá Simon Johnovi novú úlohu – v jednom z vagónov metra je ďalšia bomba. Ide o blázna, alebo o pomstu proti Johnovi? Alebo sa za všetkým skrýva niečo iné a Simon potrebuje odpútať pozornosť polície, aby nemohla zasiahnuť?</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104005000 +0000" stop="20250104030000 +0000">
    <title>Deň nezávislosti</title><desc>Zem napadnú vesmírne lode votrelcov, ktorí chcú zničiť planétu. Mnohí dobrovoľníci, predovšetkým geniálny technik a odvážny stíhací pilot, sa pod vedením amerického prezidenta pokúsia odvrátiť skazu... Je 2. júla, celé USA sa pripravuje na oslavy Dňa nezávislosti. Nad Mesiacom, na povrchu ktorého je pamätná doska človeka s mierovým posolstvom vesmírnym civilizáciám, sa presunie zlovestný tieň, smerujúci k Zemi. Výskumná základňa v Novom Mexiku zachytí signály z vesmíru, ktoré vysiela obrovská kozmická loď mimozemského pôvodu. Vyšle 30 menších lodí s priemerom 15 kilometrov, ktoré nehybne visia nad ulicami väčšiny hlavných svetových miest a nereagujú na pokusy o kontakt. V Los Angeles kapitán letectva Steven Hiler (Will Smith) tuší, že sa deje niečo nekalé a nariadi svojej priateľke, striptérke Jasmin Dubrowovej (Vivica A. Fox), aby si zobrala dieťa a odcestovala z mesta, pretože on musí nastúpiť do služby. Prezident Thomas J. Whitemore (Bill Pullman) tvrdí, že zatiaľ nie je dôvod báť sa. Svojrázny vedec David Levinson (Jeff Goldblum), ktorý pracuje v jednej z televíznych spoločností ako expert na káblové systémy, celkom náhodou odhalí dorozumievací kód mimozemšťanov a pochopí, že lode sa synchronizujú, aby súčasne zaútočili. Začalo sa odpočítavanie do okamihu totálneho zničenia Zeme!</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250104030000 +0000" stop="20250104050000 +0000">
    <title>Detektív Knight: Deň nezávislosti</title><desc>Pomstiteľ zasiahne blízko domova detektíva Jamesa Knighta (Bruce Willis), keď sa vyhráža, že vyhodí do vzduchu mestské oslavy Dňa nezávislosti. Pridelenie detektíva Jamesa Knighta (Bruce Willis) na poslednú chvíľu na zmenu na Deň nezávislosti sa zmení na preteky s časom, ktorých cieľom je zabrániť nevyrovnanému záchranárovi, aby ohrozil mestské oslavy. Pomýlený pomstiteľ, ktorý sa hrá na policajta s ukradnutou zbraňou a uniformou, má bankový trezor plný dôvodov, prečo usporiadať vlastný ohňostroj... ktorý zasiahne nebezpečne blízko Knightovho domova.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250103040500 +0000" stop="20250103041500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103041500 +0000" stop="20250103050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103050000 +0000" stop="20250103055000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103055000 +0000" stop="20250103062500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianoce: Zuzana chce konečne trochu pokoja, Vianoce budú s Františkom oslavovať len v úzkom kruhu rodiny a on to musí oznámiť Lászlovi. Milka dostala od "debilových" mamičiek ako odškodné vianočný zájazd do Thajska. Ak chce František osláviť Štedrý večer so svojím vnukom, musia si Vianoce urobiť hneď. Ani Komáromovci nebudú na Štedrý večer doma. Ildikó dostala od kolegov welness pobyt. Lászlo napriek tomu hrá urazeného, že Fero nezabojoval so Zuzanou, aby mohli byť na Vianoce spolu. František má preto veľké výčitky, ale všetko sa prezradí a nakoniec sa po roztržke kamaráti opäť zmieria. Lászlo dokonca pomôže Františkovi pripraviť naozajstnú vianočnú oslavu so stromčekom aj s kaprom. Podarí sa Lászlovi s Ildikó odcestovať na wellness pobyt? Koľko ľudí sa nakoniec zúčastní na Františkových predčasných Vianociach, ktoré boli plánované pre najužšiu rodinu?</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103062500 +0000" stop="20250103070000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Ildikó musí odísť na služobnú cestu a ťažko sa jej lúči s Lászlom. František dostane za úlohu postrážiť mamu Ildikó, ktorá je popletená a hovorí jedine po maďarsky. Zuzana čelí komplimentom svojho šéfa, ktorý jej pod rúškom kariérneho postupu dáva neslušné návrhy.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103070000 +0000" stop="20250103073500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103073500 +0000" stop="20250103081000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103081000 +0000" stop="20250103094000 +0000">
    <title>Policajná akadémia 3</title><desc>Späť do školy, alebo úspešní absolventi sa vracajú, aby v tretej časti komediálnej série pomohli svojej škole dostať sa z problémov... Existujú dve policajné akadémie, a pretože radnica nemá dostatok financií, jednu z nich sa rozhodne zrušiť. Je zostavená špeciálna komisia, ktorá má po celý rok sledovať výcvik nových kadetov, metódy výuky a schopnosť využiť nabité vedomosti v praxi. Na základe výsledkov zvážia, ktorá zo škôl je lepšia a zaslúži si prežiť škrty v rozpočte. Jednu akadémiu vedie veliteľ Lassard (George Gaynes), druhú jeho rival, kapitán Mauser (Art Metrano). Keď Lassard vidí „materiál“, z ktorého by mal vycepovať skvelých policajtov, ešte nemotornejšiu zmes postavičiek ako v predchádzajúcom období, je síce zdesený, ale nakoniec dostane geniálny nápad! A tak sú tu opäť: Mohutný černoch Moses, háklivý na každú narážku týkajúcu sa farby pokožky, imitátor zvukov Larvell Jones, nesmelá černoška Laverne Hooksová s detským hlasom, fanatický pištoľník Tackleberry, rázna sexi seržantka Callahan a samozrejme Corey Mahoney (Steve Guttenberg). Absolventi policajnej akadémie, ktorí sa po úspešnom nasadení vracajú na pôdu školy, aby pomohli veliteľovi Lassardovi vyriešiť problém, tentoraz v úlohe inštruktorov. Musia sa vyrovnať nielen so zverencami, ale aj s množstvom nástrah a pascí, ktorými sa pokúša náročný výcvik narušiť zákerný Mauser. A ako to býva, dostanú kadeti v závere náročného výcviku príležitosť osvedčiť svoje vedomosti v praxi, keď je v priebehu honosnej párty unesený starosta mesta...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103094000 +0000" stop="20250103104500 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (11)</title><desc>Obyvateľov Hornej Dolnej stihne krutý trest! Do dediny sa po rokoch vráti Erikina sestra.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103104500 +0000" stop="20250103110500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (5)</title><desc>Judith sa ide vydávať za Jakeovho pediatra. Alan má neuveriteľnú radosť, pretože sa zbaví platenia vysokých alimentov. Všetko sa skomplikuje. Keď Alan s Charliem pozvú doktora na drink.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103110500 +0000" stop="20250103114500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (6)</title><desc>Charlie chodí s príťažlivou realitnou agentkou. Problém je, že je to mladšia verzia jeho mamy. Charlie si to nechce priznať, ale keď vidí obe ženy vedľa seba, konečne to pochopí.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103114500 +0000" stop="20250103121000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (7)</title><desc>U Charlieho zazvoní tehotná žena. Všetci si hneď myslia, že Charlieho dostihol osud, ale jedná sa o Bertinu dcéru Naomi. Alana neuveriteľne priťahujú tehotné ženy, využíva preto každú príležitosť, aby mohol byť v jej blízkosti.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103121000 +0000" stop="20250103125000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (8)</title><desc>Alana trápi nespavosť a svoj problém sa snaží riešiť pomocou terapeutky. Charlie balí matku Jakeovej kamarátky. Jake sa mu v tom snaží zabrániť, lebo ešte teraz má v pamäti, ako si musel hľadať novú učiteľku hry na gitaru, trénerku karate, nový skautský oddiel...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103125000 +0000" stop="20250103131500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (5)</title><desc>Amy a Howard začnú vzájomne spolupracovať na výskume pohyblivých robotických končatín ovládaných mozgom, čo naštve Sheldona a Rajesha, pretože sa im kvôli tomu toľko nevenujú.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103131500 +0000" stop="20250103133500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (6)</title><desc>Keď sa Sheldon dozvie, že sa má obnoviť jeho obľúbená vedecká relácia, je ochotný urobiť takmer čokoľvek, aby dostal rolu moderátora ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103133500 +0000" stop="20250103140000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (7)</title><desc>Geológ Bert ponúkne Sheldonovi, že sa s ním môže podieľať na výskume 4 miliardy rokov starých meteoritov, ktoré by mohli mať niečo do činenia s temnou hmotou a Bertovi by pomohla pomoc s výpočtami. Sheldon ponuku potajomky prijme, ale hanbí sa za to, že pracuje na geológii. Bert to zistí a rozviaže s ním spoluprácu. Onedlho sa to Sheldonovi rozleží v hlave a prichádza za Bertom s prosíkaním. Jeho miesto však medzitým zaujal Leonard.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103140000 +0000" stop="20250103141500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (8)</title><desc>Spor medzi Leonardom, Howardom a Sheldonom o zásluhy bude mať nakoniec štvrtého víťaza ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103141500 +0000" stop="20250103144000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (9)</title><desc>Sheldon chce dať ostatným lekciu, keď sa ukáže, že by sa spoločné bitcoiny dali výhodne predať. Stará videonahrávka odhalí tajomstvo vzťahu Leonarda a Penny ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103144000 +0000" stop="20250103150500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku XI (10)</title><desc>Sheldon a Amy sa budú snažiť vyhnúť stresu z plánovania svadby tým, že použijú svoj intelekt na zákony matematiky. Rajesha a Howarda medzitým čaká spor, ktorý ohrozí ich priateľstvo ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103150500 +0000" stop="20250103153500 +0000">
    <title>Priatelia II (5)</title><desc>Chandler nájde na záznamníku odkaz od neznámeho dievčaťa Jade, ktorá hľadá mladíka menom Bob. Chandler sa za neho vydáva a telefonicky si s ňou dohodne schôdzku. Monica bola povýšená a ešte dostala ako darček päť steakov od dodávateľa. Priatelia to idú spoločne s ňou osláviť do reštaurácie, tam sa ale na záver pohádajú. Ross má narodeniny. Partia ho chce preto pozvať na koncert rockovej skupiny a kúpiť mu darček. Pre Phoebe, Joeyho a Rachel je to ale finančne príliš náročné. Ross, Chandler a Monica idú na koncert sami ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103153500 +0000" stop="20250103160000 +0000">
    <title>Priatelia II (6)</title><desc>Ross privedie svojho malého syna Bena na návštevu k Monice, ktorá pripravila koláč z kiwi. Ross koláč ochutná a zrazu u neho prepukne alergická reakcia - musí ísť okamžite do nemocnice. Malého Bena zverí na stráženie Joeymu a Chandlerovi, ktorí ho vezmú na prechádzku. Na stráženie dieťaťa ale zabudnú, keď sa v autobuse pokúšajú nadviazať známosť s dvomi ženami ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103160000 +0000" stop="20250103162500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (9)</title><desc>Alan má problém s platením. Najskôr v kine predstiera, že si doma zabudol peňaženku, v reštaurácii ujde pred platením na záchod a keď sa nakoniec doma uráči zaplatiť za dovezenú pizzu, zistí, že Charlie našiel jeho úspory na starobu.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103162500 +0000" stop="20250103165000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (10)</title><desc>Alan sa snaží predať byt, ktorý kúpil so svojou bývalkou Candy. Tá ho však sexom vždy presvedčí, aby to neurobil.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103165000 +0000" stop="20250103171000 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (5)</title><desc>Sheldon bojuje s novoobjavenou popularitou po tom, čo využil štatistiku, aby pomohol futbalovému tímu. Georgie sa cíti byť odsunutý Sheldonovou popularitou.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103171000 +0000" stop="20250103173500 +0000">
    <title>Mladý Sheldon (6)</title><desc>Sheldon sa rozhodne preniesť jednu zo svojich teórií na papier, ale aby vykonal všetky výpočty, bude potrebovať viac, než len skvelý mozog, potrebuje totiž počítač.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103173500 +0000" stop="20250103184500 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (12)</title><desc>Turek sa rozhodne otvoriť si taxislužbu. Ďurovi sa to nepáči. Vypukne tvrdý konkurenčný boj.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103184500 +0000" stop="20250103193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>László je celý nesvoj, že Ildikó so Zuzanou sa chystajú na dámsku jazdu., chcú si na víkend vyraziť. František sa teší na chvíle slobody a pripravuje typický chlapský program - veľa piva, filmy na dvd a pukance pri televízore. Ich plány skríži suseda Marta, ktorá ma na starosti kamarátkino dieťa.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103193000 +0000" stop="20250103221000 +0000">
    <title>Deň nezávislosti</title><desc>Zem napadnú vesmírne lode votrelcov, ktorí chcú zničiť planétu. Mnohí dobrovoľníci, predovšetkým geniálny technik a odvážny stíhací pilot, sa pod vedením amerického prezidenta pokúsia odvrátiť skazu... Je 2. júla, celé USA sa pripravuje na oslavy Dňa nezávislosti. Nad Mesiacom, na povrchu ktorého je pamätná doska človeka s mierovým posolstvom vesmírnym civilizáciám, sa presunie zlovestný tieň, smerujúci k Zemi. Výskumná základňa v Novom Mexiku zachytí signály z vesmíru, ktoré vysiela obrovská kozmická loď mimozemského pôvodu. Vyšle 30 menších lodí s priemerom 15 kilometrov, ktoré nehybne visia nad ulicami väčšiny hlavných svetových miest a nereagujú na pokusy o kontakt. V Los Angeles kapitán letectva Steven Hiler (Will Smith) tuší, že sa deje niečo nekalé a nariadi svojej priateľke, striptérke Jasmin Dubrowovej (Vivica A. Fox), aby si zobrala dieťa a odcestovala z mesta, pretože on musí nastúpiť do služby. Prezident Thomas J. Whitemore (Bill Pullman) tvrdí, že zatiaľ nie je dôvod báť sa. Svojrázny vedec David Levinson (Jeff Goldblum), ktorý pracuje v jednej z televíznych spoločností ako expert na káblové systémy, celkom náhodou odhalí dorozumievací kód mimozemšťanov a pochopí, že lode sa synchronizujú, aby súčasne zaútočili. Začalo sa odpočítavanie do okamihu totálneho zničenia Zeme!</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250103221000 +0000" stop="20250104000500 +0000">
    <title>Muž na úteku</title><desc>Ben Richards (Arnold Schwarzeneger) uprostred arény smrti bojuje o život, slobodu a spravodlivosť v dobrodružnom akčnom príbehu z neradostnej budúcnosti... Píše sa rok 2019 a policajt Ben Richards (Arnold Schwarzeneger) odmietne poslúchnuť rozkaz a postrieľať neozbrojených demonštrantov. Preto je odsúdený a eskortujú ho do pracovného tábora Wilsbshire. O osemnásť mesiacov neskôr sa mu podarí spoločne s černochom Laughlinom a počítačovým expertom Weissom utiecť. V bratovom byte, kde sa chceli skryť, Ben nájde speváčku Amber Mendez, ktorá ich udá polícii. Pred ďalším, ešte prísnejším trestom ho „zachráni“ všemocný televízny producent Damon Killian, moderátor obľúbenej brutálnej televíznej šou nazvanej Muž na úteku. Donúti Bena, aby účinkoval v jeho programe, avšak tým sú Ben i jeho dvaja spoluhráči dopravení na začiatok bežeckej dráhy s tým, že ak sa im podarí dobehnúť do cieľa, získajú slobodu a finančnú odmenu. Po ich stopách sú však postupne vysielaní školení zabijaci. Diváci sú pri prvej vražde šokovaní, ale Killian má radosť, pretože sledovanosť programu rastie. Úmerne tomu však aj počet vrážd. Postupne je do hry zapojená aj Amber a príbeh sa začne uberať svojou cestou. Atraktívna šou sa Killianovi začína vymkýnať z rúk...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104000500 +0000" stop="20250104023000 +0000">
    <title>NHL: Florida Panthers – Pittsburgh Penguins</title><desc>Najprestížnejšia hokejová liga sveta sa vracia a vďaka Dajto môžete byť pri tom! Sledujte naživo strhujúce súboje hviezdnych hráčov NHL.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104023000 +0000" stop="20250104024000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104024000 +0000" stop="20250104031000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>László je celý nesvoj, že Ildikó so Zuzanou sa chystajú na dámsku jazdu., chcú si na víkend vyraziť. František sa teší na chvíle slobody a pripravuje typický chlapský program - veľa piva, filmy na dvd a pukance pri televízore. Ich plány skríži suseda Marta, ktorá ma na starosti kamarátkino dieťa.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250104031000 +0000" stop="20250104040500 +0000">
    <title>Horná Dolná VII (12)</title><desc>Turek sa rozhodne otvoriť si taxislužbu. Ďurovi sa to nepáči. Vypukne tvrdý konkurenčný boj.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250103040500 +0000" stop="20250103050500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103074000 +0000" stop="20250103080000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103081500 +0000" stop="20250103084500 +0000">
    <title>Bedeker (10/12)</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103084500 +0000" stop="20250103090000 +0000">
    <title>Slovenské hrady objektívom</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103092500 +0000" stop="20250103100000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103113000 +0000" stop="20250103120000 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103121500 +0000" stop="20250103131000 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103131000 +0000" stop="20250103135000 +0000">
    <title>Slovenský panteón (1/10)</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103135000 +0000" stop="20250103140000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103165500 +0000" stop="20250103173000 +0000">
    <title>Bedeker (11/12)</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103230000 +0000" stop="20250103230200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103050500 +0000" stop="20250103060000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103060000 +0000" stop="20250103061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103061500 +0000" stop="20250103070000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103070000 +0000" stop="20250103071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103071500 +0000" stop="20250103074000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103080000 +0000" stop="20250103081500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103090000 +0000" stop="20250103092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103100000 +0000" stop="20250103101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103101500 +0000" stop="20250103103000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103103000 +0000" stop="20250103110000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103110000 +0000" stop="20250103113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103120000 +0000" stop="20250103121500 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103140000 +0000" stop="20250103142500 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103142500 +0000" stop="20250103150000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103150000 +0000" stop="20250103153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103153000 +0000" stop="20250103160000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103160000 +0000" stop="20250103163000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103163000 +0000" stop="20250103165500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103173000 +0000" stop="20250103180000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103180000 +0000" stop="20250103185500 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103185500 +0000" stop="20250103191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103191000 +0000" stop="20250103192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103192000 +0000" stop="20250103193000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103193000 +0000" stop="20250103200000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103200000 +0000" stop="20250103203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103203000 +0000" stop="20250103210000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103210000 +0000" stop="20250103213000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103213000 +0000" stop="20250103220000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103220000 +0000" stop="20250103222500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103222500 +0000" stop="20250103223000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103223000 +0000" stop="20250103230000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103230200 +0000" stop="20250103235500 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250103235500 +0000" stop="20250104001000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104001000 +0000" stop="20250104001500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104001500 +0000" stop="20250104010000 +0000">
    <title>Vesmírne laboratórium</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104010000 +0000" stop="20250104012500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104012500 +0000" stop="20250104015000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104015000 +0000" stop="20250104022000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104022000 +0000" stop="20250104031000 +0000">
    <title>Správy "N"</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104031000 +0000" stop="20250104031500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104031500 +0000" stop="20250104034500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250104034500 +0000" stop="20250104041000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250103044000 +0000" stop="20250103052500 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (4/15)</title><desc>V rakúskej Národnej knižnici upozorňuje sprievodkyňa Alexandra návštevníkov na zvláštne exponáty zbierky - údajne má medzi nimi byť aj recept na liek, ktorý predlžuje ľudský život. Medzi návštevníkmi je aj Felix Nordick, vzdialený príbuzný grófa Egona von Reichenberga, ktorému v 19. storočí zbierka patrila. V noci vnikne tajným vchodom do knižnice, snaží sa čosi nájsť, ale nenachádza. Ráno Alexandra zistí, že sa v zbierkach ktosi prehrabával, zdá sa však, že nič nezmizlo. Zatiaľ ešte nevie, že v noci došlo v knižnici ku kriminálnemu činu: Felix je mŕtvy a jeho telo niekto odtiahol. To je nájdené po nejakej dobe v úschovni nákladnej stanice v debne s kávou. Alex Brandtner sa ujíma vyšetrovanie zvláštneho prípadu...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103052500 +0000" stop="20250103061000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (5/15)</title><desc>Jazdecký šport je krásny, spojenie koňa a jazdca pôsobí veľmi ušľachtilo. Okolo zvieracích šampiónov sa však točí tiež kolotoč neuveriteľných peňazí. Nádejný kôň je dobre predajný na aukcii, ale tiež je to vďačná obeť poisťovacieho podvodu. Prípad, ktorý privádza komisára Brandtnera a jeho verného sprievodcu s ostrým čuchom Rexa na farmu pani Lazkiovej, je od začiatku cítiť práve ľahko zarobenými peniazmi. Na túžbu po nich doplatil krásny kôň, ale aj paholok. Dopátrať sa toho, čo sa na farme v neprítomnosti majiteľky a jej dcéry odohralo, nebude vôbec ľahké. Ešteže Rex dokáže vyňuchať stopy aj tam, kde by ich už žiadny človek nehľadal...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103061000 +0000" stop="20250103065000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (15)</title><desc>Špeciálnej agentke Jessice Knightovej sa práve podarilo prehovoriť útočníka, aby prepustil svoju manželku, ktorú ohrozoval zbraňou. Krátko nato však došlo k výbuchu. Traja agenti z Knightovej tímu, ani onen útočník, explóziu neprežili. Knightovú sa podarilo nájsť zranenú v troskách domu. Podľa Kasie bola bomba odpálená na diaľku z mobilného telefónu...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103065000 +0000" stop="20250103073500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad XVIII (16)</title><desc>Tím bol vyslaný, aby sledoval nebezpečného obchodníka so zbraňami. Bishopová sa pri akcii chová veľmi riskantne a zabije dvoch z troch útočníkov. Mužovi, ktorý všetko organizuje, sa však podarí z miesta prestrelky utiecť. McGee sa dokáže nabúrať do mobilov mŕtvych, a to tím privedie do opusteného domu, kde dotyční ukrývali zbrane...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103073500 +0000" stop="20250103081500 +0000">
    <title>Kosti V (22)</title><desc>Agent Booth a tím doktorky Brennanovej vyšetrujú nález pozostatkov patriacich chorobnému zberateľovi. V Jeffersonovom inštitúte sa nečakane zjaví Angelin otec, ktorý má veľmi špecifický dôvod na svoju návštevu. Brennanová a Booth sú konfrontovaní s príležitosťami, aké sa vyskytnú iba raz v živote...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103081500 +0000" stop="20250103091000 +0000">
    <title>Kosti VI (1)</title><desc>Reputácia aj kariéra doktorky Cam Saroyanovej sa ocitnú v ohrození, keď sama nestíha zladiť vedecký výskum na Jeffersonskom ústave s bojom proti zločinu. Jej kolegovia roztrúsení po svete sa preto okamžite vrátia do Washingtonu, aby kolegyni pomohli s objasnením prípadu neidentifikovaného malého chlapca... Agent FBI Seeley Booth a doktorka Brennanová sa po dlhom čase opäť stretnú pri vyšetrovaní a znova obnovia svoj prerušený osobný vzťah.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103091000 +0000" stop="20250103100500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (5)</title><desc>Traja tínedžeri nájdu v lese umierajúceho námorníka. Než sú mu schopní akokoľvek pomôcť, muž zomrie na dehydratáciu a absolútne vyčerpanie. Pri ohliadke tela patológom však dôjde k zvláštnej udalosti. Po naložení mŕtveho do dodávky telo vybuchne...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103100500 +0000" stop="20250103110000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (6)</title><desc>Vo svojej kancelárii je nájdený mŕtvy námorný veliteľ a tréner národného tímu Henry Davis. Tím sa najprv zameria na výsluch námorného poddôstojníka Felixa Crossa, ktorý obeť našiel. Skutočnou stopou k vrahovi sú však steroidy, ktoré boli nájdené v kancelárii mŕtveho...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103110000 +0000" stop="20250103121500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podvodný predaj: Juraj (59) privolá políciu na mladú zlodejku, ktorá mala okradnúť jeho ženu Irenu (56). Údajná zlodejka Nina (24) je však len nemajetná matka bez bytu a Irena si od nej z ľútosti kúpila jej šperky. Dievča zabudnuté na pumpe: Polícia je privolaná k malému dievčatku Danke (6) na pumpu. Podarí sa im zistiť adresu jej bydliska, kde sa stretnú s jej mamou Zitou (34). Tam sa stretávajú aj s jej priateľom Norom (28), ktorý mal dieťa doviezť domov, ale ktorému sa Danka z auta na pumpe stratila. Opitá vodička: Polícia počas hliadky odstaví opitú šoférku Katku (47) a počas prehliadky jej auta zistí, že má na zadnom sedadle malé dieťa. Z baru za rohom kontaktuje centrálu zúfalá matka dieťaťa Zuzana (32). Zuzana si len odskočila na toaletu a opitá Katka je zatiaľ omylom zobrala auto aj s dcérou.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103121500 +0000" stop="20250103131000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Kleptomanka v nákupnom centre: Predavač Noro (21) privolá políciu na pani Ivetu (38), ktorú upodozrieva z krádeže detských vecí. Polícia ju odvedie k svojmu autu, kde pri prehľadávaní nájde jej dvojitú sukňu plnú kradnutého tovaru. Do situácie zasiahne jej muž a vedúci obchodného centra Jakub (49). Iveta kradne detské veci, lebo s ňou Jakub nikdy nechcel mať deti, čo u nej viedlo k psychickým problémom – trpí kleptomániou. Bezprizorné dieťa: Polícia je privolaná do ZOO, kde sa učiteľke Agáte (31) stratilo dieťa Klaudia (7). Na ihrisku nájdu len zakrvavenú mikinu a všetko sa vyhrotí, keď na miesto dorazí jej matka Natália (34). Po zúfalom hľadaní Klaudia vyjde zo svojej skrýše a povie, že ju učiteľka neprávom zbila a preto sa skryla. Útek z miesta: Kaderníčka Tereza (37) privolá políciu na svojho suseda Ivana (47), ktorý jej mal nabúrať auto a utiecť. Pri pátraní polícia zistí, že auto šoféroval jeho syn Patrik (18). Viezol do nemocnice svoju starú mamu, ktorá odpadla.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103131000 +0000" stop="20250103140000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103140000 +0000" stop="20250103150500 +0000">
    <title>Kosti VI (2)</title><desc>V jaskyni v horách národného parku sa nájdu kostrové pozostatky dvoch ľudí. Kým boli a ako zomreli? Spojila ich pravá láska, čo trvá až za hrob? Tím expertov z Jeffersonského ústavu musí určiť identitu muža aj ženy a vyšetriť, či smrť zamilovaného páriku nie je spojená so zločinom. Nebohou ženou je marketingová riaditeľka a jej partnerom vyliečený alkoholik... Pracovnú náladu vo vyšetrovacom tíme celkom zničí nečakaný príchod Boothovej veľkej lásky Hannah Burleyovej, bývalej vojenskej korešpondentky z Afganistanu. Keď doktorka Brennanová pocíti tú spontánnu erupciu skutočného a úprimného šťastia, aká exploduje medzi Boothom a Burleyovovu, rozhodne sa prehodnotiť svoj vlastný vzťah k Boothovi. Ten ju však poučí, že v láske predsa nikdy nemožno hľadať žiadnu logiku...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103150500 +0000" stop="20250103160000 +0000">
    <title>Kosti VI (3)</title><desc>Agenta Bootha a doktorku Brennanovú zavolajú k vyšetrovaniu nálezu rozloženého tela nájdeného na pobreží Jersey. Tím identifikuje obeť ako 23-ročného Richieho „V" Genara, ktorý sa noc pred smrťou zúčastnil na večierku v populárnom nočnom klube.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103160000 +0000" stop="20250103170000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (6/15)</title><desc>Novinár Arsteiner zomrel v nemocnici na zástavu srdca - alebo tak to aspoň stálo v úmrtnom liste. V poslednej dobe sa zameral na ilegálne obchody so zbraňami, a tým sa stal nepohodlným pre podsvetie. Komisár Brandter vyšetruje okolnosti jeho smrti, náhle však prichádza príkaz zhora: tím viedenskej kriminálky je z prípadu odvolaný. Kto má tak výrazný záujem, aby sa celá záležitosť ututlala?</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103170000 +0000" stop="20250103180000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (7/15)</title><desc>Doktor Ambach sprostredkováva bezdetným párom adopcie, jeho činnosť však "neznesie denné svetlo", lebo ju rozhodne nevykonáva nezištne. Viedenskí kriminalisti sa prípadom začnú zaoberať, keď istý kňaz objaví vo svojom kostole mŕtvolku dojčaťa. Ani pitva im však neposkytne potrebnú stopu - telo trojmesačného dievčatka nenesie žiadne stopy násilia. Smrť zadusením spôsobilo pierko vzácneho papagája, ktoré zablokovalo dýchacie cesty. Komisár Brandtner sa púšťa po tejto stope...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103180000 +0000" stop="20250103185500 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (7)</title><desc>Tím musí vyšetriť vraždu námorného veliteľa Rogera Burrowsa, ktorého mŕtvolu našla McGeeho svokra Judy v saune na výletnej lodi. Keď následne vybuchne jej dom, je jasné, že Judy je v prípade cenným svedkom a potrebuje ochranu...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103185500 +0000" stop="20250103195000 +0000">
    <title>NCIS: Námorný vyšetrovací úrad XIX (8)</title><desc>NCIS vyšetruje prípad záložníka námorníctva Victora Batesona, ktorého telo bolo nájdené v rozbitom aute na konci strelnice. V tele mŕtvoly boli stovky nábojov. Dr. Jimmy Palmer musí nájsť jednu, ktorá bola smrteľná, a to je ako hľadanie ihly v kope sena. Medzitým sa Kasia Hinesová rozhoduje, či si má zaobstarať zbraň...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103195000 +0000" stop="20250103205000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (8)</title><desc>Lenka Vondráčková nájde pri príchode do redakcie telo svojho šéfa. Podľa Špecialistov všetky stopy nasvedčujú tomu, že nešlo o samovraždu.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103205000 +0000" stop="20250103215000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (9)</title><desc>V parku je nájdená obesená mladistvá dievčina. Špecialisti preverujú, či sa jedná o samovraždu, alebo mal na jej smrti podiel niekto iný. Prípad sa skomplikuje, keď sa o samovraždu pokúsia ďalšie dvaja mladiství...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103215000 +0000" stop="20250103224000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (21/24)</title><desc>Zastrelenie sanitárov a únos ich pacienta v sanitke zavedie detektívov k prípadu pašovania drog v ľudských telách ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103224000 +0000" stop="20250103232000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová III (22/24)</title><desc>Sudca Vaugh bol zavraždený v stanici newyorského metra. Najskôr sa zdá, že ho zavraždila väzenkyňa na úteku, ktorá pomstychtivo vraždí ďalej, ale Sherlock s Joan zistia, že za vraždami stojí niekto iný ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250103232000 +0000" stop="20250104000000 +0000">
    <title>Kosti VI (2)</title><desc>V jaskyni v horách národného parku sa nájdu kostrové pozostatky dvoch ľudí. Kým boli a ako zomreli? Spojila ich pravá láska, čo trvá až za hrob? Tím expertov z Jeffersonského ústavu musí určiť identitu muža aj ženy a vyšetriť, či smrť zamilovaného páriku nie je spojená so zločinom. Nebohou ženou je marketingová riaditeľka a jej partnerom vyliečený alkoholik... Pracovnú náladu vo vyšetrovacom tíme celkom zničí nečakaný príchod Boothovej veľkej lásky Hannah Burleyovej, bývalej vojenskej korešpondentky z Afganistanu. Keď doktorka Brennanová pocíti tú spontánnu erupciu skutočného a úprimného šťastia, aká exploduje medzi Boothom a Burleyovovu, rozhodne sa prehodnotiť svoj vlastný vzťah k Boothovi. Ten ju však poučí, že v láske predsa nikdy nemožno hľadať žiadnu logiku...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104000000 +0000" stop="20250104004000 +0000">
    <title>Kosti VI (3)</title><desc>Agenta Bootha a doktorku Brennanovú zavolajú k vyšetrovaniu nálezu rozloženého tela nájdeného na pobreží Jersey. Tím identifikuje obeť ako 23-ročného Richieho „V" Genara, ktorý sa noc pred smrťou zúčastnil na večierku v populárnom nočnom klube.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104004000 +0000" stop="20250104013000 +0000">
    <title>Špecialisti VI (8)</title><desc>Lenka Vondráčková nájde pri príchode do redakcie telo svojho šéfa. Podľa Špecialistov všetky stopy nasvedčujú tomu, že nešlo o samovraždu.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104013000 +0000" stop="20250104021500 +0000">
    <title>Špecialisti VI (9)</title><desc>V parku je nájdená obesená mladistvá dievčina. Špecialisti preverujú, či sa jedná o samovraždu, alebo mal na jej smrti podiel niekto iný. Prípad sa skomplikuje, keď sa o samovraždu pokúsia ďalšie dvaja mladiství...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104021500 +0000" stop="20250104030000 +0000">
    <title>Komisár Rex VI (7/15)</title><desc>Doktor Ambach sprostredkováva bezdetným párom adopcie, jeho činnosť však "neznesie denné svetlo", lebo ju rozhodne nevykonáva nezištne. Viedenskí kriminalisti sa prípadom začnú zaoberať, keď istý kňaz objaví vo svojom kostole mŕtvolku dojčaťa. Ani pitva im však neposkytne potrebnú stopu - telo trojmesačného dievčatka nenesie žiadne stopy násilia. Smrť zadusením spôsobilo pierko vzácneho papagája, ktoré zablokovalo dýchacie cesty. Komisár Brandtner sa púšťa po tejto stope...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104030000 +0000" stop="20250104035500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250104035500 +0000" stop="20250104045500 +0000">
    <title>Mesto tieňov</title><desc>V lese neďaleko mesta sa nájde kostra mladej ženy. Kriminalisti majú podozrenie, že v ich meste vyčíňa sériový vrah. Vyšetrovateľ Ivan Tomeček čelí reálnej hrozbe, že jednou z obetí je jeho vlastné dieťa.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250103050000 +0000" stop="20250103062000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103062000 +0000" stop="20250103064500 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Pán Bean: Pán Bean vždy nájde netušený spôsob, ako vykonať nevykonateľné a splniť nesplniteľné úlohy. Či už je na skúške, kde nepozná odpoveď na jedinú otázku, alebo na pláži, kde sa snaží prezliecť do plaviek bez toho, aby si vyzliekol nohavice, alebo v kostole, kde sa zúfalo snaží nezaspať. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103064500 +0000" stop="20250103071000 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Návrat Mr. Beana: Pán Bean dostal svoju prvú kreditnú kartu a je rozhodnutý ju použiť v obchodnom dome. Jeho návšteva luxusnej reštaurácie sa nevyvíja podľa plánu, keď si zle objedná. Potom čaká pána Beana pred filmovým predstavením stretnutie s kráľovnou a na takú veľkú chvíľu sa treba starostlivo prichystať. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103071000 +0000" stop="20250103073500 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Urob si to sám, Mr. Bean: Pán Bean oslavuje Silvestra a nebude oslavovať sám, ale pozval svojich dvoch priateľov, Ruperta a Huberta. Na druhý deň sa pán Bean rozhodne, že si trochu zrekonštruuje byt, a tak sa vyberie na nákupy do obchodov s novoročným výpredajom a bojuje s realitou života. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103073500 +0000" stop="20250103093000 +0000">
    <title>Bohovia sa museli zblázniť</title><desc>Jedna fľaša od Coca Coly môže spôsobiť neuveriteľné veci, najmä keď je jej existencia prisúdená bohom, ktorý sa nechovajú ani trochu božsky. V púšti Kalahari žije kmeň „ľudí z buše“ v tichej harmónii s nehostinnou prírodou. Civilizácie sem doposiaľ nevstúpila a prelietajúce lietadlá sú považované za podivných vrčiacich bohov. Jedného dňa vyhodí pilot práve tu prázdnu fľašu od Coca Coly. Ľudia z buše sa pokúšajú oslavovať tohoto posla bohov, ale miesto očakávaného dobra prináša fľaša do kľudného života len nesvári a rozkol. A tak je Xi, ktorý ju objavil, vyslaný kmeňom na koniec sveta, aby tam nešťastný predmet bohom vrátil. Xi sa na svojej dobrodružnej ceste stretne s novinárkou Kate, mikrobiológom Andrewom, ale aj s čiernymi teroristami. Tento film bol divákmi na celom svete prijatý ako majstrovská komédia, s nápaditými gagmi, ktorú si nemožno nechať ujsť.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103093000 +0000" stop="20250103112000 +0000">
    <title>Šimon a Matúš idú na Riviéru</title><desc>Smoliari Šimon a Matúš sú neustále na úteku pred políciou. Keď nájdu dva vodičáky na nákladné auto, povedia si, že zarobiť si poctivo nejaké peniaze by nemuselo byť zlé. Nevedomky sa však zapletú do pašovania a namiesto sprejov proti hmyzu prevážajú náklad zbraní. A o tie má, okrem majiteľa, záujem aj banda zločincov so šéfom Morganom, ktorá ich prenasleduje celú cestu do Marseille.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103112000 +0000" stop="20250103130500 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró V (1/2)</title><desc>Pokračovanie rozprávky o princeznej Fantaghiró. Princeznú Fantaghiró na prechádzke s jej verným koníkom prepadnú a na príkaz zlej Čiernej strigy unesú. U nej sa stretne so záhadným neznámym, ktorý sníva o krajine, kde by neexistovalo zlo. Spolu s princeznou sa napokon naozaj aj ocitnú na istý čas v neznámej krajine, kde na nich čaká úplne iný svet, plný záhad a prekvapení... Ďalšie príbehy odvážnej princeznej.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103130500 +0000" stop="20250103135500 +0000">
    <title>Hviezdna brána (15)</title><desc>Na planéte Hanka bola zriadená dočasná vedecká stanica, aby počas miestneho zatmenie slnka zhromaždila údaje o disku najbližšej čiernej diery. Touto úlohou bol poverený tím SG-7. Vedecká misia sa však zmení na drámu po tom, čo SG-1 nájde celú populáciu planéty, vrátane tímu SG-7, mŕtvu. Prežil jediný človek, malé dievča Cassandra. Tento nevinný tvor, ktorý sa útekom zachránil z mŕtveho sveta, sa však stáva hrozbou pre celé veliteľstvo SGC, pretože má voperovanú bombu, aby zničila základňu pozemšťanov. Generál Hammond, členovia SG-1 a dr. Fraiserová sa musia rozhodnúť, či dieťa nechajú zomrieť, aklebo zachránia, pričom však zničia seba aj základňu SGC.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103135500 +0000" stop="20250103144000 +0000">
    <title>Hviezdna brána (16)</title><desc>Prieskumný tím SG-1 sa vydáva na misiu na planétu Kartágo. Teal’c hneď po príchode zisťuje, že nie je na planéte prvýkrát. Bol tu ešte v časoch, keď býval Apophisovým prvým mužom. Planétu obývajú ďalej Byrsovia. Tí sú častou korisťou Goa’uldov, ktorí planétu navštevujú, keď hľadajú nových hostiteľov pre svoje potomstvo. Jeden z dedinčanov - mladík Hanno - Teal’ca spozná a obviní ho z vraždy svojho otca. Teal’ca podrobia miestnemu súdu, takzvanému Cor-ai, a ostatní členovia SG-1 sa ponúknu, že ho budú obhajovať. Ale súd má iné pravidlá, než na ktoré sú na Zemi zvyknutí, a rozsudok určuje sám poškodený. Teal’covi tak hrozí trest smrti.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103144000 +0000" stop="20250103162000 +0000">
    <title>Utekajme, už ide!</title><desc>Život obyčajnej slovenskej rodinky Syslovcov, ktorá sa tlačí v maličkom panelákovom byte, zmení nešťastná udalosť, keď sa otcovi rodiny Svätoplukovi (Marián Zednikovič) podarí prebúrať dieru do susedného bytu. Odvtedy si podarená rodinka spríjemňuje chvíle v luxusne zariadenom byte svojho záhadného suseda - mága Dr. Mahma (Milan Lasica). Tajné návštevy však nemôžu trvať donekonečna, deň odhalenia sa blíži...
Zaujímavosti:
Dušan Rapoš je kultúrnej verejnosti známy predovšetkým ako divácky obľúbený režisér a scenárista. Jeho filmy Utekajme, už ide!, Studňa mladosti, Dido, F.T., Karel Kryl - kdo jsem...? či Suzanne videli milióny divákov nielen na Slovensku a v Čechách, ale aj v zahraničí. Je držiteľom celého radu významných, hlavne zahraničných ocenení. Jeho zatiaľ posledný film, rodinná hudobná komédia Fontána pre Zuzanu 3, získal najvyššie ocenenia na medzinárodných filmových festivaloch v americkej Atlante a Filadelfii.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103162000 +0000" stop="20250103171500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (3/17)</title><desc>Semir a Tom sa postarajú o ženu, ktorá sa stala obeťou autonehody a dopravia ju do nemocnice. Ale po tom, čo sa ukáže, že žena mala falošné doklady, začnú sa o ňu zaujímať viac. Maria, ako sa uvádza v nepravých dokladoch, však pri nehode stratila pamäť, čo celý prípad trochu komplikuje. Účet z reštaurácie z predošlého dňa privádza policajtov konečne na správnu stopu...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103171500 +0000" stop="20250103181500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (4/17)</title><desc>Dôchodcovia sa vracajú zo zájazdu - z Holandska. Jedna žena, Johanna, pašuje pre bývalého policajta kokaín vo vrecúškach na sušené mlieko. Vodič si od spiacej Johanny jedno vrecúško vezme a nasype si ho do svojej kávy. Po vypití kávy náhle vyskočí z autobusu. Prechádzajúci kamión autobus vytlačí z cesty. Vo vrecúškach nebol kokaín, ale heroín. Johanna sa cíti byť podvedená a vrecúška schová. Bärle, bývalý policajt, má problémy s priekupníkom Krollovom. Ten chce svoj heroín späť. Johannin priateľ Karl za jej mlčanie zaplatil životom. Karla zabije Krollov a to len preto aby získal heroín. Johanna všetko povie Tomovi a Semirovi. Tom nechce veriť, že Bärle je vinný a to preto, keďže bol jeho inštruktorom na policajnej škole. Tom a Semir idú Bärleho zadržať, na spiatočnej ceste na nich čaká Krollov, ktorý podpáli cestu. Semir zíde so svojím BMW na okraj lomu. Tom a Semir vytiahnu z vozidla Bärleho a Johannu. Krollov potom BMW zhodí do lomu. Semir takmer spadne za autom, ale Tom ho včas chytí za ruku a vytiahne ho...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103181500 +0000" stop="20250103200000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró V (2/2)</title><desc>Pokračovanie rozprávky o princeznej Fantaghiró. Princeznú Fantaghiró na prechádzke s jej verným koníkom prepadnú a na príkaz zlej Čiernej strigy unesú. U nej sa stretne so záhadným neznámym, ktorý sníva o krajine, kde by neexistovalo zlo. Spolu s princeznou sa napokon naozaj aj ocitnú na istý čas v neznámej krajine, kde na nich čaká úplne iný svet, plný záhad a prekvapení... Ďalšie príbehy odvážnej princeznej.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103200000 +0000" stop="20250103205000 +0000">
    <title>Akty X III (15)</title><desc>Vody Tichého oceánu brázdi výkumná loď Piper s prevažne francúzkou posádkou. Jej úlohou je preskúmať miesta, kde boli v minulosti objavené zvyšky výskumnej ponorky. Prekvapením však je objavenie vraku trupu staršieho typu stíhačky. Keď loď Piper dorazí do prístavu v San Diegu, skoro všetci členovia posádky trpia na vysoký stupeň choroby z ožiarenia. Jediný Frank Ghautier je vo výbornom fyzickom stave. Keď agent Mulder zistí cez satelit meteorologického ústavu, kde sa loď Piper v rámci výskumu nachádzala, nestráca čas a odchádza do San Diega. Na rovnakej rovnobežke sa totiž okrem stratenej ponorky hovorilo aj o stroskotanom UFO ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103205000 +0000" stop="20250103214500 +0000">
    <title>Akty X III (16)</title><desc>Tajomstvo ponorky a zániku jej posádky, o ktorom sme sa dozvedeli v predchádzajúcom príbehu Muldera a Scullyovej, siaha až do roku 1953. V tom čase v nemocnici Pearl Harbor prezradí muž, ktorý prežil, tajomstvo zákernej choroby z ožiarenia. Prenesme sa však do súčastnosti, keď záhadná olejovitá tekutina opäť útočí. Skinner, ktorého neznámy vrah v kaviarni postrelil, prezradí Scullyovej, že muža nevidel po prvý raz. Výskum potvrdí, že ide o toho istého muža, ktorý zastrelil jej sestru Mellisu. Zdá sa, že jediným, kto by vedel tieto záhady vysvetliť, je Krajcek, muž ktorý zmizol ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103214500 +0000" stop="20250103223000 +0000">
    <title>Akty X III (17)</title><desc>Frank Bearst je jedným z agentov FBI, ktorí vyšetrujú sériu vrážd a samovrážd, ktoré má na svedomí nebezpečný „Nútič“. Pri operatívnej akcii v obchodnom stredisku neďaleko Loudaw, sa podarí Nútiča zatknúť, ale pri prevoze sa mu opäť podarí uniknúť. Nevysvetliteľná havária, ktorej bol svedkom agent Bearst, bola pravdepodobne spôsobená sugesciou, ktorou Nútič vplýval na šoféra. Na mieste havárie zanechá vrah odkaz - Ronin - samuraj bez pána. Vďaka časopisu Americký Ronin sa Mulderovi podarí vypátrať totožnosť Nútiča. Je ním Robert Modell, muž, ktorý rieši problémy ...</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103223000 +0000" stop="20250103233500 +0000">
    <title>Televarieté</title><desc>Legendárny zábavný program s Jiřinou Bohdalovou a Vladimírom Dvořákom. Televarieté je veľmi úspešná televízna šou, ktorá v 70. a 80. rokoch dokázala inteligentným a vkusne pojatým humorom pobaviť divákov vďaka účasti Jiřiny Bohdalovej a Vladimíra Dvořáka v rolách sprievodcov programom. Ich scénky nabité vtipnými dialógmi a zakončené neuveriteľnou perlou celého humoru bavili divákov nielen v čase premiérového vysielania, ale aj dnes, pri niekoľkoročnej repríze. Jiřína Bohdalová predstavuje ten dynamickejší článok z oboch moderátorov, hýri vtipom aj ironickými poznámkami, Vladimír Dvořák je skôr jej decentným protipólom, ale aj on diváka baví práve mnohokrát tou svojou nerozhodnosťou a neistotou. Dohromady tvoria neuveriteľne excelentný moderátorský pár, ktorý okrem účasti vo vlastných scénkach uvádza na javisko svojich hostí v podobe umelcov nielen českých, ale aj mnohých významných umelcov zahraničných – talianskych, poľských, sovietskych… Televarieté je program, kde nechýba okrem spomínanej hovorenej komiky tanec, artistické čísla a ďalšie zábavné vystúpenia.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250103233500 +0000" stop="20250104003000 +0000">
    <title>Miroslav Donutil opäť v Lucerne</title><desc>Miroslav Donutil sa v roku 2006 vrátil do pražskej Lucerny a opäť bolo zaplnené až po strechu! Toto je chvíľa, na ktorú čakáte vy, ktorí milujete historky v neopakovateľnom prevedení. Cestovanie, priatelia, lyžovanie – to všetko je pre normálneho smrteľníka bežným životom, ale pre Mirka Donutila je to studnica príbehov, ktoré zažil či spozoroval a dokáže ich podať tak, že si ich znova prežijete spolu s ním. A ako vždy si pozval skvelých hostí, ktorí s ním dokážu držať krok - skupinu Chinaski a Ivu Frühlingovú.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104003000 +0000" stop="20250104013500 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104013500 +0000" stop="20250104030500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104030500 +0000" stop="20250104035500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250104035500 +0000" stop="20250104050000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>03.01.2025</date>
  </programme>
    </tv>