<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20251226051500 +0000" stop="20251226052000 +0000">
    <title>Trochu inak - hudobný špeciál</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226064500 +0000" stop="20251226070000 +0000">
    <title>Herbárium</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226075500 +0000" stop="20251226085000 +0000">
    <title>Prečo Adam Chvojka vicerichtár spáva doma</title><desc>Mikrokomédia na motívy poviedky Martina Kukučína Adam Chvojka. Príbeh vicerichtára Adama, človeka dobráka, ktorý sa ale dostáva do ťažkostí len preto, lebo si vypil zopár pohárikov.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226085000 +0000" stop="20251226100000 +0000">
    <title>Svetozár Stračina</title><desc>Svetozár Stračina patrí medzi najvýraznejšie a najvýznamnejšie osobnosti slovenskej hudby druhej polovice 20. storočia. Bol to múdry a rozhľadený človek, mimoriadne nadaný a činorodý umelec. Jeho lásku k ľuďom, Slovensku a tradíciám prejavoval vo svojej tvorbe. K hudobnému dedičstvu pristupoval s úctou, ale nie s prehnanou pietou. Vo svojej hudbe zachytil atmosféru ľudovosti a ľudskej čistoty. Zanechal nám výnimočné posolstvo, povýšil ľudovú pieseň, dal jej svoju umeleckú pečať a nenapodobniteľnú esenciu.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226100000 +0000" stop="20251226103000 +0000">
    <title>moje SLOWensko</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226103000 +0000" stop="20251226120000 +0000">
    <title>Putovanie s vlkmi</title><desc>Jen-Michel Bertrand je dokumentarista, ktorý zasvätil celý život fascinujúcim a ohrozeným zvieratám - vlkom. Pri zbere materiálu pre každý zo svojich dokumentov s týmito zvieratami žije dlhé mesiace úplne sám v ich prirodzenom prostredí, aby ich mohol pozorovať zblízka a zaznamenávať ich život prostredníctvom skrytých kamier. Jeho putovanie s vlkmi však nie je len záznamom života týchto šeliem, ale aj osobnej cesty režiséra, ktorý sa zamýšľa nad vzťahom človeka a divožijúcich zvierat, ktorých životný priestor ničíme, aj keď nemusíme...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226120000 +0000" stop="20251226133000 +0000">
    <title>Noc na Karlštejně</title><desc>Za panovania kráľa Karla IV. nesmeli ženy vstúpiť do hradu Karlštejn. A napriek tomuto zákazu sa tam v preoblečení za mužov dve ženy dostali - zaľúbená kráľovná a rovnako zaľúbené dievča Alena. Film bol nakrútený na motívy rovnomennej divadelnej hry Jaroslava Vrchlického.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226145500 +0000" stop="20251226160000 +0000">
    <title>Rysavá jalovica</title><desc>Adam Krt so svojou ženou Evou nažívajú v svornosti, nebyť škriepnych susedov Trnkovcov, s ktorými sa povadia pre kozu a hydinu. Adam Krt sa vyberie na jarmok predať kapce a kúpi v dobrej nálade jalovičku od Trnku. Pálenka ich zblížila, lenže kým sa oni mierili, jalovička spred krčmy zmizla. U Krtov bol súdny deň, lebo Adam prišiel domov bez jalovice aj bez peňazí. Všetko sa vyrieši šťastlivo - Trnková jalovicu zašikovala domov a práve na Štedrý večer nastalo medzi rodinami zmierenie.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226173000 +0000" stop="20251226174000 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226174000 +0000" stop="20251226183000 +0000">
    <title>Zvončeky šťastia pre planétu Zem</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226183000 +0000" stop="20251226185000 +0000">
    <title>Snehuliaci</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226221000 +0000" stop="20251226235600 +0000">
    <title>David Garrett v Amfiteátri vo Verone</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226235600 +0000" stop="20251226235800 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226052000 +0000" stop="20251226061500 +0000">
    <title>Kapura - vianočný špeciál</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226190000 +0000" stop="20251226193500 +0000">
    <title>VIANOČNÝ Lov slov</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226193500 +0000" stop="20251226200000 +0000">
    <title>DNA popu: IMT Smile</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226200000 +0000" stop="20251226221000 +0000">
    <title>IMT Smile – Exoticana</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226061500 +0000" stop="20251226064500 +0000">
    <title>Spomienky na spomienky</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226070000 +0000" stop="20251226073000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226073000 +0000" stop="20251226075500 +0000">
    <title>Drevený chlieb</title><desc>Televízny film. Baladický príbeh na motívy poviedky Mila Urbana, v ktorom sa strieda namáhavá práca drevorubačov a drsnosť prostredia s poéziou slovenských hôr a folklórnych tradícií.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226133000 +0000" stop="20251226145500 +0000">
    <title>Rozmajrín</title><desc>Obraz slovenskej dediny 19.storočia s typickými problémami - láska mladých, ktorej bránia škriepky medzi rodinami, nakoniec vďaka úprimnému a čistému citu zvíťazí.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226235800 +0000" stop="20251227011000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226160000 +0000" stop="20251226173000 +0000">
    <title>V slovenskom Betleheme</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20251226185000 +0000" stop="20251226190000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Loto, Loto 5 z 35, Joker, Všetko alebo nič (B, piatok)</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20251226040000 +0000" stop="20251226053500 +0000">
    <title>Šesť labutí</title><desc>Na svoje osemnáste narodeniny sa Constance dozvie tajomstvo - kedysi mala šesť bratov, ktorých jej otec jedného dňa preklial a premenil na šesť bielych labutí. Constance je jediná, ktorá môže kliatbu prelomiť, ak šesť rokov neprehovorí. Neváha ani chvíľu a vydáva sa do lesa, aby splnila svoju úlohu a vyslobodila svojich bratov z prekliatia. V lese ju stretne princ, ktorý sa do tajomnej mlčanlivej krásky zamiluje...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226053500 +0000" stop="20251226060500 +0000">
    <title>Angeline Vianoce</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226060500 +0000" stop="20251226074000 +0000">
    <title>Šípová Ruženka</title><desc>Kráľovi Leopoldovi sa narodí dcéra, ktorá dostane meno Ruženka. Kráľ pozve dvanásť víl - sudičiek, aby dali princeznej do vienka tú najkrajšiu budúcnosť. Trinástu vílu však zabudne pozvať. Napriek tomu sa na slávnosti objaví so zlovestnou veštbou - v pätnástich rokoch sa Ruženka pichne do prsta a umrie. Dvanásta sudička ešte dokáže kliatbu zmierniť, aby princezná nezomrela, ale iba zaspala...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226074000 +0000" stop="20251226091500 +0000">
    <title>Čarovné jablko</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226091500 +0000" stop="20251226105500 +0000">
    <title>Sedem zhavranelých bratov</title><desc>Bolo raz jedno kráľovstvo, o ktorom by sa dalo veľa rozprávať, v ňom dedina a v nej veľa ďalších osudov, v lese čarodejnica a na hrade kráľovská rodina s mnohými tajomstvami. Príbehov o ľuďoch by mohlo byť tisíc, ale náš príbeh je o slovách, ktoré môžu byť silnejšie než meč, jedovatejšie než hadie pohryznutie, ale tiež cennejšie než zlato a drahokamy. Je o slovách, ktoré keď z úst vyletia, už ich nič nevráti späť a o Bohdanke, ktorá sa rozhodne zachrániť svojich bratov, zlým slovom premenených na havranov. Kým však kliatbu zlomí, stretne mnohých, ktorí jej budú stáť v ceste, ale možno pri tom nájde aj svoje šťastie.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226105500 +0000" stop="20251226123000 +0000">
    <title>Kráska a zviera</title><desc>Hugo, otec krásnej Elsy, jedného dňa zablúdi v lese a nájde tajomný opustený zámok. Keď odtrhne ružu, napadne ho zvláštne stvorenie - napolo človek a napolo zviera. Hugo si zachráni život, keď mu na výmenu miesto seba ponúkne prvého človeka, ktorého stretne pri návrate domov. Na jeho veľké zdesenie je to však práve krásna Elsa.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226123000 +0000" stop="20251226133500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Snehulienka</title><desc>Snehulienka je najkrajšou na svete, tak ako tvrdí zrkadlo jej macochy, kráľovnej. Tá sa rozhodne zbaviť Snehulienky. Našťastie sa Snehulienke podarí ujsť a schovať v dome siedmych trpaslíkov, ktorí jej poskytnú úkryt. Stále však nie je v bezpečí pred zlou kráľovnou...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226133500 +0000" stop="20251226145500 +0000">
    <title>Vianočné želanie</title><desc>Rozprávka SR (2017). Príbeh o tom, že tie najdôležitejšie veci na svete sú očiam neviditeľné, najlepšie vidíme naším srdcom.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226164000 +0000" stop="20251226180000 +0000">
    <title>Dívka na koštěti</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226185000 +0000" stop="20251226191000 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226192000 +0000" stop="20251226210000 +0000">
    <title>Byl jednou jeden král</title><desc>Bol raz jeden kráľ a ten si hovoril Ja Prvý. Chcel odovzdať kráľovstvo tej zo svojich dcér, ktorá ho má najradšej. Keď najmladšia Maruška povie, že ho má rada ako soľ, vyženie ju z paláca a všetku soľ v kráľovstve dá zničiť...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226210000 +0000" stop="20251226223500 +0000">
    <title>Zlatovláska a návrat sokolov</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227000000 +0000" stop="20251227000500 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227005500 +0000" stop="20251227011500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227012500 +0000" stop="20251227030500 +0000">
    <title>Všetci sú v pohode</title><desc>Frank Goode (Robert De Niro) strávil celý život prácou v továrni a snahou uživiť rodinu. Ako čerstvý dôchodca si však začína uvedomovať, že so svojimi štyrmi deťmi netrávil dostatok času a rozhodne sa to napraviť a pozvať celú rozvetvenú rodinu na víkendovú grilovačku. Keď jeden po druhom pozvaní účasť z rôznych dôvodov odrieknu, rozhodne sa Frank svoje deti ponavštevovať a pokochať sa ich úspechmi, o ktorých mu vždy rozprávala jeho zosnulá manželka.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227035500 +0000" stop="20251227040500 +0000">
    <title>Čin-Čin</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226145500 +0000" stop="20251226164000 +0000">
    <title>Čáry-máry</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226180000 +0000" stop="20251226185000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226191000 +0000" stop="20251226192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251226223500 +0000" stop="20251227000000 +0000">
    <title>Vianoce na snehu</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227000500 +0000" stop="20251227005500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227011500 +0000" stop="20251227012500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20251227030500 +0000" stop="20251227035500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20251226050000 +0000" stop="20251226061500 +0000">
    <title>Búrlivé víno III (86)</title><desc>Baxa vystrelí na Oláha, aby sa zmocnil dôkazu, ktorý by ho mohol dostať do basy. Zachar prezradí Baxovi, že je jeho syn. Ninu treba okamžite operovať, inak zomrie!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226061500 +0000" stop="20251226075500 +0000">
    <title>Koncert Karla Gotta</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226075500 +0000" stop="20251226092500 +0000">
    <title>Svadba pod stromček</title><desc>Moderátori renovačnej šou Stella (Jessica Szohr) a Pablo (Marco Grazzini) sa dostanú do úzkych, keď majitelia domu, ktorí boli naplánovaní do ich nasledujúcej epizódy, nakrúcanie zrušia. Aby tím epizódu zachránil, požiada Stellu, aby sa stala ich ďalšou klientkou, dokáže do Vianoc zrekonštruovať svoj rodinný dom a posunúť svadbu so snúbencom Jackom (Mykee Selkin) o niekoľko mesiacov? Stella (Jessica Szohr) a Pablo (Marco Grazzini) už roky uvádzajú televíznu šou o prestavbách rodinných domov a zariaďovaní interiérov. Nikdy spolu nič nemali, Stella sa má dokonca vydať za snúbenca Jacka (Mykee Selkin)... Producent ich tlačí, aby sa vzali na Vianoce, zvýši to sledovanosť a tým pádom pravdepodobnosť, že šou sa dočká ďalšej sezóny. Najskôr súhlasia, ale v deň D dôjde priamo pred kamerami k šokujúcemu zvratu, keď sa Stella a Jack zhodnú, že k sebe nepatria a Pablo pohotovo zareaguje. Z vianočnej svadby síce nakoniec zíde. Nájde si nakoniec Stella cestu k Pablovi?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226092500 +0000" stop="20251226110000 +0000">
    <title>Vianočné zmierenie</title><desc>Keď sa odcudzené country duo, matka s dcérou Bonnie a Ashlyn Roseové, známe ako The Roses, opäť stretnú na charitatívnej akcii, ich vystúpenie sa stane virálnym hitom - čo vedie k ponuke na nový vianočný album. Dokážu matka a dcéra vyriešiť svoj vyše desaťročný spor a opäť spolupracovať ako rodina? Bývalá spevácka dvojica, matka a dcéra Ashlyn a Bonnie Roseové (Beverley Mitchell a Catherine Mary Stewart), majú pohnuté vzťahy. Po pätnásťročnej prestávke ich manažér vymyslí plán, ako znovu naštartovať ich kedysi úspešnú kariéru a napraviť ich vzťah tým, že spolu nahrajú vianočný album. Spoločný čas strávený v nahrávacom štúdiu však obnoví staré spory a zdá sa, že album sa nepodarí zrealizovať. Neskôr si však uvedomia, že budú musieť odložiť svoje nezhody bokom a pohnúť sa vpred s vydaním nového sviatočného singla. Obklopené svojimi blízkymi môžu počas vianočného obdobia opäť dokázať, že láska zvíťazí nad všetkým a že rodinám je lepšie spolu ako bez seba.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226110000 +0000" stop="20251226123000 +0000">
    <title>Vianočná láska ako z románu</title><desc>Claire, bystrá investorka z New Yorku, uteká na prázdniny do malebného mestečka vo Vermonte a stáva sa hosťom kníhkupectva Fortenbury. Po príchode Claire zistí, že mesto zrušilo vianočné oslavy v dôsledku záplav a kníhkupectvo je v katastrofálnom stave. Claire (Alexandra Breckenridge), bystrá investorka z mesta, uteká na sviatky do malebného mestečka a stáva sa hosťom kníhkupectva Fortenbury. Po príchode Claire zistí, že vianočné oslavy boli v mestečku po povodni zrušené a kníhkupectvo je v hroznom stave. Okamžite sa ujme výzvy obnoviť obchod, ale dostane sa do konfliktu s jeho majiteľom Andrewom (Jamie Spilchuk), ktorý spočiatku všetky jej navrhované zlepšenia odmieta. Pri spoločnej práci však medzi nimi preskočí iskra, ktorá začne prerastať do vzťahu, a Clairin nákazlivý optimizmus inšpiruje Andrewa, aby sa k nej pri oživovaní vianočného ducha v mestečku pridal. Keď však Claire zistí, že Andrew plánuje na Nový rok kníhkupectvo predať, bude duch Vianoc stačiť na to, aby zmenil Andrewov názor a povzbudil ho, aby nasledoval svoje srdce?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226123000 +0000" stop="20251226141000 +0000">
    <title>Vianoce s princom: Kráľovský potomok</title><desc>Situácia sa pre princa Alexandra a doktorku Tashu skomplikuje, keď je naplánovaná kráľovská štátna návšteva v zahraničí, ktorá prechádza jej rodným mestom. Tasha trvá na tom, že bude sprevádzať svojho manžela, princa Alexandra, na kráľovskom turné, aj keď je tehotná. Keď nastanú komplikácie, dvojica musí prísť na to, ako situáciu riešiť. Princezná Tasha (Kaitlyn Leeb) a princ Alexander (Nick Hounslow) sú šťastne zosobášení a očakávajú ich prvé bábätko. Aj napriek tomu, že je Tasha tehotná, chce svojho princa sprevádzať na štátnej návšteve v zahraničí. Hoci kráľ s týmto rozhodnutím nesúhlasí, na ich cestách ide všetko ako po masle až dokým nenastanú komplikácie, ktoré Tashu prinútia zostať v posteli až do skončenia tehotenstva. O čo horšie, dieťa sa musí narodiť na pôde San Saraze, čo dá celému tímu kopu práce so zariaďovaním kráľovského požehnania.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226141000 +0000" stop="20251226155500 +0000">
    <title>Vianoce s pani Zázračnou</title><desc>Laurel (Kaitlin Doubleday) by sa na začiatku vianočného obdobia hodila nejaká dobrá správa. Spolu s manželom Willom (Steve Lund) sa modlia za bábätko, ktoré sa čoraz viac zdá ako nesplniteľný sen, a museli sa presťahovať k jej milovanej babičke Helen (Paula Shaw), ktorá má problémy postarať sa o seba. Keď Laurel kontaktuje miestnu organizáciu domácej starostlivosti s prosbou o pomoc, nie sú k dispozícii žiadne opatrovateľky. Až kým sa vo dverách neobjaví pani Zázračná (Caroline Rhea). Pani Zázračná, ktorej nie je cudzie podať pomocnú ruku rodine v núdzi, sa ukáže ako dar z nebies. S blížiacimi sa Vianocami sa zdá, že pani Zázračná v sebe skrýva ešte viac, než sa na prvý pohľad zdá.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226155500 +0000" stop="20251226174500 +0000">
    <title>Čaro vianočnej lásky</title><desc>Po tom, ako mladej umelkyni skončí výstava doslova v plameňoch, sa mladá Olivia James (Brigitte Kingsley) rozhodne vyučovať na základnej škole. Tam stretáva Jakea Hartleyho (Joe Towne), ktorý jej pomáha dostať sa cez jej ťažké obdobie. Spolu objavia novú iskru do života a Liv opäť príde na to, prečo tak veľmi miluje umenie.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226174500 +0000" stop="20251226193000 +0000">
    <title>Kráľovské Vianoce</title><desc>Keď Allie Evansová (Danica McKellar) príde o prácu chyžnej v luxusnom newyorskom hoteli, zdráhavo prijme brigádu guvernantky dievčatka z vplyvnej rodiny, ktorá žije v Európe na naozajstnom zámku. Allie po svojom príchode zistí, že sa dievča volá princezná Theodora (Ellie Botterill) a jej otec Maximillian (Rupert Penry-Jones) je kráľom Winshire. Kráľ Allie upozorní na princezninu neúctu k autoritám a sklony „terorizovať“ svoje okolie, čo sa po smrti jej matky výrazne zhoršuje. Kým medzi Allie a Maxom preskočí iskra, z guvernantky a princeznej sa napriek všetkým očakávaniam rýchlo stanú priateľky. Grófka Celia (Alexandra Evans) však trvá na tom, aby sa kráľ znovu oženil. Dokáže sa Max postaviť za svoje city k Allie a zaistiť tak všetkým (alebo aspoň väčšine) šťastné Vianoce?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226193000 +0000" stop="20251226221000 +0000">
    <title>Láska nebeská</title><desc>Všade, kam sa pozrieme, je láska hnacou silou v ľudskom živote. Od predsedu vlády až po starnúcu rockovú hviezdu, od frustrovaného spisovateľa až po portugalskú slúžku. Tesne pred príchodom Vianoc sa v Londýne dejú nezvyčajné veci, mnohí ľudia sa nečakane zamilujú, rozchádzajú, a tí, čo sú beznádejne osamotení, stále niekoho hľadajú. Príbehy ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca, sa uzavrú počas štedrovečernej noci.
Novozvolený britský premiér sa zapozerá do svojej asistentky Natalie, premiérova sestra Karen odhalí, že jej manžel Harry podľahol zvodom sekretárky Mie, nesmelá Sarah z Harryho kancelárie má problémy s láskou ku kolegovi, novomanželka Juliet zistí, že ju miluje najlepší kamarát jej muža, podvedený spisovateľ Jamie nájde na francúzskom vidieku nehu k portugalskej slúžke Aurelii, ovdovený Daniel musí pomôcť svojmu jedenásťročnému synčekovi Samovi, ktorý sa zamiloval do Claudie Schifferovej. Láskou k sebe vzplanú aj John a Judy, ktorí sa živia ako dabléri pri natáčaní pornofilmov. A to je nie je všetko... Príbehy ľudí, ktorí počúvajú hlas svojho srdca, sa uzavrú počas štedrovečernej noci. Pozor, láska je možno aj kdesi blízko vás.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226221000 +0000" stop="20251226235500 +0000">
    <title>Zasnežené spomienky</title><desc>Vianoce v cukrárni Candy Cane už viac ako 50 rokov prinášajú radosť a dobroty do komunity. Keď však majiteľ Jerry (Eric Keenleyside) náhle zomrie, jeho vnučka Clara (Nikki DeLoach) a jej matka Bonnie (Sherry Miller) čelia prvým Vianociam bez neho. Clara si želá mať ešte aspoň päť minút so starým otcom, ktorý jej vždy pomáhal v ťažkých časoch. Clarine želanie sa splní nečakaným spôsobom, keď sa v obchode objaví denník z dedkovho života a na inzerát o hľadaní pomocníka zareaguje mladý muž menom Jay (Alexander Jones). Prostredníctvom denníka Clara objaví prvú veľkú lásku svojho starého otca, pričom rieši pocity ohľadom jej súčasnej vlastnej prvej lásky s Loganom (David Haydn-Jones). Medzitým Bonnie môže získať šancu znova milovať.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251226235500 +0000" stop="20251227012500 +0000">
    <title>Na Vianoce nesmie byť nikto sám</title><desc>Tesne pred sviatkami ponúkne Jessica Lew (Katrina Law) svojmu šéfovi pomoc so starostlivosťou o jeho osirelé netere a synovca. Pri tom stretáva jeho šarmantného mladšieho brata Maxa (Carlo Marks)... Jessica Lew (Katrina Law) bola lojálnou asistentkou svojmu zamestnávateľovi, Charlesovi Darlingtonovi (Steve Bacic), no po získaní diplomu z práva je pripravená pracovať v jeho firme ako právnička. Predtým než to spraví, sa Jessica ponúkne, že mu postráži osirelé netere a synovca, ktorí prídu na sviatky z Austrálie pred tým, ako začnú chodiť do novej školy. Keď sa vráti Charlesov mladší šarmantný a slobodný brat Max (Carlo Marks) domov na Vianoce, Jessica sa s ním spojí a spoločne pre súrodencov zorganizujú zábavný sviatočný pobyt. Počas toho sa zblížia navzájom, ale aj s deťmi. Kým si Jessica aj Max mysleli, že vedia, čo od života chcú, ocitajú sa zrazu v situácii, kedy prehodnocujú, čo ich urobí naozaj šťastnými.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227012500 +0000" stop="20251227031500 +0000">
    <title>Šťastné a veselé z Kalifornie</title><desc>Jeho bezstarostnému životu by mohlo čoskoro odzvoniť, a tak sa nechá najať ako pomocník na ranči a skúsi prinútiť farmárku, aby tesne pred Vianocami predala rodinné pozemky. Joseph (Josh Swickard) je rozmaznaný milionársky synček, pro forma zamestnaný v sanfranciskej realitnej firme svojej matky. Tá sa ho snaží prinútiť k nejakej práci, a tak ho pošle do Petalumy, aby uzavrel zmluvu na odkúpenie zadlženej mliečnej farmy, ktorej majiteľka Callie (Lauren Swickard) predaj stále odmieta. Callie Benetová žije na farme so svojou matkou Wendy (Amanda Detmer), ktorá má rakovinu, a mladšou sestrou Hannah (Natalia Mann). Bola zasnúbená, jej snúbenec Liam (George Kosturos) ale zahynul spoločne s jej otcom pri autonehode. Joseph na farmu dorazí práve vo chvíli, keď má farmárka plné ruky práce s kravou, ktorá sa telí. Považuje ho za nového pomocníka Mannyho, ktorý mal doraziť, a tak ho okamžite zapojí do práce. Joseph sa to rozhodne využiť, aby si získal jej dôveru, a hoci nemá s prácou na farme žiadne skúsenosti, vydáva sa ďalej za Mannyho. Toho zatiaľ nájde Josephov vodič a sluha Lee. Platí mu, aby sa na farme neukazoval a poskytoval Josephovi na diaľku rady. Manny vie situáciu veľmi dobre využiť. Ubytuje sa s Leom v prenajatom byte, hrajú videohry a popíjajú víno. Lee čoskoro zistí, že Manny sa vo víne ohromne vyzná; to ešte netuší, ako sa to bude hodiť.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227031500 +0000" stop="20251227034500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20251227034500 +0000" stop="20251227050000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20251226040000 +0000" stop="20251226050000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226050000 +0000" stop="20251226050500 +0000">
    <title>Tom a Jerry a veselá družina</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226050500 +0000" stop="20251226052500 +0000">
    <title>SHREKove prvé Vianoce</title><desc>V Shrekovom a Fioninom útulnom močiari sú prípravy na oslavy blížiacich sa Vianoc v plnom prúde! Shrek síce o Vianociach nevie vôbec nič, ale s pomocou príručky pre tupcov sa snaží pripraviť tie najlepšie Vianoce, ktoré chce prežiť so svojou manželkou Fionou a ich troma malými deťmi, pre ktoré to bude tento rok prvýkrát. Plány mu však ako vždy prekazí oslík, ktorý k nemu domov dovedie všetkých kamarátov a pokojný večer sa zmení na hlučnú párty. Tá však nedopadne práve najlepšie a Shrek všetkých vyhodí z domu. Ale ako to v správnej rozprávke má byť, nakoniec sa s nimi pomerí a strávia spolu tie najkrajšie Vianoce.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226052500 +0000" stop="20251226054000 +0000">
    <title>Megamozog a vynález skazy</title><desc>Noví ochrancovia Megamozog (Will Ferrell) a Minion (David Cross) sa prvý deň v práci rozhodli, že predajú obyvateľom Metro City vlastné technické výdobytky. Lenže, keď sa im podarí stisnúť neškodné tlačidlo, vypustia gigantického robota…</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226054000 +0000" stop="20251226071000 +0000">
    <title>Nebojsa</title><desc>Veselá i trochu hrôzostrašná rozprávka o statočnosti, odvahe a veľkej láske... Dedinskí chlapci sa vydávajú do sveta v mnohých rozprávkach, aby získali princeznú alebo veľké bohatstvo. Ondra (Ján Kroner) poslal do sveta otec preto, lebo sa ničoho nebojí. Jeho sila a nebojácnosť začali totiž prinášať viac škody ako úžitku. A tak mu otec zbalil batôžtek a poslal ho čo najďalej od rodnej dediny. Jeho spoločníkom sa stane zlodejíček Ferko (Ondřej Vetchý), ktorý je však nielen zbabelý, ale aj lenivý a ľstivý. Obaja spolu zažijú strašidelné chvíle v čertovom mlyne i v temnom lese. A potom sa dozvedia o začarovanom kráľovstve, na ktoré uvalil kliatbu zlý čarodejník za to, že sa krásna princezná odmietla za neho vydať. Ondro, ktorý sa nebojí ničoho, sa rozhodne kráľovstvo zachrániť, pričom až láska ho naučí, čo to znamená báť sa...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226071000 +0000" stop="20251226090000 +0000">
    <title>Rumburak</title><desc>Porazený čarodejník druhej kategórie, Rumburak (Jiří Lábus), utiekol do sveta ľudí. Zabudol však kúzelné zaklínadlo, ktoré mu umožnilo opustiť ríšu rozprávok, a tak musí nedobrovoľne zostať medzi ľuďmi. A tam to veru nemá jednoduché – Jediné, čo vlastne poriadne vie, je premeniť sa na krkavca. V tejto podobe si musí zaobstarať potravu, čo nie je jednoduché. Ale nachádza aj potešenie – zvykol si lietať na tréningy krasokorčuliarky Helenky Trojanovej, ktorá sa mu veľmi páči. Ona ho zasa považuje za svojho maskota – keď je krkavec na zimnom štadióne prítomný na tréningu, daria sa jej aj tie najťažšie skoky. Rumburak sa ale s takýmto životom nechce zmieriť. Pomocou počítača sa v noci, keď na seba berie ľudskú podobu, snaží nájsť zabudnuté zaklínadlo. To sa mu síce po nejakom čase podarí, ale zaklínadla sa zmocní lotrovský inžinier Zachariáš (Oldřich Kaiser), ktorý ho chce využiť výhradne vo svoj prospech...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226090000 +0000" stop="20251226105000 +0000">
    <title>Začarovaná Ella</title><desc>Ella (Anne Hathaway) žije v magickom svete, kde sú všetky deti pri narodení obdarované rozprávkovou kmotričkou. Ella ako dar a zároveň prekliatie dostala poslušnosť, a preto nemôže odmietnuť žiadny príkaz. To jej ničí život najmä po mamičkinej smrti. Bezohľadný a nenásytný otec sa totiž ožení s chamtivou a ohavnou Olgou (Joanna Lumley) a jej dve zlé dcéry Hattie (Lucy Punch) a Olive (Jennifer Higham) urobia priateľskému a inteligentnému dievčaťu zo života peklo. Ella utečie z domu, aby našla bláznivú vílu Lucindu (Vivica A. Fox) a prinútila ju zrušiť svoje prekliatie. Aby sa úplne oslobodila a získala vládu nad svojím životom, musí prekabátiť kráľovstvo plné obrov, ľudožrútov, zlých nevlastných sestier, hovoriacich kníh a zákerných intrigánov. Ak sa jej to podarí, možno na svojej ceste získa aj životnú lásku, očarujúceho princa Charmonta (Hugh Dancy)...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226105000 +0000" stop="20251226123000 +0000">
    <title>Ako sa budia princezné</title><desc>Keď si kráľ vyberal ženu, dal prednosť Eliške (Milena Dvorská) a od tých čias myslí zlá Melánia (Libuše Švormová) na pomstu. O zmierenie nestojí. Po narodení kráľovskej dcérky Ruženky vypovie kliatbu: Ruženka sa má pichnúť do prsta, naveky zaspať a s ňou celé kráľovstvo. Princezná rastie do krásy a všetky ostré predmety sú z jej dosahu odstránené, sama nesmie ani na krok. Hneď ako dovŕši 15 rokov, rodičia jej nájdu ženícha. Je ním princ Juraj zo susednej zeme, ktorý ju príde požiadať o ruku so svojím bratom Jaroslavom. Ako to už býva, Juraj je rozmaznaný nafúkaný a Ruženke sa zapáči práve skromný Jaroslav. Keď to Juraj zistí, z pytačiek zíde a kráľovský dvor i s Jaroslavom a družinou urazene odchádza. Potom sa do veci vloží Melánia. Nastraží na Ruženku pascu. Tá sa pichne do prsta, zaspí a s ňou celé kráľovstvo...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226123000 +0000" stop="20251226142000 +0000">
    <title>Soľ nad zlato</title><desc>Klasická rozprávka o sile lásky, ktorá je mocnejšia než všetko zlato na svete. Príbeh začína turnajom, kde rytieri bojujú o priazeň Vandy, Barbory a Marušky, dcér kráľa Pravoslava. Kým nápadníci Vandy a Barborky úspešne zdolali svojich sokov, Maruška (Libuše Šafránková) utečie do záhrady, kde sa stretne so svojím ctiteľom. Krásny a tajomný princ je v skutočnosti synom Kráľa podzemia (Ladislav Chudík). Kráľ Pravoslav chce svoju korunu zveriť tej dcére, ktorá mu čo najvrúcnejšie vyjadrí svoju lásku. Zatiaľ čo Vanda a Barbora hovoria o zlate a šperkoch, Maruška prehlási, že má otca rada ako soľ, ktorá je podľa nej hodnotnejšia ako zlato. Urazený kráľ pohrdne soľou, Marušku vyženie zo zámku a hrubo poníži Soľného princa (Gábor Nagy). V tej chvíli sa zjaví kráľ podzemia a Pravoslavovo kráľovstvo prekľaje. Všetka soľ sa premení na zlato, avšak počiatočná radosť netrvá dlho. Teraz je úlohou Marušky nielen zachrániť otcove kráľovstvo, ale aj Soľného princa, premeneného na sochu...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226142000 +0000" stop="20251226161000 +0000">
    <title>Kúzelná opatrovateľka</title><desc>Majiteľ pohrebného ústavu, ktorý už nejakú dobu neprosperuje, ovdovelý pán Brown (Colin Firth) potrebuje, aby sa jeho potomkovia začali správať aspoň troška civilizovane, pretože len tak si nájde novú ženu. Tá mu neposlúži len ako náhrada za zosnulú pani Brownovú, ale tiež zachráni jediný zdroj financií, ktorý pán Brown má. Teta Adelaide (Angela Lansbury) sa totiž rozhodla, že pokiaľ sa neožení, nebude mu už prispievať, čo by mu ešte viac zničilo jeho aj tak nepodarený život. Jedinou záchranou sa tak môže stať Nanny McPhee (Emma Thompson), pestúnka, ktorá okrem svojho talentu používa ešte čary a kúzla. Sedem nezbedných detí ovdoveného pána Browna (Colin Firth) s dômyselnou rafinovanosťou vyhnalo z domu už sedemnásť opatrovateliek. To však zďaleka nie je jediný problém pána Browna - majiteľa krachujúceho pohrebného ústavu. Nad vodou ho držia štedré príspevky jeho panovačnej tety Adeliade (Angela Lansbury), ktorá však chce finančný kohútik zavrieť a jedno z detí si vziať k sebe, ak sa synovec do mesiaca neožení. Zúfalí muži robia zúfalé veci, a tak keď jeho zlatíčka pod vedením najstaršieho Simona (Thomas Brodie Sangster) mimoriadne brutálnym spôsobom zlikvidujú sedemnástu vychovávateľku, najme si opatrovateľku najťažšieho kalibru - Nanny McPheeovú (Emma Thompson). Dáma, ktorá svojím vzhľadom skôr pripomína zlú čarodejnicu, začne okamžite robiť poriadky. Špinavé triky detí, ktoré doteraz skvelo fungovali, s pomocou čarov a kúziel obráti proti nim. Deti rýchlo pochopia, že milovanému otcovi skôr škodia. A tak, ako deti postupne menia svoje správanie, začína sa meniť aj pôvodne hrôzostrašná podoba Nanny. Pomôže im Nanny aj zvládnuť nápor vydajachtivých žien a otcovi nájsť tú pravú, ktorá by milovala nielen jeho, ale aj ich? Nanny rýchlo pochopí, že slúžka Evangeline (Kelly Macdonald) pán Browna a jeho deti skutočne miluje, ale prekážok, čo treba prekonať, je ešte veľmi veľa.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226161000 +0000" stop="20251226180000 +0000">
    <title>Pacho, hybský zbojník</title><desc>Slovenská komédia, ktorá rozpráva príbeh o legendárnom hybskom zbojníkovi Pachovi, sa radí k divácky najúspešnejším filmom. Pacho nie je historická postava. Je len modelom možného a vysnívaného zbojníka, ktorý okrem toho, že bohatým berie a chudobným dáva, neznáša krivdy a feudálny útlak. Častejšie ako svaly používa rozum. Vie si poradiť v každej situácii za pomoci sebe tak vlastnej šikovnosti a prešibanosti. So svojou družinou, pritom zažíva nevšedné dobrodružstvá. Rešpekt a obdiv nevzbudzuje len u mužov. Napriek tomu, že nepatrí záletníkom, ženy, nevynímajúc cisárovnú Máriu Teréziu, sa bijú o jeho priazeň.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226180000 +0000" stop="20251226190000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226190000 +0000" stop="20251226191000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226191000 +0000" stop="20251226191500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226191500 +0000" stop="20251226193000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226193000 +0000" stop="20251226214000 +0000">
    <title>Slunce, seno a pár facek</title><desc>Rodina Škopkovcov má plné ruky práce a kopec problémov s pripravovanou svadbou dcéry Blaženy (Veronika Kánská) s Vencom Konopníkom (Broněk Černý). Všetko sa totiž skomplikuje v okamihu, keď jej ohrdnutá, závistlivá sokyňa Miluna (Petra Pyšová) robí všetko preto, aby svadbu prekazila. Využije napríklad situáciu okolo Béďovej (Jiří Lábus) nemanželskej dcéry s niekdajšou inštruktorkou autoškoly Ing. Gábinou Tejfarovou (Kateřina Lojdová) a potvrdí jeho klamstvo o tom, že dieťa je Vencovo. Všeobecný zmätok, vyvolaný nezmieriteľným bojom medzi manželmi Škopkovcami (Helena Růžičková a Stanislav Tříska) a Konopníkovcami (Marie Pilátová a Václav Troška) ešte zosilnie, keď príde správa, že televízia chystá reportáž z miestneho JRD...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226214000 +0000" stop="20251226234000 +0000">
    <title>Špindl</title><desc>Keď do hôr, tak do Špindlu. Práve sem vyrážajú tri sestry Eliška (Kateřina Klausová), Katka (Anna Polívková) a Magda (Anita Krausová) na svoju dámsku jazdu. Síce si lyže vzali, ale rozhodne to nie sú typy, čo vstávajú skoro ráno, aby boli na zjazdovke ako prvé. V pláne majú predovšetkým relax s vareným vínkom, zábavu a snáď aj trochu milostných dobrodružstiev. Eliška je v pohode, ale Katka aj Magda už majú po tridsiatke a stále sú single. Objaví sa ten pravý v iskrivom snehu? Možno, ale isté je, že na krkonošských svahoch, v bielych stopách a v horských chalupách stretnú ďalších účastníkov zimných radovánok. Zábavných, svojráznych, charizmatických alebo jednoducho podivných. Ako to už na zájazdoch býva, všetky potom počas týždňového pobytu zavalí lavína erotických a životných lapálií a karambolov. Zažijú nielen kalné rána v cudzích izbách s cudzími ľuďmi, prejdené lyže a zrážky na svahu, ale tiež spoznajú mnohých atraktívnych inštruktorov. Špindl ponúka ideálny začiatok zimnej dovolenky, táto komédia totiž nejazdí pomalým pluhom, ale ide z prudkého kopca.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251226234000 +0000" stop="20251227013500 +0000">
    <title>Posledný bohatier 2: Koreň zla</title><desc>Existencia magického sveta je ohrozená starodávnou zlou silou. V Belohorí zavládol pokoj a mier. Zlo bolo porazené a Ivan (Viktor Choriňak) si teraz užíva zaslúženú slávu. Je obklopený svojou rodinou, priateľmi a malými zázrakmi moderného sveta, ktoré mu pomáhajú viesť pohodlný život. Našťastie má svoj čarovný meč, ktorý môže použiť na preklenutie priepasti medzi svetmi, aby získal pravidelné zásoby. Keď však povstane prastaré zlo a existencia magického sveta je ohrozená, Ivan musí spojiť sily so svojimi starými priateľmi a novými súpermi. Vydávajú sa na dlhú a náročnú cestu až za koniec známeho sveta, aby našli spôsob, ako poraziť nepriateľov a navrátiť tak mier do Belohoria.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227013500 +0000" stop="20251227031000 +0000">
    <title>Špindl</title><desc>Tri slobodné sestry, Katka (Anna Polívková), Eliška (Kateřina Klausová) a Magda (Anita Krausová), vyrážajú na predĺžený wellness víkend do luxusného hotela v Špindlerovom Mlyne. Najstaršia Katka neznáša svoju prácu, v ktorej trávi toľko času, že nemá šancu sa s nikým zoznámiť. Magda je potetovaná voľnomyšlienkarka a najmladšia Eliška, ktorá celý výlet vymyslela, je vcelku úspešná modelka. Dámy majú v pláne lyžovať a tiež zbaliť nejakých bohatých mužov. Avšak v systéme rezervácií došlo k chybe a všetky tri skončia v náhradnom ubytovaní, ktoré má od luxusu ďaleko. V postkomunistickej ubytovni je okrem iného ubytovaná skupina opileckých hudobníkov, pár oplzlých šesťdesiatnikov a svojrázny správca... Keď do hôr, tak do Špindlu. Práve sem vyrážajú tri sestry Eliška (Kateřina Klausová), Katka (Anna Polívková) a Magda (Anita Krausová) na svoju dámsku jazdu. Síce si lyže vzali, ale rozhodne to nie sú typy, čo vstávajú skoro ráno, aby boli na zjazdovke ako prvé. V pláne majú predovšetkým relax s vareným vínkom, zábavu a snáď aj trochu milostných dobrodružstiev. Eliška je v pohode, ale Katka aj Magda už majú po tridsiatke a stále sú single. Objaví sa ten pravý v iskrivom snehu? Možno, ale isté je, že na krkonošských svahoch, v bielych stopách a v horských chalupách stretnú ďalších účastníkov zimných radovánok. Zábavných, svojráznych, charizmatických alebo jednoducho podivných. Ako to už na zájazdoch býva, všetky potom počas týždňového pobytu zavalí lavína erotických a životných lapálií a karambolov. Zažijú nielen kalné rána v cudzích izbách s cudzími ľuďmi, prejdené lyže a zrážky na svahu, ale tiež spoznajú mnohých atraktívnych inštruktorov. Špindl ponúka ideálny začiatok zimnej dovolenky, táto komédia totiž nejazdí pomalým pluhom, ale ide z prudkého kopca.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227031000 +0000" stop="20251227034000 +0000">
    <title>Susedia - Vianoce</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20251227034000 +0000" stop="20251227050000 +0000">
    <title>Susedia - Vianoce</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20251226041000 +0000" stop="20251226042500 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226042500 +0000" stop="20251226050000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226050000 +0000" stop="20251226053000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226053000 +0000" stop="20251226060500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Vianočného zhonu majú naši Susedia už vyše hlavy, a to sa odráža aj na prípravách, ktoré vrcholia. Na Štedrý deň majú László a František trápenie s kaprom, ktorý nie je v najlepšej kondícii, príliš malým stojanom na veľký stromček a s vypálenými ozdobnými žiarovkami. František a Zuzana chcú stráviť večer romanticky vo dvojici a robia všetko preto, aby sa vyhli návšteve príliš družných susedov Lázslóa, Ildikó a Marty. Na sviatky pricestuje aj mama Ildikó, ktorá je už stará a viac než popletená. V úlohe &quot;Aňuci&quot; sa predstaví herečka z Jókaiho divadla v Komárne Aranka Szentpétery. Podarí sa Susedom zladiť svoje vianočné zvyky a prežiť sviatky v pohode a mieri?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226060500 +0000" stop="20251226063500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František sa tento rok zhostí úlohy Mikuláša. Svoju úlohu vezme vážne a od každého dieťaťa žiada pekne povedanú básničku. Neuvedomí si však, aké vyčerpávajúce je zabaviť kopu detí od susedov a rýchlo stratí nervy.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226063500 +0000" stop="20251226070500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226070500 +0000" stop="20251226072500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku II (11/23)</title><desc>Blížia sa Vianoce a Sheldon je šokovaný tým, že Penny mu kúpila darček. Teraz má veľký problém, aby zohnal darček primeranej hodnoty a reprezentujúci rovnakú mieru priateľstva.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226072500 +0000" stop="20251226074500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku III (11/23)</title><desc>Penny je rozčarovaná z toho, že na Vianoce príde Leonardova matka Beverly. Leonard jej to nechcel povedať, lebo sa bojí, ako matka zareaguje na fakt, že chodí so servírkou. Jediný, kto sa poteší je Sheldon. Ako sa ukáže, od posledného stretnutia ostal s Beverly v pravidelnom kontakte.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226074500 +0000" stop="20251226080500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VI (11)</title><desc>Chalani sa rozhodnú stráviť sobotný večer hraním hry. Nakoľko sa blížia Vianoce, ich téma je zachrániť Santa Clausa.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226080500 +0000" stop="20251226082000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VII (11)</title><desc>Sheldon odišiel domov, aby pomáhal pri domácom pôrode svojej sestry. Partia zdobí stromček a všetci sú nadšení, že pri tom nemusia dodržiavať žiadne jeho pravidlá. Potom sa všetci zamyslia nad tým, aký by bol ich život bez Sheldona.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226082000 +0000" stop="20251226084000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (11)</title><desc>Blížia sa Vianoce. Partia priateľov plánuje tradičný vianočný večierok. Nikomu sa však nechce pustiť do príprav. Až na Amy, ktorá má s večierkom veľkolepé plány. Leonard a Howard medzitým riešia problémy s holubom, ktorý uviazol v ich izolovanej miestnosti na elektrozariadenie, do ktorej sa nemalo dostať ani zrnko prachu.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226084000 +0000" stop="20251226090000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku X (12)</title><desc>Kamaráti si rozprávajú, čo robili počas vianočných sviatkov. Sheldon a Amy išli za Sheldonovou matkou, aby jej povedali, že spolu bývajú. Mary z toho na Sheldonove prekvapenie mala radosť. Bála sa, že si jej extcentrický syn nikoho nenájde. To sa Sheldona dotkne. Amy sa mu nakoniec zverí, že to jeho matke prezradila už skôr.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226090000 +0000" stop="20251226092000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (11)</title><desc>Alan sa na kurze varenia zoznámi s krásnou ženou. Nasťahuje si ju do Charlieho domu, kde všetci vďaka jej kulinárskemu umeniu priberú. Keď Charlie s Alanom zistia, že Alanova nová priateľka je psychicky narušená a verí na Santu, rozhodnú sa s tým niečo urobiť.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226092000 +0000" stop="20251226094000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (11)</title><desc>Je Štedrý večer a Charlie sa chystá na rande u seba doma. Než však príde pozvané dievča Gloria, nahrnie sa k nemu toľko ľudí, že vypukne neplánovaný večierok.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226094000 +0000" stop="20251226100000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa VII (11)</title><desc>Sú tu Vianoce. Jake smutne pozerá po dievčatách na pláži, lebo jeho Celeste odišla na sviatky preč. Evelyn so sebou na oslavu privedie Martyho, bývalého televízneho producenta.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226100000 +0000" stop="20251226101500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IX (12/24)</title><desc>Sú tu Vianoce a Walden oznámi, že príde jeho matka. Alanovi padne do oka a začne ju baliť. Walden sa okrem toho dozvie zaujímavé tajomstvo zo svojho detstva.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226101500 +0000" stop="20251226103500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa X (11/23)</title><desc>Sú Vianoce a každý má naponáhlo. Walden a Billy sa musia rozhodnúť, či príjmu ponuku Marka Zuckerberga, ktorý chce dať celý majetok, aby vlastnil rozhodujúci podiel vo firme. Alanovi dochádza, že na sviatky si bude tento rok musieť vystačiť sám. A Walden ďalej pokračuje vo svojej tajnej identite Sama Wilsona, aby si udržal normálnu priateľku...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226103500 +0000" stop="20251226105500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XI (10/22)</title><desc>Alan naďalej randí s Paulou. Čoskoro sa ale zoznámi s jej bývalou ženou, s ktorou chodila, keď bola ešte muž. Jenny má za sebou známosť na jednu noc a silný pocit, že sa zamilovala. Je to však obojstranné?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226105500 +0000" stop="20251226111500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa XII (8)</title><desc>Keď sa Alan a Walden dozvedia, že Louis neverí na Santa Clausa, rozhodnú sa ho presvedčiť o opaku. Chcú, aby zažil tie najkrajšie Vianoce. Najmú si herca, ktorý stvárni Santu a k stromčeku dajú kameru, aby ho natočila. Lenže, aké by to boli Vianoce bez komplikácii...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226111500 +0000" stop="20251226114000 +0000">
    <title>2 baby na mizine (10)</title><desc>Blíži sa Deň vďakyvzdania a majiteľ bistra Han sa ocitá pod tlakom. Max a Caroline mu totiž navrhnú, aby v tento deň nechal bistro otvorené pre bezdomovcov. On sa všetkou silou bráni, ale k dievčatám sa pridávajú aj ďalší zamestnanci bistra Oleg a Earl. Caroline sa snaží zahnať smútok tým, že sa učí od Max piecť. Tento rok totiž prežije prvé sviatky bez svojho otca, ktorý sedí vo väzení. Smútok ale zapláta nová brigáda. Potrebujú totiž nový mixér na cesto na mafiny, a preto sa prihlásia ako adeptky na Santu. Potom by totiž mohli mixér kúpiť so zamestnaneckou zľavou. Namiesto Santu ale dostanú rolu elfov a Caroline má problém obliecť si tento uletený kostým. Navyše sa rozhodla oznámiť deťom, že žiadny Santa neexistuje...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226114000 +0000" stop="20251226120000 +0000">
    <title>2 baby na mizine II (12/24)</title><desc>Vianoce sú predo dvermi, zákazníci stále nechodia a Max s Caroline nemajú peniaze na zaplatenie nájmu. Max v noci niekam zmizne, a keď ju Caroline sleduje, zistí, že predáva muffiny zákazníkom drogovej dílerky. Keď je potom svedkom razie, pochopí, aké je to nebezpečné.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226120000 +0000" stop="20251226123000 +0000">
    <title>2 baby na mizine IV (7)</title><desc>A sú tu Vianoce. Caroline si chce vziať pôžičku, aby mohli rozbehnúť predaj tričiek, ale Max nechce. Aby ju presvedčila, ide dať tričko do snobského butiku. Hneď je o ne záujem a dievčatá sú opantané budúcimi ziskami. Keď ich sklame firma na potlače, musia požadované tričká vyrobiť ich priatelia na čele so Sophie. Tá si na oplátku zažiada, že jej všetci budú pózovať v živom betleheme, aby porazila konkurenčnú Poľku.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226123000 +0000" stop="20251226125500 +0000">
    <title>Joey II (12)</title><desc>Michael sa rozišiel s Abby, pretože nevedel, čo si od ich vzťahu sľubuje. Joey a Zach mu teda navrhnú výlet do Tijuany, kde sa všetci opijú, no Joey so Zachom najviac. Michael tam zbalí Mexičanku, ktorá na jeho šťastie nevie po anglicky. Ráno si nikto nič nepamätá. Nájdu iba kameru so svadbou, na ktorej najprv vyzerá, že si Michael zobral tú Mexičanku, no nakoniec zistia, že si Joey zobral Zacha...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226125500 +0000" stop="20251226132000 +0000">
    <title>Joey II (13)</title><desc>Joey nesie Alex do svojej izby a chcú sa spolu vyspať. Keď ide dole po šampanské, stretne Ginu a tá mu povie, že Alex ho miluje. Joey sa samozrejme zľakne a ju to urazí. Snaží sa mu vyhýbať, dokonca aj na jeho vianočný večierok príde len na 10 minút. Zrazu u Joeyho zazvoní kuriér a prinesie mu odkaz, že sa má pozrieť von oknom, kde uvidí, ako padá sneh, ktorý mu objednala Alex, ktorý mu objednala ešte pred incidentom. Keď sa jej chce ísť ospravedlniť, všimne si, že sa bozkáva s jeho kamošom Deanom...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226132000 +0000" stop="20251226135000 +0000">
    <title>Priatelia (10)</title><desc>Priatelia sa dohodnú, že budú oslavovať Silvestra len v šestici. Phoebe spieva svoje piesne v kaviarni, keď ju vtom ju prerušia dvaja muži - a jeden z nich sa do Phoebe zaľúbi. A pretože on jej tiež nie je ľahostajný, pozve ho Phoebe na oslavu.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226135000 +0000" stop="20251226142000 +0000">
    <title>Priatelia II (9)</title><desc>Phoebe príde na to, že jej babička Frances klamala o totožnosti jej otca. Vypátra teda jeho súčasnú adresu, aby sa s ním mohla osobne stretnúť. Pred domom, kde otec býva, ale dostane strach. Ross sa márne snaží, aby mu Rachel odpustila. Núti ju, aby mu povedala jeho zlé vlastnosti. Keď potom Rachel žiadosti vyhovie, Ross sa urazí ...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226142000 +0000" stop="20251226145000 +0000">
    <title>Priatelia III (10)</title><desc>Do kaviarne prichádza nová servírka, Rachel dúfa, že ju bude môcť zaučiť, lenže Gunther ju šokuje neustálym pripomínaním. Práve teraz si uvedomí, že je čas skončiť s prácou servírky, dá teda výpoveď a začne si hľadať nový job. Nakoniec jej Joey dohodí prácu v jednej módnej firme. Ross omylom zlomí malému dievčatku nohu - tá predávala vianočné pečivo, aby mohla ísť do vesmírneho strediska. Ross začne predávať cukrovinky namiesto nej, nakoniec to však na výlet nestačí, tak jej Ross a chlapci pripravia vesmír u nich v byte. Vďaka Rossovi, ktorý cukrovinky predáva, sa Monice vracia starý zvyk z detstva - pojedanie sladkostí. Joey predáva vianočné stromčeky a Phoebe sa mu snaží pomôcť.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226145000 +0000" stop="20251226151500 +0000">
    <title>Priatelia IV (10)</title><desc>Ross sa rozhodol, že pôjde vlakom za svojou novou priateľkou, ktorá býva ďaleko za mestom. Monica je sklamaná, keď ju na novom pracovnom mieste ako šéfku kuchyne všetci nenávidia. Aby si získala väčší rešpekt u podriadených, najme na prácu na pár dní Joeyho. Neskôr mu vo vhodne zvolený okamih dá &quot;padáka&quot;. Rachel je smutná, pretože stále nemá partnera. Preto požiada Chandlera, aby jej zohnal nejakého priateľa podľa jej predstáv. Ross zaspal vo vlaku a prebudil sa až na konečnej.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226151500 +0000" stop="20251226154500 +0000">
    <title>Priatelia V (10)</title><desc>Joey učí Rossa, ako sa má správať každý nezamestnaný. Phoebe pracuje cez vianočné prázdniny pre Armádu spásy ako výberkyňa dobrovoľných darov. Monica sa pokúša všemožne pomôcť Rachel dostať z jej depresie, pretože tuší, že za to môže Danny. Ross využíva svoje nedobrovoľné voľno na to, aby donútil Joeyho k písaniu komediálnych hier. Joey netúži po originalite, ale napíše vlastný príbeh. Phoebe je asi nevyliečiteľne šokovaná z toho, ako ľahostajne sa k dobrovoľným akciám chovajú obyvatelia New Yorku.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226154500 +0000" stop="20251226160500 +0000">
    <title>Priatelia VI (10)</title><desc>Janine dostala pozvánku na natáčanie televízneho programu Dick a Clark, ktorý je s veľkým predstihom pripravovaný do silvestrovského programu, a pozve tiež Joeyho, Monicu a Rossa. Joey chce presne &quot;o pol noci&quot; pobozkať Janine, o ktorú má milostný záujem a nevie, ako ho prejaviť. Ross s Monicou pri natáčaní predvádzajú svoje staré tanečné číslo, aby na seba upútali pozornosť divákov. Zatiaľ Phoebe a Rachel prehľadávajú byt Monicy a pokúšajú sa nájsť všetky jej ukryté vianočné darčeky. Namiesto toho najskôr rozbalia balíčky Chandlera, ktorý ničím nedokáže zabrániť realizácii ich bláznivého plánu.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226160500 +0000" stop="20251226163000 +0000">
    <title>Priatelia VII (10)</title><desc>Ross sa snaží poučiť Bena o židovských sviatkoch Chanuka, ale ten sa tomu urputne bráni, pretože najradšej má Santa Clausa. Ross sa teda uchýli k drobnému úskoku a prezlečie sa za vianočného pásavca, aby sa Benovi predstavil čoby židovský spolupracovník Santu. Jeho šľachetný zámer sa zvrtne vo chvíli, keď do bytu príde Joey v prevleku Supermana a Chandler prestrojený za Santa Clausa. Byt Phoebe už je konečne po rekonštrukcii, ale ona sa bojí, že sa Rachel u Joeyho býva oveľa lepšie ako u nej. Dáva teda Joeymu darčeky, ktoré by mohli Rachel od neho vypudiť. Ale potom, čo Phoebe zistí, že stena, ktorá delila spálňu na dve, bola postavená načierno, a preto musela byť následne zbúraná, rozhodne sa, že by radšej bývala sama.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226163000 +0000" stop="20251226170000 +0000">
    <title>Priatelia VIII (11)</title><desc>Rossova priateľka Mona navrhne, aby poslali svojim známym a rodine vianočnú pohľadnicu v podobe ich spoločnej fotky. Ross si ale myslí, že na niečo podobné je ešte príliš skoro. S týmto názorom sa však dostáva do poriadnych problémov. Monica už nemôže vystáť Chandlerovho šéfa Douga, ktorý ich stále niekam pozýva na večeru. Chandler sa márne vyhovára, dokonca si vymyslí, že sa s Monicou rozišiel. Na Rachel pri jej tehotenstve pôsobia zmenené hormóny. Skoro každý muž, ktorého zahliadne, sa jej páči a predstavuje si, ako s ním strávi noc...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226170000 +0000" stop="20251226172500 +0000">
    <title>Priatelia IX (10)</title><desc>Chandler musí na Vianoce zostať v Tulse, pretože musí dokončiť jeden pracovný projekt. Skutočnosť, že mu bude pomáhať jeho pekná kolegyňa Wendy však Monicu nenecháva v pokoji. Zvlášť potom, čo sa dozvie, že Wendy pred niekoľkými rokmi skončila druhá v súťaži Miss Oklahoma. Kým Chandler pracuje na projekte, spomína na vianočné okamihy, ktoré v minulosti príjemne a šťastne prežil so svojimi priateľmi.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226172500 +0000" stop="20251226184000 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (1)</title><desc>Hornú Dolnú postihne tragická udalosť! Príde o jedného z milovaných obyvateľov. A na jeho pozostalosť si robí nároky aj Dolná Dolná!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226184000 +0000" stop="20251226193000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226193000 +0000" stop="20251226213000 +0000">
    <title>Nezastaviteľní</title><desc>Posledných 12 mesiacov sú agent Národného úradu pre kontrolu obchodu s drogami Bobby Trench (Denzel Washington) a dôstojník námornej rozviedky Marcus Stigman (Mark Wahlberg) aj napriek vzájomnej antipatii odsúdení nepohnúť sa od seba ani na krok. Pracujú v utajení ako členovia drogového syndikátu a každý z nich svojmu partnerovi verí zhruba toľko ako zločincom, ktorých zadržaním boli obaja poverení. Keď ich pokus o preniknutie do mexického drogového kartelu a zabavenie miliónov dolárov zlyhá, sú Trench a Stigman svojimi nadriadenými ponechaní napospas osudu. Teraz, keď sa ich všetci snažia dostať za mreže alebo pochovať, sa môžu spoliehať iba jeden na druhého. Ich prenasledovatelia to ale nebudú mať jednoduché, pretože keď celé roky predstierate, že patríte medzi zločincov, nemôžete sa ubrániť tomu, aby ste sa od nich niečomu nepriučili.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226213000 +0000" stop="20251226231500 +0000">
    <title>Bleskový muž</title><desc>Nepolapiteľný masový vrah terorizuje svojimi rituálnymi vraždami rodiny v Los Angeles. Počet jeho obetí rastie a je iba jediný muž, ktorý je schopný odhaliť vrahovu totožnosť - málovravný a tajuplný detektív Jack Cole (Steven Seagal). Policajné oddelenie v L.A. ho dá dokopy so skúseným vyšetrovateľom Jimom Campbellom (Keenen Ivory Wayans) a táto dvojica - nie príliš nadšená zo vzájomnej spolupráce - sa vydáva do ulíc. Čoskoro dôjde k ďalšej vražde, ktorej obeťami sa stali Coleova bývalá žena a jej nový manžel. Všetky stopy pritom ukazujú práve na Colea.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226231500 +0000" stop="20251226233000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251226233000 +0000" stop="20251227000500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František a László majú pred Vianocami starosti, ako navýšiť rodinný rozpočet. Vianoce predo dvermi a peňazí málo. Manželky očakávajú vytúžené darčeky a tak musia vymyslieť plán, ako si rýchlo zarobiť. Františka napadne myšlienka, že by mohli robiť pouličný živý Betlehem a vyberať peniaze od okoloidúcich . Nahovorí na to všetkých Susedov a prípravy sa začínajú, kostýmy sú samozrejme z domácich zdrojov. Menšia hádka vypukne okolo rozdelenia úloh - králi sú až traja, Jozef a Mária len jedna. Ako dopadne tento Františkov projekt?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227000500 +0000" stop="20251227010500 +0000">
    <title>Horná Dolná IX (1)</title><desc>Hornú Dolnú postihne tragická udalosť! Príde o jedného z milovaných obyvateľov. A na jeho pozostalosť si robí nároky aj Dolná Dolná!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227010500 +0000" stop="20251227020000 +0000">
    <title>Horná Dolná VIII (11)</title><desc>Do Hornej Dolnej sa vráti márnotratný syn – vedec svetového formátu a zároveň brat jedného z najznámejších Hornodolniakov!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227020000 +0000" stop="20251227032000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20251227032000 +0000" stop="20251227040500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20251226041000 +0000" stop="20251226043500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226043500 +0000" stop="20251226050500 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226073000 +0000" stop="20251226080000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226082500 +0000" stop="20251226090000 +0000">
    <title>Cez lupu</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226092500 +0000" stop="20251226100000 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226101500 +0000" stop="20251226103500 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226103500 +0000" stop="20251226110000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226113000 +0000" stop="20251226120000 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226120000 +0000" stop="20251226123000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226153000 +0000" stop="20251226162000 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226162000 +0000" stop="20251226171500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226171500 +0000" stop="20251226174000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226174000 +0000" stop="20251226180000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226185500 +0000" stop="20251226191000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226200500 +0000" stop="20251226203500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226203500 +0000" stop="20251226210500 +0000">
    <title>Veda pre každého</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226210500 +0000" stop="20251226215500 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226215500 +0000" stop="20251226225000 +0000">
    <title>Taliansko - krajina pokladov III</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226225000 +0000" stop="20251226225700 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227023000 +0000" stop="20251227025000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227025000 +0000" stop="20251227032000 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227032000 +0000" stop="20251227034500 +0000">
    <title>VAT</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227034500 +0000" stop="20251227041500 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226050500 +0000" stop="20251226060000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226060000 +0000" stop="20251226063000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226063000 +0000" stop="20251226070000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226070000 +0000" stop="20251226073000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226080000 +0000" stop="20251226082500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226090000 +0000" stop="20251226092500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226100000 +0000" stop="20251226101500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226110000 +0000" stop="20251226113000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226123000 +0000" stop="20251226130000 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226130000 +0000" stop="20251226140000 +0000">
    <title>Sedem starovekých divov sveta (3/3)</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226140000 +0000" stop="20251226143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226143000 +0000" stop="20251226150000 +0000">
    <title>Téma :24 - špeciál</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226150000 +0000" stop="20251226153000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226180000 +0000" stop="20251226185500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226191000 +0000" stop="20251226192000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226192000 +0000" stop="20251226200500 +0000">
    <title>Sedem starovekých divov sveta (3/3)</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226225700 +0000" stop="20251226234500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226234500 +0000" stop="20251226235500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251226235500 +0000" stop="20251227002500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227002500 +0000" stop="20251227005500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227005500 +0000" stop="20251227012500 +0000">
    <title>Cestománia</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227012500 +0000" stop="20251227022000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20251227022000 +0000" stop="20251227023000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20251226044000 +0000" stop="20251226052500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Rutinná kontrola: Pri rutinnej prehliadke záhradkárskej kolónie sa policajti rozhodli skontrolovať chatku, ktorá vyzerala, akoby ju niekto práve vykrádal. Na mieste našli bezdomovca, ktorý stále dookola tvrdí, že je majiteľom nehnuteľnosti. Mladík, ktorý nechcel upratovať: Susedom napadnutá žena požiadala o pomoc políciu. Chvíľu po tom, čo policajti dorazili na miesto, sa problémový mladík snažil napadnúť s nožom v ruke ďalšiu susedku. Opilec s nožom: Policajnú hliadku si privolá dobodaný muž, ktorého chcel okradnúť jeho spolubývajúci z ubytovne. Medzitým na páchateľa narazí druhá hliadka a všetci policajti spoločnými silami útočníka z cudziny zneškodnia. Opitá matka: V materskej škole opitá matka napádala učiteľky. Preto na miesto vyrazí polícia, ktorá zistí, že nešlo o prvý takýto incident. Úmrtie matky a zaneprázdnenosť manžela totiž žena rieši alkoholom pravidelne.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226052500 +0000" stop="20251226061000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Podozrivý muž na školskom dvore: Alojz (41) je rodičmi na školskom dvore obvinený z pedofílie. Alojz to popiera a ukazuje im fotky detí, ktoré spravil. Najčastejšie je medzi nimi dievča Hanka (8). Polícia zistí, že kedysi niečo mal s jej matkou Ivetou (34) a Hanka je možno jeho dcéra. Krádež auta – opustené dieťa: Kuchár Milan (34) a chyžná Petra (31) ukradnú osobné auto a chcú na ňom utiecť do zahraničia. V aute však nájdu malé dieťa, čo spustí medzi nimi hádku. Polícia nájde matku dieťaťa Máriu (29) a zistí, že ho celú noc nechala v aute. Dieťa prevezme sociálna pracovníčka pani Kováčiková (49). Domáce násilie: Pri hotelovom bazéne sa strhla šarvátka medzi mužmi Oskarom (41) a Karolom (28). Oskarova žena Hana (34) tvrdí, že bitku začal Karol a takmer jej muža zabil. Neskôr však vyjde na povrch, že príčinou konfliktu bol jej muž Oskar, ktorý ju týra.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226061000 +0000" stop="20251226070000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krutý sused: Polícia je privolaná zúfalou matkou Karin (38) na miesto, kde by mal byť údajne jej unesený syn Andrej (14) – k domu Imrich Zimu (66). Andrej sa vydal hľadať ich strateného psa a stopy ho zaviedli do Zimovho domu, v ktorom sa záhadne strácajú domáci miláčikovia zo susedstva. Nechcená návšteva: Noru (47) čaká po návrate z týždňovky v Rakúsku nemilé prekvapenie. Do jej bytu ju odmietnu pustiť agresívni muži Andrej (24) a Peter (19). Nora je v šoku a ešte viac ju znepokojuje, že sa nevie dovolať svojej dcére Kláre (19), ktorá ju mala doma čakať. Televízor vyhodený z okna: Milada (52) je takmer usmrtená televízorom vyhodeným z okna. Polícia pri preverovaní zistí, že vyletel z bytu manželov Simony (42) a Tibora (45), u ktorých sa rozpútala hádka po Tiborovej návšteve bytového nevestinca pani Silvie (47) a poschodie nižšie. Podozrivá zbierka peňazí: Dôchodkyňa Dagmar (65) bola okradnutá počas návštevy kaviarne pána Potockého (49). Nebudú mať prsty v tomto prípade študentky Vanda (17) a Michaela (16), ktoré navštívili kaviareň so zámienkou charitatívnej zbierky?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226070000 +0000" stop="20251226074500 +0000">
    <title>Blanca (11)</title><desc>Nový prípad, ktorý Blanca vyšetruje, ju veľmi zaujíma: týka sa Carmina Russa, otca chlapca, ktorého označila za vraha svojej sestry. Carmina nájdu mŕtveho v jeho byte. Bacigalupo si je istý, že to bola samovražda, ale Blanca si uvedomí, že v tú noc niekto s obeťou bol.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226074500 +0000" stop="20251226084000 +0000">
    <title>Blanca (12)</title><desc>Blanca sa nedostaví na Luciin konkurz, čo Liguoriho znepokojí. Polícia odhalí pravú identitu Nanniho, ktorý Blancu väzní.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226084000 +0000" stop="20251226101000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Vianočné pátranie</title><desc>Po smrti podnikateľa, ktorý spadne zo svojho balkóna do rokliny, zostane jeho rodina v šoku z jeho zlovestných posledných slov. Keď zmizne ich návšteva - mediálna marketérka, jej snúbenec po nej zorganizuje pátranie na ostrove. Tento rok za Nevillom príde mama a snaží sa robiť všetko pre to, aby už nebol sám.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226101000 +0000" stop="20251226105000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (13/24)</title><desc>Žena sa snaží z kufra auta dovolať na NCIS a oznamuje im, že ju niekto uniesol. Ide o Amandu Wilknersovú, námornú dôstojníčku. Jej mobil sa už nedá vystopovať satelitmi, avšak operátor im dal približný 4 kilometrový úsek, kde sa môže zdržiavať. Ziva s Tonym idú prezrieť Wilknersovej dom. Wilknersová pracovala na operácii prevážajúcej nukleárne bomby a je jedna z tých, ktorí poznajú trasy. Ide o zradu alebo ju niekto naozaj uniesol?</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226105000 +0000" stop="20251226113000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (14/24)</title><desc>Spáč: Žena sa vracia z nákupov. Doma je hluk a dvere sú zamknuté, spolu so susedkou vojdú zadným vchodom a na gauči nájdu dve mŕtve aziatky. Gibbs oznámi tímu, že majú dvojnásobnú vraždu v Quanticu. Dom patrí námorníkovi a jeho žene, ktorá je jedna z mŕtvych. Na stene nájdu prasklinu v tvare pästi a Gibbs sa domnieva, že muž ženu bil. Ducky odhaduje čas smrti na 2-3 hodiny. NCIS má dočinenia s profesionálnym vrahom, pretože vraždy neboli ani tak vraždy, ale skôr popravy.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226113000 +0000" stop="20251226122000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž podozrivý, že je pedofil: Helena videla suseda ako domov vzal cudzie malé dievčatko, podozrieva ho, že je pedofil. Dievčatko bolo vystrašené. Ukáže sa, že sused nie je úchyl, ale ujal sa malého zmäteného dievčatka na ulici. Dievčatko v šoku vybehlo z domu hľadať pomoc pre jej mamu ležiacu v bezvedomí v ich dome. Stratené dieťa: 8-ročné dievčatko zmizlo zo svojej izby. Matka je zúfalá a nahnevaná. Podozrieva svojho exmanžela, že dcéru uniesol. Ukáže sa, že dievčatko vzala stará mama na výlet, aby sa rodičia spamätali a prestali dcéru používať ako rukojemníčku vo svojich sporoch. Ukradnutý pes: Z chovnej stanice sa stratil pes, priateľka majiteľa bola prepadnutá. Podozrievajú konkurenciu, ale ukáže sa, že bývalá manželka majiteľa chce psa pre svoju dcéru. Psa vychovala, navyše žiarli na novú ženu a chcela si vynútiť pozornosť bývalého muža.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226122000 +0000" stop="20251226131000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Únos dieťaťa: Polícia zastaví vodiča Siavasha(41) kvôli rýchlej jazde. Na zadnom sedadle je uložené dieťa (4), ktoré má podľa slov vodiča vysoké horúčky a vezie ho do nemocnice. Na mieste činu dobrzdí ďalšie auto. Lakomec: Roman (34) podozrieva domovníka Olega (56) z podvodov pri odpisovaní energii. Hliadka je privolaná kvôli ich hlasnej hádke. Facelift: Helena (52) chce podať na kozmetičku Tinu (37) trestné oznámenie za ublíženie na zdraví. Tá sa bráni, že ide o alergickú reakciu na peeling. Situáciu prichádza overiť Tinin manžel Pavol (43). Vozičkár: Bezdomovec Stano (43) sa stane obeťou útoku. Útočníci mu tiež prepichli gumy na invalidnom vozíku. Svedkyňa Patrícia (51) pomôže identifikovať hliadke vinníkov Lukáša (14) a Dávida (15).</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226131000 +0000" stop="20251226141000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226141000 +0000" stop="20251226150500 +0000">
    <title>Bez stopy III (15)</title><desc>Pri prepadnutí limuzíny je unesená mladá dedička Chelsea a vodič skončí v nemocnici. Únoscovia vyhlásili na internete hlasovanie, či má Chelsea žiť alebo nie. Než ju tím stačí nájsť, je hlasovanie na konci a páchateľ je pripravený dievča zabiť v živom vysielaní... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226150500 +0000" stop="20251226160000 +0000">
    <title>Bez stopy III (16)</title><desc>III. 16
Dvanásťročný Mike je unesený ráno pred školou. Zistí sa, že ho uniesol Brian Stone - učiteľ, ktorého život sa zrútil, keď sa mu pred dvoma rokmi utopil rovnako starý syn Alan. So synovou smrťou sa nevedel vyrovnať a Mike mu ho nahrádzal. V deň výročia synovej smrti ho chcel vziať k jazeru, kde sa nešťastie stalo...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226160000 +0000" stop="20251226165500 +0000">
    <title>Bez stopy III (17)</title><desc>Stratí sa údajný realitný maklér Lance. Tím však zistí, že tento Lance, ktorý tiež prenajímal priestory nevestincom s dievčatami z východnej Európy, je vlastne tajným policajtom, ktorý prenikol do siete obchodníkov s bielym mäsom... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226165500 +0000" stop="20251226180000 +0000">
    <title>Vraždy v raji: Návrat domov - Vianočný prípad</title><desc>Humphrey a jeho tím čelia sérii bizarných „reverzných vlámaní“, pri ktorých páchateľ neodnáša cennosti, ale zanecháva v domoch zvláštne predmety. Jediný logický podozrivý? Santa Claus. Ako sa blížia Vianoce, vyšetrovateľov čakajú preteky s časom – musia odhaliť skutočného páchateľa skôr, než spôsobí ešte väčší chaos.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226180000 +0000" stop="20251226185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (15/24)</title><desc>NCIS odhalí nelegálny obchod s náhradnými dielmi, ktorí prevádzkujú mariňáci. V kufri jedného auta nájdu ľudskú hlavu. Tá patrila námorníkovi, ktorý bol už dlhšie po smrti. Gibbsov tím sa tak dostane na stopu priekopníkov s časťami ľudských tiel.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226185500 +0000" stop="20251226195000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad III (16/24)</title><desc>Auto, ktoré prevážalo pozostatky mŕtveho Williama Danfortha Juniora, exploduje. Lekár Mallard zistí, že DNA mŕtveho sa nezhoduje s DNA Danfortha z armádnych záznamov.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226195000 +0000" stop="20251226205000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (15)</title><desc>V lese za Prahou je nájdený v kufri auta zavraždený právnik. Špecialisti zisťujú, že jeho smrť súvisí s právnickou oslavou v neďalekom podniku.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226205000 +0000" stop="20251226214500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (16)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú vraždy dvoch žien. Sú presvedčení, že ide o sériového vraha, ale nitky oboch prípadov sa im dlho nedarí pospájať.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226214500 +0000" stop="20251226224000 +0000">
    <title>Bez stopy III (16)</title><desc>III. 16
Dvanásťročný Mike je unesený ráno pred školou. Zistí sa, že ho uniesol Brian Stone - učiteľ, ktorého život sa zrútil, keď sa mu pred dvoma rokmi utopil rovnako starý syn Alan. So synovou smrťou sa nevedel vyrovnať a Mike mu ho nahrádzal. V deň výročia synovej smrti ho chcel vziať k jazeru, kde sa nešťastie stalo...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226224000 +0000" stop="20251226232000 +0000">
    <title>Bez stopy III (17)</title><desc>Stratí sa údajný realitný maklér Lance. Tím však zistí, že tento Lance, ktorý tiež prenajímal priestory nevestincom s dievčatami z východnej Európy, je vlastne tajným policajtom, ktorý prenikol do siete obchodníkov s bielym mäsom... Každú minútu na svete záhadne zmiznú stovky ľudí. Špeciálna jednotka FBI v New Yorku, ktorú vedie agent Jack Malone (Anthony LaPaglia), je vytvorená špeciálne pre tieto prípady. Jeho tím zbiera čriepky dôkazov a postupne sa snaží nielen objasniť príčiny, ktoré viedli k zmiznutiu ľudí, ale hlavne ich nájsť a to skôr, než uplynie magická hranica 48 hodín, po ktorých pravdepodobnosť úspešného objavenia živého človeka extrémne rýchlo klesá až na nulu...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251226232000 +0000" stop="20251227001000 +0000">
    <title>Špecialisti VII (15)</title><desc>V lese za Prahou je nájdený v kufri auta zavraždený právnik. Špecialisti zisťujú, že jeho smrť súvisí s právnickou oslavou v neďalekom podniku.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227001000 +0000" stop="20251227005500 +0000">
    <title>Špecialisti VII (16)</title><desc>Špecialisti vyšetrujú vraždy dvoch žien. Sú presvedčení, že ide o sériového vraha, ale nitky oboch prípadov sa im dlho nedarí pospájať.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227005500 +0000" stop="20251227014000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20251227014000 +0000" stop="20251227040000 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20251226050000 +0000" stop="20251226062000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226062000 +0000" stop="20251226064500 +0000">
    <title>Krok za krokom V (11)</title><desc>JT sa od svojich spolupracovníkov dozvedá skutočný význam Vianoc. Frank spôsobí hádku so susedmi.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226064500 +0000" stop="20251226080500 +0000">
    <title>Neskrotná Angelika</title><desc>Keďže Angelika už vie, že jej milovaný Joffrey žije, rozhodne sa ho nájsť - za každú cenu! Po tom, ako Angelike (Michéle Mercier) sklamaný kráľ Slnko, ktorého milostné návrhy odmietla, prezradil, že jej milovaný Joffrey de Peyrac (Robert Hossein) nebol upálený, ale unikol, rozhodne sa ho Angelika nájsť za každú cenu! Ujde z Paríža, svojich synov nechá u pestúnky a spolu s čudáckym Davarym (Pasquale Martino) sa najprv vydá na ostrov des Langoustiers, kde by sa podľa stôp mohol Peyrac ukrývať, a potom cestuje na palube kráľovskej lode na Sardíniu. Prežije útok pirátov, zúrivosť zvrhlého dobrodruha markíza d&#39;&#39;Escrainville (Roger Pigaut) i trh s otrokmi, na ktorom má byť predaná. Statočne odoláva vášnivým ponukám okúzlených mužov i pokusom o znásilnenie, stále verná svojmu mužovi. Ich vytúžené stretnutie sa však skončí celkom inak, ako si obaja predstavovali - Peyracov úkryt totiž prezradia a Angeliku unesú!</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226080500 +0000" stop="20251226085000 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (3)</title><desc>U Blechů vykvitla kvetina dobrá. Tí v eufórii rozdajú polku bytu, ale keď Oskar zistí, že prišiel o svoje veci, vyhodí kvetinu dobre na smetisko. Nájdu ju Čestmír s Davidom a odnesú ju do školy...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226085000 +0000" stop="20251226093500 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (4)</title><desc>Vďaka kúzelným kvetom získali Blechovci výsadné postavenie v meste. Holič Blecha úspešne konkuruje profesionálnym lekárom, jeho syn Oskar sa stal vedúcim Ústavu pre zdokonaľovanie človeka...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226093500 +0000" stop="20251226110000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró II (2/2)</title><desc>Fantaghiró a Rumualdo sa pripravujú na svoje manželstvo. Čierna kráľovná je ale zhnusená ich oddanou a hlbokou láskou a zajme jej otca. To jej však nestačí a začaruje Rumualda, aby miloval ju a mala ho len pre seba. Fantaghiró však pomáha Biela čarodejnica. Ďalšie osudy krásnej Fantaghiró.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226110000 +0000" stop="20251226122000 +0000">
    <title>Dařbuján a Pandrhola</title><desc>Česká filmová rozprávka o zázračnom liečiteľovi a záhadnom kmotrovi, ktorý sa len tak ľahko nenechá oklamať. Chudobný baník Kuba Dařbuján (Jiří Sovák) sa stará o svoju Markítku (Květa Fialová) a jedenásť detí. Niet ani divu, že sa len málokedy naje do sýtosti. A to im má bocian priniesť ďalší prírastok. Keď sa narodí, Kuba sa vyberie hľadať pre neho kmotra. Odmietne starčeka, pretože je dobrý len k bohatým, ale rád prijme ponuku muža, ktorý je podľa neho spravodlivý bez rozdielu ku všetkým. To ešte netuší, že ide o samotnú Smrť (Václav Lohnický). Tá mu navrhne výhodnú ponuku. Z Kuba spraví skvelého lekára, ale má podmienku a tú musí dodržať. Pokiaľ bude Smrť stáť pri nohách postele pacienta, môže ho uzdraviť, pokiaľ pri hlave, nie je chorému viac pomoci. Kuba súhlasí a hneď na druhý deň začína s liečbou. Po dlhom zvažovaní pomôže i bohatému a lakomému Pandrholovi (Rudolf Hrušínský), i napriek tomu, že poruší danú dohodu. Chamtivý Pandrhola nechá Smrť zatĺcť do veľkého suda, aby sa jej zbavil raz a navždy. Od tej chvíle však nikto a nič nemôže umrieť. Ani človek, ani zviera...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226122000 +0000" stop="20251226130500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (13)</title><desc>Pri hlásení tímu SG-1 sa aktivuje brána a do SGC prichádza druhá SG-1 a následne ďalšia. Carterová zisťuje, že čierna diera, ktorú vytvorili Oriji kvôli invázii do našej galaxie narušila priestor a všetky tímy tak prichádza z rôznych alternatívnych realít bez možnosti návratu.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226130500 +0000" stop="20251226135500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (14)</title><desc>Jaffovia v Najvyššej rade začnú náhle, zo dňa na deň, meniť svoje názory. Zisťuje sa, že Teal’c náhle zmizol a že mnohým Jaffom bol vymytý mozog - urobil to Ba’al, ktorý chce Jaffov zjednotiť a ako ich vodca sa chystá poraziť hrozbu v podobe Oriov.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226135500 +0000" stop="20251226145500 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (5)</title><desc>Vyzerá to, že šťastie praje Blechovcom. Prichádza doktor Ohlson, aby sa zoznámil so zázračným vedcom Oskarom. Deti so Zuzankou a učiteľom Filipom idú ale tvrdo za svojím cieľom znemožniť Blechovcov...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226145500 +0000" stop="20251226155000 +0000">
    <title>Lietajúci Čestmír (6)</title><desc>Holič Blecha sa nechce svojho výsadného postavenia v meste vzdať. Snaží sa udržať zdanie, že sa nič nestalo. Oskara drží v pozadí a sám dokončí jeho bláznivý preparát na zdokonalenie ľudského čuchu...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226155000 +0000" stop="20251226174000 +0000">
    <title>Angelika a sultán</title><desc>Jeoffreyho milovaná Angelika sa od pirátov dostane do rúk pána háremu marockého sultána... Angelika (Michéle Mercier) bola unesená z náručia milovaného Jeoffreyho de Peyraca (Robert Hossein) zákerným pirátom Escrainvillom (Roger Pigaut). I keď sa Peyrac okamžite vydá zločinca prenasledovať a po neľútostnom boji sa jeho lode zmocní, svoju Angeliku už na palube nenájde. Escrainville ju totiž medzitým predal priekupníkovi Mezzo Mortemu (Arturo Dominici). Zatiaľ čo Peyrac pokračuje v pátraní po svojej manželke, Angelika sa dostane do rúk Osmana Ferradjiho (Jean-Claude Pascal), pána háremu marockého sultána Mulaja Rašida (Aly Ben Ayed). Ten má v pláne urobiť z nej tretiu sultánovu milenku. Ona však stále miluje jediného muža - Peyraca. S pomocou otroka Colina Paturela (Helmuth Schneider) sa Angelika pripravuje na útek. Na jej záchrane pracuje aj Jeoffrey, ktorý predstiera, že je jedným z galejníkov. Chce sa dostať do marockého Meknesa, spojiť sa s Angelikou a pokúsiť sa ju zachrániť...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226174000 +0000" stop="20251226193000 +0000">
    <title>Princezná Fantaghiró III (1/2)</title><desc>Odvážna princezná Fantaghiró spoločne s malou kráľovskou dcérkou Smeraldou bojuje o život milovaného princa Romualda proti zlému černokňažníkovi... Pred mnohými rokmi žili v bažinách černokňažníci, škriatkovia a iné neobyčajné bytosti, ktoré poznali tajomstvo dobra a zla. Všetci, až na jedného, využívali svoje schopnosti múdro. Kvôli obávanému a ukrutnému čarodejníkovi Tarabasovi (Nicholas Rogers), Pánovi temnôt, im však ľudia prestali veriť, a preto sa ostatné nadprirodzené bytosti rozhodli Tarabasa zneškodniť. Tarabasovi je ich snaženie iba na smiech, pretože sa spolieha na to, čo je napísané vo hviezdach že on jediný bude mať moc nad dobrom a zlom na celom svete. Černokňažník mu však prezradí i ďalšie proroctvo, o ktorom nemal Tarabas ani tušenie - jedného dňa jeho moc zlomí sotva desaťročný potomok kráľovského rodu, ktorý ho premôže svojou nevinnosťou. Tarabas preto vyšle do sveta Duchov noci, aby zajali všetkých kráľovských potomkov od novorodencov po až po tých, čo dovŕšili vek desať rokov. Duchovia noci sú neporaziteľní, pretože sú už mŕtvi. Všade zavládne zdesenie a žiaľ. Nepriateľom sa postaví na odpor princezná Fantaghiró a odvážny princ Romualdo... Ďalšie pokračovanie osudov princeznej Fantaghiró.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226193000 +0000" stop="20251226200000 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (10)</title><desc>Hoci sú Vianoce najkrajšími sviatkami v roku, Lilly je z nich rozčarovaná, keď zistí, že sa v kostýme Santa Clausa skrýva J. T.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226200000 +0000" stop="20251226215000 +0000">
    <title>Utekajme, už ide!</title><desc>Život obyčajnej slovenskej rodinky Syslovcov, ktorá sa tlačí v maličkom panelákovom byte, zmení nešťastná udalosť, keď sa otcovi rodiny Svätoplukovi (Marián Zednikovič) podarí prebúrať dieru do susedného bytu. Odvtedy si podarená rodinka spríjemňuje chvíle v luxusne zariadenom byte svojho záhadného suseda - mága Dr. Mahma (Milan Lasica). Tajné návštevy však nemôžu trvať donekonečna, deň odhalenia sa blíži...
Zaujímavosti:
Dušan Rapoš je kultúrnej verejnosti známy predovšetkým ako divácky obľúbený režisér a scenárista. Jeho filmy Utekajme, už ide!, Studňa mladosti, Dido, F.T., Karel Kryl - kdo jsem...? či Suzanne videli milióny divákov nielen na Slovensku a v Čechách, ale aj v zahraničí. Je držiteľom celého radu významných, hlavne zahraničných ocenení. Jeho zatiaľ posledný film, rodinná hudobná komédia Fontána pre Zuzanu 3, získal najvyššie ocenenia na medzinárodných filmových festivaloch v americkej Atlante a Filadelfii.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226215000 +0000" stop="20251226225500 +0000">
    <title>Hurikán</title><desc>Smršť nezabudnuteľnej televíznej zábavy s Petrom Marcinom a Andym Krausom! Legendárna televízna šou, ktorá bola akýmsi prirodzeným pokračovaním obľúbeného Uragánu, z ktorej vzišiel napríklad aj azda najznámejší internacionálny, nedobrovoľne vtipný tandem, ktorý tvoria Slovák ako repa František Stromokocúr a jeho štíhlejšie maďarské druhé ja László Komárom! Okrem nekorunovaných majstrov skvelej televíznej zábavy Petra Marcina a Andyho Krausa divákov vtedy i dnes teší i množstvo zaujímavých hostí z radov celebrít v zvyčajných i nezvyčajných úlohách...</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226225500 +0000" stop="20251226234000 +0000">
    <title>Ruská ruleta</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251226234000 +0000" stop="20251227000000 +0000">
    <title>Krok za krokom VII (10)</title><desc>Hoci sú Vianoce najkrajšími sviatkami v roku, Lilly je z nich rozčarovaná, keď zistí, že sa v kostýme Santa Clausa skrýva J. T.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227000000 +0000" stop="20251227015000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227015000 +0000" stop="20251227023500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20251227023500 +0000" stop="20251227043500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>26.12.2025</date>
  </programme>
    </tv>