<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250508041000 +0000" stop="20250508041500 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508041500 +0000" stop="20250508043000 +0000">
    <title>Andyho svetové dobrodružstvá</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508153000 +0000" stop="20250508163000 +0000">
    <title>Slnko je sloboda</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508163000 +0000" stop="20250508163500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508163500 +0000" stop="20250508164500 +0000">
    <title>Bluey</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508164500 +0000" stop="20250508165500 +0000">
    <title>Kniha džunglí III</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508165500 +0000" stop="20250508170500 +0000">
    <title>Billy - škrečok, ktorý zostal kovbojom</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508170500 +0000" stop="20250508173000 +0000">
    <title>Štyria kamaráti a pes</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508173000 +0000" stop="20250508174500 +0000">
    <title>Andyho svetové dobrodružstvá</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508174500 +0000" stop="20250508180000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508181000 +0000" stop="20250508184000 +0000">
    <title>Mišpoche - Naša rodina</title><desc>Dokument inšpirovaný rovnomennou knihou Alice Frühwaldovej. Rozprávanie o živote pred vojnou a o prežití rasovo prenasledovanej rodiny v priebehu II. svetovej vojny. Príbeh o spôsobe života, o tragických stratách, o strachu, o utrpení aj o odvahe. Príbeh o schopnosti statočných ľudí pomôcť v hraničných životných situáciách svojim spoluobčanom.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508184000 +0000" stop="20250508203500 +0000">
    <title>Veliteľ ponorky</title><desc>Na Oscara nominovaná nemecká dráma rozpráva príbeh inšpirovaný životom umelca Gerharda Richtera. Už od detstva mal o svojej budúcnosti jasno, no do života mu, ako mnoho iným, zasiahla Druhá svetová vojna, ktorá zmenila jeho život na nepoznanie. Jeho vzťah k umeniu sa však prehĺbil a na univerzite dokonca spoznal aj svoju životnú lásku. Rýchlo mu však bolo jasné, že ak chce byť slobodný, musí opustiť svoje milované Drážďany.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508203500 +0000" stop="20250508222000 +0000">
    <title>Ostře sledované vlaky</title><desc>Česká tragikomédia z obdobia druhej svetovej vojny. Na miestnu stanicu v mestečku Kostomlaty nastupuje učeň Miloš Hrma. Postupom času si zvykne na prostredie, na pána prednostu a jeho ženu, na výpravcu Hubičku i na telegrafistku Zdeničku. Miloš sa zamiluje do mladej sprievodkyne Máši, vo svojich milostných výbojoch je však nesmelý a s láskou má trápenie. Zásluhou výpravcu Hubičky sa z neho stane &quot;naozajstný muž&quot;. Je vojna, ale malej stanice akoby sa ani netýkala. Len niekedy príde s novými príkazmi traťmajster a občas prejde nejaký ostro sledovaný vlak...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508115000 +0000" stop="20250508120500 +0000">
    <title>Chvíľka poézie (Günter Eich)</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508120500 +0000" stop="20250508123500 +0000">
    <title>Anjel z Humenného</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508123500 +0000" stop="20250508134000 +0000">
    <title>Chlapec, ktorý chcel byť prezidentom</title><desc>Dokumentárny film režiséra Dušana Hudeca rozpráva príbeh tohoto mladého muža, ktorý svoje schopnosti a energiu zasvätil boju za slobodu a nezávislosť a obetovaním života pre záchranu druhých naplnil svoj ľudský údel.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508151500 +0000" stop="20250508153000 +0000">
    <title>Naše storočie očami storočných</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508043000 +0000" stop="20250508044000 +0000">
    <title>Zázračný miniateliér</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508044000 +0000" stop="20250508045500 +0000">
    <title>Andyho svetové dobrodružstvá</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508045500 +0000" stop="20250508050000 +0000">
    <title>Danka a Janka</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508050000 +0000" stop="20250508051000 +0000">
    <title>Kniha džunglí III</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508051000 +0000" stop="20250508052500 +0000">
    <title>Billy - škrečok, ktorý zostal kovbojom</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508052500 +0000" stop="20250508053000 +0000">
    <title>Bluey</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508053000 +0000" stop="20250508060000 +0000">
    <title>Štyria kamaráti a pes</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508134000 +0000" stop="20250508151500 +0000">
    <title>Nickyho rodina</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508222000 +0000" stop="20250508222100 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508180000 +0000" stop="20250508180700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508180700 +0000" stop="20250508181000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508060000 +0000" stop="20250508063500 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508063500 +0000" stop="20250508075000 +0000">
    <title>Veteráni 2. svetovej vojny</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508075000 +0000" stop="20250508084500 +0000">
    <title>Poslední parlamentári</title><desc>Televízne spracovanie príhody z konca druhej svetovej vojny, ktorú zaznamenal v zbierke reportáží &quot;Generál s levom&quot; Bohuš Chňoupek. Dramatický príbeh podľa skutočnej udalosti sa odohráva tesne po skončení vojny - v prvý deň mieru. Sovietska jednotka, ktorá sa presúva k svojmu pluku, objaví v moravskej dedinke Lipová nemeckú divíziu, ktorá sa v rámci všeobecnej kapitulácie odmieta vzdať a snaží sa prejsť k Američanom. Sovietska jednotka vysiela do dediny troch parlamentárov. Nemci ich hneď po príchode do dediny zatknú a nie sú ochotní pristúpiť na kapitulačné podmienky. Keď sa parlamentári do stanovenej hodiny nevrátili, sovietski vojaci začali útok na dedinu a Nemci boli prinútení dať sa na útek.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508084500 +0000" stop="20250508100000 +0000">
    <title>Vláčik do stanice víťazstvo</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508100000 +0000" stop="20250508105500 +0000">
    <title>Prešporská kasáreň maľovaná</title><desc>Do vidieckej jednotriedky, v ktorej učí starý učiteľ, prichádza nemecký dôstojník. Pôvodne bol tiež učiteľom, vie už, že Veľkonemecká ríša vojnu prehrá, preto sa tvári neobyčajne ľudsky. Postupne sa približuje k deťom a získava si ich, aby cez ne, akoby mimochodom, získal bližšie informácie o partizánoch, skrývajúcich sa v blízkych horách. Deti mu začínajú veriť do okamihu, kým nezistí, že mu z puzdra zmizla pištoľ. Chce nájsť vinníka represívnymi opatreniami a neváhal by ani zastreliť rodičov pred očami ich detí, keby mu v poslednej chvíli jeho dôstojnícky sluha nedoniesol zbraň, ktorú si zabudol doma. Dôstojník si po tomto nepríjemnom omyle, pri ktorom prejavil svoj skutočný charakter, opäť nasadzuje masku ľudskosti a snaží sa presvedčiť deti, že išlo iba o žart. Lenže rodiacu sa dôveru vystriedala už detská nenávisť a i bezmocné deti nachádzajú účinný spôsob, ako ju prejaviť.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508105500 +0000" stop="20250508115000 +0000">
    <title>Sivá húska</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250508222100 +0000" stop="20250508233000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250508045500 +0000" stop="20250508052000 +0000">
    <title>Billy - škrečok, ktorý zostal kovbojom: Billyho mamička</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508132000 +0000" stop="20250508153000 +0000">
    <title>Obchod na korze</title><desc>Dej filmu sa odohráva počas druhej svetovej vojny v malomeste Slovenského štátu. Stolár Tóno Brtko, poctivý a slušný človek prijme pod nátlakom svojej ženy a vysokopostaveného švagra arizačný dekrét na obchod staručkej pani Lautmannovej. Aj keď je obchod nevýnosný, Brtko v ňom zotrváva a predstiera, že arizuje. Stará pani sa o Tóna stará ako o syna a on jej pomáha ako môže. Príde však deň, keď všetci Židia z mestečka obdržia predvolanie k transportu. Všetci okrem pani Lautmannovej...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508175500 +0000" stop="20250508181500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508200500 +0000" stop="20250508221000 +0000">
    <title>Ema a smrtihlav</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508221000 +0000" stop="20250508221300 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508221300 +0000" stop="20250508230500 +0000">
    <title>Slnko je sloboda</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508230500 +0000" stop="20250509003500 +0000">
    <title>Vraždy v Maussane</title><desc>V srdci Provence nájdu zavraždenú manželku majiteľa mlyna. Čoskoro za zvláštnych okolností zahynú aj ďalší dedičia. Vyšetrovatelia začnú dostávať anonymné listy s indíciami, ale nevedia, či im chce ich autor pomôcť, alebo sa nimi snaží manipulovať...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250509013500 +0000" stop="20250509034000 +0000">
    <title>Obchod na korze</title><desc>Dej filmu sa odohráva počas druhej svetovej vojny v malomeste Slovenského štátu. Stolár Tóno Brtko, poctivý a slušný človek prijme pod nátlakom svojej ženy a vysokopostaveného švagra arizačný dekrét na obchod staručkej pani Lautmannovej. Aj keď je obchod nevýnosný, Brtko v ňom zotrváva a predstiera, že arizuje. Stará pani sa o Tóna stará ako o syna a on jej pomáha ako môže. Príde však deň, keď všetci Židia z mestečka obdržia predvolanie k transportu. Všetci okrem pani Lautmannovej...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508033000 +0000" stop="20250508045500 +0000">
    <title>Dámsky klub</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508120000 +0000" stop="20250508132000 +0000">
    <title>Ako sa Vinco zaťal</title><desc>a tak zostáva sám s nepokojnými myšlienkami a vlastnými pochybnosťami. Keď však dedinu obsadia Nemci a vyzvú ho, aby vyzradil úkryt partizánov, Vinco sa zatne. Bez váhania odmietne lákavú šancu na osobnú pomstu, neprijíma ani prosby a naliehanie miestneho kolaboranta, slabocha Malečka /Ivan Matulík/. Keď ide do tuhého, jeho tvrdá nátura si spoľahlivo zvolí jediné poctivé riešenie.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508183000 +0000" stop="20250508200500 +0000">
    <title>Galavečer pri príležitosti 80. výročia víťazstva nad fašizmom</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508052000 +0000" stop="20250508064000 +0000">
    <title>Leto na Rovniach</title><desc>Televízna adaptácia rovnomennej sociálnej prózy J.Bodeneka. Dramatický príbeh o vnútornom dozrievaní chudobného pastierika, ktorý slúži u bohatého gazdu a jeho individuálny protest proti sociálnej nespravodlivosti vyústi do aktívnej účasti v Slovenskom národnom povstaní.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508064000 +0000" stop="20250508075000 +0000">
    <title>Explózia</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508075000 +0000" stop="20250508120000 +0000">
    <title>80. výročie víťazstva nad fašizmom</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508153000 +0000" stop="20250508170000 +0000">
    <title>Deň, ktorý neumrie</title><desc>V príbehu partizánskej posádky pancierového vlaku, ktorá pôsobí na povstaleckom území Slovenska sa odohráva vnútorná dráma Matúša Siroňa, ktorý bytostne nenávidí vojnu. Po tom, čo sa mu podarilo ujsť z východného frontu, padne do nemeckého zajatia. Keď ho počas vlakového transportu oslobodia partizáni, spočiatku odmieta bojovať. Okolnosti Slovenského národného povstania ho však prinútia zmeniť názor...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508170000 +0000" stop="20250508175500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250508181500 +0000" stop="20250508183000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250509003500 +0000" stop="20250509012500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250509012500 +0000" stop="20250509013500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250508031000 +0000" stop="20250508040000 +0000">
    <title>Oteckovia II (85)</title><desc>Vlado s Marekom ukryjú svoju novú motorku u Vlada v garáži. Alexove rande prekazí Julkin potkan! Podarí sa Aďovi opraviť Nikove pokazené autíčko? Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508040000 +0000" stop="20250508044500 +0000">
    <title>Búrlivé víno II (14)</title><desc>Ingrid je nahnevaná na Ivana kvôli tomu ako sa správa ku Kláre. Inge žiarli, pretože Ivan s Klárou sa chystajú spolu odísť na vinársky kongres bez nej. Rita sa Martinovi pomstí cez Terezku, jej mame Ľubke nekompromisne vydá prepúšťaciu správu. Ľubka obviní Martina, že nedodržal slovo a ona kvôli nemu príde o prácu. Martin je zúfalý, pretože voči Ritinmu rozhodnutiu nič nezmôže. Krysa navštívi Mirku a ukradne u Dolinských šperk. Braňo ich uvidí spolu, Mirka sa vyhovorí, že ju navštívil bývalý pacient. Mirka si vyrazí s Braňom na prechádzku do viníc. Lenže Braňo ju namiesto domov zavezie rovno do práce – resocializačného centra v domnienke, že tam pracuje. Avšak Mirka sa domov vrátiť nestihne... Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508044500 +0000" stop="20250508053500 +0000">
    <title>Divoký anjel (7)</title><desc>Milagros je zase v kláštore a venuje sa tomu, čo ju najviac baví – futbalu. Na ihrisku opäť vidí záhadného tuláka, ktorý ju fotografuje. Madam Angelika si vypočuje rozhovor slúžky Marty a Damiána, takže jej je okamžite jasné, kto zlatý medailón ukradol. Aj keď roky nevychádzala zo svojej izby, vyberie sa do kláštora za Milagros. Ospravedlní sa jej a požiada ju, aby sa vrátila. Milagros súhlasí. Ivo pozve Milagros do Andreinho bytu na večeru bez toho, aby ešte vedel, že je to tá istá dievčina z diskotéky.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508053500 +0000" stop="20250508064500 +0000">
    <title>Divoký anjel (8)</title><desc>Milagros Ivovi vráti jeho ponižovanie a odíde. Ivo na lekciu od Milagros nemôže zabudnúť a je rozhodnutý sa jej pomstiť. Medzitým Pablo, prezlečený za tuláka, osloví MIlagros na ulici. Tá už sa ho prestáva báť, pretože mu vidí v očiach, že je to dobrý človek. Aj v tuláckom prezlečení je vidieť, že je z dobrej rodiny. Ivo príde za svojou babičkou a pred Milagros jej povie, že jej chce predstaviť novú priateľku. Milagros so smiechom povie, že sa ešte na ničom nedohodli. Ale Ivo predstaví Angelike Andreu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508064500 +0000" stop="20250508072500 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (20)</title><desc>Mark utečie pred vyhlásenou zvodnicou a je celej škole len na smiech. Ako vždy mu musí pomôcť Al, tentoraz zavolá Franka, aby ho presvedčil na opustenie školskej skrinky, do ktorej sa zamkol. Karen je sklamaná kopačkami od priateľa a myslí si, že dôvodom boli jej pery. Nechá si preto do nich napichať kolagénové injekcie.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508072500 +0000" stop="20250508075500 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (21)</title><desc>Al je sklamaná z partnera, s ktorým si dala rande naslepo. Po telefóne je to príjemný, zábavný a inteligentný chlapík, ale v skutočnosti je to „tučko“, ktorý so sebou všade vláči všade svoje mindráky. Carol sa desí toho, že majú Dana, J. T., Rich a Sam ísť sami do Chicaga, a trpí neznesiteľnou obsesiou, prejavujúcou sa žiadosťami o zvesenie dverí z pántov a častými kontrolnými telefonátmi.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508075500 +0000" stop="20250508090000 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista III (18)</title><desc>Bullova romantická rivalka Diana Lindsayová ohrozí svoju kariéru, keď tajne nechá Bulla prísť do Texasu, aby pomohol páru, ktorý bojuje proti jej bývalému klientovi o opatrovníctvo vnúčat.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508090000 +0000" stop="20250508095000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (62)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508095000 +0000" stop="20250508105500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (63)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508105500 +0000" stop="20250508120500 +0000">
    <title>Oteckovia II (86)</title><desc>Jaro sa zľutuje nad Marekom a Vladom a povozí ich na novej motorke. Tomáš musí zachrániť Mirabelku skôr, ako sa jej Alex zbaví! Podarí sa Lucii odhaliť, aké tajomstvo Vlado ukrýva? Rodinný seriál zo života štyroch mladých mužov – otcov, z ktorých každý zápasí s úlohou rodiča po svojom. Nechýba im zodpovednosť a snaha nájsť si stabilné miesto vo svete matiek, čo prináša množstvo úsmevných situácií. Ich život odzrkadľuje reálne situácie, s ktorými sa otcovia bežne stretávajú. Čelia neočakávaným výzvam rodičovstva a popritom sa snažia zorientovať a nájsť si stabilné miesto vo svete matiek. Každý z nich zápasí s úlohou otca po svojom a ako každý z nás majú svoje lepšie ale aj horšie chvíľky. V kritických situáciách sa ale vedia vynájsť a spojiť svoje sily. Seriál Oteckovia je inšpirovaný chilskou predlohou, ktorá je adaptáciou pôvodného argentínskeho formátu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508120500 +0000" stop="20250508131500 +0000">
    <title>V hre je láska (9)</title><desc>Vedat v tajnosti hľadá zmiznutú topánku v kancelárii Yasemin. Pracovníci firmy sú znepokojení, pretože pre chýbajúci tovar nemajú čo ukázať Talianom. Ömer predstaví hosťom Defne ako svoju snúbenicu. Neriman pozve Yasemin na obed, aby si mohli prezrieť jej kanceláriu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508131500 +0000" stop="20250508140000 +0000">
    <title>V hre je láska (10)</title><desc>Ismail aj Serdar vyznajú lásku Nihan. Ömerovi oznámia, že topánky sa našli, takže bude čo predstaviť Talianom. Neriman vymyslí plán a vydiera Yasemin. Yasemin dosiahne, aby mohla stráviť celý deň so svojim vyvoleným.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508140000 +0000" stop="20250508151000 +0000">
    <title>Divoký anjel (9)</title><desc>Milagros je zronená a vyčíta si, že Ivovi naletela. Damián ukáže Luise kazetu, na ktorej je Federico s dvoma ženami v celkom kompromitujúcej situácii. Luisa je z toho nešťastná. Panstvo nie je doma a tak služobníctvo využije situáciu a pripraví si piknik pri bazéne. Victoria sa stretne s Loretou Edwards, ktorá reprezentuje firmu vyrábajúcu spodnú bielizeň. Tá ju nechce len ako partnerku, ale aj ako modelku. Victoria nerozumie anglicky, a podpíše zmluvu, netušiac čo v nej naozaj je. Spolieha sa na Rockyho, ktorý však po anglicky nevie o nič lepšie ako ona. Milagros ide k Ivovi do izby pre sako, aby ho zaniesla do čistiarne, ale Ivo príde spolu s Bobym a Mili sa schová pod posteľ a počuje, že ju Ivo chce dostať do postele.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508151000 +0000" stop="20250508160000 +0000">
    <title>Divoký anjel (10)</title><desc>Po tom, čo si Milagros vypočula pod Ivovou posteľou, sa rozhodne, že mu dá poriadnu lekciu. Pozve do domu Di Carlovcov sestru Bublinku a súčasne povie Ivovi, aby v noci prišiel za ňou do izby. Do svojej izby však uloží sestru Bublinku, takže je z toho pekný zmätok, keď Ivo vlezie k mníške do postele. Pri tejto „akcii“ si ho Milagros vyfotí.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508160000 +0000" stop="20250508170000 +0000">
    <title>Bull: Súdny špecialista III (19)</title><desc>Danny požiada Bulla o pomoc pri súdnom procese s jej bývalým mentorom z FBI Trentom Boltonom, lovcom odmien, ktorý počas svojej prvej úlohy uniesol nesprávneho človeka. Keď sa Bull dozvie, že ich klient dostal anonymný tip, ktorý ho priviedol k chyteniu inej osoby, rozhodne sa pre obhajobu na základe „úprimnej chyby“, teda že konanie ich klienta bolo založené na faktickom omyle.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508170000 +0000" stop="20250508180500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (64)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508180500 +0000" stop="20250508190000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (65)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508190000 +0000" stop="20250508193000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (22)</title><desc>J. T. a Rich robia „agentov“ spolužiakovi, možnej hokejovej nádeji. Na jeho žiadosť mu „dohodia&quot; Karen, ale on je jej neverný a svedomie J. T.-ho a Richa prinúti pomstiť sa mu spoločne s Karen. Frank a Moose vyhrajú mestský turnaj v kolkoch a posmievajú sa Carol a Jeanovi-Lucovi. Tí sa s nimi stavia - ten, kto prehrá, musí prísť do kolkárne v kostýme, a k tomu ešte baletiť...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508193000 +0000" stop="20250508200000 +0000">
    <title>Krok za krokom VI (23)</title><desc>J. T. žiarli, pretože Sam, aby utiahla podnájom, si k sebe nechá nasťahovať kolegu Jamieho. Všetko nakoniec dopadne dobre, pretože sa k Sam nasťahuje Jamieho priateľka. Jean-Luc dlhuje tisíc dolárov na daniach a Carol mu požičia z peňazí, ktoré si odložila na rehabilitáciu v kúpeľoch. Horšie je, že Jean-Luc peniaze nevracia, hoci vyhral v lotérii rovnakú sumu. Všetko, čo má, totiž investuje do svojej priateľky Babette.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508200000 +0000" stop="20250508203000 +0000">
    <title>Priatelia IX (19)</title><desc>Rachel presvedčí Joeyho, aby ju vzal na natáčanie seriálu, v ktorom pravidelne hrá. Počas noci sa potom Rachel sníva romantická scéna, kde vystupuje len ona a Joey. Poriadne ju to znepokojí a ide sa poradiť s Monicou, ako sa má k Joeymu správať. Monicine kulinárske schopnosti priťahujú množstvo ľudí do reštaurácie, kde pracuje. Phoebe sa rozhodne, že záujemcom o miesto vo vnútri, spríjemní dlhé čakanie hrou na gitaru a spevom.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508203000 +0000" stop="20250508210000 +0000">
    <title>Priatelia IX (20)</title><desc>Joey vezme partiu svojich priateľov na špeciálny večierok, ktorý organizujú tvorcovia seriálu Tak ide čas, v ktorom hrá. Ross so sebou privedie aj pohľadnú profesorku paleontológie Charlie, o ktorú sa zaujíma. Rachel a Monica sa neúnavne točia okolo hercov zo seriálu. O Charlie prejaví nečakane veľký záujem tiež Joey.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508210000 +0000" stop="20250508220000 +0000">
    <title>Chicago Med VIII (14)</title><desc>Dayton sa snaží presvedčiť Sharon, aby podporila jeho kandidáta do správnej rady. Liliana sa obáva o prácu kvôli naťahujúcim sa rokovaniam odborov s vedením nemocnice a Daniel sa ocitá medzi ňou a Sharon. Hannina kamarátka Liza rodí a Hannah ju zo všetkých síl podporuje. Will čelí etickej dileme, pretože jeho pacientka má podstúpiť transplantáciu, ktorá by sa však neuskutočnila, ak by sa potvrdilo Willovo podozrenie. Crockett sa s pomocou operačnej sály novej generácie pokúša zachrániť stavbárovu rozdrvenú ruku.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508220000 +0000" stop="20250508225500 +0000">
    <title>Chicago Fire VII (18)</title><desc>Severide sa nahnevá na Cruza, keď má pocit, že v teréne neposlúchol jeho rozkazy. Boden sa počas výjazdu k požiaru domu znovu stretáva so starou známou zo strednej školy. Herrmann má problémy, keď sa stratí jedna z jeho obľúbených vecí z baru U Molly.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508225500 +0000" stop="20250508234000 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (64)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250508234000 +0000" stop="20250509002500 +0000">
    <title>Príbeh našej rodiny II (65)</title><desc>Príbeh Filiz a jej rodiny pokračuje! Filiz (Hazal Kaya) sa snaží prežiť v jednej z chudobných štvrtí mesta Istanbul. Je najstarším dieťaťom rodiny a stará sa o svojich piatich mladších súrodencov, pre ktorých sa stala ich matkou, odkedy ich vlastná matka opustila a jej otec je závislý od alkoholu. Filiz sa snaží zarábať peniaze každodennou prácou a má na starosti oveľa viac povinností, než je pre jej vek typické. Jedného dňa do jej života vstúpi pekný a charizmatický záhadný mladý muž Barış (Burak Deniz), ktorý sa zo všetkých síl snaží získať si Filizino srdce a stať sa súčasťou jej rodiny. Filiz je však presvedčená, že v jej živote nie je miesto pre lásku, vzhľadom na ťažký život, ktorý žije, a svoje pocity sa snaží ignorovať. Šesť súrodencov sa v tomto roztomilom príbehu snaží držať vždy pokope a nájsť svoje šťastie napriek ich otcovi Fikrimu, ktorý zasvätil svoj život len pitiu a získavaniu peňazí jednoduchou cestou. Barişova láska k Filiz každého nasmeruje na inú cestu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250509002500 +0000" stop="20250509012500 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250509012500 +0000" stop="20250509031000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250508030000 +0000" stop="20250508040000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508040000 +0000" stop="20250508041000 +0000">
    <title>Tom a Jerry</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508041000 +0000" stop="20250508052000 +0000">
    <title>Tom a Jerry: Rýchlo a chlpato</title><desc>Kocúr Tom a myšiak Jerry si zase robili naschvál zle. Tentokrát to však skončilo zničeným domom. Majiteľka ich oboch vyhodí a musia si hľadať nové útočisko. V tej chvíli uvidia v televízii upútavku na automobilové preteky, v ktorých je hlavná cena krásny veľký dom. Podarí sa im ho vyhrať?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508052000 +0000" stop="20250508070000 +0000">
    <title>Lovecká sezóna: Strachopud</title><desc>Keď Elliot pri táboráku rozprával svojim priateľom príbeh o netvorovi žijúcom kdesi v lese, Boog, ktorý nikdy nepatril medzi najodvážnejšie medvede, dostal náramný strach. Boogov najlepší kamarát Elliot ale príde so šialeným plánom, ako ho zbaviť strachu raz a navždy. Vystraší Boogov strach. No a ten od strachu ujde! A tak sa spolu so všetkými obľúbenými lesnými kamarátmi vydávajú na zábavnú cestu, na ktorej ich čaká zopár prekvapení a kopa smiechu. A ako sa ukáže, smiech a priateľstvo sú proti strachu tým najlepším liekom.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508070000 +0000" stop="20250508080000 +0000">
    <title>Sľub (81)</title><desc>Objaví Igor rozvodové papiere? Roman sa definitívne sťahuje. VB bude sledovať Gálikovcov.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508080000 +0000" stop="20250508095500 +0000">
    <title>Oblačno, miestami fašírky 2</title><desc>O pozoruhodnom meste, kde sa počasie mení trikrát denne, počas raňajok, obeda a večere a vždy sú sprevádzané nádielkou jedla a nápojov. Keď prší, z neba padá ovocná šťava, keď sneží, k zemi sa znáša zemiaková kaša alebo špagety. Hlavnou postavou príbehu je Flint Lockwood, mladý vynálezca, ktorý sníva o vytvorení niečoho, čo zlepší život všetkým ľuďom na svete. Usilovný vynálezca Flint Lockwood je tak trochu zvláštny génius, ktorý je zodpovedný za jedno z najbizarnejších zariadení, aké kedy vznikli. Ale napriek tomu, že všetky jeho vynálezy, od topánok v spreji až po prekladač opičích myšlienok boli úplnou katastrofou, Flint je odhodlaný vytvoriť niečo, čo ľudí poteší. Keď jeho najnovší vynález, stroj na premenu vody na jedlo, nešťastnou náhodou zničí námestie a vystrelí do neba, domnieva sa, že s jeho kariérou vynálezcu je koniec. Pokiaľ sa nestane niečo neuveriteľné - z neba začnú padať cheeseburgery. Jeho stroj funguje! Jedlová prehánka je okamžite obrovský hit a Flint nadviaže priateľstvo s televíznou rosničkou, ktorá do mesta prichádza, aby urobila reportáž o tom, čo sama označuje za najvýznamnejší meteorologický fenomén dejín. Keď ale nenásytní ľudia začnú požadovať viac jedla, začne sa stroj správať nepredvídateľne a vypúšťať na mesto špagetové tornáda a obrie karbonátky. Ak nemá mesto skončiť pod lavínou želé a zavalené melónmi, je na Flintovi a Sam, aby spoločnými silami stroj zastavili a dali všetko do poriadku.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508095500 +0000" stop="20250508115000 +0000">
    <title>Popoluška: Sladkých šestnásť</title><desc>Hrdinkou modernej hudobnej verzie príbehu o Popoluške je stredoškoláčka Mary (Selena Gomezová), ktorá žije s macochou a dvoma nevlastnými sestrami, ktorým musí posluhovať, v San Fernando Valley. Keď však do mesta zavíta slávny Joey Parker (Drew Seeley) a hľadá tu novú tanečnicu pre svoj klip, Mary, ktorá tanec miluje, urobí všetko pre to, aby zvíťazila v súťaži a získala Parkerovo srdce. Na maškarnom plese ho pri tanci okúzli, ale zmizne skôr, než mu stačí povedať svoje meno. Mladík sa ju snaží nájsť, ale Maryine sestry spolu s Joeyho expriateľkou vymýšľajú plán, ako tých dvoch rozdeliť. Skoro sa im to podarí, ale rozprávkový príbeh predsa musí mať šťastný koniec…</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508115000 +0000" stop="20250508141000 +0000">
    <title>Z pekla štěstí 2</title><desc>Kráľovi a prefíkanej Eufrozíne sa podarí utiecť z pekla. Spolu s Brambasom v Dračích horách získajú vajce, z ktorého sa vyliahne nástupca draka Bucifala. S jeho pomocou chcú získať späť kráľovstvo... Z Markýtky (Michaela Kuklová) a Honzu (Miroslav Simunek) je milujúci sa a milovaný kráľovský pár. Prefíkaná Eufrozína (Sabina Laurinová) však svojim pôvabom celkom omámi Lucifera a sedemmíľovými čižmami aj s otcom uteká z pekla, aby sa opäť spojila s kráľom Brambasom (Daniel Hůlka) a zbavila Honzu kráľovského trónu. Ani zlá sestra Dora (Dana Morávková) sa neprizerá nečinne. Využije Honzovej neprítomnosti, ktorý vedie proti nepriateľom vojnové ťaženie a vkradne sa na zámok, kde skoro Markýtku pripraví o život. S čím však Eufrozína a Dora nepočítali, Markýtka a Honza majú okrem svojich tradične známych spojencov aj ďalších pomocníkov, ktorí im radi kedykoľvek pomôžu. A medzi nich patrí dokonca sám veľký Lucifer...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508141000 +0000" stop="20250508155500 +0000">
    <title>Taxi 4</title><desc>Taxi 4 je ďalším voľným pokračovaním úspešnej akčnej série z dielne Luca Bessona. Opäť sa stretneme s taxikárom Danielom Moralesom, roztržitým policajtom Emilienom Coutant-Kerbalecom i komisárom Gilbertom, ktorý dostal v Taxi 4 viac priestoru ako doteraz. Rovnako sa opäť objaví Emma Sjöberg a Edouard Montoute a na režisérskej stoličke Gérard Krawczyk, ktorý stál pri zrode kinohitov Taxi 2 a 3. Policajt Émilien a taxikár Daniel sa stali oddanými otcami dvoch chlapčekov. Stále sú nerozlučnými priateľmi, len obom pribudli starosti o potomkov, ktoré im partnerky nechali na krku. Inak sa nič nezmenilo. Nešikovnému policajtovi Émilienovi to stále myslí trocha pomalšie, taxikár Daniel so svojím špeciálne upraveným a prekvapivo rýchlym Peugeotom je vždy v správnu chvíľu na správnom mieste a komisár Gilbert dáva svojím podriadeným poriadne zabrať. A nielen im. Keď komisár Gilbert so svojimi mužmi preberie zodpovednosť za obávaného medzinárodného zločinca, začína sa veľkolepá hra na mačku a myš, plná natvrdnutých gangstrov i policajtov, naháňačiek, nedorozumení, prestreliek, ale aj lásky k futbalu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508155500 +0000" stop="20250508170000 +0000">
    <title>Sľub (82)</title><desc>Igor ponúkne Michalovi svoj byt. Martina chce zrušiť svadbu s Ivanom. Zlatica pomôže Helene pri kšeftoch s vínom.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508170000 +0000" stop="20250508180000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508180000 +0000" stop="20250508181000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508181000 +0000" stop="20250508181500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508181500 +0000" stop="20250508183000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508183000 +0000" stop="20250508203500 +0000">
    <title>Buď chlap!</title><desc>Pavlovi (Jakub Prachař) síce ťahá na štyridsať, ale stále ešte úplne nedospel. Býva s mamou a chýba mu odvaha robiť v živote to, čo by ho skutočne napĺňalo. Tú získa až vo chvíli, keď stretne svoju detskú lásku Terezu (Tereza Ramba) a prežije s ňou dobrodružnú noc. Tereza však nie je pripravená opustiť svoj doterajší život pre niekoho, kto podľa nej nie je skutočný chlap. Pavol sa teda rozhodne presne takým chlapom stať. Prihlási sa na výcvikový tábor v Tatrách vedený Weisnerom (Ondřej Sokol), ktorý vyučuje všetko od rúbania dreva po zvádzanie žien. Podarí sa Pavlovi prekonať samého seba a stať sa chlapom, po ktorom Tereza túži?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508203500 +0000" stop="20250508232500 +0000">
    <title>Bitka o Midway</title><desc>Vojnový veľkofilm opisuje príbehy príslušníkov amerického námorníctva a letectva v bitke pri Midway, kde museli oslabení Američania po útoku na Pearl Harbor opäť čeliť Japoncom. Po zdrvujúcom japonskom útoku na Pearl Harbor americké námorníctvo stále bojuje s ťažkými stratami, ale japonský admirál Tamon Jamaguči už určil nový cieľ – Midway. Dobytím životne dôležitej americkej základne na atole Midway chcú Japonci posunúť hranice cisárstva hlboko do Tichomoria a získať významný strategický bod, odkiaľ by mohli ohrozovať nielen Havajské ostrovy. Zároveň však plánujú zlikvidovať zvyšky americkej flotily. Admirál Jamamoto preto navrhuje vylákať americké námorníctvo na veľkú rozhodujúcu bitku, počas ktorej by zničil všetky americké lietadlové lode a ovládol Tichý oceán. Americké prieskumné stanice však prelomia japonský kód a odhaľujú ďalší cieľ ich plánovaného útoku. Edwin Layton chce varovať základňu na Midway pred hroziacou ofenzívu, ale Washington neverí, že Midway je naozaj v ohrození. Admirál Chester W. Nimitz napriek tomu prijíma všetky potrebné opatrenia, aby mohol zodpovedne čeliť útoku japonského cisárskeho námorníctva. A skutočne, Japonci taký odpor neočakávali...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250508232500 +0000" stop="20250509011500 +0000">
    <title>Buď chlap!</title><desc>Pavlovi (Jakub Prachař) síce ťahá na štyridsať, ale stále ešte úplne nedospel. Býva s mamou a chýba mu odvaha robiť v živote to, čo by ho skutočne napĺňalo. Tú získa až vo chvíli, keď stretne svoju detskú lásku Terezu (Tereza Ramba) a prežije s ňou dobrodružnú noc. Nová komédia od producentov filmu Matky. Pavlovi (Jakub Prachař) síce ťahá na štyridsať, ale stále ešte úplne nedospel. Býva s mamou a chýba mu odvaha robiť v živote to, čo by ho skutočne napĺňalo. Tú získa až vo chvíli, keď stretne svoju detskú lásku Terezu (Tereza Ramba) a prežije s ňou dobrodružnú noc. Tereza však nie je pripravená opustiť svoj doterajší život pre niekoho, kto podľa nej nie je skutočný chlap. Pavol sa teda rozhodne presne takým chlapom stať. Prihlási sa na výcvikový tábor v Tatrách vedený Weisnerom (Ondřej Sokol), ktorý vyučuje všetko od rúbania dreva po zvádzanie žien. Podarí sa Pavlovi prekonať samého seba a stať sa chlapom, po ktorom Tereza túži?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250509011500 +0000" stop="20250509020000 +0000">
    <title>Susedské prípady</title><desc>Dom: Koprnoví a Svitkoví sa poznajú vyše 20 rokov. Obe rodiny spolu vychádzajú. Nesusedia hneď vedľa seba, medzi nimi žije v opustenom dome čudáčka - pani Hulmanová. Ich vzťahy sa začnú meniť po tom, čo u starej pani sa stane tragédia.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250509020000 +0000" stop="20250509030000 +0000">
    <title>Rodinné prípady</title><desc>Baránok Boží: Anna a Martin žijú v bezproblémovom manželstve vyše 20 rokov. Na budúcnosť ich jediného syna Petra však majú odlišný názor. Zatiaľ čo Anna chce mať z neho bežného pracujúceho človeka, Martin ho chce obetovať Bohu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250508030000 +0000" stop="20250508040000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508040000 +0000" stop="20250508050000 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508050000 +0000" stop="20250508053500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Chatamari: Ildikó zmizla. Lászlo verí, že sa vráti, keď sa reštaurácia dobre rozbehne. Andrejka navrhuje, aby pozvali známeho amerického &quot;foodblogera&quot;, ak dostanú dobré hodnotenie, budú sa k nim ľudia len tak hrnúť. Musia však stihnúť otvoriť reštauráciu do večera, lebo pán Peddington odlieta do Ameriky. Lászlo maká o dušu a František si požičiava nábytok z vlastného bytu aj od mamičky, aby mohli urýchlene otvoriť. Podarí sa im otvoriť reštauráciu včas? Kam odišla Ildikó? Akú recenziu napíše Jimmy P. a kde sa vlastne vzala špecialita &quot;Chatamari&quot; až z Kathmandu, na jedálnom lístku Poľovníckej reštaurácie s detským kútikom a ruskou čajovňou?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508053500 +0000" stop="20250508061500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Americká invázia: Zuzanina &quot;stratená&quot; matka z Ameriky príde na návštevu. Predpovedala, že Zuza v živote nič nedokáže. Tá to nechce priznať a aby ju mama nevydedila, musia predstierať, že sú bohatí... Do reštaurácie sa ohlásila výprava amerických turistov! František na balkóne varí guláš, ktorý budú spúšťať po lane. Andrejka ide na predajnú akciu miesto Zuzany, ktorá cez video urobí prezentáciu z vlastnej obývačky. Ildikó stále zvažuje odchod z domu, môže ísť bývať ku kamarátke do Győru kým neporodí. Vydrží Ildikó po Lászlovom boku? Prizná sa Zuzana mamičke, že nie je úspešná ani bohatá? A prečo tehuľky po prezentácii Andrejku fyzicky napadnú? A ako dopadne návšteva Amíkov?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508061500 +0000" stop="20250508071500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508071500 +0000" stop="20250508074500 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508074500 +0000" stop="20250508085000 +0000">
    <title>Horná Dolná II (1)</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508085000 +0000" stop="20250508091000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (20)</title><desc>Alan sa snaží, aby sa k nemu vrátila krásna Kandi. Prihovára sa zaňho aj jej matka Mandy, ktorá sa stala Charlieho milenka.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508091000 +0000" stop="20250508094500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (21)</title><desc>Alan sa zblíži s Jakeovou učiteľkou a rieši morálnu dilemu vzťahu s dvoma ženami. Jake dostáva hlavnú úlohu v školskom muzikáli.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508094500 +0000" stop="20250508100500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (22)</title><desc>Wendy, Jakeova spolužiačka, bude mať párty a pozvala ho. Pre Jakea je to prvá párty, na ktorej budú chalani aj baby a je z toho trochu nervózny. Našťastie je tu strýko Charlie, ktorý mu poskytne množstvo užitočných rád.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508100500 +0000" stop="20250508105000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (23)</title><desc>Mia je späť v meste a pozve Charlieho a ostatných na svoje baletné vystúpenie. Charlie najskôr nechce ísť a snaží sa Alana presvedčiť, že už k nej nič necíti. Pravda je však celkom iná...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508105000 +0000" stop="20250508111500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (24)</title><desc>Sheldon s Amy oslavujú piate výročie. Len jeden z nich si však uvedomuje dôležitosť tohto medzníku, kedy je čas posunúť vzťah vyššie. Dátum svadby budú riešiť aj Penny a Leonard. Smer, aký to nakoniec naberie, vyrazí ostatným dych...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508111500 +0000" stop="20250508120000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IX (1)</title><desc>Svadba Penny a Leonarda sa blíži. Zostáva už len doladiť detail v podobe svadobného balíčku, ktorý si nastávajúci museli vybrať. A v tom je okrem hudby a lupeňov ruží na ceste k oltáru aj online stream pre ich známych. A tak sa Bernadette, Amy, Raj a Stuart stretnú o Howarda v dome, aby celú svadbu sledovali. Ale kde je Sheldon? Sheldon nevie, čo robiť ďalej po tom, čo sa s ním Amy rozišla, ako on sám tvrdí. To ale ešte nevie, že nie je sám, komu žena ublížila. Čoskoro totiž prichádza so smútkom v očiach aj Leonard.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508120000 +0000" stop="20250508122500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IX (2)</title><desc>Leonard rieši manželskú krízu s Penny. Je potrebné nájsť spoločnú reč a preniesť sa cez to, že Leonard kedysi mal niečo s Mandy Chow, kolegyňou z práce. Sheldon bojuje o priazeň Amy, tá ho však nechce ani vidieť.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508122500 +0000" stop="20250508125000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IX (3)</title><desc>Howard s Rajom plánujú pre Leonarda rozlúčku so slobodou, keďže pred samotnou svadbou na to nebol čas. A samozrejme Sheldon tam nesmie chýbať. Lenže každá párty má svoj koniec. A konkrétne táto skončí ešte skôr, ako sa vôbec začne. Dámy sa medzitým zabávajú u Penny doma, kde sa postupne navzájom dozvedajú, že každá z nich má tajomstvá pred rodičmi- Penny nepovedala otcovi, že sa vydala, Amy sa zase nepriznala matke, že sa rozišla so Sheldonom...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508125000 +0000" stop="20250508131000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IX (4)</title><desc>Keď sa Leonard, Penny a Sheldon vrátia z nákupov, ide Leonard rovno do bytu k Penny. To sa ale Sheldonovi vôbec nepáči. Predstava, že ho Leonard opúšťa je pre neho nepredstaviteľná. A tak sa rozhodne nájsť si nového spolubývajúceho. To ale vôbec nie je jednoduché.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508131000 +0000" stop="20250508133500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku IX (5)</title><desc>Chalani sa rozhodnú urobiť niečo pre svoje zdravie a prihlásia sa do klubu šermovania, ktorý najnovšie vedie Barry Kripke. Hoci si myslia, že to bude akčná zábava, opak je pravdou. Postupne zisťujú, že je to riadna drina založená na technike. Ale ani to im nebráni v tom, aby si to užili. Radosť im pokazí len Kripkeho snaha dostať sa k Amy, čo Sheldon nesie veľmi ťažko...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508133500 +0000" stop="20250508140500 +0000">
    <title>Priatelia IX (17)</title><desc>Ross a Chandler sú na seba trochu nahnevaní a píšu o tom druhom neveľmi lichotivé veci na webových stránkach absolventov ich vysokej školy. Vrcholom všetkého je, keď si Chandler vymyslí, že Ross zomrel. Trochu do seba zahľadený Ross potom urobí smútočnú slávnosť, aby zistil, kto všetko na ňu príde. Malá Emma si obľúbila Joeyho plyšového tučniaka na spanie, a &quot;nechce&quot; ho vrátiť majiteľovi. Phoebe a Mike sa trápia kvôli svojmu rozchodu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508140500 +0000" stop="20250508143500 +0000">
    <title>Priatelia IX (18)</title><desc>Monica všetkých priateľov presvedčí, aby si kúpili lístky do lotérie, kde sa hrá o výnimočne vysoký jackpot. Rachel s Rossom dúfajú, že ich dcéra čoskoro začne hovoriť, a preto sa dohovoria, že zo svojej konverzácie vyškrtnú útočné slová. Chandler netrpezlivo čaká na telefonát, kedy mu bude oznámené, či dostal miesto asistenta marketingovej spoločnosti ...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508143500 +0000" stop="20250508150500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa III (24)</title><desc>Charlie a Mia začnú s Alanovou pomocou chystať svadbu. Všetko sa však skomplikuje, keď sa navzájom spoznajú ich rodiny. Aby sa vyhli problémom, rozhodnú sa pre svadbu v Las Vegas.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508150500 +0000" stop="20250508153500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa IV (1)</title><desc>Kandi vyžmýka Alana a vyhodí ho z domu. Neostáva mu preto nič iné, ako sa vrátiť naspäť k Charliemu, ktorý si opäť užíva svoj staromládenecký život.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508153500 +0000" stop="20250508160000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu III (3)</title><desc>Po návrate domov zo svadby v Nigérii sa Abishola nasťahuje do Bobovho domu a s jeho požehnaním ho prerobí tak, aby sa tam cítila ako doma. Na kolaudačnom večierku ich priatelia a rodina vyjadria svoj názor na Abisholin vkus.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508160000 +0000" stop="20250508162500 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu III (4)</title><desc>Keď sa Bob a Abishola udomácnia v manželskom živote, Dottie sa cíti odstrčená a rozhodne sa utiecť z domu. Goodwin a Kofo privedú MaxDot do domáceho sporu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508162500 +0000" stop="20250508173500 +0000">
    <title>Horná Dolná II (2)</title><desc>Katastrofa v Hornej Dolnej! Ďurovi ukradli Rapidečku!</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508173500 +0000" stop="20250508183000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Hygienik: Hneď ráno prekvapí Stromokocúrovcov Zuzanina matka. Navrhne dcére, aby s ňou odišla do Ameriky. Navždy a bez Františka. Reštauráciu si chce niekto prenajať na svadbu dcéry. Má sa prísť osobne dohodnúť. Lászlo sa tesne minie s poštárom, a tak nedostane informáciu, že do reštaurácie príde na kontrolu aj hygienik. Andrejka a Milka majú spor, ktorá má kedy službu ako čašníčka. Vyrieši ho Zuzanina matka, ktorá má vraj styky v Hollywoode a ponúkne Andrejke, že z nej urobí filmovú hviezdu. Po tom túži aj Milka, ale hlavne Ildikó - chcela by ísť hneď po pôrode. Vymyslia chlapi plán, ako si udržať svoje manželky? A podarí sa im dohodnúť sa s hygienikom, ktorého si pomýlia so svadobným otcom?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508183000 +0000" stop="20250508212000 +0000">
    <title>Železné srdce</title><desc>Apríl 1945. Kým sa spojenecká armáda pokúša o finálnu ofenzívu na európskom fronte, americký vojnový veterán, armádny seržant Don &quot;Wardaddy&quot; Collier, sa ujíma velenia tanku M4 Sherman, nazývaného Fury, a vydáva sa s jeho malou posádkou na hrdinskú misiu priamo do tylu nepriateľa. Tvárou v tvár početnej presile, s nedostatočnou zásobou munície a s absolútnym zelenáčom v tíme, ktorý sa tam ocitol nedopatrením, je Wardaddy odhodlaný získať šťastie na svoju stranu, v takmer samovražednej misii hrdinsky zaútočiť na samotné srdce nacistického Nemecka a za každú cenu bojovať až do konca. Nemecko, apríl 1945. Druhá svetová vojna sa blíži ku svojmu koncu a umierajúcemu gigantovi - nacistickej ríši - už výrazne dochádza dych. Nemecká armáda v posledných kŕčoch čelí americkej armáde, ktorej po niekoľkých rokoch bojov už tiež dochádzajú sily aj zálohy. Američania sú vyčerpaní a bojujú v mätúcom prostredí, kde nepriateľom môže byť každý. Do čaty Dona „Wardaddyho“ Colliera (Brad Pitt) nastupuje mladý Norman Ellison (Logan Lerman), ktorý je na vojnu zúfalo nepripravený. Výcvik absolvoval ako pisár, ale nakoniec ho odvelili na front do 2. obrnenej divízie ako náhradného šoféra, aby nahradil mŕtveho vojaka, ktorý tu slúžil od začiatku vojny. Šokovaný Norman je presvedčený, že muselo dôjsť k nejakému omylu, keď sa ocitol v ostrom boji. Ak chce neskúsený mladík prežiť, bude sa musieť zmeniť a dôverovať radám a rozkazom veliteľa. O tom, či sa mu podarí uspieť, rozhodne osud v priebehu najbližších 24 hodín, kedy piati americkí tankisti - veliteľ Don &quot;Wardaddy&quot; Collier, strelec Boyd Swan (Shia LaBoeuf), nabíjač Grady Travis (Jon Bertnthal), vodič Trini Garcia (Michael Peňa) a záložný vodič Norman Ellison (Logan Lerman) - budú musieť čeliť trom stovkám nepriateľských nemeckých vojakov v zúfalom súboji o prežitie.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508212000 +0000" stop="20250508233000 +0000">
    <title>Spojenci</title><desc>V roku 1942 sa kanadský spravodajský dôstojník stretne v Afrike s krásnou Francúzkou. Nebezpečná misia ich zblíži natoľko, že sa vezmú. No v Londýne ich vzťah otestuje tlak vojny... Píše sa rok 1942 a Max Vatan (Brad Pitt) zoskakuje padákom do dún marockej púšte s cieľom zabiť v Casablance nemeckého veľvyslanca. V meste sa stretáva s Francúzkou Marianne (Marion Cotillard), ktorá má hrať úlohu jeho manželky a pomôcť mu so splnením jeho misie. Predstieranie manželskej intimity a zamilovanosti postupne prerastie v skutočnú vášeň, a preto po ukončení operácie spoločne odcestujú do Londýna, kde sa napriek vojne vezmú. Ich rodinné šťastie trvá len do chvíle, kedy sa Max dozvie, že aj toto môže byť len dômyselná hra, ktorá by vo finále mohla významne ovplyvniť výsledok Druhej svetovej vojny. V tej chvíli začína jeho zúfalý hon za pravdou a za nádejou, že to, čo o jeho žene tvrdia jeho nadriadení, nie je pravda...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250508233000 +0000" stop="20250509000500 +0000">
    <title>GÓÓÓL!</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250509000500 +0000" stop="20250509001500 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250509001500 +0000" stop="20250509010000 +0000">
    <title>Horná Dolná II (1)</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250509010000 +0000" stop="20250509021000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250509021000 +0000" stop="20250509025500 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250509025500 +0000" stop="20250509031000 +0000">
    <title>Bernieho dobrodružstvá</title><desc>Po neúspešnom pokuse pomôcť Zigovi zjesť Marinu sa Bernie stratil na dne oceánu. V tomto nehostinnom prostredí geniálny vynálezca neúnavne pracuje na tom, aby sa vrátil na svoj ostrov a znovu sa stretol so Zigom.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250508054000 +0000" stop="20250508060000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508120000 +0000" stop="20250508123000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia (10/12)</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508160000 +0000" stop="20250508163000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia (10/12)</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508175500 +0000" stop="20250508181500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508203000 +0000" stop="20250508220000 +0000">
    <title>Kuratórium</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508220000 +0000" stop="20250508220300 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250509015000 +0000" stop="20250509020500 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508032000 +0000" stop="20250508040500 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508040500 +0000" stop="20250508050000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508050000 +0000" stop="20250508051500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508051500 +0000" stop="20250508054000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508060000 +0000" stop="20250508061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508061500 +0000" stop="20250508070000 +0000">
    <title>Komentáre dňa</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508070000 +0000" stop="20250508072000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508072000 +0000" stop="20250508075000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508075000 +0000" stop="20250508120000 +0000">
    <title>80. výročie víťazstva nad fašizmom &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508123000 +0000" stop="20250508130000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508130000 +0000" stop="20250508133000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508133000 +0000" stop="20250508140000 +0000">
    <title>Občan za dverami</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508140000 +0000" stop="20250508143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508143000 +0000" stop="20250508150000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508150000 +0000" stop="20250508153000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508153000 +0000" stop="20250508160000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508163000 +0000" stop="20250508170000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508170000 +0000" stop="20250508175500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508181500 +0000" stop="20250508184500 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508184500 +0000" stop="20250508185000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508185000 +0000" stop="20250508190000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508190000 +0000" stop="20250508193000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508193000 +0000" stop="20250508200000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508200000 +0000" stop="20250508203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508220300 +0000" stop="20250508225500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508225500 +0000" stop="20250508232500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250508232500 +0000" stop="20250509000000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250509000000 +0000" stop="20250509003000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250509003000 +0000" stop="20250509010000 +0000">
    <title>Ekonomika :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250509010000 +0000" stop="20250509015000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250509020500 +0000" stop="20250509023500 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250509023500 +0000" stop="20250509030500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250508030000 +0000" stop="20250508035000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Babka na strome: Chovankyňa hospica Terézia (71) vylezie na strom a odmieta zliezť, kým jej nesľúbia, že ju pustia domov. Jej syn ju tam zavrel, ale mal ju doopatrovať. Prichádza jej vnučka Lucia (26), ktorá dostala babkin byt, ale netušila, že jej otec takto babku upratal. Lucia si vezme babku do svojho bytu, aby ju doopatrovala. Falošné telefóny: Polícia prichytí teenagerku Kláru (13) a jej kamaráta Samuela (14) ako sa bijú na námestí. Klára má plný vak falošných mobilných telefónov a peňazí. Predáva ich pre svoju mamu Karolínu (36), ktorá je drogovo závislá. Kradnúce dieťa: Polícia prenasleduje žiaka Dominika (12), ktorý ukradol deku. Dominik mieri do kotolne, kde žije s bezdomovkyňou Miladou (54). Milada dostala zápal pľúc a preto Dominik pre ňu ukradol deku. Dominik s ňou žije, lebo doma má len despotického alkoholického otca. Nechcený nápadník: Tunisan Ahmed Gharbi (23) je napadnutý mužom Jánom Pavlíkom (48). Ján tvrdí, že je to zlodej. V skutočnosti je to priateľ Jánovej dcéry Ingrid (19). Ján sa nedokáže zmieriť s tým, že Ingrid chodí s Ahmedom a preto jej zobral telefón a zamkol ju doma.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508035000 +0000" stop="20250508043500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Neplnoletí: Barman privolá hliadku k prípadu, kde mu dvaja mladí ľudia zmizli bez platenia. Dievča si ale v zmätku zabudlo kabelku, takže jej nezostávalo nič iné, než sa po ňu vrátiť. Policajti tak onedlho nájdu aj jej priateľa, ktorý sa však dá na útek. Obaja sú totiž neplnoletí. Únos: Muž privolá políciu pre podozrenie z únosu. Videl, ako mladú dievčinu nejakí muži chytili a naložili do auta. Našťastie si zapamätal ŠPZ aj typ auta. Hliadka privolá zásahovú jednotku (PPU) a s ich pomocou muža dolapia tesne pred štátnou hranicou. Napadnutie od cyklistu: Policajná hliadka zbadá v noci dvoch ľudí na jednom bicykli. Bicykel je navyše neosvetlený. Ukáže sa, že muž na bicykli vezie svojho syna a nemieni sa o tom s policajtmi baviť, namiesto toho ich napadne. Pokus o samovraždu: Na dispečing volá zúfalý chlapec, že mu matka poslala SMS-ku, v ktorej sa s ním lúči, chce skončiť so životom. Hliadka na mieste zistí, že žena skutočne doma spísala list na rozlúčku, zjedla veľké množstvo liekov, ktoré zapila alkoholom. Spoločne s chlapcom okamžite vyrážajú ženu hľadať, ide doslova o minúty.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508043500 +0000" stop="20250508052000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Rutinná kontrola: Pri rutinnej prehliadke záhradkárskej kolónie sa policajti rozhodli skontrolovať chatku, ktorá vyzerala, akoby ju niekto práve vykrádal. Na mieste našli bezdomovca, ktorý stále dookola tvrdí, že je majiteľom nehnuteľnosti. Mladík, ktorý nechcel upratovať: Susedom napadnutá žena požiadala o pomoc políciu. Chvíľu po tom, čo policajti dorazili na miesto, sa problémový mladík snažil napadnúť s nožom v ruke ďalšiu susedku. Opilec s nožom: Policajnú hliadku si privolá dobodaný muž, ktorého chcel okradnúť jeho spolubývajúci z ubytovne. Medzitým na páchateľa narazí druhá hliadka a všetci policajti spoločnými silami útočníka z cudziny zneškodnia. Opitá matka: V materskej škole opitá matka napádala učiteľky. Preto na miesto vyrazí polícia, ktorá zistí, že nešlo o prvý takýto incident. Úmrtie matky a zaneprázdnenosť manžela totiž žena rieši alkoholom pravidelne.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508052000 +0000" stop="20250508060500 +0000">
    <title>Grantchester (1)</title><desc>Mladý reverend Sidney Chambers nie je tak úplne konvenčný kňaz. Rád si vypočuje jazzovú platňu, vie oceniť kvalitné whisky a ku svojej kamarátke Amande prechováva možno viac než len priateľské city. Svoje církevné povinnosti však pod prísnym dohľadom pani Maguireovej nijako nezanedbáva. Dnes ho čaká smutná povinnosť vyprevadiť na poslednej ceste advokáta Stephena Stauntona, ktorý sa zastrelil. Aspoň tak znie oficiálna verzia, ktorú však spochybňuje manželka Stauntonovho obchodného partnera, ktorá so Stephenom udržovala milostný pomer a medzi štyrmi očami Sidneyho požiada, či by sa na okolnosti jeho smrti, z titulu svojej funkcie, diskrétne nepopýtal. Sidney sa rozhodne žene vyhovieť a čoskoro sa zoznamuje s večne nabrúseným policajným detektívom Keatingom, s pomocou ktorého nakoniec odhalí pravdu. Dej sa odohráva v päťdesiatych rokoch minulého storočia v tichom mestečku Grantchester, ktoré sa nachádza pár kilometrov od univerzitného mesta Cambridge. Hlavným hrdinom je trochu nekonvenčný anglikánsky vikár Sidney Chambers (James Norton) – mladý, veľmi príťažlivý a beznádejne zamilovaný do zasnúbenej ženy a jazzu. Po tom, čo si ako elitný vojak prešiel peklom druhej svetovej vojny, trpí posttraumatickým syndrómom, a azda aj preto holduje whisky viac, ako by sa na duchovného patrilo. Okrem toho je obdarený talentom rozpletať aj najzamotanejšie kriminálne záhady a pre odhalenie páchateľov neváha porušiť nejedno prikázanie. Jeho partnerom pri vyšetrovaniach aj popíjaní sa po počiatočných nezhodách stane miestny policajný inšpektor Geordie Keating (Robson Green).</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508060500 +0000" stop="20250508065000 +0000">
    <title>Grantchester (2)</title><desc>Sidney sa stále nemôže spamätať z Amandinho zasnúbenia s Guyom Hopkinsom, synom povýšeného lorda Hopkinsa. Nakoniec sa ale nechá od svojej sestry Jennifer presvedčiť, že spoločne na Amandinu zásnubnú oslavu pôjdu. Už len kvôli bývalým spolužiakom, ktorí tam tiež budú. Jennifer sprevádza jej priateľ, jazzový muzikant Johnny. Slávnostný večer sa ale nesie skôr v nervóznom duchu. Potom sa stratí Amandin zásnubný prsteň a ostatní z krádeže obvinia Johnnyho. Neprávom, ale večierku je koniec a spoločnosť sa rozchádza domov. Ráno je ale všetko inak. Jedna z účastníčok oslavy, Lilian Calthorpová, je nájdená mŕtva v rieke a zjavne nezomrela prirodzenou smrťou. Niekto ju tiež okradol o všetky šperky a podozrenie opäť padá na Johnnyho. Sidney musí preukázať jeho nevinu. Vo svojom snažení získa nového pomocníka.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508065000 +0000" stop="20250508073000 +0000">
    <title>Kosti II (17)</title><desc>Na starom cintoríne pri kostole, kde sa už celé roky nepochováva, praskne vodovodné potrubie a celý cintorín je zaplavený. Vyplávajú rakvy aj mŕtvoly, a preto na cintorín povolajú doktorku Brennanovú s agentom Boothom. Medzi mŕtvolami však objavia ostatky, ktoré tam nemohli ležať dlhšie ako tri roky. Booth otvára vyšetrovanie. To navyše komplikuje napätie, ktoré medzi Brennanovou a Boothom narastá…</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508073000 +0000" stop="20250508081500 +0000">
    <title>Kosti II (18)</title><desc>Agent Booth a doktorka Brennanová vyšetrujú ďalší prípad – tentoraz našli mŕtvolu zaliatu v betóne. Booth a Kostička si myslia, že odhalili vraha obete zaliatej v betóne, ale skutočným vrahom sa nakoniec zdá byť niekto iný. Keď je agent Booth zmlátený a uväznený skupinou zabijakov, Brennanová sa vydáva na jeho záchranu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508081500 +0000" stop="20250508091000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (24/24)</title><desc>Vance posiela Zivu s Tonym do Mexika pre mŕtve telo patriace zrejme Bellovi. Ukáže sa, že guľky nájdené v jeho tele pochádzajú z Gibbsovej zbrane a vyzerá to tak, že sa niekto pokúša na Gibbsa nastražiť pascu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508091000 +0000" stop="20250508095000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VIII (1/24)</title><desc>Paloma navštívi Gibbsovho otca Jacksona a následne so svojimi spoločníkmi rozstrieľa jeho obchodík. Jacksonovi sa našťastie podarí z miesta včas zmiznúť. Potom žije niekoľko mesiacov pod ochranou NCIS u svojho syna, zatiaľ čo tím pátra po Palome. Gibbs s Tonym sa vydávajú do západnej Virginie, kde došlo k núdzovému pristátiu helikoptéry. Pilot je mŕtvy a neďaleko je ďalšie zavraždené telo. Podľa záznamov by malo ísť práve o Palomu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508095000 +0000" stop="20250508105000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Jazda načierno a falošná bankovka: Revízorom privolaná polícia musí riešiť čierneho pasažiera, ktorý platil falošnou bankovkou. Nakoniec sa z neho ale vykľuje obeť predavača z miestneho obchodu, ktorý zákazníkom vracia falošné bankovky pravidelne. Po príchode policajtov sa dal predavač na útek. Neodbytný hosť: Ozbrojený lupič sa snažil donútiť barmana, aby mu vydal peniaze z pokladne. Tá sa však zasekla a svedkom privolaná polícia tak má čas na miesto činu prísť a lúpežné prepadnutie prekaziť. Podnikavé dievča: Starší pán privolal políciu, pretože sa stal obeťou krádeže. Po jej príchode sa priznal, že mu peňaženku ukradla prostitútka, s ktorou si chcel na toalete užiť. Policajti od ostatných ľudí v blízkosti miesta činu zistia, že ide o „známu firmu“. Zakrátko po tom na ňu narazia, ako si po ulici vykračuje s ďalšou potenciálnou obeťou. Domáci tyran: Zo strachu o svoju matku zavolá oznamovateľka na políciu. Na mieste policajtom oznámi, že manžel jej matky sa často správa ako psychopat a raz na ňu dokonca mieril zbraňou. Policajná hliadka privolá na pomoc zásahovú jednotku, ktorá ozbrojeného tyrana zatkne. V dome nakoniec nájde aj značne dobitú matku oznamovateľky.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508105000 +0000" stop="20250508120500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Agresívny hosť: Policajti sú privolaní do reštaurácie, kde robí opitý zákazník výtržnosti. S políciou ale spolupracuje a po zaplatení odchádza domov. Po chvíľke však personál volá na operačné stredisko znova. Opilec sa vrátil... Nepodarená schôdzka: Malé dievčatko počulo zo susedného bytu volanie o pomoc. Policajti na mieste zistia, že sa paranoidná mladá slečna zo strachu zamkla pred svojím priateľom a volala o pomoc. Vyľakal ju totižto jeho veľký kuchynský nôž, obrovské vrecia, a horolezecké laná. Zamestnanec zlodejom: Oznamovateľ v jednom obchode spoznal zlodeja, ktorý ho pred týždňom okradol, keď pracoval v jeho reštaurácii. Po príchode polície sa zlodej okrádajúci svojich zamestnávateľov pokúsi utiecť. Okno: Pozorní policajti si všimli prechádzajúce vozidlo, po ktorom bolo vyhlásené pátranie. Vodič ale odmietol zastaviť, preto nasledovala automobilová naháňačka. Polícia nakoniec vodiča kradnutého vozdila dostihla. Ale pretože sa muž zamkol v aute, policajti sa k nemu musia dostať silou.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508120500 +0000" stop="20250508130000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508130000 +0000" stop="20250508140500 +0000">
    <title>Kosti II (19)</title><desc>Doktorka Temperance Brennanová s agentom Seeleyom Boothom prichádzajú na pole, kam ich privolali k prípadu mŕtvoly muža, ktorého tam našli. Vyzerá to tak, že muž musel spadnúť na miesto z obrovskej výšky. Booth a Brennanová začínajú najprv pátrať po identite mŕtveho. Postupne sa dopracujú k tomu, že išlo o pilota, ktorý vypadol z lietadla. Pri pitve však vyjde najavo, že muž zomrel ešte pred pádom. Je teda jasné, že šlo o vraždu. Ďalšie stopy zavedú dvojicu vyšetrovateľov medzi pilotových najbližších...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508140500 +0000" stop="20250508150000 +0000">
    <title>Kosti II (20)</title><desc>Doktorku Temperance Brennanovú a agenta Seeleyho Bootha privolajú k čudnému prípadu – kostra zavraždenej ženy zvláštne svetielkuje. Nadobudnú podozrenie, že sú kosti pravdepodobne rádioaktívne, a preto si obliekajú antiradiačné skafandre, aby mohli prehliadnuť miesto činu. Prístroj však rýchlo ukáže, že tu žiadna radiácia nie je. Booth s Brennanovou si vyzlečú špeciálne obleky, ale dôvod, prečo kostra žiari, je v tejto chvíli pre všetkých záhadou...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508150000 +0000" stop="20250508160000 +0000">
    <title>Mentalista II (17/23)</title><desc>Policajti vyšetrujú zvláštnu vraždu mladého kustóda v dome miestneho milionára Hoppera Banksa. Patrick na mieste hneď zistí, že dobodaný nie je žiadnym aristokratom, za ktorého sa vydáva. Na mieste tiež nájde malú drevenú škatuľku. Veľmi skoro policajti zatknú staršieho muža, z ktorého sa vykľuje inšpektor Scotland Yardu. Patrick však oveľa skôr, než ostatní pochopia, že inšpektor nevyšetruje len lúpež historicky cenného prsteňa, ktorú mal spáchať dobodaný muž, ale že sa oňho predovšetkým zaujíma ako jeho otec. Patrick aj cez nepríjemnosti, ktoré spôsobuje nová šéfka, pripraví lesť, do ktorej sa chytí vrah.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508160000 +0000" stop="20250508170000 +0000">
    <title>Mentalista II (18/23)</title><desc>Pri nočnej akcii nájdu policajti postrelenú ženu. Trpí amnéziou a nevie, kto je, ani čo sa jej stalo. Policajti ešte v ten večer objavia jej topánky v neďalekej stodole a s nimi aj troch zastrelených ľudí. Totožnosť jedného mladíka indiánskeho pôvodu vyšetrovateľov privedie do blízkej indiánskej rezervácie. Tam sa Patrickovi podarí na páchateľa nastražiť pascu...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508170000 +0000" stop="20250508175500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VIII (2/24)</title><desc>V priebehu výučby v škole začnú študenti náhle kolabovať a ako posledný sa zrúti aj sám vyučujúci. NCIS vyšetruje udalosť ako prípad úniku plynu a hneď na začiatku vylúči, že ide len o nehodu. Zistia, že plyn sa do učebne dostal cez ventiláciu z nádrže umiestnenej v suteréne...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508175500 +0000" stop="20250508185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VIII (3/24)</title><desc>Tím NCIS je privolaný do domu Heather Dempseyovej, špecialistky na výbušniny. Zdá sa, že tu došlo k pokusu o vlámanie a Heather útočníka zastrelila. Vzápätí sa ale ukáže, že žena nehovorí pravdu keď tvrdí, že bola v dome sama...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508185500 +0000" stop="20250508195000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha II (1)</title><desc>Agenti špeciálneho oddelenia FBI dostanú videopásku, na ktorej je neznáme dievča. Zistia, že ide o Rebeccu Bryantovú. Keď však polícia dorazí k nej domov nájdu ju mŕtvu a pri jej tele je krvou napísaný odkaz „Pravidlá“. Agenti nemajú takmer žiadnu stopu. Vzápätí sa s Gideonom skontaktuje vrah, ktorý sa predstaví ako Kráľ rybár. Oznámi im, aby už neporušovali pravidlá, inak zomrie niekto ďalší. Reidovi sa podarí rozlúštiť šifru. Má obavy, že jeho mama, ktorá je umiestnená v sanatóriu, je vo vážnom ohrození. Rebeccina matka prezradí polícii, že Rebecca je adoptovaná a celá jej rodina okrem otca zahynula pri veľkom požiari. Jej otec utrpel ťažké popáleniny a skončil v sanatóriu. Keď policajná hliadka dovezie Reidovu mamu zistia, že bola umiestnená v tom istom ústave ako Rebeccin otec. Reidova mama si okrem toho celé roky písala s vrahom. Agentom naskytuje neoceniteľný pohľad do vrahovej mysle.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508195000 +0000" stop="20250508205000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha II (2)</title><desc>Manželský pár z Floridy dostane v pošte DVD. Keď ho vložia do prehrávača, s hrôzou zistia, že je na ňom ich dcéra Laura, len v spodnom prádle a spútaná…</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508205000 +0000" stop="20250508215000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová (6/24)</title><desc>Na pláž sa zrúti malé lietadlo. Pilot aj pasažieri, ktorými sú šéf advokátskej firmy a jeho dvaja zamestnanci, v troskách zahynú. Policajný konzultant Holmes na mieste činu zistí, že Gerard bol zavraždený ešte pred pádom lietadla úderom do hlavy ...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508215000 +0000" stop="20250508223000 +0000">
    <title>Kosti II (19)</title><desc>Doktorka Temperance Brennanová s agentom Seeleyom Boothom prichádzajú na pole, kam ich privolali k prípadu mŕtvoly muža, ktorého tam našli. Vyzerá to tak, že muž musel spadnúť na miesto z obrovskej výšky. Booth a Brennanová začínajú najprv pátrať po identite mŕtveho. Postupne sa dopracujú k tomu, že išlo o pilota, ktorý vypadol z lietadla. Pri pitve však vyjde najavo, že muž zomrel ešte pred pádom. Je teda jasné, že šlo o vraždu. Ďalšie stopy zavedú dvojicu vyšetrovateľov medzi pilotových najbližších...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508223000 +0000" stop="20250508231000 +0000">
    <title>Kosti II (20)</title><desc>Doktorku Temperance Brennanovú a agenta Seeleyho Bootha privolajú k čudnému prípadu – kostra zavraždenej ženy zvláštne svetielkuje. Nadobudnú podozrenie, že sú kosti pravdepodobne rádioaktívne, a preto si obliekajú antiradiačné skafandre, aby mohli prehliadnuť miesto činu. Prístroj však rýchlo ukáže, že tu žiadna radiácia nie je. Booth s Brennanovou si vyzlečú špeciálne obleky, ale dôvod, prečo kostra žiari, je v tejto chvíli pre všetkých záhadou...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508231000 +0000" stop="20250508235000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VIII (2/24)</title><desc>V priebehu výučby v škole začnú študenti náhle kolabovať a ako posledný sa zrúti aj sám vyučujúci. NCIS vyšetruje udalosť ako prípad úniku plynu a hneď na začiatku vylúči, že ide len o nehodu. Zistia, že plyn sa do učebne dostal cez ventiláciu z nádrže umiestnenej v suteréne...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250508235000 +0000" stop="20250509003000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VIII (3/24)</title><desc>Tím NCIS je privolaný do domu Heather Dempseyovej, špecialistky na výbušniny. Zdá sa, že tu došlo k pokusu o vlámanie a Heather útočníka zastrelila. Vzápätí sa ale ukáže, že žena nehovorí pravdu keď tvrdí, že bola v dome sama...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250509003000 +0000" stop="20250509030500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250508040000 +0000" stop="20250508050500 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508050500 +0000" stop="20250508053000 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (17)</title><desc>Hawkeye a B. J. nutne potrebujú nový chirurgický nástroj, ktorý však nie je nikto schopný vyrobiť. Až napokon miestny predavač hodiniek Shin to dokáže a chirurgovia už o pár dní s pomocou nového nástroja zachránia nohu zraneného vojaka. Pán Shin zistí, že svoj talent musí využiť.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508053000 +0000" stop="20250508061500 +0000">
    <title>Knight Rider II (3/24)</title><desc>Do nadácie prichádza Kamila Clermontová s prosbou o pomoc - už tri týždne hľadá svoju matku Améliu, novinárku. Michael Knight tak rozbieha vyšetrovanie, ktoré ho čoskoro privedie k pašerákom zbraní. Boj s nimi ale nie je jednoduchý. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508061500 +0000" stop="20250508070500 +0000">
    <title>Knight Rider II (4/24)</title><desc>Do nadácie volá anonym ponúkajúci dôkazy proti miestnemu podnikateľovi Louisovi Gastnerovi, ktorý toho napáchal veľa, ale nikdy nebol usvedčený. Chce ich ale odovzdať len osobne. Gastnerovi ľudia ale odovzdanie prekazia. Michael Knight tak naďalej nevie, kto je informátor, a nemá ani tie dôkazy. Napriek tomu to nevzdáva a začína vyšetrovať. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508070500 +0000" stop="20250508074500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (8)</title><desc>Sean je počas odvážnej záchrannej akcie v jaskyni, pri ktorej Kekoa čelí svojmu najväčšiemu strachu, postavený pred rozhodnutie o živote alebo smrti. Hobie sa plánuje oženiť, ale Mitch je v konflikte s nepríjemnými rodičmi jeho snúbenice.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508074500 +0000" stop="20250508084500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (9)</title><desc>Jason a tím sa predháňajú v snahe pomôcť Jessie, ktorá čelí výzve svojej kariéry. Medzitým Jason bojuje s lovcami žralokov, ktorí decimujú zvieratá pre ich vzácne plutvy.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508084500 +0000" stop="20250508105000 +0000">
    <title>Ružový panter</title><desc>Snímkou Ružový panter odštartoval režisér Blake Edwards jeden z najúspešnejších filmových komediálnych seriálov, ktorý dodnes nestratil na atraktivite a naďalej zabáva divákov na celom svete. Ružový panter je diamant, ktorý má inšpektor Clouseau chrániť pred džentlmenským zločincom sirom Charlesom (David Niven). Aj keď je Clouseau presvedčený o svojom dôvtipe, neustále sa dostáva do veľkých problémov a komických situácií ... Inšpektor Jacques Clouseau (Peter Sellers) má jediný cieľ: dolapiť Fantóma (David Niven), medzinárodného zločinca svetového formátu. Dlho mu už uniká, tentoraz však, a tým si je Clouseau istý, sú jeho dni spočítané. Stane sa mu osudným Ružový panter, jeden z najslávnejších diamantov sveta, ktorý kedysi venoval indický maharadža svojej mladučkej dcérke, princeznej Dale (Claudia Cardinale). Fantóm určite neodolá výzve zmocniť sa tohto klenotu – a Clouseau ho pristihne pri čine. Veľké činy si samozrejme zaslúžia veľké javisko. A dejiskom tohto slávneho skutku sa stane prostredie viac než dôstojné: Cortina d’Ampezzo, lyžiarske stredisko spoločenskej smotánky, ktorá sa sem každoročne schádza z celého sveta...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508105000 +0000" stop="20250508113500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (19)</title><desc>Vala kontaktuje Zem pomocou antického komunikačného zariadenia - to prenesie jej vedomie z galaxie Oriov do Danielovho tela. Vala Zem varuje, že sa Oriovia od prvej zmarenej invázie nevzdali, a že pripravujú stovky lodí, ktoré majú čoskoro do našej galaxie dopraviť ich početnú armádu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508113500 +0000" stop="20250508122500 +0000">
    <title>Hviezdna brána IX (20)</title><desc>SG-1 sa vydáva na planétu Kamelot pátrať po Merlinovom zariadení, ktoré je schopné zničiť povznesené bytosti. Odtiaľ však Carterovú a Teal’ca vyzdvihne Odysea, pretože bola objavená nová superbrána. Po prílete k nej sa brána aktivuje a do našej galaxie vstúpi prvá útočná línia - štyri Orijské lode.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508122500 +0000" stop="20250508133000 +0000">
    <title>Knight Rider II (5/24)</title><desc>Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508133000 +0000" stop="20250508143000 +0000">
    <title>Knight Rider II (6/24)</title><desc>V meste vyčíňa mačací zlodej a na mieste činu navyše necháva kartičku s poďakovaním. Okradnutie nik nehlási, a niektorí dokonca popierajú, že boli okradnutí. Ide totiž o výnosy z trestnej činnosti. Háčik je v tom, že skutočný skorší mačací muž nedávno zomrel a všetci v okolí tak podozrievajú jeho dcéru. Michael Knight ale raz náhodne na ulici pristihol na úteku nového mačacieho muža, a tak ho tento zlodej začína zaujímať a púšťa sa do vyšetrovania. Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508143000 +0000" stop="20250508153500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (1/17)</title><desc>Jazda smrti na diaľnici A4 - 1. časť: Tom Kranich nenastúpil do nového zamestnania práve najšťastnejšie. Vlastne chcel byť prvý deň v službe načas, ale ako vždy sa opäť oneskoril. V zhone sa mu podarí ešte nabúrať na svojom horskom bicykli do postaršieho mercedesu. Vodička Susanne si vozidlo práve odváža zo zaprášenej pouličnej dielne a je so svojou malou neterou na ceste za matkou do Aachenu. Ako spolujazdca vezie ešte obchodníka Eda, ktorý sa ponáhľa na dôležité stretnutie. Susanne sa ponúkne, že Toma hodí do práce. Policajt prijíma a tým sa začína celá dráma. Dvojtonové vozidlo sa na diaľnici zrazu dostáva mimo akúkoľvek kontrolu svojej vodičky - plynový pedál sa zasekol a automobil sa ženie 160-kilometrovou rýchlosťou vpred...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508153500 +0000" stop="20250508163500 +0000">
    <title>Kobra 11 IV (2/17)</title><desc>Jazda smrti na diaľnici A4 - 2. časť: Semir sa cez mobil dozvedá, že jeho nový kolega Tom je v ťažkostiach. Okamžite organizuje záchranné práce. S veľkým nasadením sa polícii predsa len podarí vypratať cestu. Stále však nie je isté, či sa podarí zastaviť neovládateľný stroj. Čas sa obracia proti záchranárom - nebezpečná zákruta sa blíži a riziko nehody v takej rýchlosti je obrovské. Policajná šéfka Anna Engelhardtová a Semir zvažujú možnosti, ako obísť nebezpečné miesta. Tom riskuje vlastný život, keď sa za jazdy snaží prerezať benzínovú hadičku. Pokus sa však nepodarí...</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508163500 +0000" stop="20250508173000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (10)</title><desc>Allie objaví vzácnu havajskú mincu z lode, ktorá sa potopila po útoku na Pearl Harbor. Sean dovolí tímu potápať sa pre potopený poklad, ak to bude slúžiť ako tréning. Hlbokomorské potápanie však vedie k vážnym nezhodám a výbušnému nebezpečenstvu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508173000 +0000" stop="20250508183000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (11)</title><desc>Allie sa bojí, že stratí svoju životnú lásku, keď Nick pri odvážnom pokuse o záchranu miniponorky na dne oceánu dostane záchvat.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508183000 +0000" stop="20250508190000 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (18)</title><desc>Do tábora prúdi veľké množstvo britských a amerických ranených a niekto ukradne všetky zásoby penicilínu, čím sú ohrozené životy zranených. Otec Mulcahy zistí, kde by mohol nejaký penicilín byť a spolu s Klingerom sa poň vydajú. Napriek tomu, že sú ostreľovaní, penicilín nájdu a dovezú ho do tábora.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508190000 +0000" stop="20250508211500 +0000">
    <title>Choď na to!</title><desc>Životné osudy Rosca (Bud Spencer) a Douga (Terence Hill) spojí neuveriteľná náhoda. Najskôr ich považujú za zločincov, neskôr za supertajných špiónov a napokon ako agenti bojujú proti organizácii šialeného gangstera K1. Rosco Frazer (Terence Hill) a Doug O’Riordan (Bud Spencer) majú rôzne životné osudy, kým ich náhoda nezvedie dohromady. Zažijú spolu pár zvláštnych situácií, keď ich najprv považujú za zločincov, o chvíľu na to pre zmenu za supertajných špiónov a keď sa im do rúk dostane milión dolárov v hotovosti. Ako agenti Steinberg a Mason bojujú proti organizácii šialeného gangstra K1 (Buffy Dee), ktorý má plán na ovládnutie zeme tak, že z ľudského vedomia vymaže čísla. Ako to nakoniec dopadne?</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508211500 +0000" stop="20250508215000 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (17)</title><desc>Hawkeye a B. J. nutne potrebujú nový chirurgický nástroj, ktorý však nie je nikto schopný vyrobiť. Až napokon miestny predavač hodiniek Shin to dokáže a chirurgovia už o pár dní s pomocou nového nástroja zachránia nohu zraneného vojaka. Pán Shin zistí, že svoj talent musí využiť.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508215000 +0000" stop="20250508221500 +0000">
    <title>Mr. Bean</title><desc>Pán Bean ide do mesta: Pán Bean si zaobstaral svoj prvý televízor, ale má problémy so signálom. Do parku si vezme ďalšiu novú hračku, fotoaparát Polaroid. Potom strávi večer v klube Phut a na diskotéke, kde predvedie svoje udivujúce tanečné schopnosti. Každý ho pozná. Obyčajný nenápadný chlapík stredného veku zo strednej triedy. Jeho priatelia a rodina takmer neexistujú a každý vzťah, ktorý nadviaže, sa skončí katastrofou. Nemá rád ľudí, má rád len sám seba a možno aj svojho plyšového medvedíka. Večný smoliar, ktorý zažíva úplne obyčajné veci. Má však originálny a vtipný prístup k riešeniu problémov. Neustále musí bojovať s realitou života, jeho súboje sa však končia víťazoslávne, lebo je vytrvalý a vynaliezavý. Možno aj preto ho všetci milujú. To je pán Bean.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508221500 +0000" stop="20250508225500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (10)</title><desc>Allie objaví vzácnu havajskú mincu z lode, ktorá sa potopila po útoku na Pearl Harbor. Sean dovolí tímu potápať sa pre potopený poklad, ak to bude slúžiť ako tréning. Hlbokomorské potápanie však vedie k vážnym nezhodám a výbušnému nebezpečenstvu.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508225500 +0000" stop="20250508233500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka X (11)</title><desc>Allie sa bojí, že stratí svoju životnú lásku, keď Nick pri odvážnom pokuse o záchranu miniponorky na dne oceánu dostane záchvat.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250508233500 +0000" stop="20250509003000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250509003000 +0000" stop="20250509020000 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250509020000 +0000" stop="20250509025500 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250509025500 +0000" stop="20250509040000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>08.05.2025</date>
  </programme>
    </tv>