<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tv generator-info-name="TV Program Merger">
      <channel id="181"><display-name lang="Slovakia">ST1</display-name></channel>
<channel id="180"><display-name lang="Slovakia">ST2</display-name></channel>
<channel id="1016"><display-name lang="Slovakia">ST24</display-name></channel>
<channel id="183"><display-name lang="Slovakia">Markíza</display-name></channel>
<channel id="182"><display-name lang="Slovakia">Doma</display-name></channel>
<channel id="308"><display-name lang="Slovakia">Dajto</display-name></channel>
<channel id="1017"><display-name lang="Slovakia">Markíza Krimi</display-name></channel>
<channel id="1114"><display-name lang="Slovakia">Markíza KLASIK</display-name></channel>
      <programme channel="180" start="20250421044000 +0000" stop="20250421051000 +0000">
    <title>Veľká noc prichodí, bude i kúpačka</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421062000 +0000" stop="20250421071500 +0000">
    <title>Ovčiarskou cestou</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421110000 +0000" stop="20250421115000 +0000">
    <title>Cesta okolo sveta za 80 dní (8/8)</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421115000 +0000" stop="20250421130500 +0000">
    <title>Geľo Sebechlebský</title><desc>Televízny film podľa divadelnej hry Jozefa Hollého. Spoločenská satira klasika slovenskej drámy o šibalskom študentovi, ktorý demaskuje meštiacke maniere vo svojom najbližšom okolí.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421130500 +0000" stop="20250421150000 +0000">
    <title>Pavarotti</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421152000 +0000" stop="20250421163000 +0000">
    <title>Pomsta</title><desc>Pôvodná televízna veselohra Pomsta v réžii Jána Roháča je príbehom tajomníka Miestneho národného výboru a jeho energickej osemdesiatročnej babky, ktorá sa vlastne skrýva za všetkým, čo sa v dedine Bumbaľany odohráva. Nesmierny komediálny talent Nadi Hejnej sa výrazne zaslúžil o divácku príťažlivosť tejto skvelej veselohry.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421163000 +0000" stop="20250421163500 +0000">
    <title>Večerníček</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421164500 +0000" stop="20250421165500 +0000">
    <title>Kniha džunglí III</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421165500 +0000" stop="20250421170500 +0000">
    <title>Billy - škrečok, ktorý zostal kovbojom</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421170500 +0000" stop="20250421173000 +0000">
    <title>Lassie - Nové dobrodružstvá II</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421183500 +0000" stop="20250421195000 +0000">
    <title>Noc v archíve</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421080000 +0000" stop="20250421091000 +0000">
    <title>Maľované Šte(t)com</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421101500 +0000" stop="20250421110000 +0000">
    <title>Cesta okolo sveta za 80 dní (7/8)</title><desc>Príbeh sa začína v Londýne, v roku 1872. Phileas Fogg je muž, ktorý už dvadsať rokov rutinne trávi čas v džentlmenskom reformnom klube, kde debatuje s ďalšími aristokratmi, číta noviny a neprestajne konzumuje rovnaké jedlo. Jedného dňa ho zaujme novinový článok autorky Abigail Fix o vzrušujúcom pokroku v cestovaní. Píše sa v ňom o tom, že nová železnica v Indii uzatvára reťazec moderných dopravných spojení po celom svete, čo aspoň teoreticky umožňuje precestovať zemeguľu za 80 dní. Jeho starý antagonista a rival Nyle Bellamy, ktorý ho nikdy nevidel opustiť Londýn, ho vyprovokuje staviť sa o dvadsať tisíc libier, že túto cestu podnikne a vráti sa do Štedrého večera a Foggovi už netreba viac. Na túto cestu Fogg naverbuje bystrého francúzskeho komorníka Passepartouta a v pätách neustále majú aj autorku článku, novinárku a dcéru majiteľa novín Daily Telegraph, Abigail Fix. Keď si Fogg uvedomí, že sa Abigail len tak ľahko nestrasie, prijme ju ako oficiálnu členku expedície a cesta okolo sveta môže začať.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421163500 +0000" stop="20250421164500 +0000">
    <title>Jurošík a šibačka</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421180000 +0000" stop="20250421183500 +0000">
    <title>VEĽKONOČNÝ Lov slov</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421195000 +0000" stop="20250421214000 +0000">
    <title>Posledný bohém - Karol Duchoň 70</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421221000 +0000" stop="20250421221200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421041500 +0000" stop="20250421044000 +0000">
    <title>Hontianska jar</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421055000 +0000" stop="20250421062000 +0000">
    <title>Živá panoráma</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421173000 +0000" stop="20250421175000 +0000">
    <title>Doma chutí najlepšie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421175000 +0000" stop="20250421175700 +0000">
    <title>Správy v slovenskom posunkovom jazyku</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421175700 +0000" stop="20250421180000 +0000">
    <title>Informácia pre tipujúcich: KENO 10, Keno Joker, Extra výplata</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421051000 +0000" stop="20250421055000 +0000">
    <title>Šibi-ryby, mastné ryby</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421071500 +0000" stop="20250421080000 +0000">
    <title>Víno a voda</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421091000 +0000" stop="20250421101500 +0000">
    <title>Kandráčovci - 10 rokov s vami</title><desc>SR (2014). Záznam koncertu, ktorý sa konal pri príležitosti okrúhleho výročia založenia skupiny Kandráčovci. Účinkujú : Kandráčovci, Monika Kandráčová, Anna Poráčová, Veronika Rabadová Šoltysová, Tereza Mandzáková, Duo FARSA, Orchester Jula Selčana, Zbor sv. Cecílie pri Dóme sv. Alžbety</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421214000 +0000" stop="20250421221000 +0000">
    <title>Radosť zo života</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421221200 +0000" stop="20250421232000 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="180" start="20250421150000 +0000" stop="20250421152000 +0000">
    <title>GEN.sk: Vladimír Popovič</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="181" start="20250421043500 +0000" stop="20250421053500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Smelý krajčír</title><desc>Smelý krajčír zabil sedem múch jednou ranou. To nemohla byť ale náhoda! Rozhodne sa ísť hľadať šťastie do sveta. Dokáže zachrániť kráľovstvo pred dvoma obrami?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421053500 +0000" stop="20250421065500 +0000">
    <title>Zvedavý George - Na Divokom západe</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421081000 +0000" stop="20250421094500 +0000">
    <title>Falošný princ</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421094500 +0000" stop="20250421111500 +0000">
    <title>Páni kluci</title><desc>Česká rodinná komédia nakrútená podľa predlohy M.Twaina o dobrodružstvách a láskach chlapčenských liet. Traja nerozluční kamaráti Tomáš, Jožka a Hubert žijú v pokojnom mestečku Levín. Tomáš žije u energickej tety a strýka, ktorým poriadne oživuje život. Jemu zasa robí prieky zlomyseľný bratranec Štěpán. Po neskorom príchode a potupnom potrestaní sa Tomáš rozhodne získať odmenu pre najlepšieho žiaka...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421111500 +0000" stop="20250421125500 +0000">
    <title>Tisíc a jedna noc (2/2)</title><desc>Tajomná Dáma, zahalená závojom, cestuje púšťou v nádeji na stretnutie s mužom, ktorého miluje, a ktorého možno navždy stratila. Napokon doputuje k zámku, v ktorom žije princ, ktorý dá zabiť každého, kto sa odváži vstúpiť. Ale Šahrazád ho presvedčí, nech jej dá len jednu jedinú noc, aby mu rozpovedala svoj príbeh, príbeh, ktorý trvá tisíc a jednu noc...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421125500 +0000" stop="20250421135500 +0000">
    <title>Rozprávky bratov Grimmovcov: Sedliakova múdra dcéra</title><desc>Sedliakova múdra dcéra dostane od kráľa hádanku: &quot;Príď za mnou nie oblečená ani nahá, nie kráčajúc ani cestujúc, nie cez deň ani noc, s darom ani bez neho.&quot; Ak sa jej podarí uhádnuť hádanku, kráľ nielenže prepustí jej otca z väzenia ale si ju aj zoberie za ženu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421175500 +0000" stop="20250421181500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421200000 +0000" stop="20250421214000 +0000">
    <title>Veselá Veľká noc</title><desc>Nenapraviteľný sukničkár Stefan má krásny nový objav. Julie sa práve rozišla so svojim ženatým milencom a nemá kde prespať. Stefan ju odvezie k sebe domov, kde sa znenazdajky objaví jeho žiarlivá manželka, ktorá mala byť na návšteve u svojej matky. Stefan sa zúfalo snaží zachrániť situáciu a tak vyhlási, že Julie je jeho dcéra...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421214000 +0000" stop="20250421214200 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421214200 +0000" stop="20250421231000 +0000">
    <title>... kone na betóne</title><desc>Voľné pokračovanie slávneho filmu Štefana Uhera &quot;Pásla kone na betóne&quot; sa vracia k známym hrdinom po určitom čase. Už nezúri komunistická diktatúra a aj do odľahlých kútov Slovenska preniká kapitalizmus. Ako sa však ukazuje, ľudia sa časom príliš nemenia a ich radosti i starosti sú stále tie isté. Tragikomický príbeh zachytáva peripetie Johaninho nového vzťahu s manažérom pivovaru Jankom Kvašným, nešťastné manželstvo jej dcéry Paulíny, aj život v nových spoločenských podmienkach na východoslovenskej dedine...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250422010500 +0000" stop="20250422012500 +0000">
    <title>Góly - body - sekundy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250422013000 +0000" stop="20250422031500 +0000">
    <title>Tisíc a jedna noc (2/2)</title><desc>Tajomná Dáma, zahalená závojom, cestuje púšťou v nádeji na stretnutie s mužom, ktorého miluje, a ktorého možno navždy stratila. Napokon doputuje k zámku, v ktorom žije princ, ktorý dá zabiť každého, kto sa odváži vstúpiť. Ale Šahrazád ho presvedčí, nech jej dá len jednu jedinú noc, aby mu rozpovedala svoj príbeh, príbeh, ktorý trvá tisíc a jednu noc...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421065500 +0000" stop="20250421081000 +0000">
    <title>Sokoliarova dcéra</title><desc>Televízna adaptácia rovnomennej povesti Jozefa Horáka o hrade Súľov. Príbeh Madlenky, sokoliarovej dcéry, po ktorej zatúži pán súľovského hradu a chce ju dostať na hrad. Madlenku však miluje mladý hájnik Adam. Aby sa súľovský pán zbavil soka, zosnuje proti Adamovi lesť a dá ho uväzniť na hrade. Keď Adamko zmizne, Madlenka pobláznená sľubmi hradného pána odchádza na hrad. Tam v prepychu a hojnosti zabúda na svojho milého i starého otca, ktorý sa kvôli nej veľmi trápi. Adama z väzenia vyslobodí mladá dievčina. Adam sa rozbehne za Madlenkou, no zistí, že tá už žije s hradným pánom. Madlenke sa po čase otvoria oči, pochopí, že nesprávne volila, no cesta naspäť k Adamovi je už nemožná.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421135500 +0000" stop="20250421152500 +0000">
    <title>Sladké starosti</title><desc>Hrdinom situačnej veselohry je mladý muž, ktorý sa po niekoľkých neúspechoch u žien zaprisahal, že bude žiť len pre seba a pre svoje zamilované cukrárske remeslo. No život je silnejší než jeho predsavzatia - cukrár sa zaľúbi do svojej kolegyne, peknej servírky a opäť prežíva tragikomickú kalváriu. V jeho súperení s hlavným čašníkom sa popri ľúbostnej rivalite prejavuje aj zápas dvoch protichodných životných koncepcií: na jednej strane snaha byť užitočným, vytvárať krásne veci /hoci aj z cukru/ a na druhej strane zase koristníctvo a egoizmus.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421152500 +0000" stop="20250421170000 +0000">
    <title>Gróf Monte Christo (4/4)</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421170000 +0000" stop="20250421175500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421181500 +0000" stop="20250421183000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421183000 +0000" stop="20250421200000 +0000">
    <title>Nútené pristátie</title><desc>José Fernandez je dôstojník francúzskej polície, ktorý spolu so svojím kolegom, nenapraviteľným sukničkárom, Guyom Berthierom, eskortuje nelegálnych migrantov bez dokladov do ich domovských krajín. Pred vytúženým prevelením na inú pozíciu ho čaká ešte posledná misia - eskortovať Afganca Massouda Karzaouiho do Kábulu. Muž však tvrdí, že je Alžírčan a doklady práve ukradol afganskému bezdomovcovi. Francúzski policajti, zvyknutí na najrôznejšie výhovorky, však jeho verzii nevenujú pozornosť. Počas letu do Afganistanu sa však lietadlo dostane do problémov a musí nútene pristáť na Malte...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250421231000 +0000" stop="20250422001500 +0000">
    <title>Duel šampiónov</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250422001500 +0000" stop="20250422010500 +0000">
    <title>Správy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="181" start="20250422012500 +0000" stop="20250422013000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="182" start="20250421040000 +0000" stop="20250421050000 +0000">
    <title>Búrlivé víno II (1)</title><desc>Do Vínneho prichádza nový mladý lekárnik Braňo. Genocídu v Afrike prežil Kofiho otec a prišiel si po syna na Slovensko. Dorota a Igor majú pred svadbou. Stanislav dostane infarkt, ktorý bude jeho posledným... Časom všetko dozrie. Rodinný seriál z krásneho vinárskeho prostredia - Búrlivé víno, ktorý poteší najmä romantické duše. Určite vás zaujmú osudy dvoch vinárskych rodín, spojených dávnym priateľstvom a rozdelených klamstvom. Je to seriál, ktorý ponúka množstvo emócií, ktoré patria do životov každého z nás, ako je láska, priateľstvo, nenávisť a aj ľudskosť!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421050000 +0000" stop="20250421061500 +0000">
    <title>Vtáky v tŕní (9/10)</title><desc>Justine (Mare Winningham) odchádza do Londýna venovať sa svojej hereckej kariére. Zoznámi sa tu s kardinálovým priateľom Rainerom Hartheimom (Ken Howard), ale tvrdošijne odmieta jeho náklonnosť. O tri roky neskôr Danea odmietne zúčastniť sa tohto obradu. Posledné prázdniny sa rozhodne Dane stráviť s Justine na gréckych ostrovoch... Príbeh osudovej, no zakázanej lásky krásnej Meggie Clearyovej (Rachel Ward) a katolíckeho kňaza Ralpha de Bricassart (Richard Chamberlain). Ich cesty sa po prvý raz preťali, keď ona bola ešte len dievčatkom a on mladým kňazom – aby sa vždy znovu a znovu križovali a navždy tak zmenili osudy oboch. Za každý hriech v ľudskom živote sa však platí – a láska Meggie a Ralpha bola hriechom, za ktorý neprestali platiť do konca svojich životov. No i napriek tomu, alebo možno práve preto, sa jej nikdy nedokázali celkom vzdať – a nikdy si ju nedokázali vytrhnúť zo svojich krvácajúcich sŕdc...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421061500 +0000" stop="20250421071500 +0000">
    <title>Vtáky v tŕní (10/10)</title><desc>Meggie (Rachel Ward) sa s celou rodinou pripravuje na oslavu Vianoc, keď jej Fiona (Jean Simmons) oznámi tragickú správu: Dane (Philip Anglim) sa v Grécku utopil. Na Droghedu prichádza Justine (Mare Winnigham) spolu s Ralphom de Bricassart (Richard Chamberlain), aby Danea pochovali v rodinnej hrobke. Justine trpí výčitkami svedomia za bratovu smrť - a Meggie oznámi Ralphovi, že Dane bol aj jeho syn... Príbeh osudovej, no zakázanej lásky krásnej Meggie Clearyovej (Rachel Ward) a katolíckeho kňaza Ralpha de Bricassart (Richard Chamberlain). Ich cesty sa po prvý raz preťali, keď ona bola ešte len dievčatkom a on mladým kňazom – aby sa vždy znovu a znovu križovali a navždy tak zmenili osudy oboch. Za každý hriech v ľudskom živote sa však platí – a láska Meggie a Ralpha bola hriechom, za ktorý neprestali platiť do konca svojich životov. No i napriek tomu, alebo možno práve preto, sa jej nikdy nedokázali celkom vzdať – a nikdy si ju nedokázali vytrhnúť zo svojich krvácajúcich sŕdc...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421071500 +0000" stop="20250421090000 +0000">
    <title>Anna zo Zeleného domu II (3)</title><desc>Život červenovlasej siroty Anny sa navždy zmenil, keď ju omylom poslali do Zeleného domu, ktorý sa stal jej novým domovom! 11-ročná Anna Shirleyová je ryšavé dievča s veľkými sivými očami. Obzvlášť citlivá je na svoje ryšavé vlasy a pehy. Jej detstvo nie je najšťastnejšie. Je sirota a žila už v niekoľkých rodinách, kde sa k nej nesprávali práve najlepšie. Preto si túto bezútešnú skutočnosť snaši vykompenzovať duchovným svetom, kde majú miesto len pekné vecí. Vďaka tomu Anna nadobudne neuveriteľnú predstavivosť. Šťastie sa na Annu usmeje v podobe Matildy Cuttberthovej, ktorá sa rozhodne so svojím bratom si vziať väčšie dievča. Jednak je to pre praktické účely, potrebujú niekoho, kto by jej pomáhal s domácimi prácami a jednak, aby nebola taká osamelá. Prvé stretnutie s Annou nie je práve najprívetívejšie. Anna sa zdá byť pre Matildu príliš divoká a Anne sa zase Matilda zdá byť dosť odmeraná a prísna. Našťastie to bol len prvý dojem. Anna sa ukáže ako dievča s veľkým srdcom, ktoré si každý obľúbi. Prvé mesiace na farme na ostrove princa Eduarda v Kanade bola doba tzv. obrusovania hrán. Anna vďaka svojej fantázii vyvedie nejedno šibalstvo. Spriatelí sa s Dianou Barryovou, jej rovesníčkou. Častou navštevníčkou v Zelenom dome /domov súrodencov Cuthberthových/ je i stará a klebetná susedka Rachel Lyndová. Annine dievčenské roky bude &quot;strpčovať&quot; život jej spolužiak Gilbert Blythe. Vďaka najlepšiemu prospechu v celom Avonlea bude môcť Anna študovať na škole za učiteľku, aby nakoniec učila v dedine, kde dospela. Z poplašeného ryšavého dievčaťa sa stane rozvážna mladá dáma. No jej láska k Gilbertovi Blythovi nebude až taká jednoznačná. Od dievčenskej nenávisti prejde k láske. Ale počas štúdií spozná rovnako zaujímavého muža bohatého podnikateľa Barryho. Koho si z týchto dvoch mužov vyberie za manžela?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421090000 +0000" stop="20250421101500 +0000">
    <title>Anna zo Zeleného domu II (4)</title><desc>Život červenovlasej siroty Anny sa navždy zmenil, keď ju omylom poslali do Zeleného domu, ktorý sa stal jej novým domovom! 11-ročná Anna Shirleyová je ryšavé dievča s veľkými sivými očami. Obzvlášť citlivá je na svoje ryšavé vlasy a pehy. Jej detstvo nie je najšťastnejšie. Je sirota a žila už v niekoľkých rodinách, kde sa k nej nesprávali práve najlepšie. Preto si túto bezútešnú skutočnosť snaši vykompenzovať duchovným svetom, kde majú miesto len pekné vecí. Vďaka tomu Anna nadobudne neuveriteľnú predstavivosť. Šťastie sa na Annu usmeje v podobe Matildy Cuttberthovej, ktorá sa rozhodne so svojím bratom si vziať väčšie dievča. Jednak je to pre praktické účely, potrebujú niekoho, kto by jej pomáhal s domácimi prácami a jednak, aby nebola taká osamelá. Prvé stretnutie s Annou nie je práve najprívetívejšie. Anna sa zdá byť pre Matildu príliš divoká a Anne sa zase Matilda zdá byť dosť odmeraná a prísna. Našťastie to bol len prvý dojem. Anna sa ukáže ako dievča s veľkým srdcom, ktoré si každý obľúbi. Prvé mesiace na farme na ostrove princa Eduarda v Kanade bola doba tzv. obrusovania hrán. Anna vďaka svojej fantázii vyvedie nejedno šibalstvo. Spriatelí sa s Dianou Barryovou, jej rovesníčkou. Častou navštevníčkou v Zelenom dome /domov súrodencov Cuthberthových/ je i stará a klebetná susedka Rachel Lyndová. Annine dievčenské roky bude &quot;strpčovať&quot; život jej spolužiak Gilbert Blythe. Vďaka najlepšiemu prospechu v celom Avonlea bude môcť Anna študovať na škole za učiteľku, aby nakoniec učila v dedine, kde dospela. Z poplašeného ryšavého dievčaťa sa stane rozvážna mladá dáma. No jej láska k Gilbertovi Blythovi nebude až taká jednoznačná. Od dievčenskej nenávisti prejde k láske. Ale počas štúdií spozná rovnako zaujímavého muža bohatého podnikateľa Barryho. Koho si z týchto dvoch mužov vyberie za manžela?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421101500 +0000" stop="20250421124500 +0000">
    <title>Zápisník jednej lásky</title><desc>Allie Hamiltonová (Rachel McAdams) a Noah Calhoun (Ryan Gosling) sa zblížili už počas dospievania. Spočiatku búrlivá romanca sa postupne zmenila na hlboký vzťah - do rozvíjajúcej sa lásky však neúprosne zasiahli Allieini dobre situovaní rodičia, ktorým sa Noah nezdal byť dosť dobrý pre ich dcéru... Keď sa tí dvaja po rokoch opäť stretávajú, ich vášeň opäť vzplanie - a Allie sa musí rozhodnúť, či poslúchne svoje srdce alebo rozum...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421124500 +0000" stop="20250421134500 +0000">
    <title>Vtáky v tŕní - Stratené roky (1/4)</title><desc>Po viac ako desiatich rokoch od narodenia malého Danea sa osudy Meggie a pátra Ralpha opäť pretnú... Od narodenia jej vytúženého syna Danea (Zach English) už prešlo viac ako desať rokov – a odvtedy sa toho pre Meghan „Meggie“ Clearyovú O&#39;Neilovú (Amanda Donohoe) veľa zmenilo. Možno priveľa... Úplne sama totiž musí udržať nad vodou rodinnú farmu Droghedu, pretože vo svete práve zúri Druhá svetová vojna a všetci jej bratia odišli bojovať na front. Akoby to už i tak nebolo dosť ťažké, farmu sužuje už neuveriteľné dva roky trvajúce sucho! Jedného dňa sa však stane čosi nepredstaviteľné – na Droghedu sa totiž vráti Meggiein odcudzený manžel Luke (Simon Westaway) a požiada ju o odpustenie a o druhú šancu – a ona, osamelá a zúfalo potrebujúca pomoc silného muža na ranči a otca pre svoje deti, na to pristane a dokonca s ním po nejakom čase znovu otehotnie! Približne v tom istom čase, no na inom mieste sa jej životná láska páter Ralph de Bricassart (Richard Chamberlain) musí vyrovnať s tvrdým trestom za svoje láskavé srdce... Keďže totiž napriek nevôli a nesúhlasu svojej cirkvi poskytoval vo svojom kostole v Ríme azyl židovským vojnovým utečencov a istej sirote dokonca zaplatil útek do Ameriky, poslali ho jeho nadriadení späť na jeho niekdajšie pôsobisko v Austrálii, kde má strážiť a zveľaďovať cirkevné majetky a presvedčiť tamojšiu vládu, aby prijala viac utečencov z vojnou zmietanej Európy. Jeho neohlásený príchod však neostane dlho nepovšimnutý a Luke ho nesie veľmi, veľmi ťažko. Keď sa mu nepodarí zabrániť Ralphovmu a Meggieinmu opätovnému stretnutiu, stratí nad sebou kontrolu a uchýli sa k násiliu, ktoré si vybije na svoje tehotnej manželke - a tá napokon o dieťatko príde... Ubolená a veľmi nahnevaná Meggie sa rozhodne, že sa k nemu už nikdy viac nevráti, no čaká ju ďalšie nemilé prekvapenie... Luke jej totiž oznámi, že o ňu mu vlastne ani nešlo, že sa vrátil len kvôli Daneovi, ktorého považuje za svojho syna – a že sa opäť stretnú na súde rozhodujúcom o tom, kto chlapca dostane do starostlivosti! Meggie nedokáže zruinovať Ralphov život prezradením svojho najväčšieho tajomstva – že Dane je v skutočnosti jeho synom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421134500 +0000" stop="20250421144500 +0000">
    <title>Vtáky v tŕní - Stratené roky (2/4)</title><desc>Po viac ako desiatich rokoch od narodenia malého Danea sa osudy Meggie a pátra Ralpha opäť pretnú... Od narodenia jej vytúženého syna Danea (Zach English) už prešlo viac ako desať rokov – a odvtedy sa toho pre Meghan „Meggie“ Clearyovú O&#39;Neilovú (Amanda Donohoe) veľa zmenilo. Možno priveľa... Úplne sama totiž musí udržať nad vodou rodinnú farmu Droghedu, pretože vo svete práve zúri Druhá svetová vojna a všetci jej bratia odišli bojovať na front. Akoby to už i tak nebolo dosť ťažké, farmu sužuje už neuveriteľné dva roky trvajúce sucho! Jedného dňa sa však stane čosi nepredstaviteľné – na Droghedu sa totiž vráti Meggiein odcudzený manžel Luke (Simon Westaway) a požiada ju o odpustenie a o druhú šancu – a ona, osamelá a zúfalo potrebujúca pomoc silného muža na ranči a otca pre svoje deti, na to pristane a dokonca s ním po nejakom čase znovu otehotnie! Približne v tom istom čase, no na inom mieste sa jej životná láska páter Ralph de Bricassart (Richard Chamberlain) musí vyrovnať s tvrdým trestom za svoje láskavé srdce... Keďže totiž napriek nevôli a nesúhlasu svojej cirkvi poskytoval vo svojom kostole v Ríme azyl židovským vojnovým utečencov a istej sirote dokonca zaplatil útek do Ameriky, poslali ho jeho nadriadení späť na jeho niekdajšie pôsobisko v Austrálii, kde má strážiť a zveľaďovať cirkevné majetky a presvedčiť tamojšiu vládu, aby prijala viac utečencov z vojnou zmietanej Európy. Jeho neohlásený príchod však neostane dlho nepovšimnutý a Luke ho nesie veľmi, veľmi ťažko. Keď sa mu nepodarí zabrániť Ralphovmu a Meggieinmu opätovnému stretnutiu, stratí nad sebou kontrolu a uchýli sa k násiliu, ktoré si vybije na svoje tehotnej manželke - a tá napokon o dieťatko príde... Ubolená a veľmi nahnevaná Meggie sa rozhodne, že sa k nemu už nikdy viac nevráti, no čaká ju ďalšie nemilé prekvapenie... Luke jej totiž oznámi, že o ňu mu vlastne ani nešlo, že sa vrátil len kvôli Daneovi, ktorého považuje za svojho syna – a že sa opäť stretnú na súde rozhodujúcom o tom, kto chlapca dostane do starostlivosti! Meggie nedokáže zruinovať Ralphov život prezradením svojho najväčšieho tajomstva – že Dane je v skutočnosti jeho synom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421144500 +0000" stop="20250421154000 +0000">
    <title>Vtáky v tŕní - Stratené roky (3/4)</title><desc>Po viac ako desiatich rokoch od narodenia malého Danea sa osudy Meggie a pátra Ralpha opäť pretnú... Od narodenia jej vytúženého syna Danea (Zach English) už prešlo viac ako desať rokov – a odvtedy sa toho pre Meghan „Meggie“ Clearyovú O&#39;Neilovú (Amanda Donohoe) veľa zmenilo. Možno priveľa... Úplne sama totiž musí udržať nad vodou rodinnú farmu Droghedu, pretože vo svete práve zúri Druhá svetová vojna a všetci jej bratia odišli bojovať na front. Akoby to už i tak nebolo dosť ťažké, farmu sužuje už neuveriteľné dva roky trvajúce sucho! Jedného dňa sa však stane čosi nepredstaviteľné – na Droghedu sa totiž vráti Meggiein odcudzený manžel Luke (Simon Westaway) a požiada ju o odpustenie a o druhú šancu – a ona, osamelá a zúfalo potrebujúca pomoc silného muža na ranči a otca pre svoje deti, na to pristane a dokonca s ním po nejakom čase znovu otehotnie! Približne v tom istom čase, no na inom mieste sa jej životná láska páter Ralph de Bricassart (Richard Chamberlain) musí vyrovnať s tvrdým trestom za svoje láskavé srdce... Keďže totiž napriek nevôli a nesúhlasu svojej cirkvi poskytoval vo svojom kostole v Ríme azyl židovským vojnovým utečencov a istej sirote dokonca zaplatil útek do Ameriky, poslali ho jeho nadriadení späť na jeho niekdajšie pôsobisko v Austrálii, kde má strážiť a zveľaďovať cirkevné majetky a presvedčiť tamojšiu vládu, aby prijala viac utečencov z vojnou zmietanej Európy. Jeho neohlásený príchod však neostane dlho nepovšimnutý a Luke ho nesie veľmi, veľmi ťažko. Keď sa mu nepodarí zabrániť Ralphovmu a Meggieinmu opätovnému stretnutiu, stratí nad sebou kontrolu a uchýli sa k násiliu, ktoré si vybije na svoje tehotnej manželke - a tá napokon o dieťatko príde... Ubolená a veľmi nahnevaná Meggie sa rozhodne, že sa k nemu už nikdy viac nevráti, no čaká ju ďalšie nemilé prekvapenie... Luke jej totiž oznámi, že o ňu mu vlastne ani nešlo, že sa vrátil len kvôli Daneovi, ktorého považuje za svojho syna – a že sa opäť stretnú na súde rozhodujúcom o tom, kto chlapca dostane do starostlivosti! Meggie nedokáže zruinovať Ralphov život prezradením svojho najväčšieho tajomstva – že Dane je v skutočnosti jeho synom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421154000 +0000" stop="20250421164500 +0000">
    <title>Vtáky v tŕní - Stratené roky (4/4)</title><desc>Po viac ako desiatich rokoch od narodenia malého Danea sa osudy Meggie a pátra Ralpha opäť pretnú... Od narodenia jej vytúženého syna Danea (Zach English) už prešlo viac ako desať rokov – a odvtedy sa toho pre Meghan „Meggie“ Clearyovú O&#39;Neilovú (Amanda Donohoe) veľa zmenilo. Možno priveľa... Úplne sama totiž musí udržať nad vodou rodinnú farmu Droghedu, pretože vo svete práve zúri Druhá svetová vojna a všetci jej bratia odišli bojovať na front. Akoby to už i tak nebolo dosť ťažké, farmu sužuje už neuveriteľné dva roky trvajúce sucho! Jedného dňa sa však stane čosi nepredstaviteľné – na Droghedu sa totiž vráti Meggiein odcudzený manžel Luke (Simon Westaway) a požiada ju o odpustenie a o druhú šancu – a ona, osamelá a zúfalo potrebujúca pomoc silného muža na ranči a otca pre svoje deti, na to pristane a dokonca s ním po nejakom čase znovu otehotnie! Približne v tom istom čase, no na inom mieste sa jej životná láska páter Ralph de Bricassart (Richard Chamberlain) musí vyrovnať s tvrdým trestom za svoje láskavé srdce... Keďže totiž napriek nevôli a nesúhlasu svojej cirkvi poskytoval vo svojom kostole v Ríme azyl židovským vojnovým utečencov a istej sirote dokonca zaplatil útek do Ameriky, poslali ho jeho nadriadení späť na jeho niekdajšie pôsobisko v Austrálii, kde má strážiť a zveľaďovať cirkevné majetky a presvedčiť tamojšiu vládu, aby prijala viac utečencov z vojnou zmietanej Európy. Jeho neohlásený príchod však neostane dlho nepovšimnutý a Luke ho nesie veľmi, veľmi ťažko. Keď sa mu nepodarí zabrániť Ralphovmu a Meggieinmu opätovnému stretnutiu, stratí nad sebou kontrolu a uchýli sa k násiliu, ktoré si vybije na svoje tehotnej manželke - a tá napokon o dieťatko príde... Ubolená a veľmi nahnevaná Meggie sa rozhodne, že sa k nemu už nikdy viac nevráti, no čaká ju ďalšie nemilé prekvapenie... Luke jej totiž oznámi, že o ňu mu vlastne ani nešlo, že sa vrátil len kvôli Daneovi, ktorého považuje za svojho syna – a že sa opäť stretnú na súde rozhodujúcom o tom, kto chlapca dostane do starostlivosti! Meggie nedokáže zruinovať Ralphov život prezradením svojho najväčšieho tajomstva – že Dane je v skutočnosti jeho synom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421164500 +0000" stop="20250421170000 +0000">
    <title>Varte s nami</title><desc>Kulinárska relácia s receptami, tipmi a trikmi šéfkuchára Marcela Ihnačáka a cukrárky Veroniky Bušovej! Čakajú vás neoceniteľné tipy a tajné triky, ako rýchlo a jednoducho pripravíte hotový gurmánsky zážitok, ale i recepty dvoch majstrov varešky, ktorými Marcel a Veronika nepochybne sú...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421170000 +0000" stop="20250421190000 +0000">
    <title>Anna zo Zeleného domu - Príbeh pokračuje (1/2)</title><desc>1/2: Na začiatku dvadsiatych rokov sa Anna, po prvý raz od smrti Marilly vracia do Avonlea. Gilbertovi však ponúkli miesto lekára v newyorskej nemocnici - a keďže chce mať Annu po svojom boku, vybaví jej miesto v jednej z newyorských redakcií. Lenže život všetko naplánoval inak... Annin manuskript, na ktorom dlho s láskou pracovala, jej ukradne temperamentný americký spisovateľ Jack Garrison (Cameron Daddo) a Gilberta zase frustruje firemná politika nemocnice, v ktorej pracuje. Možno i vďaka tomu sa Anna s Gilbertom nakoniec rozhodnú nechať všetku dezilúziu ďaleko za sebou, vrátiť sa do Avonlea a... Zosobášiť sa! Keď sa vrátia na Ostrov princa Edwarda, tamojšie obyvateľstvo je uprostred príprav na blížiacu sa vojnu. Gilbert čoskoro podľahne tlaku spoločnosti, nechá sa naverbovať do poľnej nemocnice a odchádza na front. Keď sa však jeho meno objaví na zozname nezvestných, rozhodne sa Anna vydať krížom cez oceán a hľadať ho – nehľadiac na boj, ktorý zúri všade naokolo.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421190000 +0000" stop="20250421210500 +0000">
    <title>Anna zo Zeleného domu - Príbeh pokračuje (2/2)</title><desc>2/2: Bizarná zhoda okolností privedie Anne opäť do cesty nenávideného Jacka Garrisona, ktorý však v čase ich stretnutia pracuje ako vojnový korešpondent a svoj dávny „úlet“ už niekoľkokrát oľutoval. Cestuje s mladou Francúzkou Colette (Sonia Laplante) a ich synčekom. Ich malé spoločenstvo sa vydáva na neľahké putovanie pozdĺž frontovej línie, kde nečakane natrafí na starého známeho – Dianinho manžela Freda (Greg Spottiswood)... Keď sa vojna chýli ku koncu, Anna ešte stále zúfalo hľadá Gilberta - hlboko v nepriateľskom území, neďaleko sídla nemeckej posádky. Sama, v smrteľnom nebezpečenstve, ďaleko od muža, ktorého nadovšetko miluje... Podarí sa jej naplniť svoje túžby? Stretne sa ešte niekedy s Gilbertom? Podarí sa jej vrátiť sa do Zeleného domu?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421210500 +0000" stop="20250421232500 +0000">
    <title>Pošli to ďalej</title><desc>Oscarová trojica Helen Hunt, Kevin Spacey a Haley Joel Osment sa stretli v dojímavom príbehu o tom, že život bolí. Arlene Mckinneová (Helen Hunt) je slobodná matka, ktorá zvláda svoj život len tak-tak. Má dve zamestnania a stará sa o svojho syna Trevora (Haley Joel Osment). Ten chodí do siedmej triedy, kde ho učí aj intelektuál Eugene Simonet (Kevin Spacey). Ten im jedného dňa zadá zvláštnu úlohu: Pozrite sa na svet okolo seba a vymyslite spôsob, ako ho zmeniť k lepšiemu. Pokúste sa opraviť to, čo sa vám nepáči... Učiteľ chceť primäť žiakov k zamysleniu, ale Trevor je neobyčajný chlapec, ktorý sa pustil do úlohy s nevídanou iniciatívou. Vymyslel projekt „pošli to ďalej“. Jeho schéma je jednoduchá: pomôž trom ľuďom, ktorí na oplátku pomôžu ďalším trom ľuďom a tak ďalej. Trevor sám podnikol prvý krok, keď si domov nerozvážne priviedol zúfalého bezdomovca Jerryho (Jim Caviezel), dal mu večeru i peniaze a nechal ho prespať v garáži. To sa, samozrejme, nepáči jeho matke, ktorá uteká za učiteľom. Terčom Trevorovho druhého dobrého skutku bude Simonet, ktorého chce dať dokopy s mamou a tým ju zbaviť návyku od alkoholu i závislosti od bývalého manžela, ktorý sa občas vracia... Trevorov plán sa rýchlo ujme a rozšíri po svete. Celá záležitosť však naberie nečakané obrátky. Otázka totiž znie: je možné napraviť ľudí?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250421232500 +0000" stop="20250422003000 +0000">
    <title>Smotánka</title><desc>Spoločenské akcie, honosné večierky a zábavné párty - miesta, kde sa bežný smrteľník len tak ľahko nedostane, ale s našou kamerou je možné nahliadnuť na miesta, kde to vrie zábavou, nádhernými róbami a známymi tvárami. Najaktuálnejšie dianie v spoločenskom živote, svet recepcií a večierkov, exkluzívne rozhovory s celebritami a tie najnovšie pikošky - vyberte sa so Smotánkou do prostredia „horných desaťtisíc&quot;! Relácia, v ktorej vás svetom smotánky sprevádza šarmantná moderátorka Erika Judínyová.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="182" start="20250422003000 +0000" stop="20250422035000 +0000">
    <title>Adela show</title><desc>Je vysoká, štíhla, úspešná... a je to blondína. Čím nás prekvapí dnes večer? Vaše večery bude spríjemňovať Adela Banášová reflexiou každodenných problémov, ktoré za pomoci svojich glosátorských kolegov rozmení na drobné, podfarbí vtipom a odľahčí iróniou. Samozrejme nebudú chýbať ani zaujímaví hostia.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="183" start="20250421030000 +0000" stop="20250421040000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421040000 +0000" stop="20250421044000 +0000">
    <title>Nové dobrodružstvá Toma a Jerryho II</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421044000 +0000" stop="20250421051000 +0000">
    <title>Tom a Jerry</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421051000 +0000" stop="20250421070000 +0000">
    <title>Krokodíl Lyle</title><desc>Keď sa rodina Primmovcov presťahuje do nového domu v New Yorku, ich syn Josh (Winslow Fegley) sa cíti osamelo a ťažko si zvyká na nové prostredie. Všetko sa však zmení, keď na povale ich domu objaví nečakaného obyvateľa – charizmatického a talentovaného krokodíla Lylea, ktorý vie spievať! Lyle je milý a zábavný tvor, ktorý si okamžite získa Joshovu náklonnosť. Lyle pôvodne patril excentrickému kúzelníkovi a šoumenovi Hectorovi P. Valentimu (Javier Bardem), ktorý sa snažil urobiť z neho hviezdu. Keď však Lyle pri vystúpení zlyhal kvôli tréme, Hector ho musel opustiť. Teraz sa krokodíl snaží nájsť nový domov a priateľov, čo sa mu podarí vďaka Joshovi a jeho rodine. Všetko sa však skomplikuje, keď si ich nevrlý sused pán Grumps (Brett Gelman) všimne, že v dome býva krokodíl. Rozhodne sa podniknúť kroky na to, aby Lylea vyhnal. Medzitým sa do mesta vracia aj Hector, ktorý chce Lylea presvedčiť, aby sa znovu pokúsil o kariéru v šoubiznise. Josh, jeho rodina a Hector musia spojiť sily, aby dokázali, že Lyle nie je obyčajný krokodíl, ale úžasný priateľ, ktorý patrí medzi nich…</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421070000 +0000" stop="20250421084000 +0000">
    <title>Medveď Yogi</title><desc>Notorický zlodej piknikových košov a miláčik malých aj veľkých prvýkrát vo filmovom dobrodružstve. Jellystoneský park stráca návštevníkov, a preto sa podlý starosta Brown rozhodne zavrieť ho a predať celý pozemok. To by však znamenalo, že rodiny s deťmi by si už nemohli užívať krásy prírody, a čo je ešte horšie - Yogi, Bubu a ich ďalších kamarátov by vysťahovali z ich rodného lesa. Yogi tak čelí najväčšej výzve svojho života! Musí všetkým dokázať, že je naozaj inteligentnejší ako bežný priemerný medveď a spolu s Bubum nájsť spôsob, ako park zachrániť.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421084000 +0000" stop="20250421102500 +0000">
    <title>Králik Peter na úteku</title><desc>V rodinnej komédii Králik Peter na úteku sa vracia roztomilý a všetkými obľúbený králičí beťár Peter. Bea, Thomas a králiky sú teraz niečo ako rodina. Ale nech sa Peter snaží akokoľvek, stále má povesť nenapraviteľného nezbedníka. A tak sa králik Peter vydáva do sveta, kde mu jeho lotroviny nikto nevyčíta. Keď sa však jeho rodina rozhodne riskovať úplne všetko, aby ho vo svete našla, musí sa Peter rozhodnúť, akým králikom chce naozaj byť.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421102500 +0000" stop="20250421123000 +0000">
    <title>Jak utopit dr. Mráčka aneb Konec vodníků v Čechách</title><desc>Bytový referent Jindřich Mráček (Jaromír Hanzlík) trvá na tom, že sa rodina Wassermannovcov a ich sluhovia musia urýchlene vysťahovať z vlhkého, a teda zdravotne závadného domčeka na brehu Vltavy, ktorý plánuje zbúrať. Netuší, že im bývanie v takýchto podmienkach vyhovuje - sú to totiž vodníci! Situácia sa ešte viac skomplikuje vo chvíli, keď sa Jindřich zapáči krásnej vodníčke Jane (Libuše Šafránková) - a ona jemu...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421123000 +0000" stop="20250421145500 +0000">
    <title>Peklo s princeznou</title><desc>Princezná Aneta (Tereza Voříšková) sa nechce vydávať - a už vôbec nie za nešikovného princa Jeronýma (Jiří Mádl) )zo susednej zeme, ktorému bola ako dieťa zasľúbená výmenou za vojenskú ochranu kráľovstva pred výbojnými nájazdmi. Kráľ Leopold (Petr Nárožný) by rád dcéru uchránil pred nechceným sobášom, ale nemôže porušiť kráľovský sľub. Zrušenie svadby by znamenalo vojnu s mocným vojvodcom, kráľom Bedrichom (Václav Postránecký). A tak Leopold vymyslí veľkolepú lesť: pošle susedovi správu, že sa o princeznú uchádza sám Lucifer (Martin Stránsky). Netuší ale, akú lavínu nepredvídateľných okolností spustí, že vyvolá nielen hnev pekla, ale hlavne Muribany (Alžbeta Stanková), žiarlivej nevesty samotného Lucifera...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421145500 +0000" stop="20250421170000 +0000">
    <title>Po čem muži touží 2</title><desc>Psychologička Irena Kopáčová (Anna Polívková) sa špecializuje na partnerské vzťahy. Irena však momentálne nezažíva najlepšie obdobie, jej rady u klientov nezaberajú, dostáva výpoveď z nájmu v dome, kde má svoju ordináciu, a k tomu ešte pristihne svojho priateľa pri nevere. Jej kamarátka Marcela (Tereza Kostková) chce Irenu priviesť na iné myšlienky a vytiahne ju na víno. Irena sa opije a značne pod parou sa pripotáca do stanu vedmy Zoltany (Zuzana Kronerová). Tu vysloví osudové prianie: Chcem byť chlap! Ráno sa Irena prebudí v mužskom tele (Jiří Langmajer). Po tom, čo opadne prvotný šok, má možnosť zistiť, akí muži vlastne naozaj sú. Ale skôr než príde na to, ako sa dostať späť do svojho tela, bude sa musieť naučiť správať ako muž. S tým jej našťastie pomôže sused Radim (Marek Taclík), ktorý je odjakživa do Ireny zamilovaný. Uverí jej, že niekde tam vo vnútri toho postaršieho chlapíka je jeho milovaná a on ju len musí, ako správny princ, oslobodiť.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421170000 +0000" stop="20250421180000 +0000">
    <title>Televízne noviny</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421180000 +0000" stop="20250421181000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421181000 +0000" stop="20250421181500 +0000">
    <title>Informácie pre tipujúcich</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421181500 +0000" stop="20250421183000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421183000 +0000" stop="20250421195000 +0000">
    <title>Vina II (1)</title><desc>II. 1
Adam aj Elena začínajú každý po svojom nové životy, pretože tie staré im vyšetrovanie tragických udalostí v Tichom Brode rozbilo na kúsky. Kým Elena začína doslova odznova, Adam sa stále nevzdal vyšetrovania predošlých vrážd na Starej Myjave, ktorých obeťami boli dve mladé dievčatá. Obyvatelia mestečka a najmä rodina Lichnerovcov sa pripravujú na súdny proces s vrahom. Očakávajú jeho priznanie a odsúdenie ako prvý krok k vyrovnaniu sa so smrťou Daniela. Vrah však na súde urobí krok, ktorý všetkých šokuje.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421195000 +0000" stop="20250421220500 +0000">
    <title>Skús ma rozosmiať</title><desc>Plastický chirurg Danny Maccabee (Adam Sandler) nosí na prste obrúčku, hoci nie je ženatý a ani nikdy nebol. Nerobí to len tak z pasie, ale z jedného konkrétneho dôvodu – chce si totiž poriadne užiť s množstvom žien, ale bez toho, aby v niektorej z nich vzbudil akékoľvek očakávania alebo čo i len zdanie pocitu, že by azda mohol hľadať nejaký (nový) pevný vzťah. Nečudo, že keď sa jedného dňa zoznámi s prekrásnou Palmer (Brooklyn Decker), stelesnenou ženou jeho snov, má zrazu vážny problém – musí totiž predstierať, že sa so svojou vymyslenou manželkou v rekordne krátkom čase rozvedie! A tak sa rozhodne najať svoju dlhoročnú asistentku Kathrine (Jennifer Aniston) a jej deti, aby sa vydávali za jeho budúcu ex-rodinu. Lenže... Jedno klamstvo vedie k druhému, a tak sa ani nenazdajú a ocitnú sa všetci spolu na rodinnom výlete na Havaji, kde sa každý svojím vlastným spôsobom snaží udržať pri živote svoju verziu príbehu, aby sa zo sna nestala nočná mora!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250421220500 +0000" stop="20250422001000 +0000">
    <title>Franta mimozemšťan</title><desc>Pokojný život malej moravskej dediny narušia zvláštne úkazy. Amatérsky astronóm Blažej (Filip Březina) je presvedčený, že návšteva z vesmíru je tu. Lenže nikto mu neverí. Starosta Picek (Vasil Fridrich) má plné ruky práce s dotáciami a miestna policajtka Marková (Erika Stárková) rozbieha pátranie po ukradnutej cisterne. Prečo sa však sused Franta (Jakub Prachař) zrazu správa zvláštne? Akoby ho niekto vymenil! Celá dedina tvrdí, že Franta bol vždy tak trochu z inej planéty, ale toto správanie je príliš aj na jeho manželku Boženu (Tereza Ramba). Keď sa v dedine objaví Rebeka (Kateřina Marie Fialová) a s ňou neúprosný generál Sokol (Jiří Langmajer), miestni obyvatelia sa rozhodnú prísť záhade na koreň. Po svojom!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250422001000 +0000" stop="20250422013500 +0000">
    <title>Po čem muži touží 2</title><desc>Po čem muži touží 2 je voľným pokračovaním úspešnej komédie Po čem muži touží, ktorá sa stala najúspešnejším českým filmom roku 2018. Tento film je opäť humorným pohľadom na stret mužského a ženského sveta a hľadanie vzájomného porozumenia, ktoré môže mužov aj ženy priviesť k šialenstvu. Psychologička Irena Kopáčová (Anna Polívková) sa špecializuje na partnerské vzťahy. Irena však momentálne nezažíva najlepšie obdobie, jej rady u klientov nezaberajú, dostáva výpoveď z nájmu v dome, kde má svoju ordináciu, a k tomu ešte pristihne svojho priateľa pri nevere. Jej kamarátka Marcela (Tereza Kostková) chce Irenu priviesť na iné myšlienky a vytiahne ju na víno. Irena sa opije a značne pod parou sa pripotáca do stanu vedmy Zoltany (Zuzana Kronerová). Tu vysloví osudové prianie: Chcem byť chlap! Ráno sa Irena prebudí v mužskom tele (Jiří Langmajer). Po tom, čo opadne prvotný šok, má možnosť zistiť, akí muži vlastne naozaj sú. Ale skôr než príde na to, ako sa dostať späť do svojho tela, bude sa musieť naučiť správať ako muž. S tým jej našťastie pomôže sused Radim (Marek Taclík), ktorý je odjakživa do Ireny zamilovaný. Uverí jej, že niekde tam vo vnútri toho postaršieho chlapíka je jeho milovaná a on ju len musí, ako správny princ, oslobodiť.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="183" start="20250422013500 +0000" stop="20250422030000 +0000">
    <title>Vina II (1)</title><desc>Adam aj Elena začínajú každý po svojom nové životy, pretože tie staré im vyšetrovanie tragických udalostí v Tichom Brode rozbilo na kúsky. Kým Elena začína doslova odznova, Adam sa stále nevzdal vyšetrovania predošlých vrážd na Starej Myjave, ktorých obeťami boli dve mladé dievčatá. Obyvatelia mestečka a najmä rodina Lichnerovcov sa pripravujú na súdny proces s vrahom. Očakávajú jeho priznanie a odsúdenie ako prvý krok k vyrovnaniu sa so smrťou Daniela. Vrah však na súde urobí krok, ktorý všetkých šokuje. Po úspešnej prvej sérii dramatický seriál Vina plynulo pokračuje s novými ôsmimi epizódami, ktoré opäť vtiahnu divákov do temných zákutí malebného mestečka Tichý Brod. Táto slovenská adaptácia britského seriálového hitu Broadchurch pokračuje v odkrývaní tajomstiev a zložitých vzťahov medzi obyvateľmi, ktorých životy boli nenávratne poznačené tragickými udalosťami z minulosti. V novej sérii sledujeme, ako sa Adam (Tomáš Maštalír) a Elena (Gabriela Marcinková) snažia vyrovnať s dôsledkami predošlých vyšetrovaní. Elena sa pokúša začať odznova, zatiaľ čo Adam odmieta nechať minulosť za sebou a pokračuje v pátraní po pravde. Medzitým sa obyvatelia Tichého Brodu pripravujú na súdny proces, ktorý by mal priniesť spravodlivosť a uzavretie bolestnej kapitoly ich života. Nečakaný zvrat v súdnej sieni však všetkých šokuje a otvára nové otázky o vine a nevine.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="308" start="20250421030500 +0000" stop="20250421040000 +0000">
    <title>Oggy a šváby</title><desc>Pridajte sa k fešnému kocúrovi Oggymu a hravej slonici Piyi na ceste za bláznivými dobrodružstvami. Trojica švábov im bude chcieť pokaziť celú zábavu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421040000 +0000" stop="20250421044500 +0000">
    <title>Je to možné?!</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421044500 +0000" stop="20250421052000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>František organizuje vo veľkom plán veľkonočnej šibačky. Mužské osadenstvo je tento rok posilnené o Gergelyho. Ženy pripravujú protiútok – rozhodnú sa odstaviť v celom dome vodu a schovať sa u susedy Marty.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421052000 +0000" stop="20250421055500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Veľká noc nevídaná: Zuzana a Ildikó majú dosť mužskej veľkonočnej tyranie. Tento rok žiadne šibanie a polievanie! Inak ostanú hladní a smädní. Lászla to však nezastaví a vyrába &quot;polievacie pasce&quot;, ktoré naplnia odkaz Veľkej noci a chlapom zaručia alibi. František však nemá záujem, ak niekto nechce byť vyšibaný, tak si to nezaslúži. Sústredia sa s Lászlom na Andrejku, ktorá sa na veľkonočnú oblievačku teší! Podarí sa ju obliať tak, aby &quot;odhalili veci nemvídané&quot;? V rámci charity Ildikó privedie dievčatko z detského domova, Marienku, a chlapi sú nútení pripraviť jej prekvapenie. Zafungujú Lászlove vynálezy? Čo skryté nájde Marienka? Kto bude nakoniec mokrý a kto &quot;zahorí&quot; túžbou, alebo niečím iným?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421055500 +0000" stop="20250421064500 +0000">
    <title>Kredenc</title><desc>Zábavná retrospektíva vo forme satirických správ a paródií na aktuálne témy z mediálneho, spoločenského a politického prostredia. Diváci sa môžu tešiť na špičkovú zostavu hercov a komikov. V Kredenci sa predstavia vynikajúci Juraj Kemka, Petra Polnišová, Roman Pomajbo, Zuzana Šebová, Sväťo Malachovský, Michal Kubovčík, Dano Heriban a Števo Martinovič.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421064500 +0000" stop="20250421072000 +0000">
    <title>Partička</title><desc>Petra Polnišová, Lukáš Latinák, Marián Miezga, Robo Jakab a Roman Pomajbo sú absolútni profesionáli, ktorí bez väčších problémov - hoc aj o polnoci, poslepiačky či pospiatky - zahrajú... V podstate úplne čokoľvek! A presne o to v medzičasom už kultovej zábavnej šou Partička ide - nenechať sa zaskočiť hocako absurdne znejúcim zadaním diabolského moderátora Dana Dangla a na veľkú radosť divákov v štúdiu i pred obrazovkami improvizovať ako o život! To, že ide o kráľovsky zábavný test invenčnosti a talentu všetkých zúčastnených, ale aj poriadny záber na ich nervy, napnuté na prasknutie, hádam ani netreba zvlášť zdôrazňovať. Nik si totiž nemôže byť istý tým, čo sa stane a ako celý večer dopadne, ani len oni sami nie!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421072000 +0000" stop="20250421082000 +0000">
    <title>Horná Dolná III (3)</title><desc>Muži v Hornej Dolnej majú strach! Ženy sa im chcú pomstiť za všetky veľkonočné príkoria.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421082000 +0000" stop="20250421084000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (10/24)</title><desc>Charlie dostane za úlohu napísať znelku pre nový seriál, Alan ide s Rose na rande a Jake má písať referát. Aby Charlie napísal, čo najlepšie znelku požiada Jakea o pomoc. Za to mu on pomôže s referátom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421084000 +0000" stop="20250421091500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (11/24)</title><desc>Charlie zistí, že niekto o ňom vytvoril webové stránky, na ktorých sa píšu všetky ľsti a finty, ktoré používa. Domyslí si, že to musela byť niektorá jeho bývalá priateľka. Alan s Jakeom sa rozhodnú zaobstarať webkamery, aby spolu mohli hovoriť aj v týždni. Alan si potom nedopatrením vypočuje rozhovor Judith a jej matky o tom, že ho stále miluje ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421091500 +0000" stop="20250421095000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (12)</title><desc>Charlieho a Alanova bývalá spolužiačka príde do mesta. Alan s ňou má schôdzku a Charlie sa mu posmieva, pretože bývala na škole škaredá. Na prekvapenie oboch sa z nej stala veľmi príťažlivá žena. Alan ihneď využije šancu a začne ju baliť, ale ona má záujem o Charlieho.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421095000 +0000" stop="20250421103500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (13)</title><desc>Malibu zasiahne zemetrasenie, u Judith praskne potrubie a ona tam nemôže zatiaľ bývať. Alan navrhne, aby bývala u Charlieho. Tomu sa to samozrejme nepáči a prekvapivo sa to nepáči ani Jakeovi. Situácia sa zamotá natoľko, že Judith dokonca vyženie Alana z Charlieho domu ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421103500 +0000" stop="20250421105500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (14)</title><desc>Penny pri večeri vnukne Leonardovi myšlienku, ktorá by mohla úplne zmeniť pohľad na vesmír a jeho štruktúru. Keď Leonard prednesie myšlienku Sheldonovi, je uchvátený. Okamžite sa preto pustia do jej realizácie a spíšu prácu, ktorú zverejnia na internete. Tá je podrobená kritike, ale ako sa ukáže, kritikom je samotný Stephen Hawking!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421105500 +0000" stop="20250421113500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (15)</title><desc>Amy sa spriatelí s Barrym, Sheldonovým odvekým nepriateľom. A cez to sa Sheldon samozrejme nedokáže len tak preniesť. Penny mu poradí, aby to nechal plávať, s čím mu rada pomôže. Pri svojej snahe príde na to, že Amy na nej svojvoľne robí experiment. Howard má zase ťažké srdce na Stuarta, ktorý do svojho zrenovovaného obchodu s komiksami použil nábytok z domu Wolowitzovcov. To všetko ide bokom, keď Howardovi zavolá teta, že má preňho zlú správu...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421113500 +0000" stop="20250421120500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (16)</title><desc>Amy príde s nápadom na experiment, o ktorom sa nedávno dozvedela. Podľa tejto štúdie stačí niekoľko otázok a štyri minúty pohľadu z očí do očí a dvaja úplne neznámi ľudia sa do seba dokážu zamilovať. Experiment vyskúšajú Sheldon s Penny. A hoci sa do seba nezamilujú, začnú si byť bližší a dozvedia sa o sebe také veci, o ktorých predtým nemali ani poňatia.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421120500 +0000" stop="20250421123000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (17)</title><desc>Sheldon a Amy chcú svoj vzťah posunúť o úroveň vyššie. Rozhodnú sa kúpiť si domáceho maznáčika- korytnačku! Hoci to mal byť krok dopredu, všetko sa zmení, keď sa Amy dozvie, že Sheldon sa prihlásil do programu misie na Mars.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421123000 +0000" stop="20250421130000 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (18)</title><desc>V prestížnom vedeckom časopise je zmienená Sheldonova a Leonardova práca. Má to však háčik. Časopis priznáva zásluhy Dr. Cooperovi a jeho tímu. O Leonardovi ani zmienka. A Leonard to dáva za vinu práve Sheldonovi...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421130000 +0000" stop="20250421132500 +0000">
    <title>Teória veľkého tresku VIII (19)</title><desc>Sheldon s Leonardom idú prezentovať svoju vedeckú prácu na vzdialenú prestížnu univerzitu. Lenže cesta tam je dlhá, a tak sa rozhodnú skrátiť si ju zastávkou na ranči s múzeom Hviezdnych vojen. Na ich prekvapenie sa dostanú až do vnútra. Lenže ďalší priebeh naberie celkom iný spád.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421132500 +0000" stop="20250421135500 +0000">
    <title>Priatelia VIII (15)</title><desc>Na deň sv. Valentína prinesie Phoebe videokazetu, na ktorej je natočený pôrod. Chce, aby Rachel vedela, čo ju čaká. Na kazete je nápis &quot;Candy &amp; Cookie&quot;. Keď ju Chandler náhodne nájde, domnieva sa, že mu Monica pripravila netradičný erotický darček. Po zhliadnutí časti záznamu pôrodu je v šoku. Neskôr prežíva podobné pocity aj Monica. Ross prezradí priateľke Mone, že sa Rachel presťahuje k nemu do bytu. Niet divu, že Mone sa práve tento nápad vôbec nepáči. Joey je smutný, pretože nebude zdieľať rovnaký byt s Rachel. Preto sa Phoebe snaží aspoň nejako Joeyho rozveseliť.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421135500 +0000" stop="20250421142500 +0000">
    <title>Priatelia VIII (16)</title><desc>Ross je šokovaný zistením, že Joey miluje Rachel. Nemôže tomu veriť a vôbec nevie, čo mu má na to povedať. Joey si preto myslí, že Ross je na neho naštvaný. Phoebe privedie chlapca, ktorý je podľa nej spriaznená duša s Monicou. Majú spolu naozaj veľa spoločného a neustále hovorí o svojich záujmoch. To sa nepáči Chandlerovi, ktorý má strach, že ho Monica opustí. Ross sa zmieri s Joeym a poradí mu, aby povedal Rachel pravdu. Joey ju teda vezme na večeru a povie jej, ako sa veci majú. Rachel je dosť prekvapená a nevie, čo má robiť ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421142500 +0000" stop="20250421145500 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (14)</title><desc>Jake dostane v škole jednotku z dejepisu a všetci ho pochváli, až na Evelyn. To Charlieho a Alana naštve a dajú jej to aj patrične najavo. Evelyn pre nich prichystá divadielko s tým, že má nejaké zdravotné problémy a musí byť hospitalizovaná v nemocnici. Obaja na to ale prídu a začnú hru hrať s ňou ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421145500 +0000" stop="20250421152000 +0000">
    <title>Dva a pol chlapa II (15)</title><desc>Alana čaká kolonoskopia a je z toho dosť zničený. Charlie navrhne, aby si zašli na víkend do Las Vegas, kde Alan príde na iné myšlienky.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421152000 +0000" stop="20250421155000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu (15)</title><desc>Keď ide o prejavovanie náklonnosti na Valentína, musia Bob a Abishola nájsť vzájomne prijateľný kompromis.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421155000 +0000" stop="20250421162000 +0000">
    <title>Bob miluje Abisholu (16)</title><desc>Dottie, teta Olu a strýko Tunde musia nájsť spôsob, ako sa zmieriť, keď ich okolnosti prinútenia k spoločnej večeri. Medzitým majú Bob a Abishola rozdielne názory na vývoj ich vzťahu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421162000 +0000" stop="20250421173000 +0000">
    <title>Horná Dolná XII (6)</title><desc>Opäť je tu Veľká noc a ženy majú podozrenie, že ich zase čaká masaker. A hoci muži prisahajú, že nemajú žiadne zlé úmysly, ženy sa pripravujú na boj…</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421173000 +0000" stop="20250421182500 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Veľkonočné tsunami: László a František si chcú konečne Veľkú noc užiť bez stresu a s dobrým jedlom. Zuzana s Ildikó sa však boja polievacej pohromy a chlapom neveria a ani nepripravia žiadne občerstvenie. Zuzana do svojho vlogu potrebuje od Ildikó simultánny preklad pre &quot;sledovateľky&quot; z južného Slovenska. Hladní muži sa vyberú vyšibať Františkovu mamu, ale zaseknú sa na benzínke. Zuzana totiž vyčerpala Františkovu kreditku. Náhoda im pošle do cesty Farkašovú. Ako dopadne tlmočenie Zuzaninho vlogu? A ako konfrontácia manželiek s Farkašovou? Pomôže chlapom naplniť Veľkonočné zvyky Gergely, ktorý sa stal požiarnikom?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421182500 +0000" stop="20250421183000 +0000">
    <title>Gól mesiaca</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421183000 +0000" stop="20250421203000 +0000">
    <title>Wasabi</title><desc>Komisár Hubert Fiorentini (Jean Reno) je policajt so zlatým srdcom a oceľovými päsťami. Práve nimi inzultuje v nočnom klube nevychovaného výrastka. Všetko by bolo v poriadku, keby nešlo o synáčika Hubertovho najvyššieho šéfa. Incident sa musí utajiť, a preto Huberta pošlú na dlhšiu dovolenku. Na tej poslednej bol pred 20 rokmi, keď stretol svoju životnú lásku, Japonku Miko, vďaka ktorej sa cítil šťastný a vnímal svet okolo seba ako človek a nie ako policajt. Jedného dňa zazvoní telefón až z ďalekého Japonska. Právny zástupca ho informuje, že Miko pred niekoľkými dňami zomrela. Kým odišla, spísala závet a odkázala mu svoj najcennejší majetok. Je to niečo veľmi špeciálne. Je to viac než dedičstvo, viac než dar a zároveň viac než obrovský problém. Prekvapený Hubert zistí, že k dedičtvu patrí aj jeho vlastná dcéra, impulzívna a vitálna Jumi. Zároveň pochopí, že milovaná Miko, ktorú zavraždili, pôsobila ako dvojitá agentka infiltrovaná v jakuze. Na bankovom konte Jumi je dvesto miliónov dolárov, ukradnutých gangsterskému bossovi Katanawaovi. A tak francúzsky policajt v Japonsku môže zabudnúť na svoju dovolenku a namiesto oddychu sa musí vrátiť k svojmu remeslu. Aby zachránil svojej dcére Jumi život, musí bojovať s japonskou mafiou.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421203000 +0000" stop="20250421221000 +0000">
    <title>Rambo IV</title><desc>Vojenský veterán z Vietnamu, John Rambo (Sylvester Stallone), sa konečne usadil a kdesi v Thajsku vedie samotársky život. Jeho pokoj však naruší misionárska skupina, vedená Sarah Millerovou (Julie Benz) a Michaelom Burnettom (Paul Schultze), ktorá sa i napriek jeho varovaniu vydá do Barmy, do končín, kde ich nič dobrého nečaká. V Barme bojuje štátna armáda proti guerillovým skupinám etnických menšín, predovšetkým Karenov, ktorí sa usilujú o autonómiu. V snahe zbaviť povstalcov jedla, financií, informácií a regrútov barmská armáda pod vedením represívnej junty vypálila či inak zničila viac ako tritisíc dedín. K vojnovým hrozbám sa pridáva malária, podvýživa a ďalšie choroby. Ich boj je momentálne jeden z najdlhšie trvajúcich vojenských konfliktov na celom svete. Práve Karenom ide na pomoc misionárska skupina, pričom barmská armáda do oblasti žiadnych humanitárnych pracovníkov nevpúšťa. Johnovi nezostáva nič iné, než sa pokúsiť vyslobodiť ich z vojnového pekla.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421221000 +0000" stop="20250421223000 +0000">
    <title>Dajto v pokri z Card Casina</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421223000 +0000" stop="20250421224000 +0000">
    <title>Športové noviny</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421224000 +0000" stop="20250421232000 +0000">
    <title>Susedia</title><desc>Veľkonočné tsunami: László a František si chcú konečne Veľkú noc užiť bez stresu a s dobrým jedlom. Zuzana s Ildikó sa však boja polievacej pohromy a chlapom neveria a ani nepripravia žiadne občerstvenie. Zuzana do svojho vlogu potrebuje od Ildikó simultánny preklad pre &quot;sledovateľky&quot; z južného Slovenska. Hladní muži sa vyberú vyšibať Františkovu mamu, ale zaseknú sa na benzínke. Zuzana totiž vyčerpala Františkovu kreditku. Náhoda im pošle do cesty Farkašovú. Ako dopadne tlmočenie Zuzaninho vlogu? A ako konfrontácia manželiek s Farkašovou? Pomôže chlapom naplniť Veľkonočné zvyky Gergely, ktorý sa stal požiarnikom?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250421232000 +0000" stop="20250422000000 +0000">
    <title>Horná Dolná III (3)</title><desc>Muži v Hornej Dolnej majú strach! Ženy sa im chcú pomstiť za všetky veľkonočné príkoria.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250422000000 +0000" stop="20250422021000 +0000">
    <title>Smiechoty</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="308" start="20250422021000 +0000" stop="20250422030000 +0000">
    <title>Zig a Sharko</title><desc>Jediným cieľom hladnej hyeny Ziga, je morská víla Marina, ktorá ale má statného ochrancu žraloka Sharka.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1016" start="20250421061500 +0000" stop="20250421064500 +0000">
    <title>Experiment</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421071500 +0000" stop="20250421074000 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421074000 +0000" stop="20250421080000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421082500 +0000" stop="20250421090000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421093000 +0000" stop="20250421100000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421103000 +0000" stop="20250421110000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421111500 +0000" stop="20250421120500 +0000">
    <title>Sága rodu Rothschildovcov</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421120500 +0000" stop="20250421123000 +0000">
    <title>Svet v obrazoch</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421123000 +0000" stop="20250421130000 +0000">
    <title>Slovensko v obrazoch</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421133000 +0000" stop="20250421140000 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421143000 +0000" stop="20250421150000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421153000 +0000" stop="20250421160000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421160000 +0000" stop="20250421163000 +0000">
    <title>Bedeker - Veľká Británia</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421175500 +0000" stop="20250421181000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421182000 +0000" stop="20250421191500 +0000">
    <title>Sága rodu Rothschildovcov</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421193000 +0000" stop="20250421200000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421213000 +0000" stop="20250421220000 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421220000 +0000" stop="20250421220100 +0000">
    <title>Hymna SR</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421234500 +0000" stop="20250422001000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250422015500 +0000" stop="20250422021000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250422024000 +0000" stop="20250422030500 +0000">
    <title>Sila pohybu</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421043000 +0000" stop="20250421052500 +0000">
    <title>SK dejiny</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421052500 +0000" stop="20250421060000 +0000">
    <title>Interview :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421225500 +0000" stop="20250421231000 +0000">
    <title>Góly-body-sekundy</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250422003500 +0000" stop="20250422010500 +0000">
    <title>Archív :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421060000 +0000" stop="20250421061500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421064500 +0000" stop="20250421070000 +0000">
    <title>GEN.sk</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421070000 +0000" stop="20250421071500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421080000 +0000" stop="20250421082500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421090000 +0000" stop="20250421091500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421091500 +0000" stop="20250421093000 +0000">
    <title>Téma :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421100000 +0000" stop="20250421103000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421110000 +0000" stop="20250421111500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421130000 +0000" stop="20250421133000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421140000 +0000" stop="20250421143000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421150000 +0000" stop="20250421153000 +0000">
    <title>Aktuálne :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421163000 +0000" stop="20250421170000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421170000 +0000" stop="20250421175500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421181000 +0000" stop="20250421182000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421191500 +0000" stop="20250421193000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421200000 +0000" stop="20250421203000 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421203000 +0000" stop="20250421210000 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421210000 +0000" stop="20250421212500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421212500 +0000" stop="20250421213000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421220100 +0000" stop="20250421225500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421231500 +0000" stop="20250421234500 +0000">
    <title>Svet :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250422010500 +0000" stop="20250422015500 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250422021000 +0000" stop="20250422024000 +0000">
    <title>Šport :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421031000 +0000" stop="20250421033500 +0000">
    <title>Týždeň vo svete</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421033500 +0000" stop="20250421034000 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421034000 +0000" stop="20250421043000 +0000">
    <title>Správy &quot;N&quot;</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250421231000 +0000" stop="20250421231500 +0000">
    <title>Počasie</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1016" start="20250422001000 +0000" stop="20250422003500 +0000">
    <title>Správy :24</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1017" start="20250421031000 +0000" stop="20250421035000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Špeciálny šalát: Gitka Hudáková (53) odmieta zaplatiť za obed v rešturácii. Polícia nájde v jej tanieri švába. Majiteľ prvádzky Bohan Jasľovský (37) tvrdí, že si tam švába dala sama. Polícia však zistí, že v kuchyni robí Hudákovej niekdajší žiak Jakub (24), ktorý má určite dôvod pomstiť sa svojej učiteľke. Hotelová aféra: Beáta Koreňová (54) požaduje od recepčného Marcela (43) aby jej povedal s kým sa jej manžel Ivan (57) v hoteli ubytoval, lebo jej prišiel anonym, že sem chodí s milenkou. Marcel to odmieta, na recepciu však príde brigádnička Kamila (22), ktorá povie, že to ona poslala anonym, aby Beáta zistila, čo je jej muž zač. Mačacia žena: Polícia je privolaná pani Elenou (32) kvôli rušeniu nočného kľudu v byte dôchodkyne pani Boženy (73). Polícia zistí, že dôchodkyňa zhromažďuje v byte túlavé mačky, ktoré rušia okolie. Napadnutá prostitutka: Polícia je privolaná k porezanej prostitútke Nikole (31), ktorú napadla zrejme pani Svetlana (51) - žena jej zákazníka pána Radoslava (54). Polícia ide do domu pána Radoslava, kde ho jeho žena ohrozuje strelnou zbraňou. Polícia ho musí zachrániť.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421035000 +0000" stop="20250421043500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Muž priviazaný v bare: Polícia je privolaná do baru, kde niekto zamkol čašníka na záchode. Po chvíli sa zo skladu vyrúti čerstvo rozvedená Nina (50) a jej kamarátka Barbora (28), ktoré zamkli čašníka a ukradli fľašu alkoholu. Nina sa rozviedla a zapíja svoj smútok. Demencia: V obchode sa strhne hádka medzi dôchodkyňou Ingrid (67) a predavačkou Kristínou (21). Ingrid tvrdí, že tam pracuje a útočí na Kristínu. Všetko sa vysvetlí až keď príde Ingridin brat Peter (62), ktorý vysvetlí, že tam kedysi Ingrid pracovala a teraz trpí demenciou. Opitý opatrovateľ na bicykli: Polícia zastaví opitého cyklistu Milana (37), ktorý vezie malé batoľa a ohrozuje jeho života. Presunú sa k nemu domov a zistia, že dieťa patrí jeho sestre Andrei (41). Smutný pohreb: Anna Rakovská (55) privolá políciu do pohrebníctva, kde okradli jej zosnulú matku. Podozrenie padne na starého kriminálnika Marek Podoblu (59), ktorý tam pracuje. Nakoniec je to však jeho syn Marek (22), kto šperky ukradol.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421043500 +0000" stop="20250421061000 +0000">
    <title>Slečna Marplová III (1)</title><desc>Slečna Marplová musí vyriešiť svoj najzamotanejší prípad: finančník John Rafiel ju tesne pred svojou smrťou požiadal o vyriešenie istej vraždy. Ibaže – vražda sa možno ešte nestala a ani obeť nie je známa. Jediné, čo jej dal, sú dva lístky na výlet s Daffodilskou cestovnou spoločnosťou. Čoskoro vyjde najavo, že aj iní cestujúci sa sem dostali vďaka výberu pána Rafiela. Jane Marplová v spoločnosti jej synovca Raymonda Westa usúdi, že prípad musí súvisieť s kauzou mladej ženy Verity Huntovej, ktorá v roku 1939 utiekla od svojho domáceho a napokon zmizla. Keď jeden z cestujúcich záhadne zomrie, slečna Marplová pochopí, že ktosi sa veľmi snaží čosi utajiť ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421061000 +0000" stop="20250421065000 +0000">
    <title>Kosti (13)</title><desc>Krimiseriál USA (2005-2006). Špeciálny agent FBI Booth a doktorka Brennanová musia odletieť do Strednej Ameriky v Salvadore, kde pre dopravný priestupok zadržali muža a v kufri jeho auta našli napoly rozložené telo. Ukáže sa, že vodič je členom veľmi nebezpečného stredoamerického gangu „Mara muerte&quot;. Vedkyňa zistí, že telo v kufri auta patrí mladej žene a bolo exhumované zo zeme, v ktorej predtým spočívalo už asi šesť mesiacov. Ide pravdepodobne o ženu zo Strednej Ameriky, ktorá bola tehotná a zomrela v dôsledku prudkého úderu do hlavy. Ešte na mieste nálezu sa rozpúta prestrelka, ktosi strieľa z okoloidúceho auta. Zadržaný muž uniká, agent Booth ho prenasleduje, ale gangster napokon utečie. Zdá sa, že prestrelku rozpútali samotní členovia gangu „Mara muerte&quot; preto, aby mohol zadržaný muž polícii uniknúť...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421065000 +0000" stop="20250421073000 +0000">
    <title>Kosti (14)</title><desc>Krimiseriál USA (2005-2006). Vedecký tím doktorky Brennanovej poveria vyšetrovaním pádu súkromného lietadla, ktoré sa zrútilo na golfové ihrisko. Očividne ide o nehodu. Okrem piatich pasažierov, z ktorých dvaja boli významnými čínskymi diplomatmi a komunistickými pohlavármi, sa našli ešte aj telesné ostatky šiestej osoby, ktorá však oficiálne na palube nemala čo robiť. Dr. Daniel Goodman dá svojim podriadeným pokyn, aby sa sústredili na identifikáciu práve tejto neznámej osoby. Pri pátraní na mieste nehody okrem obhorených pozostatkov šiestich pasažierov objaví doktorka Brennanová ešte tri úlomky kostí, ktoré obhorené nie sú. Komu teda patria?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421073000 +0000" stop="20250421083500 +0000">
    <title>Špecialisti X (10)</title><desc>Je to prvý pracovný deň Kapitána Petra Hájka v tíme kriminálky. Strouhal si ho vezme na pomoc k prípadu, ktorý mu dáva obzvlášť zabrať. Práve jeho sused Richard Vlček, ktorý mu večer predtým pri poháriku vína ponúkol tykanie, podnikne akúsi ozbrojenú vendetu. Vlček prišiel o manželku, ktorá zomrela na rakovinu, a veľmi ťažko to nesie. Lída bola jeho jedinou a veľkou láskou. Čo Strouhala obzvlášť znepokojuje, je fakt, že Richard len pred niekoľkými dňami spísal závet. Počíta smútiaci sused s tým, že on sám tento deň neprežije? Alebo to tak dokonca chce?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421083500 +0000" stop="20250421093500 +0000">
    <title>Špecialisti X (11)</title><desc>Kapitán Petr Hájek dostane anonymný odkaz, že jeho bývalá spolužiačka zo strednej školy Sára Winterová bola zavraždená. Kontaktuje preto jej matku Janu Winterovú, ktorá mu potvrdí, že Sára zomrela, ale podľa nej išlo o samovraždu. Dôvodom mali byť dcérine depresie z toho, že nedokončila lekársku fakultu a nestala sa úspešnou lekárkou ako jej otec Jan. Winterová požiada Petra, aby jej priviezol dcérine veci z jej bytu. V byte Sáry ho prekvapí votrelec, ktorému sa však podarí utiecť. To Petra ešte viac utvrdí v tom, že Sára nespáchala samovraždu, a jej prípad patrí Špecialistom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421093500 +0000" stop="20250421103500 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Rutinná kontrola: Pri rutinnej prehliadke záhradkárskej kolónie sa policajti rozhodli skontrolovať chatku, ktorá vyzerala, akoby ju niekto práve vykrádal. Na mieste našli bezdomovca, ktorý stále dookola tvrdí, že je majiteľom nehnuteľnosti. Mladík, ktorý nechcel upratovať: Susedom napadnutá žena požiadala o pomoc políciu. Chvíľu po tom, čo policajti dorazili na miesto, sa problémový mladík snažil napadnúť s nožom v ruke ďalšiu susedku. Opilec s nožom: Policajnú hliadku si privolá dobodaný muž, ktorého chcel okradnúť jeho spolubývajúci z ubytovne. Medzitým na páchateľa narazí druhá hliadka a všetci policajti spoločnými silami útočníka z cudziny zneškodnia. Opitá matka: V materskej škole opitá matka napádala učiteľky. Preto na miesto vyrazí polícia, ktorá zistí, že nešlo o prvý takýto incident. Úmrtie matky a zaneprázdnenosť manžela totiž žena rieši alkoholom pravidelne.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421103500 +0000" stop="20250421115000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Jazda načierno a falošná bankovka: Revízorom privolaná polícia musí riešiť čierneho pasažiera, ktorý platil falošnou bankovkou. Nakoniec sa z neho ale vykľuje obeť predavača z miestneho obchodu, ktorý zákazníkom vracia falošné bankovky pravidelne. Po príchode policajtov sa dal predavač na útek. Neodbytný hosť: Ozbrojený lupič sa snažil donútiť barmana, aby mu vydal peniaze z pokladne. Tá sa však zasekla a svedkom privolaná polícia tak má čas na miesto činu prísť a lúpežné prepadnutie prekaziť. Podnikavé dievča: Starší pán privolal políciu, pretože sa stal obeťou krádeže. Po jej príchode sa priznal, že mu peňaženku ukradla prostitútka, s ktorou si chcel na toalete užiť. Policajti od ostatných ľudí v blízkosti miesta činu zistia, že ide o „známu firmu“. Zakrátko po tom na ňu narazia, ako si po ulici vykračuje s ďalšou potenciálnou obeťou. Domáci tyran: Zo strachu o svoju matku zavolá oznamovateľka na políciu. Na mieste policajtom oznámi, že manžel jej matky sa často správa ako psychopat a raz na ňu dokonca mieril zbraňou. Policajná hliadka privolá na pomoc zásahovú jednotku, ktorá ozbrojeného tyrana zatkne. V dome nakoniec nájde aj značne dobitú matku oznamovateľky.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421115000 +0000" stop="20250421130000 +0000">
    <title>V mene zákona</title><desc>Zimomriavkovo fascinujúci svet vyšetrovateľov vrážd poznali slovenskí diváci do roku 2009 najmä vďaka zahraničným seriálom a niekoľkým slovenským lastovičkám - od roku 2009 však bola pôvodná slovenská kriminálka vďaka markizáckemu seriálu V mene zákona doslova na dennom programe! Každý deň tak diváci mohli sledovať prácu a postup vyšetrovania troch detektívnych dvojíc. Seriál ponúka zasvätený pohľad na prácu policajných detektívov a súčasne týchto profesionálov ukazuje aj ako ľudí so slabosťami, túžbami či so strachom. Na šesticu sympatických hrdinov čakajú každý deň nové a nové zločiny a páchatelia. Pravda musí byť odhalená, krutosť, chladnokrvnosť a zlo potrestané!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421130000 +0000" stop="20250421135500 +0000">
    <title>Kosti (15)</title><desc>Krimiseriál USA (2005-2006). V Jeffersonovom ústave práve skúmajú pozostatky mladej Penny Hamiltonovej, ktorej vrah vydlabal oči, podrezal krk vreckovým nožom so zubom na čepeli, rozrezal telo a jeho kúsky pohodil psom. Špeciálny agent FBI Booth sa s podobnou vraždou stretol už pred dvoma rokmi, ale podozrivého Kevina Hollingsa vtedy neodsúdili... Doktorka Brennanová s Boothom pátrajú u Hollingsa a nájdu u neho zbierku kľúčov. Je možné, že niektorý z nich mohol vrah použiť na vydlabanie očí svojej obete? Druhým prípadom je telo mafiána Cuchiniho, ktoré vyplavilo more. Cuchini zmizol pred šiestimi rokmi. Vedecký tím nájde na kostiach stopy po guľkách. Brennanová si dohovorí schôdzku s internetovou známosťou, Davidom Simmonsom, ktorého osobne nepozná, a ktosi na ňu pritom vystrelí. Má útok na jej osobu nejakú súvislosť s aktuálnym prípadom, ktorému sa venuje?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421135500 +0000" stop="20250421145000 +0000">
    <title>Kosti (16)</title><desc>Krimiseriál USA (2005-2006). Doktorka Brennanová so špeciálnym agentom FBI Boothom prichádzajú do podzemnej šachty. Na jej dne našli mŕtve telo mladej ženy, ktoré sa roztrieštilo pádom z výšky. Vyšetrovateľov sleduje neznámy muž, ale keď sa za ním rozbehnú, utečie. Telesné ostatky patria filmárke Marni Hunterovej. V dokumentárnom filme, ktorý práve nakrúcala, chcela priniesť svedectvo o spôsobe života bezdomovcov, obývajúcich podzemné šachty. Je možné, že ju zabil niektorý z nich?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421145000 +0000" stop="20250421170000 +0000">
    <title>Slečna Marplová III (4)</title><desc>Slečna Marplová je na dovolenke a po mnohých rokoch sa ocitne v hoteli Bertram, kde kedysi bývala ako dieťa. Na hotel má krásne spomienky, lenže v hoteli nájdu na streche uškrtenú slúžku Tilly Riceovú. Slečna Marplová sa nedá trikrát núkať, aby pomohla pri vyšetrovaní vraždy. Keď sa však ktosi pokúsi zavraždiť návštevníčku hotela, Elviru Blakeovú, Marplová, spolu s jej asistentkou - slúžkou Jane Cooperovou, začne hľadať motív a identitu vraha...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421170000 +0000" stop="20250421175500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VI (25/25)</title><desc>Krátko pred incidentom medzi Rivkinom a Tonym sa Ziva spojí s Hadarom z Mossadu a žiada ho, aby Rivkina stiahol. V dôsledku zranení ale Rivkin umiera. Tony vyviazol s prasknutou kosťou a podliatinami. Vzápätí vyletí do povetria Zivin byt. Na mieste výbuchu sa nájdu tri zárezy v plynovej trubke, pozostatok spúšťača a zbytky laptopu, ktorý bol podľa všetkého schovaný pod skriňou. Ziva chce uveriť tomu, že výbuch bol úplná náhoda, ale Gibbs jej dá jasne najavo, čo si o celej veci myslí.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421175500 +0000" stop="20250421185500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (1/24)</title><desc>Tím pracuje na prípade vraždy seržanta Kevina Winga, ale zároveň rieši neprítomnosť Zivy. Tony s McGeem sa domnievajú, že sa k NCIS už nevráti a naznačia Gibbsovi, aby si zohnal náhradu. Jednotlivých členov tímu ale znepokojuje fakt, že sa Ziva doteraz nikomu z nich neozvala a postupne po nej začínajú pátrať ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421185500 +0000" stop="20250421195000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha (1)</title><desc>Tím analytikov FBI letí do Seattlu, kde sa stratila už štvrtá žena za posledné štyri mesiace. Útvar analýzy správania má vytvoriť profil únoscu ešte skôr, než zaútočí znovu. Špeciálneho agenta Gideona, ktorý si vzal šesť mesiacov voľno, aby sa zotavil po neúspešnom vyšetrovaní v Bostone, teraz požiadajú, aby sa vyšetrovania zúčastnil. Kým tím pracuje na tom, aby chytil mnohonásobného vraha, Hotch má diskrétne zhodnotiť, či je Gideon naozaj pripravený vrátiť sa späť do práce na plný úväzok...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421195000 +0000" stop="20250421205000 +0000">
    <title>Myšlienky vraha (2)</title><desc>Jason Gideon, Aaron Hotchner, Elle Greenawayová, Derek Morgan a Spencer Reid si pozrú video natočené jedným zo študentov, ktorý z okna zachytil, ako horí náprotivná budova... V rovnakom okamihu Matthew Cooke, spolubývajúci študenta vidí, ako ktosi na chodbe otáča kľučkou ich izby, vstrekne pod dvere benzín a zapáli ho. Matthew uhorí. Za posledných sedem mesiacov došlo v arizonskom Phoenixe k šiestim podobným požiarom. Agenti vedia, že sériové podpaľačstvo máva dve príčiny – stratu práce alebo lásky. Gideonov tím musí nájsť medzi študentmi a profesormi podpaľača, ktorý opakovane zakladá požiare v areáli vysokej školy.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421205000 +0000" stop="20250421215000 +0000">
    <title>Sherlock a Watsonová VII (6)</title><desc>Technologický miliardár Odin Reichenbach požiada Holmesa a Watsonovú o pomoc s programom, ktorý dokáže predvídať budúce zločiny.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421215000 +0000" stop="20250421223000 +0000">
    <title>Kosti (15)</title><desc>Krimiseriál USA (2005-2006). V Jeffersonovom ústave práve skúmajú pozostatky mladej Penny Hamiltonovej, ktorej vrah vydlabal oči, podrezal krk vreckovým nožom so zubom na čepeli, rozrezal telo a jeho kúsky pohodil psom. Špeciálny agent FBI Booth sa s podobnou vraždou stretol už pred dvoma rokmi, ale podozrivého Kevina Hollingsa vtedy neodsúdili... Doktorka Brennanová s Boothom pátrajú u Hollingsa a nájdu u neho zbierku kľúčov. Je možné, že niektorý z nich mohol vrah použiť na vydlabanie očí svojej obete? Druhým prípadom je telo mafiána Cuchiniho, ktoré vyplavilo more. Cuchini zmizol pred šiestimi rokmi. Vedecký tím nájde na kostiach stopy po guľkách. Brennanová si dohovorí schôdzku s internetovou známosťou, Davidom Simmonsom, ktorého osobne nepozná, a ktosi na ňu pritom vystrelí. Má útok na jej osobu nejakú súvislosť s aktuálnym prípadom, ktorému sa venuje?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421223000 +0000" stop="20250421231000 +0000">
    <title>Kosti (16)</title><desc>Krimiseriál USA (2005-2006). Doktorka Brennanová so špeciálnym agentom FBI Boothom prichádzajú do podzemnej šachty. Na jej dne našli mŕtve telo mladej ženy, ktoré sa roztrieštilo pádom z výšky. Vyšetrovateľov sleduje neznámy muž, ale keď sa za ním rozbehnú, utečie. Telesné ostatky patria filmárke Marni Hunterovej. V dokumentárnom filme, ktorý práve nakrúcala, chcela priniesť svedectvo o spôsobe života bezdomovcov, obývajúcich podzemné šachty. Je možné, že ju zabil niektorý z nich?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421231000 +0000" stop="20250421235000 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VI (25/25)</title><desc>Krátko pred incidentom medzi Rivkinom a Tonym sa Ziva spojí s Hadarom z Mossadu a žiada ho, aby Rivkina stiahol. V dôsledku zranení ale Rivkin umiera. Tony vyviazol s prasknutou kosťou a podliatinami. Vzápätí vyletí do povetria Zivin byt. Na mieste výbuchu sa nájdu tri zárezy v plynovej trubke, pozostatok spúšťača a zbytky laptopu, ktorý bol podľa všetkého schovaný pod skriňou. Ziva chce uveriť tomu, že výbuch bol úplná náhoda, ale Gibbs jej dá jasne najavo, čo si o celej veci myslí.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250421235000 +0000" stop="20250422003500 +0000">
    <title>NCIS - Námorný vyšetrovací úrad VII (1/24)</title><desc>Tím pracuje na prípade vraždy seržanta Kevina Winga, ale zároveň rieši neprítomnosť Zivy. Tony s McGeem sa domnievajú, že sa k NCIS už nevráti a naznačia Gibbsovi, aby si zohnal náhradu. Jednotlivých členov tímu ale znepokojuje fakt, že sa Ziva doteraz nikomu z nich neozvala a postupne po nej začínajú pátrať ...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250422003500 +0000" stop="20250422023500 +0000">
    <title>112</title><desc>Dokument s názvom 112 je tzv. citysoap formát určený pre všetkých, ktorí majú radi vzrušenie a zaujímajú ich akčné, rušné, napäté, ale pritom každodenné udalosti všedného života. Každá časť zachytáva príhody, ktoré sú svojou podstatou dramatické: zásahy policajtov, hasičov či záchrannej služby... Televízny divák uvidí veci „z prvej ruky“ – bezprostredne zažije situácie, o ktorých doposiaľ iba počul a ktoré sa pritom stali možno len niekoľko ulíc od neho... Čakajú vás príbehy plné emócií! V jednej z pripravovaných časti napríklad uvidíme, ako sa záchranárom, žiaľ, nepodarilo zachrániť človeka. Jeho smrť následne museli oznámiť nič netušiacim príbuzným... Ako k tomu pristupovali a ako to celé prežívali? Presvedčte sa o tom na vlastné oči!</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1017" start="20250422023500 +0000" stop="20250422032000 +0000">
    <title>Policajné prípady</title><desc>Krutý sused: Polícia je privolaná zúfalou matkou Karin (38) na miesto, kde by mal byť údajne jej unesený syn Andrej (14) – k domu Imrich Zimu (66). Andrej sa vydal hľadať ich strateného psa a stopy ho zaviedli do Zimovho domu, v ktorom sa záhadne strácajú domáci miláčikovia zo susedstva. Nechcená návšteva: Noru (47) čaká po návrate z týždňovky v Rakúsku nemilé prekvapenie. Do jej bytu ju odmietnu pustiť agresívni muži Andrej (24) a Peter (19). Nora je v šoku a ešte viac ju znepokojuje, že sa nevie dovolať svojej dcére Kláre (19), ktorá ju mala doma čakať. Televízor vyhodený z okna: Milada (52) je takmer usmrtená televízorom vyhodeným z okna. Polícia pri preverovaní zistí, že vyletel z bytu manželov Simony (42) a Tibora (45), u ktorých sa rozpútala hádka po Tiborovej návšteve bytového nevestinca pani Silvie (47) a poschodie nižšie. Podozrivá zbierka peňazí: Dôchodkyňa Dagmar (65) bola okradnutá počas návštevy kaviarne pána Potockého (49). Nebudú mať prsty v tomto prípade študentky Vanda (17) a Michaela (16), ktoré navštívili kaviareň so zámienkou charitatívnej zbierky?</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>,<programme channel="1114" start="20250421040000 +0000" stop="20250421051000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421051000 +0000" stop="20250421053000 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (4)</title><desc>Z tábora sa stáva blázinec, keď príde na návštevu starý priateľ B.J.a - Bardonaro, ktorý sa lúči s Kóreou, pretože bol prevelený do USA. Obaja si vzájomne robia najrôznejšie kanadské žartíky, ale neskončí to len pri tom a obeťami sa stáva celá jednotka. Nakoniec sa ale smeje Hawkeye, keď pošle Bardonara na cestu domov bez papierov a s minimom paliva v džípe.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421053000 +0000" stop="20250421071000 +0000">
    <title>Lucky Luke</title><desc>Lucky Luke (Terence Hill), najrýchlejší pištolník Divokého západu. Iba on by dokázal dôkladne vyčistiť Daisy Town od všetkých zloduchov, ktoré v ňom doslova kazia vzduch. Teraz však mestu chýba vzrušenie. Aspoň to si myslia jeho obyvatelia. Z nevďaku sa rozhorčený Lucky Luke rozhodne ukončiť šerifstvo. Môže ho hoci aj kôň prehovárať, neostane tu už ani minútu navyše. Lenže sotva stihne opustiť mesto, už sa k mestu blížia iní. Starí známi bratia Daltonovci...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421071000 +0000" stop="20250421075500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (4)</title><desc>Cody sprevádza Alex na dovolenke na Havaji, kam chce vziať svojho 10-ročného synovca Timmyho, ktorý trpí autizmom, aby si zaplával s delfínmi v miestnej lagúne. Cody medzitým trávi čas s Laniinou sestrou Callie, miestnou havajskou plavčíčkou.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421075500 +0000" stop="20250421085500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (5)</title><desc>Tajomný plavčík začne robiť záchranné akcie na pláži Pobrežnej hliadky, ale vždy zmizne skôr, ako ho niekto dokáže identifikovať. Alex medzitým najme Jessicu „Jessie“ Owensovú, novú manažérku pre udržiavanie čistoty, ktorá je síce pri upratovaní úplne neschopná, ale počas tréningov predvádza nevšednú fyzickú silu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421085500 +0000" stop="20250421105000 +0000">
    <title>Hrochy v Afrike</title><desc>Bud Spencer a Terence Hill musia spojiť sily proti gangsterovi, ktorý si z africkej prírody robí súkromné safari.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421105000 +0000" stop="20250421113500 +0000">
    <title>Hviezdna brána VIII (13)</title><desc>Na planétu, kde Tok’rovia vysadili Maybourna, sa vracajú Goa’uldi. SG-1 chce preto odviesť Maybourna späť na Zem. Po príchode na planétu však zistia, že sa Maybourn stal tunajším kráľom vďaka predpovediam, ktoré tu zanechal Antik cestujúci časom.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421113500 +0000" stop="20250421122500 +0000">
    <title>Hviezdna brána VIII (14)</title><desc>Rusi začínajú so zbrojením kvôli tvrdeniu, že americká vláda bola infiltrovaná Goa’uldami. Daniel je preto vyslaný do Ruska, aby situáciu upokojil, ale zistí, že v skutočnosti je to práve naopak a že Goa’uldi sa snažia vyprovokovať vojnu zo strany Ruska a zničiť tak Zem.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421122500 +0000" stop="20250421132500 +0000">
    <title>Knight Rider (1/22)</title><desc>Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421132500 +0000" stop="20250421143000 +0000">
    <title>Knight Rider (2/22)</title><desc>Michael sa plne uzdraví a snaží sa pomstiť sabotérom v elektronickom priemysle, ktorí zabili jeho partnera.’ Michaela Longa, mladého policajta, pri výkone povolania prepadnú a postrelia. Je presvedčený, že je to jeho koniec. O jeho „znovuzrodenie“ sa postará neznámy dobrodinec a musí sa naučiť žiť s pozmenenou tvárou a novou identitou, v ktorej získa meno Michael Knight (David Hasselhoff). Jeho záhadný mecenáš mu poskytne všetko vybavenie a podporu, aby mohol pokračovať vo svojom boji so zločinom. Najpozoruhodnejšou časťou výbavy, ktorá Michaelovi poskytli, je super športové auto K.I.T.T., vybavené umelou inteligenciou a dokonca aj schopnosťou rozprávať. Michaelovým dobrodincom je milionár Wilton Knight, majiteľ firmy Knight Industries, ktorý je presvedčený, že jedine muž ako Michael je schopný pod jeho vedením zmeniť svet. To on si Michaela vybral a určil mu budúcu rolu neľútostného bojovníka so zločinom. Michaelovi tiež pomáha ďalší z milionárových spolupracovníkov – Devon Miles (Edward Mulhare) a o prevádzku a údržbu inteligentného auta sa stará mechanička, Dr. Bonnie Barstowová (Patricia McPherson). Michael Knight alias Knight Rider, začína svoju novú misiu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421143000 +0000" stop="20250421153000 +0000">
    <title>Kobra 11 XIV (5/14)</title><desc>XIV. 5
Koniec sveta - 1. časť: V lese sa Ben a Semir stanú svedkami prepadnutia a jediná stopa, ktorú im poskytne zranený muž, sú tajomné písmená GWA. Čoskoro zistia, že ide o internetovú adresu a pri ďalšom pátraní získajú závažné informácie o pokusoch s neznámymi vírusmi...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421153000 +0000" stop="20250421163000 +0000">
    <title>Kobra 11 XIV (6/14)</title><desc>XIV. 6
Koniec sveta - 2. časť: Ben a Semir sa nakazili doteraz neznámou mutáciou vírusu SARS, proti ktorému neexistuje protilátka a choroba má prepuknúť do ôsmich hodín. Obaja ale vedia, že pomoc existuje a berú záchranu do vlastných rúk. Lenže musia uniknúť úradníkom z ministerstva, ktorí sa ich chystajú izolovať...</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421163000 +0000" stop="20250421173000 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (6)</title><desc>April sa po neúspešnej záchrannej akcii psychicky zrúti, zatiaľ čo Mitch a smútiaca vdova sa odmietajú vzdať hľadania tela obete. Jessie medzitým narazí na svojho starého nápadníka Dekeho, ktorý by mohol zničiť jej budúcnosť v Pobrežnej hliadke.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421173000 +0000" stop="20250421182500 +0000">
    <title>Pobrežná hliadka IX (7)</title><desc>Hobie vezme svojich divokých a bláznivých kamarátov z vysokej školy na výlet loďou, pričom sú pod vplyvom alkoholu a všetci skončia pri lodnej nehode. Hobieho priateľka upadne do kómy, čo vedie k Hobieho zatknutiu a obvineniu zo zabitia. Medzitým Jessie začne pochybovať o svojich schopnostiach záchranárky po tom, čo jej April povie o nedávnej tragédii pri záchrannej akcii.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421182500 +0000" stop="20250421190000 +0000">
    <title>M*A*S*H VI (5)</title><desc>Jednotka prežíva ťažkú psychickú záťaž, pretože niekoľko dní po sebe neprestávajú do nemocnice prúdiť ranení. Atmosféra hustne, preto do 4077 príde psychiater Dr. Sidney Freedman, ktorý je však sám v zlom stave, pretože ho jeden z pacientov obviňuje zo svojho zranenia. Sidney premýšľa nad tým, ako zlepší zlú náladu.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421190000 +0000" stop="20250421201000 +0000">
    <title>Piliere Zeme (7)</title><desc>Piliere Zeme je historický dramatický miniseriál, ktorý sa odohráva v Anglicku v období 12. storočia, počas turbulentnej doby občianskej vojny a politických intríg. Seriál je adaptáciou rovnomenného bestselleru Kena Folletta a rozpráva príbeh o stavbe katedrály v meste Kingsbridge, čo sa stáva centrom konfliktov medzi rôznymi postavami a mocenskými skupinami. Hlavnými hrdinami sú ambiciózny staviteľ Tom Builder (Matthew Macfadyen), ktorý sa rozhodne postaviť majestátnu katedrálu, a tajomný mních Philip (Ian McShane), ktorý sa postará o náboženský aspekt mesta. Na pozadí ich príbehov sa odohrávajú osudy viacerých postáv, vrátane lorda, ktorý sa snaží získať moc a kontrolu, krásnej Alieny (Hayley Atwell), ktorá sa zapletie do nešťastného vzťahu, a mladého snaživého sira Williama (David Oakes), ktorý chce využiť situáciu pre svoj osobný prospech. Seriál sa sústreďuje na politické intrigy, lásku, zradné spojenectvá a náboženské boje, ktoré ovplyvňujú životy postáv a súčasne pozadie gigantického projektu – stavby katedrály, ktorá má byť symbolom nádeje a moci. Piliere Zeme ponúkajú pútavý príbeh o boji za moc a prežitie v drsných stredovekých časoch, kde náboženstvo, politika a osobné ambície vytvárajú nebezpečnú kombináciu. Dobrodružná historická miniséria podľa rovnomenného historicko-dobrodružného bestselleru Kena Folletta. Spletitý dej sa odohráva v Anglicku 12. storočia a zachytáva niekoľko ľudských osudov na pozadí stavby gotickej katedrály v Kingsbridge a sporu o trón po zosnulom Henrichovi I. Dej je popretkávaný politicko-cirkevnými intrigami, zákulisnými ťahmi, láskou a zradou.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421201000 +0000" stop="20250421211500 +0000">
    <title>Piliere Zeme (8)</title><desc>Piliere Zeme je historický dramatický miniseriál, ktorý sa odohráva v Anglicku v období 12. storočia, počas turbulentnej doby občianskej vojny a politických intríg. Seriál je adaptáciou rovnomenného bestselleru Kena Folletta a rozpráva príbeh o stavbe katedrály v meste Kingsbridge, čo sa stáva centrom konfliktov medzi rôznymi postavami a mocenskými skupinami. Hlavnými hrdinami sú ambiciózny staviteľ Tom Builder (Matthew Macfadyen), ktorý sa rozhodne postaviť majestátnu katedrálu, a tajomný mních Philip (Ian McShane), ktorý sa postará o náboženský aspekt mesta. Na pozadí ich príbehov sa odohrávajú osudy viacerých postáv, vrátane lorda, ktorý sa snaží získať moc a kontrolu, krásnej Alieny (Hayley Atwell), ktorá sa zapletie do nešťastného vzťahu, a mladého snaživého sira Williama (David Oakes), ktorý chce využiť situáciu pre svoj osobný prospech. Seriál sa sústreďuje na politické intrigy, lásku, zradné spojenectvá a náboženské boje, ktoré ovplyvňujú životy postáv a súčasne pozadie gigantického projektu – stavby katedrály, ktorá má byť symbolom nádeje a moci. Piliere Zeme ponúkajú pútavý príbeh o boji za moc a prežitie v drsných stredovekých časoch, kde náboženstvo, politika a osobné ambície vytvárajú nebezpečnú kombináciu. Dobrodružná historická miniséria podľa rovnomenného historicko-dobrodružného bestselleru Kena Folletta. Spletitý dej sa odohráva v Anglicku 12. storočia a zachytáva niekoľko ľudských osudov na pozadí stavby gotickej katedrály v Kingsbridge a sporu o trón po zosnulom Henrichovi I. Dej je popretkávaný politicko-cirkevnými intrigami, zákulisnými ťahmi, láskou a zradou.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421211500 +0000" stop="20250421231500 +0000">
    <title>Traja mušketieri (1)</title><desc>Mladý šľachtic d’Artagnan opustil rodné Gaskoňsko, aby sa v Paríži pokúsil vstúpiť do zboru kráľovských mušketierov, slúžiacich kráľovi Ľudovítovi XIII. Už cestou sa však stretne v súboji s neznámym šľachticom, ktorý by ho porazil, keby nezasiahol prefíkaný Planchet, ktorého potom vďačný d&#39;&#39;&#39;&#39;Artagnan prijme do svojich služieb. Keď potom v Paríži opäť prenasleduje neznámeho šľachtica, dostane sa postupne do sporu s tromi mušketiermi Athosom, Porthosom a Aramisom, ktorí ho postupne vyzývajú na súboj... Dobrodružno-romantický film nakrútený podľa románu Alexandra Dumasa.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250421231500 +0000" stop="20250422005000 +0000">
    <title>Traja mušketieri (2)</title><desc>Mladý šľachtic d’Artagnan opustil rodné Gaskoňsko, aby sa v Paríži pokúsil vstúpiť do zboru kráľovských mušketierov, slúžiacich kráľovi Ľudovítovi XIII. Už cestou sa však stretne v súboji s neznámym šľachticom, ktorý by ho porazil, keby nezasiahol prefíkaný Planchet, ktorého potom vďačný d&#39;&#39;&#39;&#39;Artagnan prijme do svojich služieb. Keď potom v Paríži opäť prenasleduje neznámeho šľachtica, dostane sa postupne do sporu s tromi mušketiermi - Athosom, Porthosom a Aramisom, ktorí ho postupne vyzývajú na súboj... Dobrodružno-romantický film nakrútený podľa románu Alexandra Dumasa.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250422005000 +0000" stop="20250422012000 +0000">
    <title>Silvánovci</title><desc>Pripomeňte si historicky prvý pôvodný seriál TV Markíza. Rodinný seriál s komediálnymi prvkami Silvánovci je situovaný do reálií pivníc a vinohradov západoslovenskej dedinky Limbach. Hlavnú úlohu trafikanta Fera Silvána, ktorý sa ako zrelý päťdesiatnik rozhodne, že už nebude viac starým mládencom, stvárnil Marián Labuda. V ďalších rolách 60-dielneho seriálu sa objavili napríklad Ady Hajdu, Diana Mórová, Ľubo Gregor a celá plejáda ďalších špičkových slovenských aj českých hercov. Námet a scenáre vzišli z hlavy Ondreja Šulaja, réžiu mal na starosti Karol Spišák.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250422012000 +0000" stop="20250422020500 +0000">
    <title>SEDEM s r.o.</title><desc></desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250422020500 +0000" stop="20250422025000 +0000">
    <title>Dereš</title><desc>Politicko-satirická zábavná show Olivera Andrásyho a Eleny Vacvalovej, plná politickej satiry, kultivovaného humoru a brilantných scén obľúbenej moderátorskej dvojice na výsostne aktuálne politické témy. Scenár dopĺňajú vtipné odpovede humoristov Jána Snopka, Jána Grexu a Zdena Luknára, ako aj vystúpenia imitátorskej dvojice Kajzer-Meluš.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
<programme channel="1114" start="20250422025000 +0000" stop="20250422040000 +0000">
    <title>Aj múdry schybí</title><desc>Úctyhodných jedenásť rokov nezabudnuteľná moderátorská dvojica Elena Vacvalová a Oliver Andrásy moderovala divácky veľmi obľúbenú televíznu šou Aj múdry schybí, ktorá zábavným spôsobom sondovala znalosti slovenského národa v rôznych oblastiach. Relácia, ktorá sa nakrúcala v bratislavskom, dnes už neexistujúcom Divadle West, odkrývala smiešno-smutnú nevedomosť ľudí, ktorých pôvabná reportérka či šarmantný reportér náhodne oslovili na ulici a kládli im v podstate veľmi jednoduché otázky, občas striedané nejakým tým chytákom. Elena a Oliver potom spolu so svojimi hosťami sledovali zostrih tých najzábavnejších, najzaujímavejších a najneuveriteľnejších odpovedí - a samozrejme ich nemenej vtipným spôsobom komentovali.</desc><date>21.04.2025</date>
  </programme>
    </tv>